[{"tcm_article_number": 313047, "product_id": 400065838, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58273, "ean": 4006083130470, "type": "generalArticle", "title": "Geschenke-Deko-Set", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 79199, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "F\u00fcr individuell verpackte Geschenke", "long": "Geschenke-Deko-Set Mit liebevoll gestalteten, kreativen Anh\u00e4ngern bekommen Geschenke eine ganz pers\u00f6nliche Note. Man kann sie zum Beispiel mit Schleifenband am Paket befestigen, mit Holzklammern anbringen oder auch einfach aufkleben.   45-teiliges Set  15 Geschenkanh\u00e4nger mit 3 unterschiedlichen Designs 15 selbstklebende Dekoelemente 10 kleine Holzklammern 3 Rollen Dekogarn 2 Textil-Schleifenb\u00e4nder  Ma\u00dfe:  Dekogarn L\u00e4nge je ca. 3 m  Textil-Schleifenb\u00e4nder je ca. 3 m x 1,5 cm F\u00fcr individuell verpackte Geschenke", "structured": "Geschenke-Deko-Set Mit liebevoll gestalteten, kreativen Anh\u00e4ngern bekommen Geschenke eine ganz pers\u00f6nliche Note. Man kann sie zum Beispiel mit Schleifenband am Paket befestigen, mit Holzklammern anbringen oder auch einfach aufkleben.\n\n 45-teiliges Set\n 15 Geschenkanh\u00e4nger mit 3 unterschiedlichen Designs\n15 selbstklebende Dekoelemente\n10 kleine Holzklammern\n3 Rollen Dekogarn\n2 Textil-Schleifenb\u00e4nder\n Ma\u00dfe:\n Dekogarn L\u00e4nge je ca. 3 m \nTextil-Schleifenb\u00e4nder je ca. 3 m x 1,5 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44b399fb1dc321c2/geschenke-deko-set.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44b399fb1dc321c2/geschenke-deko-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/466fa6ab1dc321c2/geschenke-deko-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/40a142bb1dc321c2/geschenke-deko-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/47d2230b1dc321c2/geschenke-deko-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4be4e30b1dc321c2/geschenke-deko-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/47d141db1dc321c2/geschenke-deko-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/44bfa1db1dc321c2/geschenke-deko-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/43c5506b1dc321c2/geschenke-deko-set.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/466145cb1dc321c2/geschenke-deko-set.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Office | SL Hobby", "google_shopping_api": "Arts & Entertainment > Hobbies & Creative Arts > Arts & Crafts > Art & Craft Kits", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Creative Crafting", "assortment3": "Basteln", "assortment4": "Bastelsets"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "2.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/geschenke-deko-set-p400065838.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/geschenke-deko-set-p400065838.html"}}, {"tcm_article_number": 312365, "product_id": 400065839, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 57372, "ean": 4006083123656, "type": "generalArticle", "title": "Kleiner Marktschirm, terrakotta", "size": null, "color": "Terrakotta", "material": "Bespannung 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "sym473"], "project_number": 78944, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Doppel-Seilzugmechanismus f\u00fcr bequemes Aufspannen ", "long": "Kleiner Marktschirm, terrakotta Der kleine Marktschirm mit 3fach verstellbarem Schirmdach ist der ideale Schattenspender f\u00fcr Balkon und Garten. Mit dem Doppel-Seilzugmechanismus kann er bequem aufgespannt werden. F\u00fcr optimale Stabilit\u00e4t sorgt der Hartholz-Mast mit sechs Streben. Mit der integrierten Windhaube wird die Windangriffsfl\u00e4che reduziert.   Sonnenschirm mit Fleckschutzausr\u00fcstung  Der Bezug aus strapazierf\u00e4higem Polyestergewebe hat einen Fleck- und UV-Schutz, der Wasser und Schmutz einfach abperlen l\u00e4sst. Bei Bedarf kann das Schirmdach feucht abgewischt werden. Farbe:    Terrakotta   Material:    Bespannung 100% Polyester   Ma\u00dfe:    H\u00f6he ohne Standfu\u00df ca. 2,30 m Schirmdach ca. 1,5 x 2 m   Gewicht:  Ca. 5,5 kg (inkl. Verpackung)   Hinweis:  Ohne Standfu\u00df Doppel-Seilzugmechanismus f\u00fcr bequemes Aufspannen  3fach verstellbares Schirmdach  Bezug aus strapazierf\u00e4higem Polyestergewebe mit Fleck- und UV-Schutz \u2013 wasser- und schmutzabweisend", "structured": "Kleiner Marktschirm, terrakotta Der kleine Marktschirm mit 3fach verstellbarem Schirmdach ist der ideale Schattenspender f\u00fcr Balkon und Garten. Mit dem Doppel-Seilzugmechanismus kann er bequem aufgespannt werden. F\u00fcr optimale Stabilit\u00e4t sorgt der Hartholz-Mast mit sechs Streben. Mit der integrierten Windhaube wird die Windangriffsfl\u00e4che reduziert.\n\n Sonnenschirm mit Fleckschutzausr\u00fcstung\n Der Bezug aus strapazierf\u00e4higem Polyestergewebe hat einen Fleck- und UV-Schutz, der Wasser und Schmutz einfach abperlen l\u00e4sst. Bei Bedarf kann das Schirmdach feucht abgewischt werden. Farbe:\n  \nTerrakotta\n\n Material:\n  \nBespannung 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n  \nH\u00f6he ohne Standfu\u00df ca. 2,30 m\nSchirmdach ca. 1,5 x 2 m\n\n Gewicht:\n Ca. 5,5 kg (inkl. Verpackung)\n\n Hinweis:\n Ohne Standfu\u00df"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b00e106f09df1c43/kleiner-marktschirm-terrakotta.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b00e106f09df1c43/kleiner-marktschirm-terrakotta.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b5a552bf09df1c43/kleiner-marktschirm-terrakotta.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b2d0f30f09df1c43/kleiner-marktschirm-terrakotta.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/beefa30f09df1c43/kleiner-marktschirm-terrakotta.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bf5141df09df1c43/kleiner-marktschirm-terrakotta.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b00e11df09df1c43/kleiner-marktschirm-terrakotta.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/bf55506f09df1c43/kleiner-marktschirm-terrakotta.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b77225cf0c7eac43/kleiner-marktschirm-terrakotta.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Strand & Co. | SL Sonnen- und Sichtschutz", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Outdoor Living > Outdoor Umbrellas & Sunshades", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenschirm/-Sichtschutz", "assortment4": "Gartenschirm"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "59.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kleiner-marktschirm-terrakotta-p400065839.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kleiner-marktschirm-terrakotta-p400065839.html"}}, {"tcm_article_number": 312354, "product_id": 400065841, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 57367, "ean": 4006083123540, "type": "generalArticle", "title": "Klappstuhl", "size": null, "color": null, "material": "Hochwertiges Akazienholz FSC\u00ae 100% \nBeschl\u00e4ge aus verzinktem Stahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 78646, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100% ", "long": "Klappstuhl Gartenm\u00f6bel aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100%  Dieser klassische Klappstuhl aus hochwertigem, vorge\u00f6ltem Akazienholz FSC\u00ae 100% ist sch\u00f6n stabil, wetterfest und widerstandsf\u00e4hig.    Platzsparend zusammenklappbar  Wenn der Gartenstuhl gerade nicht ben\u00f6tigt wird, bei Regenwetter oder w\u00e4hrend der Wintersaison, kann er zusammengeklappt und platzsparend verstaut werden. Material:  Hochwertiges Akazienholz FSC\u00ae 100%  Beschl\u00e4ge aus verzinktem Stahl   Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 56 x 95 x 64 cm Sitzfl\u00e4che ca. 46,5 x 41 cm Sitzh\u00f6he ca. 45,5 cm Akazienholz Gro\u00dfe Z\u00e4higkeit, Biegsamkeit und eine hohe Witterungsbest\u00e4ndigkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Holz f\u00fcr M\u00f6bel im Au\u00dfenbereich. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat. Aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100%  Vorge\u00f6lt \u2013 wetterfest und widerstandsf\u00e4hig", "structured": "Klappstuhl Gartenm\u00f6bel aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100%\n Dieser klassische Klappstuhl aus hochwertigem, vorge\u00f6ltem Akazienholz FSC\u00ae 100% ist sch\u00f6n stabil, wetterfest und widerstandsf\u00e4hig. \n\n Platzsparend zusammenklappbar\n Wenn der Gartenstuhl gerade nicht ben\u00f6tigt wird, bei Regenwetter oder w\u00e4hrend der Wintersaison, kann er zusammengeklappt und platzsparend verstaut werden. Material:\n Hochwertiges Akazienholz FSC\u00ae 100% \nBeschl\u00e4ge aus verzinktem Stahl\n \nMa\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 56 x 95 x 64 cm\nSitzfl\u00e4che ca. 46,5 x 41 cm\nSitzh\u00f6he ca. 45,5 cm\n\nAkazienholz Gro\u00dfe Z\u00e4higkeit, Biegsamkeit und eine hohe Witterungsbest\u00e4ndigkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Holz f\u00fcr M\u00f6bel im Au\u00dfenbereich. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a5571f09df1c43/klappstuhl.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a5571f09df1c43/klappstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b6c0f47f09df1c43/klappstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b6c6347f09df1c43/klappstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/bee395cf09df1c43/klappstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b6c635cf09df1c43/klappstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/bf5559f72c7dcc43/klappstuhl.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b5ae15caac7299e3/klappstuhl.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel | SL Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "59.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/klappstuhl-p400065841.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/klappstuhl-p400065841.html"}}, {"tcm_article_number": 313202, "product_id": 400065842, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56816, "ean": 4006083132023, "type": "generalArticle", "title": "Zweibein-Fahrradst\u00e4nder", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Stahl und Aluminium", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 78822, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Gute Standfestigkeit auch f\u00fcr beladene Fahrr\u00e4der ", "long": "Zweibein-Fahrradst\u00e4nder Standsicher & robust  Vorn der Gro\u00dfeinkauf und hinten der Kindersitz \u2013 wer sein Fahrrad oft schwer bel\u00e4dt, braucht einen St\u00e4nder, der mehr Standfestigkeit bietet als die einfachen Standardmodelle. Ein Zweibein-Fahrradst\u00e4nder wie dieser ist da die perfekte Wahl. Er \u00fcberzeugt durch seine robuste Materialkombination aus Stahl und Aluminium und hat Kunststofff\u00fc\u00dfe f\u00fcr rutschsicheren Stand.    Unkomplizierte Handhabung  Der St\u00e4nder l\u00e4sst sich vor Fahrtantritt ganz einfach einklappen. Er ist montierbar an 28''-Fahrr\u00e4dern mit oder ohne Fahrradst\u00e4nderplatte \u2013 eine Montageanleitung ist inklusive. Farbe:    Schwarz   Material:  Stahl und Aluminium   Ma\u00dfe:    Ca. 24,5 x 31 cm   Gewicht:  Ca. 615 g Gute Standfestigkeit auch f\u00fcr beladene Fahrr\u00e4der  Robuste Materialkombination aus Stahl und Aluminium  Kunststofff\u00fc\u00dfe f\u00fcr rutschsicheren Stand", "structured": "Zweibein-Fahrradst\u00e4nder Standsicher & robust\n Vorn der Gro\u00dfeinkauf und hinten der Kindersitz \u2013 wer sein Fahrrad oft schwer bel\u00e4dt, braucht einen St\u00e4nder, der mehr Standfestigkeit bietet als die einfachen Standardmodelle. Ein Zweibein-Fahrradst\u00e4nder wie dieser ist da die perfekte Wahl. Er \u00fcberzeugt durch seine robuste Materialkombination aus Stahl und Aluminium und hat Kunststofff\u00fc\u00dfe f\u00fcr rutschsicheren Stand. \n\n Unkomplizierte Handhabung\n Der St\u00e4nder l\u00e4sst sich vor Fahrtantritt ganz einfach einklappen. Er ist montierbar an 28''-Fahrr\u00e4dern mit oder ohne Fahrradst\u00e4nderplatte \u2013 eine Montageanleitung ist inklusive. Farbe:\n  \nSchwarz\n\n Material:\n Stahl und Aluminium\n\n Ma\u00dfe:\n  \nCa. 24,5 x 31 cm\n\n Gewicht:\n Ca. 615 g"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/747e12bf05e9ddfa/zweibein-fahrradstaender.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/747e12bf05e9ddfa/zweibein-fahrradstaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/71de16af05e9ddfa/zweibein-fahrradstaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/747552bf05e9ddfa/zweibein-fahrradstaender.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7714e6ab1f1dcc4a/zweibein-fahrradstaender.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires | SL Fahrrad", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Cycling > Bicycle Accessories", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Fahrr\u00e4der & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Fahrradzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/zweibein-fahrradstaender-p400065842.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/zweibein-fahrradstaender-p400065842.html"}}, {"tcm_article_number": 312656, "product_id": 400065843, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56639, "ean": 4006083126565, "type": "generalArticle", "title": "Lederg\u00fcrtel", "size": "85 cm", "color": "Taupe", "material": null, "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat33", "tcm102"], "project_number": 79560, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochwertiges Vollrindsleder ", "long": "Lederg\u00fcrtel Hochwertiges Leder und modische Details  Echtes Leder verleiht diesem G\u00fcrtel seinen hochwertigen Look. Die Metallschlie\u00dfe in silberfarbener Antik-Optik, Stickereien und Nieten unterstreichen die modische Aussage des Accessoires. Der G\u00fcrtel hat f\u00fcnf Dornl\u00f6cher zur individuellen Weitenregulierung. Farbe:   Taupe   Ma\u00dfe:    L\u00e4nge ca. 85, 95 und 105 cm Breite ca. 3 cm   Hinweis:  Chromfrei Vollrindsleder \u2013 feinstes Leder in bester Qualit\u00e4t Vollrindsleder ist der nach der Haarseite gelegene obere Teil der Haut. Dieser Teil des Leders ist der hochwertigste. Vollrindsleder zeichnet sich durch ein dichtes Fasergewebe und damit durch hohe Festigkeit, Belastbarkeit und Geschmeidigkeit aus. Mehr als ein Dutzend Produktionsschritte sind notwendig, um aus dem Naturprodukt die Grundlage f\u00fcr ein kleines Schmuckst\u00fcck zu machen. Hochwertiges Vollrindsleder  Mit Stickerei und Nieten", "structured": "Lederg\u00fcrtel Hochwertiges Leder und modische Details\n Echtes Leder verleiht diesem G\u00fcrtel seinen hochwertigen Look. Die Metallschlie\u00dfe in silberfarbener Antik-Optik, Stickereien und Nieten unterstreichen die modische Aussage des Accessoires. Der G\u00fcrtel hat f\u00fcnf Dornl\u00f6cher zur individuellen Weitenregulierung. Farbe: \n Taupe\n \nMa\u00dfe:\n  \nL\u00e4nge ca. 85, 95 und 105 cm\nBreite ca. 3 cm\n\n Hinweis:\n Chromfrei\n\nVollrindsleder \u2013 feinstes Leder in bester Qualit\u00e4t Vollrindsleder ist der nach der Haarseite gelegene obere Teil der Haut. Dieser Teil des Leders ist der hochwertigste. Vollrindsleder zeichnet sich durch ein dichtes Fasergewebe und damit durch hohe Festigkeit, Belastbarkeit und Geschmeidigkeit aus. Mehr als ein Dutzend Produktionsschritte sind notwendig, um aus dem Naturprodukt die Grundlage f\u00fcr ein kleines Schmuckst\u00fcck zu machen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a146add9d86df3/lederguertel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a146add9d86df3/lederguertel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b004e71dd9d86df3/lederguertel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b41fa71dd9d86df3/lederguertel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6c221dc6f186df3/lederguertel.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Belts", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. G\u00fcrtel", "assortment4": "Da. Lederg\u00fcrtel"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lederguertel-p400065843.html?dim1=85", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lederguertel-p400065843.html?dim1=85"}}, {"tcm_article_number": 313224, "product_id": 400065844, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58347, "ean": 4006083132245, "type": "generalArticle", "title": "Funktionsshirt", "size": "S 44/46", "color": "Blau", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "ico244", "tcm102"], "project_number": 79380, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend ", "long": "Funktionsshirt Funktional bis ins Detail  Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und perfekt auf die Bed\u00fcrfnisse von Radsportlern zugeschnitten: Dieses funktionale Poloshirt ist zum Schutz der empfindlichen Nierenpartie an der R\u00fcckseite l\u00e4nger geschnitten und hat eine praktische Rei\u00dfverschlusstasche auf der R\u00fcckseite.   Modischer Schnitt  Dass Funktionskleidung auch modisch \u00fcberzeugen kann, beweist dieses Shirt mit Rei\u00dfverschlussleiste, Raglan\u00e4rmeln, geripptem Kragen und \u00c4rmelb\u00fcndchen. Farbe:    Blau   Material:    100% Polyester   Ma\u00dfe:    Gesamtl\u00e4nge ca. 74 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend  R\u00fcckseite l\u00e4nger geschnitten \u2013 w\u00e4rmt die empfindliche Nierenpartie  Normale Passform", "structured": "Funktionsshirt Funktional bis ins Detail\n Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und perfekt auf die Bed\u00fcrfnisse von Radsportlern zugeschnitten: Dieses funktionale Poloshirt ist zum Schutz der empfindlichen Nierenpartie an der R\u00fcckseite l\u00e4nger geschnitten und hat eine praktische Rei\u00dfverschlusstasche auf der R\u00fcckseite.\n\n Modischer Schnitt\n Dass Funktionskleidung auch modisch \u00fcberzeugen kann, beweist dieses Shirt mit Rei\u00dfverschlussleiste, Raglan\u00e4rmeln, geripptem Kragen und \u00c4rmelb\u00fcndchen. Farbe:\n  \nBlau\n\n Material:\n  \n100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n  \nGesamtl\u00e4nge ca. 74 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel \nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\n\nDRYACTIVE PLUS-GESTRICK Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gestrick mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/466e184c64532072/funktionsshirt.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/466e184c64532072/funktionsshirt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4665506c64532072/funktionsshirt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/411149fc64532072/funktionsshirt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/40a639fc64532072/funktionsshirt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4501484c64532072/funktionsshirt.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8170f1db1f1c79eb/funktionsshirt.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Ihn | SL Sportshirts f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportoberbekleidung", "assortment4": "He. Sportshirt"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "10.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/funktionsshirt-p400065844.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/funktionsshirt-p400065844.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 313448, "product_id": 400065845, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56964, "ean": 4006083134485, "type": "generalArticle", "title": "In-Mould-Fahrradhelm, schwarz", "size": "S/M", "color": "Schwarz", "material": "Micro-Shell-Polycarbonat", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "tuev61"], "project_number": 78805, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Perfekter Sitz: Drehknopf zum stufenlosen Anpassen an den Kopfumfang ", "long": "In-Mould-Fahrradhelm, schwarz Perfekter Sitz  Dieser Fahrradhelm ist mit einem patentierten Gr\u00f6\u00dfenverstellsystem f\u00fcr perfekten Sitz ausgestattet: Durch einen Drehknopf im Hinterkopfbereich l\u00e4sst sich der Helm stufenlos verstellen und an den eigenen Kopfumfang anpassen. Der Kinnriemen mit Klickverschluss ist weich gepolstert und l\u00e4sst sich ebenfalls in der L\u00e4nge regulieren.   Hoher Tragekomfort  Die Au\u00dfenschale aus schlagfestem und ultraleichtem Micro-Shell-Polycarbonat ist mit Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen f\u00fcr optimale Luftzirkulation versehen. Weiche Polsterungen an der Innenseite und am Gr\u00f6\u00dfenverstellsystem garantieren hohen Tragekomfort. Die Polster lassen sich herausnehmen und so zwischendurch einfach waschen. Farbe:  Schwarz   Material:  Micro-Shell-Polycarbonat   Ma\u00dfe:  Gr\u00f6\u00dfe S/M f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 52\u201356 cm Gr\u00f6\u00dfe L/XL f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 57\u201361 cm   Warnhinweis!  Dieser Helm sollte nicht von Kindern beim Klettern oder bei anderen Aktivit\u00e4ten verwendet werden, wenn ein Risiko besteht, sich zu strangulieren oder h\u00e4ngen zu bleiben, falls sich der Helm verf\u00e4ngt. In-Mould Das In-Mould-Verfahren ist ein Spritzgie\u00dfverfahren. Die Au\u00dfenschale des Helmes wird bei diesem Verfahren mit Hartschaum hinterspritzt, wodurch sich Au\u00dfenschale und Hartschaum-Innenschale verbinden. So entsteht eine nicht l\u00f6sbare Verbindung und der Helm erh\u00e4lt eine st\u00e4rkere Festigkeit und Hitzebest\u00e4ndigkeit sowie eine l\u00e4ngere Haltbarkeit. Perfekter Sitz: Drehknopf zum stufenlosen Anpassen an den Kopfumfang  Au\u00dfenschale aus schlagfestem und ultraleichtem Micro-Shell-Polycarbonat  L\u00e4ngenverstellbarer, weich gepolsterter Kinnriemen mit Klickverschluss", "structured": "In-Mould-Fahrradhelm, schwarz Perfekter Sitz\n Dieser Fahrradhelm ist mit einem patentierten Gr\u00f6\u00dfenverstellsystem f\u00fcr perfekten Sitz ausgestattet: Durch einen Drehknopf im Hinterkopfbereich l\u00e4sst sich der Helm stufenlos verstellen und an den eigenen Kopfumfang anpassen. Der Kinnriemen mit Klickverschluss ist weich gepolstert und l\u00e4sst sich ebenfalls in der L\u00e4nge regulieren.\n\n Hoher Tragekomfort\n Die Au\u00dfenschale aus schlagfestem und ultraleichtem Micro-Shell-Polycarbonat ist mit Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen f\u00fcr optimale Luftzirkulation versehen. Weiche Polsterungen an der Innenseite und am Gr\u00f6\u00dfenverstellsystem garantieren hohen Tragekomfort. Die Polster lassen sich herausnehmen und so zwischendurch einfach waschen. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n Micro-Shell-Polycarbonat\n\n Ma\u00dfe:\n Gr\u00f6\u00dfe S/M f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 52\u201356 cm\nGr\u00f6\u00dfe L/XL f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 57\u201361 cm\n\n Warnhinweis!\n Dieser Helm sollte nicht von Kindern beim Klettern oder bei anderen Aktivit\u00e4ten verwendet werden, wenn ein Risiko besteht, sich zu strangulieren oder h\u00e4ngen zu bleiben, falls sich der Helm verf\u00e4ngt.\n\nIn-Mould Das In-Mould-Verfahren ist ein Spritzgie\u00dfverfahren. Die Au\u00dfenschale des Helmes wird bei diesem Verfahren mit Hartschaum hinterspritzt, wodurch sich Au\u00dfenschale und Hartschaum-Innenschale verbinden. So entsteht eine nicht l\u00f6sbare Verbindung und der Helm erh\u00e4lt eine st\u00e4rkere Festigkeit und Hitzebest\u00e4ndigkeit sowie eine l\u00e4ngere Haltbarkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5c2b12b72dc32f26/in-mould-fahrradhelm-schwarz.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5c2b12b72dc32f26/in-mould-fahrradhelm-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5c2695c72dc32f26/in-mould-fahrradhelm-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5ae1e5c72dc32f26/in-mould-fahrradhelm-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5f4697172dc32f26/in-mould-fahrradhelm-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5f4337172dc32f26/in-mould-fahrradhelm-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5d9446a72dc32f26/in-mould-fahrradhelm-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/5831e6a72dc32f26/in-mould-fahrradhelm-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/5f4722b72dc32f26/in-mould-fahrradhelm-schwarz.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5d92884ebdc32f26/in-mould-fahrradhelm-schwarz.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires | SL Fahrrad", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Cycling > Bicycle Accessories", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Fahrr\u00e4der & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Fahrradzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/in-mould-fahrradhelm-schwarz-p400065845.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/in-mould-fahrradhelm-schwarz-p400065845.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 313299, "product_id": 400065846, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58287, "ean": 4006083132993, "type": "generalArticle", "title": "Schachtel-Set, 3x rund", "size": null, "color": "Verschiedene Muster und Farben im Set\nInnenseite uni", "material": "FSC\u00ae-zertifizierter Karton", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 79283, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ideal als Geschenkverpackung oder zur ordentlichen Aufbewahrung ", "long": "Schachtel-Set, 3x rund Praktisch und \u00fcberaus dekorativ! Die h\u00fcbschen Schachteln mit verschiedenen Mustern und Farben sind aus FSC\u00ae-zertifiziertem Karton gefertigt und ideal als Geschenkverpackung oder zur ordentlichen Aufbewahrung. Sie sind platzsparend ineinander nestbar und \u2013 f\u00fcr einfaches \u00d6ffnen \u2013 in der Mitte des Deckels mit einem Schlaufen-Ripsband versehen. Farbe:    Verschiedene Muster und Farben im Set Innenseite uni   Material:  FSC\u00ae-zertifizierter Karton   Ma\u00dfe:  \u00d8 ca. 11, 13 und 15 cm H\u00f6he ca. 11, 13 und 15 cm Ideal als Geschenkverpackung oder zur ordentlichen Aufbewahrung  Aus FSC\u00ae-zertifiziertem Karton  Platzsparend ineinander nestbar", "structured": "Schachtel-Set, 3x rund Praktisch und \u00fcberaus dekorativ! Die h\u00fcbschen Schachteln mit verschiedenen Mustern und Farben sind aus FSC\u00ae-zertifiziertem Karton gefertigt und ideal als Geschenkverpackung oder zur ordentlichen Aufbewahrung. Sie sind platzsparend ineinander nestbar und \u2013 f\u00fcr einfaches \u00d6ffnen \u2013 in der Mitte des Deckels mit einem Schlaufen-Ripsband versehen. Farbe:\n  \nVerschiedene Muster und Farben im Set\nInnenseite uni\n\n Material:\n FSC\u00ae-zertifizierter Karton\n\n Ma\u00dfe:\n \u00d8 ca. 11, 13 und 15 cm\nH\u00f6he ca. 11, 13 und 15 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b00fa6af0b0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b00fa6af0b0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b775584ddb0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b2d3947f0b0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b415547f0b0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b36225cf0b0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b2d785cf0b0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b412271f0b0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/b5a4e71f0b0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/b006371f0b0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/b410f6af0b0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-IMPORTED/b5a391dddb0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-IMPORTED/b5afa1dddb0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_12-IMPORTED/bee631dddb0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_13-IMPORTED/bf55506ddb0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_14-IMPORTED/b6ce106ddb0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_15-IMPORTED/b6c559fddb0869e3/schachtel-set-3x-rund.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bee399fc645dc9e3/schachtel-set-3x-rund.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Aufbewahren | K\u00fcche & Haushalt | N\u00fctzliches | SL Hobby", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Storage & Organization > Household Storage Containers", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Ordnung", "assortment3": "Haushaltsordnung", "assortment4": "Ordnungskiste"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schachtel-set-3x-rund-p400065846.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schachtel-set-3x-rund-p400065846.html"}}, {"tcm_article_number": 312576, "product_id": 400065847, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56752, "ean": 4006083125766, "type": "generalArticle", "title": "Schal", "size": null, "color": "Blau", "material": "80% Baumwolle, 20% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_ssw_30", "tcm102"], "project_number": 79127, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit floralem Spitzeneinsatz und Zierborte ", "long": "Schal Ein Accessoire zum Verlieben. Der Schal in weich flie\u00dfender Qualit\u00e4t setzt mit einem floralen Spitzeneinsatz und einer Zierborte romantisch verspielte Akzente. Farbe:  Blau   Material:  80% Baumwolle, 20% Polyester   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 200 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Mit floralem Spitzeneinsatz und Zierborte  Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t", "structured": "Schal Ein Accessoire zum Verlieben. Der Schal in weich flie\u00dfender Qualit\u00e4t setzt mit einem floralen Spitzeneinsatz und einer Zierborte romantisch verspielte Akzente. Farbe:\n Blau\n\n Material:\n 80% Baumwolle, 20% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 200 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/747e106b1b0f1b3a/schal.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/747e106b1b0f1b3a/schal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7065506b1b0f1b3a/schal.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/75c2271f0dceab3a/schal.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Schals/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schal-p400065847.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schal-p400065847.html"}}]