[{"tcm_article_number": 398646, "product_id": 400159089, "webshop_product_id": 400162063, "td_order_number": 136992, "ean": 4006083986466, "type": "generalArticle", "title": "Badenia-7-Zonen-Kaltschaummatratze, H\u00e4rtegrad 3, ca. 140 x 200 cm", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Bezug 65% Polyester (Mikrofaser), 35% Lyocell (TENCEL\u2122)\nWattierung 100% Polyester\nKern 100% Polyurethan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 108510, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Jetzt 100 Tage Probe schlafen", "long": "Badenia-7-Zonen-Kaltschaummatratze, H\u00e4rtegrad 3, ca. 140 x 200 cm Die Kaltschaummatratze ist eine 7-Zonen-Matratze aus Komfortschaum mit verschachteltem Wellenschnitt und einer einseitigen Auflage in Noppen-Schnitt-Technik. Die Matratze bietet damit zwei unterschiedliche Liegekomfortseiten. Die Seite mit Auflage in Noppenstruktur l\u00e4sst den K\u00f6rper besonders weich in die Matratze einsinken, die andere Seite bietet einen etwas festeren Schlafkomfort. Die Matratze ist mit einem pflegeleichten Doppeltuch-Bezug versehen. Ein Doppeltuch ist ein mehrlagiges Gestrick, das sehr elastisch ist und damit die Komforteigenschaften des Matratzenkerns optimal unterst\u00fctzt. Der Matratzenbezug besitzt einen vierseitigen Rei\u00dfverschluss, was bedeutet, dass der Bezug in die Ober- und Unterseite geteilt werden kann. Diese k\u00f6nnen somit auch einzeln gewaschen werden. Das erleichtert die Waschbarkeit in Haushaltswaschmaschinen, da auf diese Weise das Volumen des Bezuges halbiert ist und er besser in die meisten Waschtrommeln passt. Der Bezug ist hygienisch waschbar bis 60 \u00b0C. Die vier aufgen\u00e4hten Griffe der Matratzen erleichtern das regelm\u00e4\u00dfige Wenden der Matratze. Diese Griffb\u00e4nder liegen seitlich flach an der Matratze an und stehen nicht ab. Das birgt den Vorteil, dass das Beziehen mit einem Bettlaken einfacher ist und sich au\u00dferdem die Griffe unter dem Bettlaken nicht vorstehend abzeichnen k\u00f6nnen.Komfort-Schaummatratze mit einseitiger Auflage in Noppenstruktur und 7 LiegezonenPflegeleichter, sehr elastischer Doppeltuch-Bezug mit 4-seitigem Rei\u00dfverschluss (teilbarer Bezug) \u2013 waschbar bis 60 \u00b0CBesonders weiche und leichte Qualit\u00e4t mit TENCEL\u2122-Lyocellfasern4 Griffe, die seitlich flach aufgen\u00e4ht sind und das Wenden erleichternBesonders flexibel, hohe Punktelastizit\u00e4tSehr guter Schlafkomfort Farbe: Wei\u00df Material: Bezug 65% Polyester (Mikrofaser), 35% Lyocell (TENCEL\u2122)Wattierung 100% PolyesterKern 100% Polyurethan Ma\u00dfe: Ca. 140 x 200 cmH\u00f6he ca. 25 cm Gewicht: Ca. 18,2 kg Sonstige Hinweise: Anlieferung frei bis zur ersten verschlossenen T\u00fcrInselbelieferung m\u00f6glichGarantie:Garantiegeber:\u00a0Badenia Bettcomfort GmbH & Co. KGNiederschopfheimer Str. 177948 FriesenheimDeutschlandwww.badenia-bettcomfort.deHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: gesetzliche Gew\u00e4hrleistungR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Jetzt 100 Tage Probe schlafen|7 Zonen f\u00fcr eine anatomisch korrekte, punktuelle St\u00fctzung des K\u00f6rpers |H\u00e4rtegrad 3: fest \u2013 bis ca. 100 kg empfehlenswert|Besonders flexibel, hohe Punktelastizit\u00e4t", "structured": "Badenia-7-Zonen-Kaltschaummatratze, H\u00e4rtegrad 3, ca. 140 x 200 cm Die Kaltschaummatratze ist eine 7-Zonen-Matratze aus Komfortschaum mit verschachteltem Wellenschnitt und einer einseitigen Auflage in Noppen-Schnitt-Technik. Die Matratze bietet damit zwei unterschiedliche Liegekomfortseiten. Die Seite mit Auflage in Noppenstruktur l\u00e4sst den K\u00f6rper besonders weich in die Matratze einsinken, die andere Seite bietet einen etwas festeren Schlafkomfort. Die Matratze ist mit einem pflegeleichten Doppeltuch-Bezug versehen. Ein Doppeltuch ist ein mehrlagiges Gestrick, das sehr elastisch ist und damit die Komforteigenschaften des Matratzenkerns optimal unterst\u00fctzt. Der Matratzenbezug besitzt einen vierseitigen Rei\u00dfverschluss, was bedeutet, dass der Bezug in die Ober- und Unterseite geteilt werden kann. Diese k\u00f6nnen somit auch einzeln gewaschen werden. Das erleichtert die Waschbarkeit in Haushaltswaschmaschinen, da auf diese Weise das Volumen des Bezuges halbiert ist und er besser in die meisten Waschtrommeln passt. Der Bezug ist hygienisch waschbar bis 60 \u00b0C. Die vier aufgen\u00e4hten Griffe der Matratzen erleichtern das regelm\u00e4\u00dfige Wenden der Matratze. Diese Griffb\u00e4nder liegen seitlich flach an der Matratze an und stehen nicht ab. Das birgt den Vorteil, dass das Beziehen mit einem Bettlaken einfacher ist und sich au\u00dferdem die Griffe unter dem Bettlaken nicht vorstehend abzeichnen k\u00f6nnen.Komfort-Schaummatratze mit einseitiger Auflage in Noppenstruktur und 7 LiegezonenPflegeleichter, sehr elastischer Doppeltuch-Bezug mit 4-seitigem Rei\u00dfverschluss (teilbarer Bezug) \u2013 waschbar bis 60 \u00b0CBesonders weiche und leichte Qualit\u00e4t mit TENCEL\u2122-Lyocellfasern4 Griffe, die seitlich flach aufgen\u00e4ht sind und das Wenden erleichternBesonders flexibel, hohe Punktelastizit\u00e4tSehr guter Schlafkomfort Farbe: Wei\u00df Material: Bezug 65% Polyester (Mikrofaser), 35% Lyocell (TENCEL\u2122)Wattierung 100% PolyesterKern 100% Polyurethan Ma\u00dfe: Ca. 140 x 200 cmH\u00f6he ca. 25 cm Gewicht: Ca. 18,2 kg Sonstige Hinweise: Anlieferung frei bis zur ersten verschlossenen T\u00fcrInselbelieferung m\u00f6glichGarantie:Garantiegeber:\u00a0Badenia Bettcomfort GmbH & Co. KGNiederschopfheimer Str. 177948 FriesenheimDeutschlandwww.badenia-bettcomfort.deHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: gesetzliche Gew\u00e4hrleistungR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Jetzt 100 Tage Probe schlafen|7 Zonen f\u00fcr eine anatomisch korrekte, punktuelle St\u00fctzung des K\u00f6rpers |H\u00e4rtegrad 3: fest \u2013 bis ca. 100 kg empfehlenswert|Besonders flexibel, hohe Punktelastizit\u00e4t"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0e9984729dc7c44/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0e9984729dc7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/32ee06eb9dea855/badenia-7-zonen-kaltschaummatratze-haertegrad-3-ca-140-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/73ee06eb9dea855/badenia-7-zonen-kaltschaummatratze-haertegrad-3-ca-140-x-200-cm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Matratzen", "assortment4": "Matratzen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "242.72", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/badenia-7-zonen-kaltschaummatratze-haertegrad-3-p400162063.html?dim1=GK65", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/badenia-7-zonen-kaltschaummatratze-haertegrad-3-p400162063.html?dim1=GK65"}}, {"tcm_article_number": 398636, "product_id": 400159091, "webshop_product_id": 400162085, "td_order_number": 136982, "ean": 4006083986367, "type": "generalArticle", "title": "Badenia-7-Zonen-Tonnentaschen-Federkernmatratze, 400er, H\u00e4rtegrad 3, ca. 90 x 200 cm", "size": null, "color": "Wei\u00df mit grauem Rei\u00dfverschluss", "material": "Bezug 65% Polyester (Mikrofaser), 35% Lyocell (TENCEL\u2122)\nWattierung 100% Polyester\nKern 100% Polyurethan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 108509, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Jetzt 100 Tage Probe schlafen", "long": "Badenia-7-Zonen-Tonnentaschen-Federkernmatratze, 400er, H\u00e4rtegrad 3, ca. 90 x 200 cm Die 7-Zonen-Tonnentaschen-Federkernmatratze hat eine beidseitige Komfortschaumauflage, die f\u00fcr guten Schlafkomfort sorgt. Der Taschenfederkern bietet ein sehr gutes Ventilationssystem und unterst\u00fctzt ein gesundes, trockenes Schlafklima. Der verwendete Taschenfederkern ist ein sogenannter 400er-Taschenfederkern. Umgerechnet auf die g\u00e4ngige Matratzengr\u00f6\u00dfe von 90 x 200 Zentimetern bedeutet das, dass insgesamt 260 Federn im Kern verarbeitet sind. Die Matratze ist mit einem pflegeleichten Doppeltuch-Bezug versehen. Ein Doppeltuch ist ein mehrlagiges Gestrick, das sehr elastisch ist und damit die Komforteigenschaften des Matratzenkerns optimal unterst\u00fctzt. Der Matratzenbezug besitzt einen vierseitigen Rei\u00dfverschluss, was bedeutet, dass der Bezug in die Ober- und Unterseite geteilt werden kann. Diese k\u00f6nnen somit auch einzeln gewaschen werden. Das erleichtert die Waschbarkeit in Haushaltswaschmaschinen, da auf diese Weise das Volumen des Bezuges halbiert ist und er besser in die meisten Waschtrommeln passt. Der Bezug ist hygienisch waschbar bis 60 \u00b0C. Die vier praktischen Griffschlaufen der Matratze erleichtern das regelm\u00e4\u00dfige Wenden der Matratze.Taschenfederkernmatratze mit 7 Liegezonen400er-Taschenfederkern (260 Federn bei 90 x 200 cm)Besonders weiche und leichte Qualit\u00e4t mit TENCEL\u2122-LyocellfasernPflegeleichter, sehr elastischer Doppeltuch-Bezug mit 4-seitigem Rei\u00dfverschluss (teilbarer Bezug) \u2013 waschbar bis 60 \u00b0C4 Griffschlaufen erleichtern das WendenWeiche Oberfl\u00e4che und guter St\u00fctzkomfort Farbe: Wei\u00df mit grauem Rei\u00dfverschluss Material: Bezug 65% Polyester (Mikrofaser), 35% Lyocell (TENCEL\u2122)Wattierung 100% PolyesterKern 100% Polyurethan Ma\u00dfe: Ca. 90 x 200 cmH\u00f6he ca. 19 cmH\u00f6he Kern ca. 17 cm Gewicht: Ca. 15 kg Sonstige Hinweise: Anlieferung frei bis zur ersten verschlossenen T\u00fcrInselbelieferung m\u00f6glichGarantiegeber: BadeniaHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: gesetzliche Gew\u00e4hrleistungR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Jetzt 100 Tage Probe schlafen|Optimale Luftzirkulation und K\u00f6rperanpassung durch Tonnentaschen-Federkerne und Komfortschaumauflage|H\u00e4rtegrad 3: fest \u2013 bis ca. 100 kg empfehlenswert|7 Zonen f\u00fcr eine anatomisch korrekte, punktuelle St\u00fctzung des K\u00f6rpers ", "structured": "Badenia-7-Zonen-Tonnentaschen-Federkernmatratze, 400er, H\u00e4rtegrad 3, ca. 90 x 200 cm Die 7-Zonen-Tonnentaschen-Federkernmatratze hat eine beidseitige Komfortschaumauflage, die f\u00fcr guten Schlafkomfort sorgt. Der Taschenfederkern bietet ein sehr gutes Ventilationssystem und unterst\u00fctzt ein gesundes, trockenes Schlafklima. Der verwendete Taschenfederkern ist ein sogenannter 400er-Taschenfederkern. Umgerechnet auf die g\u00e4ngige Matratzengr\u00f6\u00dfe von 90 x 200 Zentimetern bedeutet das, dass insgesamt 260 Federn im Kern verarbeitet sind. Die Matratze ist mit einem pflegeleichten Doppeltuch-Bezug versehen. Ein Doppeltuch ist ein mehrlagiges Gestrick, das sehr elastisch ist und damit die Komforteigenschaften des Matratzenkerns optimal unterst\u00fctzt. Der Matratzenbezug besitzt einen vierseitigen Rei\u00dfverschluss, was bedeutet, dass der Bezug in die Ober- und Unterseite geteilt werden kann. Diese k\u00f6nnen somit auch einzeln gewaschen werden. Das erleichtert die Waschbarkeit in Haushaltswaschmaschinen, da auf diese Weise das Volumen des Bezuges halbiert ist und er besser in die meisten Waschtrommeln passt. Der Bezug ist hygienisch waschbar bis 60 \u00b0C. Die vier praktischen Griffschlaufen der Matratze erleichtern das regelm\u00e4\u00dfige Wenden der Matratze.Taschenfederkernmatratze mit 7 Liegezonen400er-Taschenfederkern (260 Federn bei 90 x 200 cm)Besonders weiche und leichte Qualit\u00e4t mit TENCEL\u2122-LyocellfasernPflegeleichter, sehr elastischer Doppeltuch-Bezug mit 4-seitigem Rei\u00dfverschluss (teilbarer Bezug) \u2013 waschbar bis 60 \u00b0C4 Griffschlaufen erleichtern das WendenWeiche Oberfl\u00e4che und guter St\u00fctzkomfort Farbe: Wei\u00df mit grauem Rei\u00dfverschluss Material: Bezug 65% Polyester (Mikrofaser), 35% Lyocell (TENCEL\u2122)Wattierung 100% PolyesterKern 100% Polyurethan Ma\u00dfe: Ca. 90 x 200 cmH\u00f6he ca. 19 cmH\u00f6he Kern ca. 17 cm Gewicht: Ca. 15 kg Sonstige Hinweise: Anlieferung frei bis zur ersten verschlossenen T\u00fcrInselbelieferung m\u00f6glichGarantiegeber: BadeniaHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: gesetzliche Gew\u00e4hrleistungR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Jetzt 100 Tage Probe schlafen|Optimale Luftzirkulation und K\u00f6rperanpassung durch Tonnentaschen-Federkerne und Komfortschaumauflage|H\u00e4rtegrad 3: fest \u2013 bis ca. 100 kg empfehlenswert|7 Zonen f\u00fcr eine anatomisch korrekte, punktuelle St\u00fctzung des K\u00f6rpers  Wie kann Mode unser Klima sch\u00fctzen? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- oder Lyocellfasern werden aus dem nachwachsenden Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen. F\u00fcr TENCEL\u2122 werden nur Zellstoffe aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern eingesetzt. Dar\u00fcber hinaus erfolgt auch die Faserproduktion in einem geschlossenen Kreislauf, in dem notwendige Hilfsstoffe wie Chemikalien, Wasser und Energie gespart und regeneriert werden. \n\n78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\nReicht das? Nein, um unsere nat\u00fcrlichen Ressourcen zu sch\u00fctzen, muss Bekleidung auch l\u00e4nger getragen werden. Deswegen achten wir auch auf Qualit\u00e4t und Langlebigkeit unserer Produkte. \n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79415caa86c7c44/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79415caa86c7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f798271aa86c7c44/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Matratzen", "assortment4": "Matratzen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "97.43", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/badenia-7-zonen-tonnentaschen-federkernmatratze-400er-haertegrad-3-p400162085.html?dim1=GK63", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/badenia-7-zonen-tonnentaschen-federkernmatratze-400er-haertegrad-3-p400162085.html?dim1=GK63"}}, {"tcm_article_number": 398640, "product_id": 400159092, "webshop_product_id": 400162085, "td_order_number": 136986, "ean": 4006083986404, "type": "generalArticle", "title": "Badenia-7-Zonen-Tonnentaschen-Federkernmatratze, 400er, H\u00e4rtegrad 3, ca. 80 x 200 cm", "size": null, "color": "Wei\u00df mit grauem Rei\u00dfverschluss", "material": "Bezug 65% Polyester (Mikrofaser), 35% Lyocell (TENCEL\u2122)\nWattierung 100% Polyester\nKern 100% Polyurethan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 108509, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Jetzt 100 Tage Probe schlafen", "long": "Badenia-7-Zonen-Tonnentaschen-Federkernmatratze, 400er, H\u00e4rtegrad 3, ca. 80 x 200 cm Die 7-Zonen-Tonnentaschen-Federkernmatratze hat eine beidseitige Komfortschaumauflage, die f\u00fcr guten Schlafkomfort sorgt. Der Taschenfederkern bietet ein sehr gutes Ventilationssystem und unterst\u00fctzt ein gesundes, trockenes Schlafklima. Der verwendete Taschenfederkern ist ein sogenannter 400er-Taschenfederkern. Umgerechnet auf die g\u00e4ngige Matratzengr\u00f6\u00dfe von 90 x 200 Zentimetern bedeutet das, dass insgesamt 260 Federn im Kern verarbeitet sind. Die Matratze ist mit einem pflegeleichten Doppeltuch-Bezug versehen. Ein Doppeltuch ist ein mehrlagiges Gestrick, das sehr elastisch ist und damit die Komforteigenschaften des Matratzenkerns optimal unterst\u00fctzt. Der Matratzenbezug besitzt einen vierseitigen Rei\u00dfverschluss, was bedeutet, dass der Bezug in die Ober- und Unterseite geteilt werden kann. Diese k\u00f6nnen somit auch einzeln gewaschen werden. Das erleichtert die Waschbarkeit in Haushaltswaschmaschinen, da auf diese Weise das Volumen des Bezuges halbiert ist und er besser in die meisten Waschtrommeln passt. Der Bezug ist hygienisch waschbar bis 60 \u00b0C. Die vier praktischen Griffschlaufen der Matratze erleichtern das regelm\u00e4\u00dfige Wenden der Matratze.Taschenfederkernmatratze mit 7 Liegezonen400er-Taschenfederkern (260 Federn bei 90 x 200 cm)Besonders weiche und leichte Qualit\u00e4t mit TENCEL\u2122-LyocellfasernPflegeleichter, sehr elastischer Doppeltuch-Bezug mit 4-seitigem Rei\u00dfverschluss (teilbarer Bezug) \u2013 waschbar bis 60 \u00b0C4 Griffschlaufen erleichtern das WendenWeiche Oberfl\u00e4che und guter St\u00fctzkomfort Farbe: Wei\u00df mit grauem Rei\u00dfverschluss Material: Bezug 65% Polyester (Mikrofaser), 35% Lyocell (TENCEL\u2122)Wattierung 100% PolyesterKern 100% Polyurethan Ma\u00dfe: Ca. 80 x 200 cmH\u00f6he ca. 19 cmH\u00f6he Kern ca. 17 cm Gewicht: Ca. 13,5 kg Sonstige Hinweise: Anlieferung frei bis zur ersten verschlossenen T\u00fcrInselbelieferung m\u00f6glichGarantiegeber: BadeniaHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: gesetzliche Gew\u00e4hrleistungR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Jetzt 100 Tage Probe schlafen|Optimale Luftzirkulation und K\u00f6rperanpassung durch Tonnentaschen-Federkerne und Komfortschaumauflage|H\u00e4rtegrad 3: fest \u2013 bis ca. 100 kg empfehlenswert|7 Zonen f\u00fcr eine anatomisch korrekte, punktuelle St\u00fctzung des K\u00f6rpers ", "structured": "Badenia-7-Zonen-Tonnentaschen-Federkernmatratze, 400er, H\u00e4rtegrad 3, ca. 80 x 200 cm Die 7-Zonen-Tonnentaschen-Federkernmatratze hat eine beidseitige Komfortschaumauflage, die f\u00fcr guten Schlafkomfort sorgt. Der Taschenfederkern bietet ein sehr gutes Ventilationssystem und unterst\u00fctzt ein gesundes, trockenes Schlafklima. Der verwendete Taschenfederkern ist ein sogenannter 400er-Taschenfederkern. Umgerechnet auf die g\u00e4ngige Matratzengr\u00f6\u00dfe von 90 x 200 Zentimetern bedeutet das, dass insgesamt 260 Federn im Kern verarbeitet sind. Die Matratze ist mit einem pflegeleichten Doppeltuch-Bezug versehen. Ein Doppeltuch ist ein mehrlagiges Gestrick, das sehr elastisch ist und damit die Komforteigenschaften des Matratzenkerns optimal unterst\u00fctzt. Der Matratzenbezug besitzt einen vierseitigen Rei\u00dfverschluss, was bedeutet, dass der Bezug in die Ober- und Unterseite geteilt werden kann. Diese k\u00f6nnen somit auch einzeln gewaschen werden. Das erleichtert die Waschbarkeit in Haushaltswaschmaschinen, da auf diese Weise das Volumen des Bezuges halbiert ist und er besser in die meisten Waschtrommeln passt. Der Bezug ist hygienisch waschbar bis 60 \u00b0C. Die vier praktischen Griffschlaufen der Matratze erleichtern das regelm\u00e4\u00dfige Wenden der Matratze.Taschenfederkernmatratze mit 7 Liegezonen400er-Taschenfederkern (260 Federn bei 90 x 200 cm)Besonders weiche und leichte Qualit\u00e4t mit TENCEL\u2122-LyocellfasernPflegeleichter, sehr elastischer Doppeltuch-Bezug mit 4-seitigem Rei\u00dfverschluss (teilbarer Bezug) \u2013 waschbar bis 60 \u00b0C4 Griffschlaufen erleichtern das WendenWeiche Oberfl\u00e4che und guter St\u00fctzkomfort Farbe: Wei\u00df mit grauem Rei\u00dfverschluss Material: Bezug 65% Polyester (Mikrofaser), 35% Lyocell (TENCEL\u2122)Wattierung 100% PolyesterKern 100% Polyurethan Ma\u00dfe: Ca. 80 x 200 cmH\u00f6he ca. 19 cmH\u00f6he Kern ca. 17 cm Gewicht: Ca. 13,5 kg Sonstige Hinweise: Anlieferung frei bis zur ersten verschlossenen T\u00fcrInselbelieferung m\u00f6glichGarantiegeber: BadeniaHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: gesetzliche Gew\u00e4hrleistungR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Jetzt 100 Tage Probe schlafen|Optimale Luftzirkulation und K\u00f6rperanpassung durch Tonnentaschen-Federkerne und Komfortschaumauflage|H\u00e4rtegrad 3: fest \u2013 bis ca. 100 kg empfehlenswert|7 Zonen f\u00fcr eine anatomisch korrekte, punktuelle St\u00fctzung des K\u00f6rpers  Wie kann Mode unser Klima sch\u00fctzen? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- oder Lyocellfasern werden aus dem nachwachsenden Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen. F\u00fcr TENCEL\u2122 werden nur Zellstoffe aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern eingesetzt. Dar\u00fcber hinaus erfolgt auch die Faserproduktion in einem geschlossenen Kreislauf, in dem notwendige Hilfsstoffe wie Chemikalien, Wasser und Energie gespart und regeneriert werden. \n\n78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\nReicht das? Nein, um unsere nat\u00fcrlichen Ressourcen zu sch\u00fctzen, muss Bekleidung auch l\u00e4nger getragen werden. Deswegen achten wir auch auf Qualit\u00e4t und Langlebigkeit unserer Produkte. \n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0eaf9f699dc7c44/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0eaf9f699dc7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f4f829f699dc7c44/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Matratzen", "assortment4": "Matratzen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "97.43", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/badenia-7-zonen-tonnentaschen-federkernmatratze-400er-haertegrad-3-p400162085.html?dim1=GK64", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/badenia-7-zonen-tonnentaschen-federkernmatratze-400er-haertegrad-3-p400162085.html?dim1=GK64"}}, {"tcm_article_number": 508536, "product_id": 400159114, "webshop_product_id": 400160505, "td_order_number": 125793, "ean": 4061445085362, "type": "generalArticle", "title": "Grand Class\u00e9 Espresso \u00bbCajamarca Peru\u00ab - 8 x 10 Kapseln", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "S\u00fc\u00df mit sanften Ankl\u00e4ngen von braunem Kandis", "long": "Grand Class\u00e9 Espresso \u00bbCajamarca Peru\u00ab F\u00fcr unsere neue Rarit\u00e4t f\u00fchrte es uns in das drittgr\u00f6\u00dfte Land S\u00fcdamerikas: Peru. Ein Land, das durch die schneebedeckten Gipfel der majest\u00e4tischen Anden, grasende Lamas oder die historische Ruinenstadt Machu Picchu bekannt ist. Aber vor allem zeichnet sich das Land durch seinen einzigartigen Kaffee aus.     Unsere Rarit\u00e4t \"Cajamarca\" ist ein Spitzenkaffee, der aus der gleichnamigen Region im Nordwesten von Peru stammt. Die Kaffeepflanzen wachsen dort zwischen Schattenb\u00e4umen, unter anderem auf den Farmen \"El Limon\" und \"La Naranja\".    Aus Liebe zum Produkt und zur Umwelt ist der Kaffeeanbau auf beiden Farmen zu 100% nachhaltig. Und damit nicht genug: Regelm\u00e4\u00dfige Schulungen zu modernen Anbaumethoden helfen dem Gr\u00fcnder Ricarto Lopez Calle dabei, auch in Zukunft erstklassigen Arabica Kaffee mit feinsten Aromen hervorzubringen.      *Als TchiboCard Kunde sammeln Sie je 10 Cafissimo Kapseln 20 TreueBohnen extra. Die aus diesem Vorteil zus\u00e4tzlich gesammelten TreueBohnen zahlen nicht auf die Erreichung des Goldstatus ein. Produktdetails  Inhalt: 8 x 10 Kapseln \u00e0 7,5 g = 600 g  Intensit\u00e4t: 4 von 6 Bohnen  R\u00f6stkaffee, gemahlen    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern.   Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18  D-22297 Hamburg S\u00fc\u00df mit sanften Ankl\u00e4ngen von braunem Kandis Grand Class\u00e9 Qualit\u00e4t Fairtrade zertifiziert Limited Edition: Nur f\u00fcr kurze Zeit TchiboCard Kunden erhalten 160 TreueBohnen extra*", "structured": "Grand Class\u00e9 Espresso \u00bbCajamarca Peru\u00ab F\u00fcr unsere neue Rarit\u00e4t f\u00fchrte es uns in das drittgr\u00f6\u00dfte Land S\u00fcdamerikas: Peru. Ein Land, das durch die schneebedeckten Gipfel der majest\u00e4tischen Anden, grasende Lamas oder die historische Ruinenstadt Machu Picchu bekannt ist. Aber vor allem zeichnet sich das Land durch seinen einzigartigen Kaffee aus. \n\n\n\nUnsere Rarit\u00e4t \"Cajamarca\" ist ein Spitzenkaffee, der aus der gleichnamigen Region im Nordwesten von Peru stammt. Die Kaffeepflanzen wachsen dort zwischen Schattenb\u00e4umen, unter anderem auf den Farmen \"El Limon\" und \"La Naranja\".\n\n\n\nAus Liebe zum Produkt und zur Umwelt ist der Kaffeeanbau auf beiden Farmen zu 100% nachhaltig. Und damit nicht genug: Regelm\u00e4\u00dfige Schulungen zu modernen Anbaumethoden helfen dem Gr\u00fcnder Ricarto Lopez Calle dabei, auch in Zukunft erstklassigen Arabica Kaffee mit feinsten Aromen hervorzubringen.\n\n\n\n\n\n*Als TchiboCard Kunde sammeln Sie je 10 Cafissimo Kapseln 20 TreueBohnen extra. Die aus diesem Vorteil zus\u00e4tzlich gesammelten TreueBohnen zahlen nicht auf die Erreichung des Goldstatus ein. Produktdetails\n Inhalt: 8 x 10 Kapseln \u00e0 7,5 g = 600 g\n\nIntensit\u00e4t: 4 von 6 Bohnen\n\nR\u00f6stkaffee, gemahlen\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18\n\nD-22297 Hamburg\n\nSingle Origin Premium Kaffee Ursprung: San Ignacio, Peru\n\nLage: Auf einer H\u00f6he von ca. 1.550 bis 1.770 m\n\nBoden: Fruchtbare B\u00f6den\n\nKlima: Tropisch-feucht mit einer kurzen Trockenzeit\n\nVariet\u00e4ten: Caturra, Bourbon, Catua\u00ed\n\nAufbereitung: Gewaschen und sonnengetrocknet\n\nSorte: 100% Tchibo Arabica\n\nZertifizierung: Fairtrade\n\n\n\n Geschmacksprofil\n S\u00fc\u00df mit sanften Ankl\u00e4ngen von braunem Kandis\n\nZubereitungsempfehlung Zur perfekten Zubereitung w\u00e4hlen Sie die Espresso Taste Ihrer Cafissimo. Sie erleben einen s\u00fc\u00dfen Geschmack mit Ankl\u00e4ngen von braunem Kandis und genie\u00dfen besten Premium-Kaffeegenuss aus Peru.\n\nNachhaltiger Genuss? Nat\u00fcrlich! Es ist unsere Verantwortung, einen Beitrag zur Verbesserung der Lebens- und Arbeitsbedingungen von Kaffeebauernfamilien zu leisten. Deshalb sind die Kaffeebohnen unserer neuen Cafissimo Grand Class\u00e9 \"Cajamarca\" zu 100% Fairtrade-zertifiziert. Fairtrade steht fu\u0308r:\n\n die Einhaltung sozialer, \u00f6kologischer und \u00f6konomischer Standards\n\nstabile Mindestpreise plus eine zus\u00e4tzliche Fairtrade-Pr\u00e4mie fu\u0308r Gemeinschaftsprojekte\n\nverbesserte Lebens- und Arbeitsbedingungen.\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5d34171875e9d9e6/grand-classe-espresso-cajamarca-aus-peru-8-x-10-kapseln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5d34171875e9d9e6/grand-classe-espresso-cajamarca-aus-peru-8-x-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/526d871875e9d9e6/grand-classe-espresso-cajamarca-aus-peru-8-x-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5c8ee71875e9d9e6/grand-classe-espresso-cajamarca-aus-peru-8-x-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/589c371875e9d9e6/grand-classe-espresso-cajamarca-aus-peru-8-x-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/526c371875e9d9e6/grand-classe-espresso-cajamarca-aus-peru-8-x-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5fef53072dc329e6/grand-classe-espresso-cajamarca-peru-8-x-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/5925a06ebdc329e6/grand-classe-espresso-cajamarca-peru-8-x-10-kapseln.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.90", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/grand-classe-espresso-cajamarca-peru-p400160505.html?dim1=80Ka", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/grand-classe-espresso-cajamarca-peru-p400160505.html?dim1=80Ka"}}, {"tcm_article_number": 398665, "product_id": 400159142, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 139849, "ean": 4006083986657, "type": "generalArticle", "title": "EUFAB-Strap-Rahmenhalter, beidseitig", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Kunststoff und Aluminium", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 108369, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Zum Befestigen von Fahrr\u00e4dern", "long": "EUFAB-Strap-Rahmenhalter, beidseitig Wer auf der Reise mit dem Auto seine Fahrr\u00e4der gerne dabei hat, sollte beim Transport auf Nummer sicher gehen. Dazu geh\u00f6rt nat\u00fcrlich ein guter Fahrradtr\u00e4ger \u2013 und ein zuverl\u00e4ssiger Rahmenhalter wie der beidseitige EAL-Strap-Rahmenhalter. Er dient zum sicheren Befestigen der Bikes und kann mit allen EUFAB-Fahrradtr\u00e4gern genutzt werden, auch mit denen anderer Marken. Man muss nur den Durchmesser beachten. Der Rahmenhalter geht von Fahrrad zu Fahrrad, ist an beiden Seiten anschlie\u00dfbar und er ist geeignet f\u00fcr Fahrr\u00e4der mit einer Rahmenst\u00e4rke von drei bis acht Zentimetern. Farbe: Schwarz Material: Kunststoff und Aluminium Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge  ca. 15 cm Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageDie Fahrradtr\u00e4ger werden nur unmontiert und im Originalkarton zur\u00fcckgenommen.Gesetzliche Gew\u00e4hrleistung 24 MonateHersteller-Artikel-Nummer: 11579 Zum Befestigen von Fahrr\u00e4dern|F\u00fcr alle EUFAB-Fahrradtr\u00e4ger|Auch f\u00fcr andere Fahrradtr\u00e4ger-Marken geeignet \u2013 bitte den Durchmesser beachten|Verbindung von Fahrrad zu Fahrrad", "structured": "EUFAB-Strap-Rahmenhalter, beidseitig Wer auf der Reise mit dem Auto seine Fahrr\u00e4der gerne dabei hat, sollte beim Transport auf Nummer sicher gehen. Dazu geh\u00f6rt nat\u00fcrlich ein guter Fahrradtr\u00e4ger \u2013 und ein zuverl\u00e4ssiger Rahmenhalter wie der beidseitige EAL-Strap-Rahmenhalter. Er dient zum sicheren Befestigen der Bikes und kann mit allen EUFAB-Fahrradtr\u00e4gern genutzt werden, auch mit denen anderer Marken. Man muss nur den Durchmesser beachten. Der Rahmenhalter geht von Fahrrad zu Fahrrad, ist an beiden Seiten anschlie\u00dfbar und er ist geeignet f\u00fcr Fahrr\u00e4der mit einer Rahmenst\u00e4rke von drei bis acht Zentimetern. Farbe: Schwarz Material: Kunststoff und Aluminium Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge  ca. 15 cm Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageDie Fahrradtr\u00e4ger werden nur unmontiert und im Originalkarton zur\u00fcckgenommen.Gesetzliche Gew\u00e4hrleistung 24 MonateHersteller-Artikel-Nummer: 11579 Zum Befestigen von Fahrr\u00e4dern|F\u00fcr alle EUFAB-Fahrradtr\u00e4ger|Auch f\u00fcr andere Fahrradtr\u00e4ger-Marken geeignet \u2013 bitte den Durchmesser beachten|Verbindung von Fahrrad zu Fahrrad"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62825cf0dcb01c4/eal-strap-rahmenhalter-beidseitig.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62825cf0dcb01c4/eal-strap-rahmenhalter-beidseitig.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f0e822bf0dcb01c4/eal-strap-rahmenhalter-beidseitig.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0ec371f0dcb01c4/eal-strap-rahmenhalter-beidseitig.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f15af6af0dcb01c4/eal-strap-rahmenhalter-beidseitig.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Vehicles & Parts > Vehicle Parts & Accessories > Vehicle Maintenance, Care & Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Auto & Motorrad", "assortment3": "Autozubeh\u00f6r", "assortment4": "Auto-Tr\u00e4ger"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "43.82", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W26", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eufab-strap-rahmenhalter-beidseitig-p400159142.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eufab-strap-rahmenhalter-beidseitig-p400159142.html"}}, {"tcm_article_number": 398668, "product_id": 400159165, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 139876, "ean": 4006083986688, "type": "generalArticle", "title": "EUFAB kabellose R\u00fcckfahrkamera", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Kunststoffgeh\u00e4use", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 109041, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Die perfekte L\u00f6sung f\u00fcr sicheres Einparken und Zur\u00fccksetzen", "long": "EUFAB kabellose R\u00fcckfahrkamera Auch wenn man noch so gut einparken kann: Manchmal ist es schon sehr knapp und bevor man einen Kratzer riskiert, verzichtet man lieber auf die Parkl\u00fccke. Mit dieser kabellosen EUFAB-R\u00fcckfahrkamera muss man das nicht, denn mit ihr hat man einen deutlich besseren \u00dcberblick als im R\u00fcckspiegel. Die Kamera schaltet sich im R\u00fcckw\u00e4rtsgang automatisch ein, erleichtert beim Fahren die Sicht nach hinten und sorgt somit f\u00fcr eine h\u00f6here Sicherheit im Stra\u00dfenverkehr \u2013 die perfekte L\u00f6sung f\u00fcr sicheres Einparken und Zur\u00fccksetzen. Der LCD-Monitor l\u00e4sst sich mit einem Saugnapf im Handumdrehen an der Windschutzscheibe befestigen, die Kamera selbst kann beispielsweise unter dem Nummernschild angebracht werden.Die Kamera im \u00dcberblickLCD-Monitor mit SaugnapfKamera-Aufl\u00f6sung 640 x 480 Pixel, mit NachtsichtfunktionEinfache und schnelle InstallationKabellose \u00dcbertragung zwischen Transmitter und Monitor Farbe: Schwarz Material: Kunststoffgeh\u00e4use Ma\u00dfe: Bildschirmdiagonale 10,9 cm (4,3\") Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Transmitter, Farbkamera mit Halterung, Monitor mit Befestigungsfu\u00df und Anschlusskabel sowie Montagematerial Technische Details: LCD-Monitor: Gr\u00f6\u00dfe/Aufl\u00f6sung: ca. 10,9 cm/4,3\", 480 x 271 pAnschluss: 12 V, Kfz-BordsteckdoseBefestigung: mit Saugnapf an der WindschutzscheibeKamera: Aufl\u00f6sung: 640 x 480 pBlickwinkel: ca. 110\u00b0 Farbsensor: CMOS Nachtsichtfunktion: 6 Infrarot-LEDs schalten sich in der Nacht automatisch ein Kameraneigungswinkel: variabel einstellbar bis ca. 30\u00b0 Anschluss: 12 V, Kfz-BordsteckdoseFrequenzbereich: 2,4 Ghz\u00dcbertragungsdistanz: bis 10 m (Freifeld)Aufl\u00f6sung: 640 x 480 pBlickwinkel: ca. 110\u00b0Farbsensor: CMOS Gebrauchsanweisung: Betriebstemperatur: von \u201310 \u00b0C bis +50 \u00b0C Sonstige Hinweise: Hersteller-Artikel-Nummer: 16256Garantiegeber: EAL GmbHHerstellergarantie: 6 MonateGarantieumfang: gesamter ArtikelR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Die perfekte L\u00f6sung f\u00fcr sicheres Einparken und Zur\u00fccksetzen|Erleichtert beim Fahren die Sicht nach hinten und sorgt somit f\u00fcr eine h\u00f6here Sicherheit im Stra\u00dfenverkehr|Schaltet sich im R\u00fcckw\u00e4rtsgang automatisch ein|LCD-Monitor einfach und sicher mit Saugnapf an der Windschutzscheibe zu befestigen", "structured": "EUFAB kabellose R\u00fcckfahrkamera Auch wenn man noch so gut einparken kann: Manchmal ist es schon sehr knapp und bevor man einen Kratzer riskiert, verzichtet man lieber auf die Parkl\u00fccke. Mit dieser kabellosen EUFAB-R\u00fcckfahrkamera muss man das nicht, denn mit ihr hat man einen deutlich besseren \u00dcberblick als im R\u00fcckspiegel. Die Kamera schaltet sich im R\u00fcckw\u00e4rtsgang automatisch ein, erleichtert beim Fahren die Sicht nach hinten und sorgt somit f\u00fcr eine h\u00f6here Sicherheit im Stra\u00dfenverkehr \u2013 die perfekte L\u00f6sung f\u00fcr sicheres Einparken und Zur\u00fccksetzen. Der LCD-Monitor l\u00e4sst sich mit einem Saugnapf im Handumdrehen an der Windschutzscheibe befestigen, die Kamera selbst kann beispielsweise unter dem Nummernschild angebracht werden.Die Kamera im \u00dcberblickLCD-Monitor mit SaugnapfKamera-Aufl\u00f6sung 640 x 480 Pixel, mit NachtsichtfunktionEinfache und schnelle InstallationKabellose \u00dcbertragung zwischen Transmitter und Monitor Farbe: Schwarz Material: Kunststoffgeh\u00e4use Ma\u00dfe: Bildschirmdiagonale 10,9 cm (4,3\") Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Transmitter, Farbkamera mit Halterung, Monitor mit Befestigungsfu\u00df und Anschlusskabel sowie Montagematerial Technische Details: LCD-Monitor: Gr\u00f6\u00dfe/Aufl\u00f6sung: ca. 10,9 cm/4,3\", 480 x 271 pAnschluss: 12 V, Kfz-BordsteckdoseBefestigung: mit Saugnapf an der WindschutzscheibeKamera: Aufl\u00f6sung: 640 x 480 pBlickwinkel: ca. 110\u00b0 Farbsensor: CMOS Nachtsichtfunktion: 6 Infrarot-LEDs schalten sich in der Nacht automatisch ein Kameraneigungswinkel: variabel einstellbar bis ca. 30\u00b0 Anschluss: 12 V, Kfz-BordsteckdoseFrequenzbereich: 2,4 Ghz\u00dcbertragungsdistanz: bis 10 m (Freifeld)Aufl\u00f6sung: 640 x 480 pBlickwinkel: ca. 110\u00b0Farbsensor: CMOS Gebrauchsanweisung: Betriebstemperatur: von \u201310 \u00b0C bis +50 \u00b0C Sonstige Hinweise: Hersteller-Artikel-Nummer: 16256Garantiegeber: EAL GmbHHerstellergarantie: 6 MonateGarantieumfang: gesamter ArtikelR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Die perfekte L\u00f6sung f\u00fcr sicheres Einparken und Zur\u00fccksetzen|Erleichtert beim Fahren die Sicht nach hinten und sorgt somit f\u00fcr eine h\u00f6here Sicherheit im Stra\u00dfenverkehr|Schaltet sich im R\u00fcckw\u00e4rtsgang automatisch ein|LCD-Monitor einfach und sicher mit Saugnapf an der Windschutzscheibe zu befestigen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62b45cb15eb01c4/eufab-kabellose-rueckfahrkamera.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62b45cb15eb01c4/eufab-kabellose-rueckfahrkamera.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/455a6af0dc32b35/eufab-kabellose-rueckfahrkamera.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/9d822bf0dc32b35/eufab-kabellose-rueckfahrkamera.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f15f52bdd5e291c4/eufab-kabellose-rueckfahrkamera.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5ef584c68629b35/eufab-kabellose-rueckfahrkamera.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/68f584c68629b35/eufab-kabellose-rueckfahrkamera.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f54f56add5e291c4/eufab-kabellose-rueckfahrkamera.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Vehicles & Parts > Vehicle Parts & Accessories > Vehicle Maintenance, Care & Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Auto & Motorrad", "assortment3": "Autozubeh\u00f6r", "assortment4": "Auto-Accessoires Sonst."}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "106.25", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W26", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eufab-kabellose-rueckfahrkamera-p400159165.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eufab-kabellose-rueckfahrkamera-p400159165.html"}}, {"tcm_article_number": 398664, "product_id": 400159174, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 139848, "ean": 4006083986640, "type": "generalArticle", "title": "EUFAB-Fahrradtr\u00e4ger \u00bbCROW\u00ab", "size": null, "color": "Silberfarben-schwarz", "material": "Stahl, Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 108368, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Zum Transportieren von Fahrr\u00e4dern auf der Anh\u00e4ngerkupplung", "long": "EUFAB-Fahrradtr\u00e4ger \u00bbCROW\u00ab Wer im Urlaub und auf Reisen f\u00fcr maximale Flexibilit\u00e4t auch immer mal wieder gerne mit dem Rad unterwegs ist, hat mit dem EAL-Fahrradtr\u00e4ger \u00bbCROW\u00ab eine zeitgem\u00e4\u00dfe Alternative zum klassischen Dachgep\u00e4cktr\u00e4ger. Es entsteht kein zus\u00e4tzlicher Luftwiderstand und das verringert nat\u00fcrlich den Kraftstoffverbrauch. Der Hecktr\u00e4ger dient zum Transportieren von zwei Fahrr\u00e4dern und ist kompatibel mit nahezu allen Anh\u00e4ngerkupplungen.Auch f\u00fcr OversizeDer Hecktr\u00e4ger erm\u00f6glicht das Transportieren von Fahrr\u00e4dern auf der Anh\u00e4ngerkupplung des Autos und ist in gerade mal f\u00fcnf Schritten einsatzbereit und fertig f\u00fcr die gro\u00dfe Fahrt. Er ist auch f\u00fcr Fahrr\u00e4der mit Oversize- und Y-Rahmen mit einem Durchmesser von bis zu 8,5 Zentimetern geeignet. Farbe: Silberfarben-schwarz Material: Stahl, Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 117 x 67 x 50 cmZusammengeklappt ca. 71 x 69 x 19 cmSchienenabstand ca. 18 cm, Radstand max. 126 cmReifenbreite in der Schiene max. 2,2\" Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Fahrradtr\u00e4ger Gewicht: Ca. 12 kg Tragkraft: Max. 50 kg Technische Details: Beleuchtungsanschluss: 13-poliger Stecker Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageDie Fahrradtr\u00e4ger werden nur unmontiert und im Originalkarton zur\u00fcckgenommenGesetzliche Gew\u00e4hrleistung 24 MonateHersteller-Artikel-Nummer: 11563Abnehmbarer Strap-Rahmenhalter, kurz: Hersteller-Artikel-Nummer 11577Abnehmbarer Strap-Rahmenhalter, lang: Hersteller-Artikel-Nummer 11578Zusatzkennzeichen: Hersteller-Artikel-Nummer 90614 Zum Transportieren von Fahrr\u00e4dern auf der Anh\u00e4ngerkupplung|Auch f\u00fcr Fahrr\u00e4der mit Oversize- und Y-Rahmen mit Durchmesser von bis zu 8,5 cm geeignet|In nur 5 Schritten einsatzbereit|Passend f\u00fcr nahezu alle Anh\u00e4ngerkupplungstypen", "structured": "EUFAB-Fahrradtr\u00e4ger \u00bbCROW\u00ab Wer im Urlaub und auf Reisen f\u00fcr maximale Flexibilit\u00e4t auch immer mal wieder gerne mit dem Rad unterwegs ist, hat mit dem EAL-Fahrradtr\u00e4ger \u00bbCROW\u00ab eine zeitgem\u00e4\u00dfe Alternative zum klassischen Dachgep\u00e4cktr\u00e4ger. Es entsteht kein zus\u00e4tzlicher Luftwiderstand und das verringert nat\u00fcrlich den Kraftstoffverbrauch. Der Hecktr\u00e4ger dient zum Transportieren von zwei Fahrr\u00e4dern und ist kompatibel mit nahezu allen Anh\u00e4ngerkupplungen.Auch f\u00fcr OversizeDer Hecktr\u00e4ger erm\u00f6glicht das Transportieren von Fahrr\u00e4dern auf der Anh\u00e4ngerkupplung des Autos und ist in gerade mal f\u00fcnf Schritten einsatzbereit und fertig f\u00fcr die gro\u00dfe Fahrt. Er ist auch f\u00fcr Fahrr\u00e4der mit Oversize- und Y-Rahmen mit einem Durchmesser von bis zu 8,5 Zentimetern geeignet. Farbe: Silberfarben-schwarz Material: Stahl, Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 117 x 67 x 50 cmZusammengeklappt ca. 71 x 69 x 19 cmSchienenabstand ca. 18 cm, Radstand max. 126 cmReifenbreite in der Schiene max. 2,2\" Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Fahrradtr\u00e4ger Gewicht: Ca. 12 kg Tragkraft: Max. 50 kg Technische Details: Beleuchtungsanschluss: 13-poliger Stecker Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageDie Fahrradtr\u00e4ger werden nur unmontiert und im Originalkarton zur\u00fcckgenommenGesetzliche Gew\u00e4hrleistung 24 MonateHersteller-Artikel-Nummer: 11563Abnehmbarer Strap-Rahmenhalter, kurz: Hersteller-Artikel-Nummer 11577Abnehmbarer Strap-Rahmenhalter, lang: Hersteller-Artikel-Nummer 11578Zusatzkennzeichen: Hersteller-Artikel-Nummer 90614 Zum Transportieren von Fahrr\u00e4dern auf der Anh\u00e4ngerkupplung|Auch f\u00fcr Fahrr\u00e4der mit Oversize- und Y-Rahmen mit Durchmesser von bis zu 8,5 cm geeignet|In nur 5 Schritten einsatzbereit|Passend f\u00fcr nahezu alle Anh\u00e4ngerkupplungstypen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54b42bf0dcb01c4/eal-fahrradtraeger-crow.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54b42bf0dcb01c4/eal-fahrradtraeger-crow.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f38f52bf0dcb01c4/eal-fahrradtraeger-crow.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f23d81df0dcb01c4/eal-fahrradtraeger-crow.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f54c32bf0dcb01c4/eal-fahrradtraeger-crow.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f0ef51df0dcb01c4/eal-fahrradtraeger-crow.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/fcd412bf0dcb01c4/eal-fahrradtraeger-crow.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f38821df0dcb01c4/eal-fahrradtraeger-crow.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f79d82bf0dcb01c4/eal-fahrradtraeger-crow.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Vehicles & Parts > Vehicle Parts & Accessories > Vehicle Maintenance, Care & Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Auto & Motorrad", "assortment3": "Autozubeh\u00f6r", "assortment4": "Auto-Tr\u00e4ger"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "154.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W26", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eufab-fahrradtraeger-crow-p400159174.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eufab-fahrradtraeger-crow-p400159174.html"}}, {"tcm_article_number": 398663, "product_id": 400159185, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 139847, "ean": 4006083986633, "type": "generalArticle", "title": "EUFAB-Fahrradtr\u00e4ger \u00bbPoker-F\u00ab", "size": null, "color": "Silberfarben-schwarz", "material": "Stahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 108367, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Zum Transportieren von 2 Fahrr\u00e4dern auf der Anh\u00e4ngerkupplung", "long": "EUFAB-Fahrradtr\u00e4ger \u00bbPoker-F\u00ab Wer mit dem Auto im Urlaub f\u00fcr zus\u00e4tzliche Flexibilit\u00e4t mit dem Fahrrad sorgen m\u00f6chte, hat mit dem EAL-Fahrradtr\u00e4ger \u00bbPoker-F\u00ab eine zeitgem\u00e4\u00dfe Alternative zum klassischen Dachgep\u00e4cktr\u00e4ger. Es entsteht kein zus\u00e4tzlicher Luftwiderstand und das verringert nat\u00fcrlich den Kraftstoffverbrauch. Der Hecktr\u00e4ger dient zum Transportieren von zwei Fahrr\u00e4dern und ist kompatibel mit nahezu allen Anh\u00e4ngerkupplungen.Auch f\u00fcr OversizeDer Fahrradtr\u00e4ger ist in nur f\u00fcnf Schritten einsatzbereit und auch f\u00fcr Fahrr\u00e4der mit Oversize- und Y-Rahmen mit einem Durchmesser von bis zu 8,5 Zentimetern geeignet. Der Abklappmechanismus und die Zusatzsicherung erm\u00f6glichen in der Regel das \u00d6ffnen des Kofferraums auch mit montierten Fahrr\u00e4dern \u2013 und wenn er nicht mehr ben\u00f6tigt wird, l\u00e4sst er sich ganz einfach zusammenklappen und in der dazugeh\u00f6rigen Tasche platzsparend verstauen. Farbe: Silberfarben-schwarz Material: Stahl Ma\u00dfe: B x H x T ca. 142 x 70 x 58 cmZusammengeklappt ca. 25 x 86 x 58 cmSchienenabstand ca. 21 cm, Radstand max. 137 cmReifenbreite in der Schiene max. 2,2\" Gewicht: Ca. 18 kg Tragkraft: Max. 60 kg Technische Details: Beleuchtungsanschluss: 13-poliger Stecker Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageDie Fahrradtr\u00e4ger werden nur unmontiert und im Originalkarton zur\u00fcckgenommen.Hersteller-Artikel-Nummer: 12010LASAuffahrschiene f\u00fcr Fahrr\u00e4der: Hersteller-Artikel-Nummer 11513Abnehmbarer Strap-Rahmenhalter, kurz: Hersteller-Artikel-Nummer 11575Abnehmbarer Strap-Rahmenhalter, lang: Hersteller-Artikel-Nummer 11576 Zum Transportieren von 2 Fahrr\u00e4dern auf der Anh\u00e4ngerkupplung|Auch f\u00fcr Fahrr\u00e4der mit Oversize- und Y-Rahmen mit einem Durchmesser von bis zu 8,5 cm geeignet|In nur 5 Schritten einsatzbereit|Abklappmechanismus und Zusatzsicherung erm\u00f6glichen in der Regel das \u00d6ffnen des Kofferraums auch mit montierten Fahrr\u00e4dern", "structured": "EUFAB-Fahrradtr\u00e4ger \u00bbPoker-F\u00ab Wer mit dem Auto im Urlaub f\u00fcr zus\u00e4tzliche Flexibilit\u00e4t mit dem Fahrrad sorgen m\u00f6chte, hat mit dem EAL-Fahrradtr\u00e4ger \u00bbPoker-F\u00ab eine zeitgem\u00e4\u00dfe Alternative zum klassischen Dachgep\u00e4cktr\u00e4ger. Es entsteht kein zus\u00e4tzlicher Luftwiderstand und das verringert nat\u00fcrlich den Kraftstoffverbrauch. Der Hecktr\u00e4ger dient zum Transportieren von zwei Fahrr\u00e4dern und ist kompatibel mit nahezu allen Anh\u00e4ngerkupplungen.Auch f\u00fcr OversizeDer Fahrradtr\u00e4ger ist in nur f\u00fcnf Schritten einsatzbereit und auch f\u00fcr Fahrr\u00e4der mit Oversize- und Y-Rahmen mit einem Durchmesser von bis zu 8,5 Zentimetern geeignet. Der Abklappmechanismus und die Zusatzsicherung erm\u00f6glichen in der Regel das \u00d6ffnen des Kofferraums auch mit montierten Fahrr\u00e4dern \u2013 und wenn er nicht mehr ben\u00f6tigt wird, l\u00e4sst er sich ganz einfach zusammenklappen und in der dazugeh\u00f6rigen Tasche platzsparend verstauen. Farbe: Silberfarben-schwarz Material: Stahl Ma\u00dfe: B x H x T ca. 142 x 70 x 58 cmZusammengeklappt ca. 25 x 86 x 58 cmSchienenabstand ca. 21 cm, Radstand max. 137 cmReifenbreite in der Schiene max. 2,2\" Gewicht: Ca. 18 kg Tragkraft: Max. 60 kg Technische Details: Beleuchtungsanschluss: 13-poliger Stecker Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageDie Fahrradtr\u00e4ger werden nur unmontiert und im Originalkarton zur\u00fcckgenommen.Hersteller-Artikel-Nummer: 12010LASAuffahrschiene f\u00fcr Fahrr\u00e4der: Hersteller-Artikel-Nummer 11513Abnehmbarer Strap-Rahmenhalter, kurz: Hersteller-Artikel-Nummer 11575Abnehmbarer Strap-Rahmenhalter, lang: Hersteller-Artikel-Nummer 11576 Zum Transportieren von 2 Fahrr\u00e4dern auf der Anh\u00e4ngerkupplung|Auch f\u00fcr Fahrr\u00e4der mit Oversize- und Y-Rahmen mit einem Durchmesser von bis zu 8,5 cm geeignet|In nur 5 Schritten einsatzbereit|Abklappmechanismus und Zusatzsicherung erm\u00f6glichen in der Regel das \u00d6ffnen des Kofferraums auch mit montierten Fahrr\u00e4dern"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54c32b6945b01c4/eal-fahrradtraeger-poker-f.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54c32b6945b01c4/eal-fahrradtraeger-poker-f.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f4fee1d6945b01c4/eal-fahrradtraeger-poker-f.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f23ee2b6945b01c4/eal-fahrradtraeger-poker-f.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fcdb42b6945b01c4/eal-fahrradtraeger-poker-f.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f62c31d6945b01c4/eal-fahrradtraeger-poker-f.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/fcdc31d6945b01c4/eal-fahrradtraeger-poker-f.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f54b42b6945b01c4/eal-fahrradtraeger-poker-f.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f4fee306945b01c4/eal-fahrradtraeger-poker-f.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/f79c31d6945b01c4/eal-fahrradtraeger-poker-f.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Vehicles & Parts > Vehicle Parts & Accessories > Vehicle Maintenance, Care & Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Auto & Motorrad", "assortment3": "Autozubeh\u00f6r", "assortment4": "Auto-Tr\u00e4ger"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "252.47", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eufab-fahrradtraeger-poker-f-p400159185.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eufab-fahrradtraeger-poker-f-p400159185.html"}}, {"tcm_article_number": 398667, "product_id": 400159188, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 139851, "ean": 4006083986671, "type": "generalArticle", "title": "EUFAB-Fahrrad-Transport-Schutz, 6-teilig", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Textil", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 108372, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Sch\u00fctzt das Fahrrad beim Transport", "long": "EUFAB-Fahrrad-Transport-Schutz, 6-teilig Mit dem sechsteiligen EAL-Fahrrad-Transport-Schutz l\u00e4sst sich ein Fahrrad besonders einfach und vor allem sicher auf dem Fahrradgep\u00e4cktr\u00e4ger transportieren \u2013 das Auto wird dabei ebenso gesch\u00fctzt wie das Fahrrad selbst. Das Set besteht aus zwei Felgenschonern, einem Kettenschoner, einem Rahmenschoner, einem Pedalschoner sowie einem Gabelschoner und die Aufbewahrungstasche ist nat\u00fcrlich auch mit dabei. Der Transport-Schutz l\u00e4sst sich mit stabilen Klettverschl\u00fcssen befestigen, an den Innenseiten ist er gepolstert und au\u00dfen mit einer robusten, feucht abwischbaren Oberfl\u00e4che gearbeitet. Farbe: Schwarz Material: Textil Ma\u00dfe: Kettenschoner ca. 16,5 x 13,5 cmRahmenschutz ca. 20 x 14 cmGabelschoner ca. 16 x 28,5 cmKettenschoner ca. 21,5 x 22 cmFelgenschoner je ca. 12,5 x 6 cmAufbewahrungstasche ca. 26 x 38 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 1 Aufbewahrungsbeutel, 2 Felgenschonern, 1 Kettenschoner, 1 Rahmenschoner, 1 Pedalschoner und 1 Gabelschoner Gebrauchsanweisung: Au\u00dfenseite ist abwischbarInnenseite gepolstertMit Tasche zur Aufbewahrung Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageDie Fahrradtr\u00e4ger werden nur unmontiert und im Originalkarton zur\u00fcckgenommen.Gesetzliche Gew\u00e4hrleistung 24 MonateHersteller-Artikel-Nummer: 11242 Sch\u00fctzt das Fahrrad beim Transport|Inkl. 1 Aufbewahrungsbeutel, 2 Felgenschonern, 1 Kettenschoner, 1 Rahmenschoner, 1 Pedalschoner, 1 Gabelschoner |Befestigung mit stabilen Klettverschl\u00fcssen |Robuste und abwischbare Au\u00dfenseite ", "structured": "EUFAB-Fahrrad-Transport-Schutz, 6-teilig Mit dem sechsteiligen EAL-Fahrrad-Transport-Schutz l\u00e4sst sich ein Fahrrad besonders einfach und vor allem sicher auf dem Fahrradgep\u00e4cktr\u00e4ger transportieren \u2013 das Auto wird dabei ebenso gesch\u00fctzt wie das Fahrrad selbst. Das Set besteht aus zwei Felgenschonern, einem Kettenschoner, einem Rahmenschoner, einem Pedalschoner sowie einem Gabelschoner und die Aufbewahrungstasche ist nat\u00fcrlich auch mit dabei. Der Transport-Schutz l\u00e4sst sich mit stabilen Klettverschl\u00fcssen befestigen, an den Innenseiten ist er gepolstert und au\u00dfen mit einer robusten, feucht abwischbaren Oberfl\u00e4che gearbeitet. Farbe: Schwarz Material: Textil Ma\u00dfe: Kettenschoner ca. 16,5 x 13,5 cmRahmenschutz ca. 20 x 14 cmGabelschoner ca. 16 x 28,5 cmKettenschoner ca. 21,5 x 22 cmFelgenschoner je ca. 12,5 x 6 cmAufbewahrungstasche ca. 26 x 38 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 1 Aufbewahrungsbeutel, 2 Felgenschonern, 1 Kettenschoner, 1 Rahmenschoner, 1 Pedalschoner und 1 Gabelschoner Gebrauchsanweisung: Au\u00dfenseite ist abwischbarInnenseite gepolstertMit Tasche zur Aufbewahrung Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageDie Fahrradtr\u00e4ger werden nur unmontiert und im Originalkarton zur\u00fcckgenommen.Gesetzliche Gew\u00e4hrleistung 24 MonateHersteller-Artikel-Nummer: 11242 Sch\u00fctzt das Fahrrad beim Transport|Inkl. 1 Aufbewahrungsbeutel, 2 Felgenschonern, 1 Kettenschoner, 1 Rahmenschoner, 1 Pedalschoner, 1 Gabelschoner |Befestigung mit stabilen Klettverschl\u00fcssen |Robuste und abwischbare Au\u00dfenseite "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79d87172f1291c4/eal-fahrrad-transport-schutz-6-teilig.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79d87172f1291c4/eal-fahrrad-transport-schutz-6-teilig.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f0e827172f1291c4/eal-fahrrad-transport-schutz-6-teilig.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f23b45c72f1291c4/eal-fahrrad-transport-schutz-6-teilig.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f15c37172f1291c4/eal-fahrrad-transport-schutz-6-teilig.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f15af7172f1291c4/eal-fahrrad-transport-schutz-6-teilig.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/fcd826a72f1291c4/eal-fahrrad-transport-schutz-6-teilig.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f15af5c72f1291c4/eal-fahrrad-transport-schutz-6-teilig.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f38417172f1291c4/eal-fahrrad-transport-schutz-6-teilig.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Vehicles & Parts > Vehicle Parts & Accessories > Vehicle Maintenance, Care & Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Auto & Motorrad", "assortment3": "Autozubeh\u00f6r", "assortment4": "Auto-Accessoires Sonst."}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.19", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W26", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eufab-fahrrad-transport-schutz-6-teilig-p400159188.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eufab-fahrrad-transport-schutz-6-teilig-p400159188.html"}}]