[{"tcm_article_number": 317197, "product_id": 400073729, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 62138, "ean": 4006083171978, "type": "generalArticle", "title": "M\u00fctze und Halstuch, gr\u00fcn-blau", "size": null, "color": "M\u00fctze gr\u00fcn-blau\nHalstuch gr\u00fcn", "material": "95% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100), 5% Elastan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_fw_40", "sym340", "tcm102", "sym451"], "project_number": 80623, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Weiche, anschmiegsame Single-Jersey-Qualit\u00e4t ", "long": "M\u00fctze und Halstuch, gr\u00fcn-blau Doppelt s\u00fc\u00df und w\u00e4rmend! Dieses Set kombiniert eine M\u00fctze in niedlicher Beanie-Form mit dem passenden Dreieckstuch. Beide Teile sind doppellagig aus angenehm weicher, anschmiegsamer Single-Jersey-Qualit\u00e4t mit hohem Bio-Baumwoll-Anteil. Durch einen praktischen Klettverschluss l\u00e4sst sich das Halstuch einfach an- und ausziehen. Der gro\u00dfe Reflektorprint auf der M\u00fctze sorgt daf\u00fcr, dass die Kleinen bei schlechtem Wetter und Dunkelheit besser gesehen werden. Farbe:  M\u00fctze gr\u00fcn-blau Halstuch gr\u00fcn    Material:  95% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100), 5% Elastan Pflege Weiche, anschmiegsame Single-Jersey-Qualit\u00e4t  M\u00fctze mit Reflektorprint  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "M\u00fctze und Halstuch, gr\u00fcn-blau Doppelt s\u00fc\u00df und w\u00e4rmend! Dieses Set kombiniert eine M\u00fctze in niedlicher Beanie-Form mit dem passenden Dreieckstuch. Beide Teile sind doppellagig aus angenehm weicher, anschmiegsamer Single-Jersey-Qualit\u00e4t mit hohem Bio-Baumwoll-Anteil. Durch einen praktischen Klettverschluss l\u00e4sst sich das Halstuch einfach an- und ausziehen. Der gro\u00dfe Reflektorprint auf der M\u00fctze sorgt daf\u00fcr, dass die Kleinen bei schlechtem Wetter und Dunkelheit besser gesehen werden. Farbe:\n M\u00fctze gr\u00fcn-blau\nHalstuch gr\u00fcn \n\n Material:\n 95% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100), 5% Elastan\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee5530f0f132f23/muetze-und-halstuch-gruen-blau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee5530f0f132f23/muetze-und-halstuch-gruen-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b2d222bf0f132f23/muetze-und-halstuch-gruen-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b36552bf0f132f23/muetze-und-halstuch-gruen-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b77782bf0f132f23/muetze-und-halstuch-gruen-blau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/747e12baadcab9ea/muetze-und-halstuch-gruen-blau.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Kind | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Accessoires", "assortment4": "Ki./KK. Accessoires Set"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2019-12-10", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/muetze-und-halstuch-gruen-blau-p400073729.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/muetze-und-halstuch-gruen-blau-p400073729.html"}}, {"tcm_article_number": 317348, "product_id": 400073731, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 62272, "ean": 4006083173484, "type": "generalArticle", "title": "Jungen Wende-Steppjacke, mittelblau-dunkelblau", "size": "122/128", "color": "Mittelblau-dunkelblau", "material": "Au\u00dfenmaterial 100% Polyamid\n Innenmaterial und Wattierung 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 80636, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Wind- und wasserabweisend ", "long": "Jungen Wende-Steppjacke, mittelblau-dunkelblau Extraleicht und w\u00e4rmend  So leicht und dabei so sch\u00f6n warm! Die Steppjacke hat eine extraleichte Wattierung, die f\u00fcr optimale W\u00e4rmeisolation sorgt. Das Obermaterial weist Wind und Regen ab. Dank ecorepel\u00ae, einer umweltschonenden Impr\u00e4gnierung, ist die Jacke zudem schmutzabweisend.   1 Jacke \u2013 2 Looks  Die Wende-Jacke hat zwei unterschiedliche Seiten, die mit strahlenden Farben die Sonne hervorlocken: eine dunkelblaue Seite mit zwei Eingrifftaschen und eine mittelblaue Seite mit zwei aufgesetzten Taschen mit zus\u00e4tzlichem seitlichem Eingriff. Farbe:  Mittelblau-dunkelblau    Material:  Au\u00dfenmaterial 100% Polyamid  Innenmaterial und Wattierung 100% Polyester Pflege Weitere Pflegeanweisungen:    Colorwaschmittel Rei\u00dfverschluss vor dem Waschen schlie\u00dfen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Wind- und wasserabweisend  Optimale W\u00e4rmeisolation durch extraleichte Wattierung  Beidseitig schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  1 Jacke \u2013 2 Looks", "structured": "Jungen Wende-Steppjacke, mittelblau-dunkelblau Extraleicht und w\u00e4rmend\n So leicht und dabei so sch\u00f6n warm! Die Steppjacke hat eine extraleichte Wattierung, die f\u00fcr optimale W\u00e4rmeisolation sorgt. Das Obermaterial weist Wind und Regen ab. Dank ecorepel\u00ae, einer umweltschonenden Impr\u00e4gnierung, ist die Jacke zudem schmutzabweisend.\n\n 1 Jacke \u2013 2 Looks\n Die Wende-Jacke hat zwei unterschiedliche Seiten, die mit strahlenden Farben die Sonne hervorlocken: eine dunkelblaue Seite mit zwei Eingrifftaschen und eine mittelblaue Seite mit zwei aufgesetzten Taschen mit zus\u00e4tzlichem seitlichem Eingriff. Farbe:\n Mittelblau-dunkelblau \n\n Material:\n Au\u00dfenmaterial 100% Polyamid\n Innenmaterial und Wattierung 100% Polyester\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n  \nColorwaschmittel\nRei\u00dfverschluss vor dem Waschen schlie\u00dfen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee0f47c6dceab33/wende-steppjacke-mittelblau-dunkelblau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee0f47c6dceab33/wende-steppjacke-mittelblau-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bee780687dceab33/wende-steppjacke-mittelblau-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b77e10687dceab33/wende-steppjacke-mittelblau-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b5a789f87dceab33/wende-steppjacke-mittelblau-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b41148487dceab33/wende-steppjacke-mittelblau-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b6c788487dceab33/wende-steppjacke-mittelblau-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b363947c6dceab33/wende-steppjacke-mittelblau-dunkelblau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b414e479cb0f1073/wende-steppjacke-mittelblau-dunkelblau.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Jacken & M\u00e4ntel | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Jacken & M\u00e4ntel", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Jacken"}, "price": {"old_amount": "27.95", "amount": "27.28", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jungen-wende-steppjacke-mittelblau-dunkelblau-p400073731.html?dim1=128", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jungen-wende-steppjacke-mittelblau-dunkelblau-p400073731.html?dim1=128"}}, {"tcm_article_number": 317256, "product_id": 400073732, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 62161, "ean": 4006083172562, "type": "generalArticle", "title": "Schlafanzug", "size": "S 36/38", "color": "Oberteil flieder meliert\n Hose mit Paisley-Print", "material": "Oberteil 95% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS Blended), 5% Elastan (LYCRA\u00ae)\nHose 100% Viskose (Lenzing Viscose\u00ae)", "pattern": "Print", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "sym340", "kma400", "mar328", "tcm102"], "project_number": 80865, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Gewebte Hose aus weich flie\u00dfender Viskose ", "long": "Schlafanzug Dieser Pyjama mit bezauberndem Paisley-Print ist richtig gem\u00fctlich. Er hat ein weiches Single-Jersey-Oberteil mit 3/4-\u00c4rmeln und aufgesetzter Brusttasche. Die gewebte Hose aus weich flie\u00dfender Viskose hat ein elastisches Taillengummi und ein Bindeband zur Weitenregulierung. Farbe:  Oberteil flieder meliert  Hose mit Paisley-Print   Material:  Oberteil 95% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS Blended), 5% Elastan (LYCRA\u00ae) Hose 100% Viskose (Lenzing Viscose\u00ae)   Ma\u00dfe:  Oberteil L\u00e4nge ca. 67 cm Hose Innenbeinl\u00e4nge ca. 80 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  W\u00e4schebeutel verwenden Gewebte Hose aus weich flie\u00dfender Viskose  Oberteil aus weichem Single Jersey", "structured": "Schlafanzug Dieser Pyjama mit bezauberndem Paisley-Print ist richtig gem\u00fctlich. Er hat ein weiches Single-Jersey-Oberteil mit 3/4-\u00c4rmeln und aufgesetzter Brusttasche. Die gewebte Hose aus weich flie\u00dfender Viskose hat ein elastisches Taillengummi und ein Bindeband zur Weitenregulierung. Farbe:\n Oberteil flieder meliert\n Hose mit Paisley-Print\n\n Material:\n Oberteil 95% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS Blended), 5% Elastan (LYCRA\u00ae)\nHose 100% Viskose (Lenzing Viscose\u00ae)\n\n Ma\u00dfe:\n Oberteil L\u00e4nge ca. 67 cm\nHose Innenbeinl\u00e4nge ca. 80 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n W\u00e4schebeutel verwenden\n\nKann ein Kleidungsst\u00fcck Wasser sparen? Mit Bio-Baumwolle ja! Denn beim Anbau von Bio-Baumwolle werden ausschlie\u00dflich nat\u00fcrliche D\u00fcnger und Pflanzenschutzmittel verwendet. Und das wiederum erh\u00e4lt die Fruchtbarkeit des Bodens, sch\u00fctzt die Gesundheit der Menschen und spart Wasser \u2013 umgerechnet ganze 434 Liter pro T-Shirt.\n\n\u00dcbrigens: 86% der Baumwolle f\u00fcr unsere Textilien stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit sparen wir umgerechnet mehr als 198 Millionen Badewannen voll mit Wasser.\n\n\n\nReicht das? \n\nEs ist ein gro\u00dfer Schritt in die richtige Richtung. Aber wir m\u00f6chten noch mehr erreichen \u2013 f\u00fcr das Einkommen und die Arbeitsbedingungen der Farmer und f\u00fcr die Natur. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b41783069c7321c3/schlafanzug.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b41783069c7321c3/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b6c227169c7321c3/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b6c787169c7321c3/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b6c226a69c7321c3/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b77552b69c7321c3/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/bee223069c7321c3/schlafanzug.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/84dfa06eb862907b/schlafanzug.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | W\u00e4sche | Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Schlafanzug", "assortment4": "Da. Schlafanzug, Web"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "20.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schlafanzug-p400073732.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schlafanzug-p400073732.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 317029, "product_id": 400073733, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 62144, "ean": 4006083170292, "type": "generalArticle", "title": "Thermo-Regenhose, blau", "size": "86/92", "color": "Blau", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "ico244", "ico245", "ico248", "tcm102", "ico246", "sym451"], "project_number": 80617, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv ", "long": "Thermo-Regenhose, blau Warm & wetterfest  Diese Regenhose ist ideal f\u00fcr k\u00fchle und nasse Herbsttage. Durch ihr weiches, w\u00e4rmendes Microfleecefutter gen\u00fcgt es meistens, wenn eine Strumpfhose darunter getragen wird. Eine Antipilling-Ausr\u00fcstung verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen. Mit ihren verstellbaren, elastischen Y-Tr\u00e4gern und den Beinabschl\u00fcssen mit Gummizug und Fu\u00dfstegen sitzt sie so perfekt, dass N\u00e4sse und Schmutz nicht an die Kleidung dringen. Die Thermo-Regenhose hat seitliche Druckkn\u00f6pfe zur Weitenregulierung, ein beschreibbares Namensschild sowie Reflektoren auf Vorder- und R\u00fcckseite.   Wasserdicht, winddicht & atmungsaktiv  Das hochwertige Material dieser Matschhose ist wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv. Die N\u00e4hte sind versiegelt. Dank ecorepel\u00ae, einer umweltschonenden Impr\u00e4gnierung, ist die Hose zudem schmutzabweisend und h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Farbe:  Blau   Material:  100% Polyester Pflege Weitere Pflegeanweisungen:    Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv  Weiches, w\u00e4rmendes Microfleecefutter  Verstellbare, elastische Y-Tr\u00e4ger und Fu\u00dfstege f\u00fcr perfekten Sitz", "structured": "Thermo-Regenhose, blau Warm & wetterfest\n Diese Regenhose ist ideal f\u00fcr k\u00fchle und nasse Herbsttage. Durch ihr weiches, w\u00e4rmendes Microfleecefutter gen\u00fcgt es meistens, wenn eine Strumpfhose darunter getragen wird. Eine Antipilling-Ausr\u00fcstung verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen. Mit ihren verstellbaren, elastischen Y-Tr\u00e4gern und den Beinabschl\u00fcssen mit Gummizug und Fu\u00dfstegen sitzt sie so perfekt, dass N\u00e4sse und Schmutz nicht an die Kleidung dringen. Die Thermo-Regenhose hat seitliche Druckkn\u00f6pfe zur Weitenregulierung, ein beschreibbares Namensschild sowie Reflektoren auf Vorder- und R\u00fcckseite.\n\n Wasserdicht, winddicht & atmungsaktiv\n Das hochwertige Material dieser Matschhose ist wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv. Die N\u00e4hte sind versiegelt. Dank ecorepel\u00ae, einer umweltschonenden Impr\u00e4gnierung, ist die Hose zudem schmutzabweisend und h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Farbe:\n Blau\n\n Material:\n 100% Polyester\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n  \nColorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5831e2b87f186c46/thermo-regenhose-blau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5831e2b87f186c46/thermo-regenhose-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/501446a87f186c46/thermo-regenhose-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5b5aa6a87f186c46/thermo-regenhose-blau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5ae1e5c87f186c46/thermo-regenhose-blau.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Outdoor | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Funktionsbekleidung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/thermo-regenhose-blau-p400073733.html?dim1=92", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/thermo-regenhose-blau-p400073733.html?dim1=92"}}, {"tcm_article_number": 317219, "product_id": 400073734, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 62276, "ean": 4006083172197, "type": "generalArticle", "title": "Fleece-Einteiler", "size": "74/80", "color": "Navyblau", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 80620, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weiches, w\u00e4rmendes Microfleece ", "long": "Fleece-Einteiler In diesen Overall aus weichem, w\u00e4rmendem Microfleece k\u00f6nnen die Kleinen sich so richtig reinkuscheln. Eine Antipilling-Ausr\u00fcstung verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen. An Bein- und Armabschluss sind Umschlagb\u00fcndchen eingearbeitet, so bleiben die kleinen H\u00e4nde und F\u00fc\u00dfe sch\u00f6n warm. Die Kapuze ist abnehmbar.   Leichtes An- und Ausziehen  Der Kapuzen-Overall ist leicht an- und auszuziehen. Er hat einen durchgehenden Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz und ist komplett zu \u00f6ffnen. Farbe:  Navyblau   Material:  100% Polyester Microfleece Microfleece ist eine angeraute Maschenware, die sich angenehm weich auf der Haut anf\u00fchlt. Es bietet eine gute W\u00e4rmeisolation und ist damit ideal f\u00fcr die kalte Jahreszeit. Microfleece ist pflegeleicht, schnell trocknend und b\u00fcgelfrei. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:    Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Weiches, w\u00e4rmendes Microfleece  Bein- und Armabschluss mit Umschlag \u2013 gegen kalte H\u00e4nde und F\u00fc\u00dfe  Durchgehender Rei\u00dfverschluss   Abnehmbare Kapuze", "structured": "Fleece-Einteiler In diesen Overall aus weichem, w\u00e4rmendem Microfleece k\u00f6nnen die Kleinen sich so richtig reinkuscheln. Eine Antipilling-Ausr\u00fcstung verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen. An Bein- und Armabschluss sind Umschlagb\u00fcndchen eingearbeitet, so bleiben die kleinen H\u00e4nde und F\u00fc\u00dfe sch\u00f6n warm. Die Kapuze ist abnehmbar.\n\n Leichtes An- und Ausziehen\n Der Kapuzen-Overall ist leicht an- und auszuziehen. Er hat einen durchgehenden Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz und ist komplett zu \u00f6ffnen. Farbe:\n Navyblau\n\n Material:\n 100% Polyester\n\nMicrofleece Microfleece ist eine angeraute Maschenware, die sich angenehm weich auf der Haut anf\u00fchlt. Es bietet eine gute W\u00e4rmeisolation und ist damit ideal f\u00fcr die kalte Jahreszeit. Microfleece ist pflegeleicht, schnell trocknend und b\u00fcgelfrei.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n  \nColorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1c9b11dc686b09e1/fleece-einteiler.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1c9b11dc686b09e1/fleece-einteiler.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/193282bc686b09e1/fleece-einteiler.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/1935f30c686b09e1/fleece-einteiler.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/1d2691dc686b09e1/fleece-einteiler.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/706392baa5e9db3a/fleece-einteiler.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | Anz\u00fcge", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Funktionsbekleidung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "18.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2019-12-10", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/fleece-einteiler-p400073734.html?dim1=80", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/fleece-einteiler-p400073734.html?dim1=80"}}, {"tcm_article_number": 317343, "product_id": 400073735, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 62122, "ean": 4006083173439, "type": "generalArticle", "title": "Regenhose, gelb", "size": "86/92", "color": "Gelb", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "ico244", "ico245", "ico248", "tcm102", "ico246", "sym451"], "project_number": 80618, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv ", "long": "Regenhose, gelb Leicht & wetterfest  Diese Regenhose ist ideal f\u00fcr alle Pf\u00fctzenhopser und Matschliebhaber, die ihre Hose gern darunter anbehalten: Sie hat ein leichtes Taftfutter und l\u00e4sst sich einfach und schnell \u00fcberziehen. Mit ihren verstellbaren, elastischen Y-Tr\u00e4gern und den Beinabschl\u00fcssen mit Gummizug und Fu\u00dfstegen sitzt sie so perfekt, dass alles, was die Kleinen darunter tragen, sauber und trocken bleibt. Die Kinder-Regenhose hat seitliche Druckkn\u00f6pfe zur Weitenregulierung sowie reflektierende Prints am Bein. Das Namensschild zum Beschriften beugt Verwechslungen vor.   Winddicht, wasserdicht & atmungsaktiv  Das hochwertige Material dieser Matschhose ist winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv. Die N\u00e4hte sind versiegelt. Dank ecorepel\u00ae, einer umweltschonenden Impr\u00e4gnierung, ist die Hose zudem schmutzabweisend und h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Farbe:  Gelb   Material:  100% Polyester Pflege Weitere Pflegeanweisungen:    Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv  Taftfutter: ideal zum \u00dcberziehen  Verstellbare, elastische Y-Tr\u00e4ger und Fu\u00dfstege f\u00fcr perfekten Sitz   Reflektierende Prints", "structured": "Regenhose, gelb Leicht & wetterfest\n Diese Regenhose ist ideal f\u00fcr alle Pf\u00fctzenhopser und Matschliebhaber, die ihre Hose gern darunter anbehalten: Sie hat ein leichtes Taftfutter und l\u00e4sst sich einfach und schnell \u00fcberziehen. Mit ihren verstellbaren, elastischen Y-Tr\u00e4gern und den Beinabschl\u00fcssen mit Gummizug und Fu\u00dfstegen sitzt sie so perfekt, dass alles, was die Kleinen darunter tragen, sauber und trocken bleibt. Die Kinder-Regenhose hat seitliche Druckkn\u00f6pfe zur Weitenregulierung sowie reflektierende Prints am Bein. Das Namensschild zum Beschriften beugt Verwechslungen vor.\n\n Winddicht, wasserdicht & atmungsaktiv\n Das hochwertige Material dieser Matschhose ist winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv. Die N\u00e4hte sind versiegelt. Dank ecorepel\u00ae, einer umweltschonenden Impr\u00e4gnierung, ist die Hose zudem schmutzabweisend und h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Farbe:\n Gelb\n\n Material:\n 100% Polyester\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n  \nColorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5552b87f132f23/regenhose-gelb.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5552b87f132f23/regenhose-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1b786a87f132f23/regenhose-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bf5e16a87f132f23/regenhose-gelb.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b36226a698632f23/regenhose-gelb.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Outdoor | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Funktionsbekleidung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/regenhose-gelb-p400073735.html?dim1=92", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/regenhose-gelb-p400073735.html?dim1=92"}}, {"tcm_article_number": 318256, "product_id": 400073776, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59309, "ean": 4006083182561, "type": "generalArticle", "title": "Auto-Kindersitz \u00bbPallas Fix\u00ab", "size": null, "color": "Grau-schwarz", "material": "Bezug 100% Polyester\nF\u00fcllung 100% Polyurethan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["w_mw_30", "cybex", "ico252", "tcm102"], "project_number": 80681, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit ISOFIX-Connect-Ausstattung f\u00fcr erh\u00f6hte Sicherheit und bessere Stabilit\u00e4t ", "long": "Auto-Kindersitz \u00bbPallas Fix\u00ab Der 2-in1-Sitz f\u00fcr Kinder von 9 Monaten bis 12 Jahre  Zwei Sitze in einem! In der Regel ben\u00f6tigt jedes Kind drei Autositze: Nach der Babyschale folgt der kleine Kindersitz (Gruppe I) und anschlie\u00dfend \u2013 ab etwa drei Jahren \u2013 der gro\u00dfe (Gruppe II/III). Der CYBEX-\u00bbPallas Fix\u00ab spart eine Anschaffung, denn er ist geeignet f\u00fcr Kinder von neun Monaten bis zw\u00f6lf Jahre. Als Sitz der Gruppe I bietet er mit seinem tiefenverstellbaren Sicherheitskissen zus\u00e4tzlichen Schutz bei einem Frontalaufprall und kann so Halswirbelverletzungen vorbeugen. Wenn das Kind etwa drei Jahre alt ist, l\u00e4sst sich der \u00bbPallas Fix\u00ab mit wenigen Handgriffen vom Gruppe-I-Sitz zum Gruppe II/III-Sitz \u00bbSolution X-fix\u00ab umbauen und kann im Einsatz bleiben, bis das Kind elf oder zw\u00f6lf Jahre alt ist.  11fach h\u00f6henverstellbare Kopfst\u00fctze mit verstellbarer Neigung (Schlafposition) Bezug abnehmbar und waschbar  Neuartiges tiefenverstellbares Sicherheitskissen-System  ISOFIX-Connect-Ausstattung Auch in Fahrzeugen ohne ISOFIX-Vorrichtung verwendbar  Farbe:   Grau-schwarz   Material:    Bezug 100% Polyester F\u00fcllung 100% Polyurethan   Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 46 x 73\u201390 x 47 cm   Gewicht:  Ca. 11 kg   Hinweis:  Inkl. Bedienungsanleitung Ein Sitz, der mitw\u00e4chst Der 2-in-1-Kindersitz mit ISOFIX-Connect-Ausstattung bietet nicht nur erh\u00f6hte Sicherheit und bessere Stabilit\u00e4t w\u00e4hrend der Autofahrt, er w\u00e4chst sogar mit Ihrem Kind mit. Wenn das Kind ungef\u00e4hr drei Jahre alt ist, l\u00e4sst er sich mit wenigen Handgriffen vom Gruppe-I-Sitz zum Gruppe-II/III-Sitz \u00bbSolution X-fix\u00ab umbauen \u2013 f\u00fcr eine lange Nutzungsdauer von etwa elf Jahren. Gruppe I: 9\u201318 kg, ca. 9 Monate bis 4 Jahre Gruppe II/III: 15\u201336 kg, ca. 3 bis 12 Jahre Pflege Bezug Mit ISOFIX-Connect-Ausstattung f\u00fcr erh\u00f6hte Sicherheit und bessere Stabilit\u00e4t  Auch in Fahrzeugen ohne ISOFIX-Vorrichtung verwendbar  Geeignet f\u00fcr Kinder von 9 Monaten bis 12 Jahre", "structured": "Auto-Kindersitz \u00bbPallas Fix\u00ab Der 2-in1-Sitz f\u00fcr Kinder von 9 Monaten bis 12 Jahre\n Zwei Sitze in einem! In der Regel ben\u00f6tigt jedes Kind drei Autositze: Nach der Babyschale folgt der kleine Kindersitz (Gruppe I) und anschlie\u00dfend \u2013 ab etwa drei Jahren \u2013 der gro\u00dfe (Gruppe II/III). Der CYBEX-\u00bbPallas Fix\u00ab spart eine Anschaffung, denn er ist geeignet f\u00fcr Kinder von neun Monaten bis zw\u00f6lf Jahre. Als Sitz der Gruppe I bietet er mit seinem tiefenverstellbaren Sicherheitskissen zus\u00e4tzlichen Schutz bei einem Frontalaufprall und kann so Halswirbelverletzungen vorbeugen. Wenn das Kind etwa drei Jahre alt ist, l\u00e4sst sich der \u00bbPallas Fix\u00ab mit wenigen Handgriffen vom Gruppe-I-Sitz zum Gruppe II/III-Sitz \u00bbSolution X-fix\u00ab umbauen und kann im Einsatz bleiben, bis das Kind elf oder zw\u00f6lf Jahre alt ist.\n 11fach h\u00f6henverstellbare Kopfst\u00fctze mit verstellbarer Neigung (Schlafposition)\nBezug abnehmbar und waschbar \nNeuartiges tiefenverstellbares Sicherheitskissen-System \nISOFIX-Connect-Ausstattung\nAuch in Fahrzeugen ohne ISOFIX-Vorrichtung verwendbar\n Farbe: \n Grau-schwarz\n \nMaterial:\n  \nBezug 100% Polyester\nF\u00fcllung 100% Polyurethan\n\n Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 46 x 73\u201390 x 47 cm\n\n Gewicht:\n Ca. 11 kg\n\n Hinweis:\n Inkl. Bedienungsanleitung\n\nEin Sitz, der mitw\u00e4chst Der 2-in-1-Kindersitz mit ISOFIX-Connect-Ausstattung bietet nicht nur erh\u00f6hte Sicherheit und bessere Stabilit\u00e4t w\u00e4hrend der Autofahrt, er w\u00e4chst sogar mit Ihrem Kind mit. Wenn das Kind ungef\u00e4hr drei Jahre alt ist, l\u00e4sst er sich mit wenigen Handgriffen vom Gruppe-I-Sitz zum Gruppe-II/III-Sitz \u00bbSolution X-fix\u00ab umbauen \u2013 f\u00fcr eine lange Nutzungsdauer von etwa elf Jahren. Gruppe I: 9\u201318 kg, ca. 9 Monate bis 4 Jahre\nGruppe II/III: 15\u201336 kg, ca. 3 bis 12 Jahre\n\nPflege Bezug"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5392b72b029e93/auto-kindersitz-pallas-fix.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5392b72b029e93/auto-kindersitz-pallas-fix.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b774e6aaa4529c43/auto-kindersitz-pallas-fix.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | Accessoires | SL Auto", "google_shopping_api": "Baby & Toddler", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby & Ki/KK. Equipment", "assortment3": "Ki./KK. Ausstattung (Hartwaren)", "assortment4": "Ki./KK. Ausstattung (HW) Sonst."}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "139.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/auto-kindersitz-pallas-fix-p400073776.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/auto-kindersitz-pallas-fix-p400073776.html"}}, {"tcm_article_number": 318280, "product_id": 400073816, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59307, "ean": 4006083182806, "type": "generalArticle", "title": "CD \u00bbHallo, siehst du mich?\u00ab von Rolf Zuckowski", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "kma346"], "project_number": 80723, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Rolf Zuckowski und seine Freunde bringen Kindern musikalisch die Regeln im Stra\u00dfenverkehr n\u00e4her ", "long": "CD \u00bbHallo, siehst du mich?\u00ab von Rolf Zuckowski Augen auf im Stra\u00dfenverkehr! Auf dieser CD pr\u00e4sentieren Rolf Zuckowski und seine Freunde lustige Kinderlieder rund um die wichtigsten Verkehrsregeln \u2013 zum Mitsingen, Spa\u00dfhaben und Nachmachen! Gesamtspielzeit:  Ca. 44 Minuten Rolf Zuckowski und seine Freunde bringen Kindern musikalisch die Regeln im Stra\u00dfenverkehr n\u00e4her  Exklusiv bei Tchibo", "structured": "CD \u00bbHallo, siehst du mich?\u00ab von Rolf Zuckowski Augen auf im Stra\u00dfenverkehr! Auf dieser CD pr\u00e4sentieren Rolf Zuckowski und seine Freunde lustige Kinderlieder rund um die wichtigsten Verkehrsregeln \u2013 zum Mitsingen, Spa\u00dfhaben und Nachmachen! Gesamtspielzeit:\n Ca. 44 Minuten"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee630669abeae93/cd-hallo-siehst-du-mich.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee630669abeae93/cd-hallo-siehst-du-mich.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b6ce130b18629e93/cd-hallo-siehst-du-mich-von-rolf-zuckowski.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b5ae11db18629e93/cd-hallo-siehst-du-mich-von-rolf-zuckowski.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b77e106b18629e93/cd-hallo-siehst-du-mich-von-rolf-zuckowski.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b77e19fb18629e93/cd-hallo-siehst-du-mich-von-rolf-zuckowski.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b6c5584b18629e93/cd-hallo-siehst-du-mich-von-rolf-zuckowski.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b41e184b18629e93/cd-hallo-siehst-du-mich-von-rolf-zuckowski.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b1bfa71aa4529c43/cd-hallo-siehst-du-mich.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Kind | Spiele & B\u00fccher | SL Kinderb\u00fccher, CDs, DVDs", "google_shopping_api": "Media > Music & Sound Recordings", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Media", "assortment3": "Digitale Medien", "assortment4": "H\u00f6rbuch"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/cd-hallo-siehst-du-mich-von-rolf-zuckowski-p400073816.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/cd-hallo-siehst-du-mich-von-rolf-zuckowski-p400073816.html"}}, {"tcm_article_number": 318275, "product_id": 400073817, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 60516, "ean": 4006083182752, "type": "generalArticle", "title": "Buch \u00bbEine Handvoll Gl\u00fcck\u00ab", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 82092, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "50 einfache Rituale, die das Leben erleichtern", "long": "Buch \u00bbEine Handvoll Gl\u00fcck\u00ab Dass Lesen gl\u00fccklich machen kann, beweist dieses Buch ganz anschaulich. Auf 128 Seiten pr\u00e4sentiert es 50 einfache Rituale, die das Leben erleichtern und zeigen, wie man schon mit kleinen Ver\u00e4nderungen zu mehr Gl\u00fcck und Zufriendenheit im Alltag finden kann. 50 einfache Rituale, die das Leben erleichtern", "structured": "Buch \u00bbEine Handvoll Gl\u00fcck\u00ab Dass Lesen gl\u00fccklich machen kann, beweist dieses Buch ganz anschaulich. Auf 128 Seiten pr\u00e4sentiert es 50 einfache Rituale, die das Leben erleichtern und zeigen, wie man schon mit kleinen Ver\u00e4nderungen zu mehr Gl\u00fcck und Zufriendenheit im Alltag finden kann."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b5547ddb0eaf23/buch-eine-handvoll-glueck.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b5547ddb0eaf23/buch-eine-handvoll-glueck.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf5149fb15ef1f23/buch-eine-handvoll-glueck.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b00639faaf129e93/buch-eine-handvoll-glueck.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | N\u00fctzliches", "google_shopping_api": "Media > Books", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Media", "assortment3": "B\u00fccher", "assortment4": "Sonstige B\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/buch-eine-handvoll-glueck-p400073817.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/buch-eine-handvoll-glueck-p400073817.html"}}]