[{"tcm_article_number": 394270, "product_id": 400155205, "webshop_product_id": 400157245, "td_order_number": 127126, "ean": 4006083942707, "type": "generalArticle", "title": "Breuer-\u00bbFara 5\u00ab-Pendelt\u00fcr f\u00fcr die Badewanne", "size": null, "color": "Profil matt silberfarben\nGlas transparent", "material": "Aluminium, Glas und Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 107216, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Badewanne als Dusche nutzen \u2013 vielseitig und raumsparend", "long": "Breuer-\u00bbFara 5\u00ab-Pendelt\u00fcr f\u00fcr die Badewanne Auch bei begrenztem Platz oder einem \u00e4lteren Badezimmer l\u00e4sst sich eine bestehende Badewanne problemlos in eine vollwertige Dusche umwandeln. Au\u00dfer einer Brausestange nach Wahl braucht man nur noch eine Schutzwand \u2013 wie die Breuer \u00bbFara 5\u00ab. Die Duschwand ist made in Germany, besteht aus 5-mm-Sicherheitsglas und l\u00e4sst sich je nach Bedarf links oder rechts montieren. Ihr Profil ist aus elegantem, matt silberfarbenem Aluminium und die T\u00fcr l\u00e4sst sich nach innen und au\u00dfen \u00f6ffnen. Farbe: Profil matt silberfarbenGlas transparent Material: Aluminium, Glas und Kunststoff Ma\u00dfe: Ca. 80 x 140 cmVerstellbereich ca. 78,5\u201380,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Garantiekarte, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 17 kg Gebrauchsanweisung: Pflegeanweisungen:Wir empfehlen, nach Benutzen das Produkt mit klarem Wasser abzusp\u00fclen und mit einem feuchten Tuch (Fensterleder) die Profile der Duschkabine sowie die Armatur nachzuwischen. Die Glasoberfl\u00e4che und die Duschwanne k\u00f6nnen mit einem Glasabzieher abgezogen werden. Sorgen Sie f\u00fcr eine ausreichende Bel\u00fcftung des Duschbereichs nach der Benutzung.Leichte Verschmutzungen k\u00f6nnen mit handels\u00fcblichen Haushaltsreinigern, Neutralreinigern oder milden Badreinigern ges\u00e4ubert werden.  St\u00e4rkere Verschmutzungen vorher einweichen lassen. Bitte beachten Sie die Hinweise auf den Reinigungsmitteln.Keine Nutzung von sandhaltigen, stark scheuernden, stark s\u00e4urehaltigen oder alkalischen Reinigern mit einem pH-Wert unter 3 oder \u00fcber 10 (z.B. Essigessenz, Chlorreiniger). Auch die Verwendung von Stahlwolle sowie scheuernden Reinigungsschw\u00e4mmen sollte vermieden werden. Nutzen Sie z.B. Fensterleder oder weiche Microfasert\u00fccher.Keine harten/groben Microfasert\u00fccher, fusselnde T\u00fccher oder getr\u00e4nkte Einwegt\u00fccher verwenden.Die Verbindung von Silikondichtstoffen, Reinigungsmitteln, Luft und Wasser kann zu Schimmelbildung f\u00fchren. Durch die regelm\u00e4\u00dfige Pflege und Reinigung der Duschkabine k\u00f6nnen Schimmelflecken reduziert, jedoch nicht vollst\u00e4ndig vermieden werden. Daher sind Schimmelflecken kein Reklamationsgrund. Sonstige Hinweise: Artikel wird teilzerlegt geliefertLieferung per Spedition in 1 Packst\u00fcckAnlieferung frei bis zur Bordsteinkante (keine Inselbelieferung)Belieferung in Spielstra\u00dfe m\u00f6glichLieferzeit: Deutschland 15 Tage, \u00d6sterreich 18 TageGarantiegeber: Breuer GmbH & Co. KGHerstellergarantie: 10 JahreGarantieumfang: komplettes Produkt (Verschlei\u00dfteile ausgenommen)R\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichHersteller-Artikel-Nummer: 0187001001003 Badewanne als Dusche nutzen \u2013 vielseitig und raumsparend|5-mm-Sicherheitsglas|Wahlweise links oder rechts montierbar|MADE IN GERMANY", "structured": "Breuer-\u00bbFara 5\u00ab-Pendelt\u00fcr f\u00fcr die Badewanne Auch bei begrenztem Platz oder einem \u00e4lteren Badezimmer l\u00e4sst sich eine bestehende Badewanne problemlos in eine vollwertige Dusche umwandeln. Au\u00dfer einer Brausestange nach Wahl braucht man nur noch eine Schutzwand \u2013 wie die Breuer \u00bbFara 5\u00ab. Die Duschwand ist made in Germany, besteht aus 5-mm-Sicherheitsglas und l\u00e4sst sich je nach Bedarf links oder rechts montieren. Ihr Profil ist aus elegantem, matt silberfarbenem Aluminium und die T\u00fcr l\u00e4sst sich nach innen und au\u00dfen \u00f6ffnen. Farbe: Profil matt silberfarbenGlas transparent Material: Aluminium, Glas und Kunststoff Ma\u00dfe: Ca. 80 x 140 cmVerstellbereich ca. 78,5\u201380,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Garantiekarte, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 17 kg Gebrauchsanweisung: Pflegeanweisungen:Wir empfehlen, nach Benutzen das Produkt mit klarem Wasser abzusp\u00fclen und mit einem feuchten Tuch (Fensterleder) die Profile der Duschkabine sowie die Armatur nachzuwischen. Die Glasoberfl\u00e4che und die Duschwanne k\u00f6nnen mit einem Glasabzieher abgezogen werden. Sorgen Sie f\u00fcr eine ausreichende Bel\u00fcftung des Duschbereichs nach der Benutzung.Leichte Verschmutzungen k\u00f6nnen mit handels\u00fcblichen Haushaltsreinigern, Neutralreinigern oder milden Badreinigern ges\u00e4ubert werden.  St\u00e4rkere Verschmutzungen vorher einweichen lassen. Bitte beachten Sie die Hinweise auf den Reinigungsmitteln.Keine Nutzung von sandhaltigen, stark scheuernden, stark s\u00e4urehaltigen oder alkalischen Reinigern mit einem pH-Wert unter 3 oder \u00fcber 10 (z.B. Essigessenz, Chlorreiniger). Auch die Verwendung von Stahlwolle sowie scheuernden Reinigungsschw\u00e4mmen sollte vermieden werden. Nutzen Sie z.B. Fensterleder oder weiche Microfasert\u00fccher.Keine harten/groben Microfasert\u00fccher, fusselnde T\u00fccher oder getr\u00e4nkte Einwegt\u00fccher verwenden.Die Verbindung von Silikondichtstoffen, Reinigungsmitteln, Luft und Wasser kann zu Schimmelbildung f\u00fchren. Durch die regelm\u00e4\u00dfige Pflege und Reinigung der Duschkabine k\u00f6nnen Schimmelflecken reduziert, jedoch nicht vollst\u00e4ndig vermieden werden. Daher sind Schimmelflecken kein Reklamationsgrund. Sonstige Hinweise: Artikel wird teilzerlegt geliefertLieferung per Spedition in 1 Packst\u00fcckAnlieferung frei bis zur Bordsteinkante (keine Inselbelieferung)Belieferung in Spielstra\u00dfe m\u00f6glichLieferzeit: Deutschland 15 Tage, \u00d6sterreich 18 TageGarantiegeber: Breuer GmbH & Co. KGHerstellergarantie: 10 JahreGarantieumfang: komplettes Produkt (Verschlei\u00dfteile ausgenommen)R\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichHersteller-Artikel-Nummer: 0187001001003 Badewanne als Dusche nutzen \u2013 vielseitig und raumsparend|5-mm-Sicherheitsglas|Wahlweise links oder rechts montierbar|MADE IN GERMANY Speditionsanlieferung Sie profitieren von einer Speditionslieferung ohne Aufpreis, mit vorheriger Terminabsprache, bis zur Bordsteinkante. Bitte beachten Sie, dass eine Inselbelieferung nicht m\u00f6glich ist. Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6df51d6945ea1c7/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6df51d6945ea1c7/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/589c36a72f1eaa86/breuer-fara-5-pendeltuer-fuer-die-badewanne.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Hardware > Plumbing > Plumbing Fixture Hardware & Parts > Shower Parts", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Badm\u00f6bel", "assortment4": "Duschwand, Bad"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "164.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-17", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-28"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/breuer-fara-5-drehfalttuer-fuer-die-badewanne-2-teilig-p400157245.html?dim1=AB35", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/breuer-fara-5-drehfalttuer-fuer-die-badewanne-2-teilig-p400157245.html?dim1=AB35"}}, {"tcm_article_number": 394263, "product_id": 400155214, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 127867, "ean": 4006083942639, "type": "generalArticle", "title": "Pavillo Zelt \u00bbActive Ridge 4\u00ab", "size": null, "color": "Petrol\nBoden schwarz", "material": "Au\u00dfenzelt 180T-Polyester, PU-beschichtet\nInnenzelt 190T-Polyester, atmungsaktiv\nZeltboden 100% Polyethylen (PE), 110 g/m\u00b2\nStangen 100% Fiberglas\nSpannseile 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 107415, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Komfortables 4-Personen-Zelt mit doppeltem Zeltdach", "long": "Pavillo Zelt \u00bbActive Ridge 4\u00ab In einem Zelt ist man im Camping-Urlaub besonders dicht an der Urspr\u00fcnglichkeit der Natur \u2013 und hat mit dem \u00bbActive Ridge 4\u00ab von Pavillo auch ein komfortables Dach \u00fcber dem Kopf. Das Zelt mit doppeltem Dach bietet Platz f\u00fcr bis zu vier Personen und mit seinem Au\u00dfenzelt aus PU-beschichtetem 180T-Polyester und wasserdichten N\u00e4hten ist es auch ziemlich robust. Im Inneren sorgen verschiedene Taschen f\u00fcr Ordnung und der \u00fcberdachte Eingangsbereich mit Insektenschutz bietet zus\u00e4tzlichen Stauraum. Das  Igluzelt hat 15 Heringe und ist in etwa 15 Minuten aufgebaut. Die passende Tragetasche ist nat\u00fcrlich auch mit dabei. Farbe: PetrolBoden schwarz Material: Au\u00dfenzelt 180T-Polyester, PU-beschichtetInnenzelt 190T-Polyester, atmungsaktivZeltboden 100% Polyethylen (PE), 110 g/m\u00b2Stangen 100% FiberglasSpannseile 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 310 x 130 x 240 cm\u00d8 Stangen je ca. 8,5/8 mm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Tragetasche und 15 Bodenheringen Gewicht: Ca. 4 kg Warnhinweise: Achtung! Halten Sie s\u00e4mtliche Flammen- und Hitzequellen von dem Zeltstoff fernHalten Sie die Ausg\u00e4nge freiStellen Sie sicher, dass s\u00e4mtliche L\u00fcftungs\u00f6ffnungen jederzeit ge\u00f6ffnet sind, um Erstickungen zu vermeiden Sonstige Hinweise: Hersteller-Artikel-Nummer: 68901 Komfortables 4-Personen-Zelt mit doppeltem Zeltdach|Zus\u00e4tzlicher Stauraum durch \u00fcberdachten Eingangsbereich mit Insektenschutznetz|Zus\u00e4tzliche Innentaschen|Aufbauzeit ca. 15 Minuten", "structured": "Pavillo Zelt \u00bbActive Ridge 4\u00ab In einem Zelt ist man im Camping-Urlaub besonders dicht an der Urspr\u00fcnglichkeit der Natur \u2013 und hat mit dem \u00bbActive Ridge 4\u00ab von Pavillo auch ein komfortables Dach \u00fcber dem Kopf. Das Zelt mit doppeltem Dach bietet Platz f\u00fcr bis zu vier Personen und mit seinem Au\u00dfenzelt aus PU-beschichtetem 180T-Polyester und wasserdichten N\u00e4hten ist es auch ziemlich robust. Im Inneren sorgen verschiedene Taschen f\u00fcr Ordnung und der \u00fcberdachte Eingangsbereich mit Insektenschutz bietet zus\u00e4tzlichen Stauraum. Das  Igluzelt hat 15 Heringe und ist in etwa 15 Minuten aufgebaut. Die passende Tragetasche ist nat\u00fcrlich auch mit dabei. Farbe: PetrolBoden schwarz Material: Au\u00dfenzelt 180T-Polyester, PU-beschichtetInnenzelt 190T-Polyester, atmungsaktivZeltboden 100% Polyethylen (PE), 110 g/m\u00b2Stangen 100% FiberglasSpannseile 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 310 x 130 x 240 cm\u00d8 Stangen je ca. 8,5/8 mm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Tragetasche und 15 Bodenheringen Gewicht: Ca. 4 kg Warnhinweise: Achtung! Halten Sie s\u00e4mtliche Flammen- und Hitzequellen von dem Zeltstoff fernHalten Sie die Ausg\u00e4nge freiStellen Sie sicher, dass s\u00e4mtliche L\u00fcftungs\u00f6ffnungen jederzeit ge\u00f6ffnet sind, um Erstickungen zu vermeiden Sonstige Hinweise: Hersteller-Artikel-Nummer: 68901 Komfortables 4-Personen-Zelt mit doppeltem Zeltdach|Zus\u00e4tzlicher Stauraum durch \u00fcberdachten Eingangsbereich mit Insektenschutznetz|Zus\u00e4tzliche Innentaschen|Aufbauzeit ca. 15 Minuten"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f4faf47c6b0291c4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f4faf47c6b0291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/32af84eb4532b35/pavillo-zelt-active-ridge-4.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/29d81deb4532b35/pavillo-zelt-active-ridge-4.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45995c699d29b35/pavillo-zelt-active-ridge-4.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/9dc347699d29b35/pavillo-zelt-active-ridge-4.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/324147699d29b35/pavillo-zelt-active-ridge-4.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f625a0687b0291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/68995c699d29b35/pavillo-zelt-active-ridge-4.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/32b45c699d29b35/pavillo-zelt-active-ridge-4.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/4c347699d29b35/pavillo-zelt-active-ridge-4.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Camping & Hiking", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Campingausr\u00fcstung & Zubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "58.44", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/pavillo-zelt-active-ridge-4-p400155214.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/pavillo-zelt-active-ridge-4-p400155214.html"}}, {"tcm_article_number": 394265, "product_id": 400155217, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 127869, "ean": 4006083942653, "type": "generalArticle", "title": "Pavillo aufblasbares Airframe-Zelt \u00bbSierra Ridge Air Pro X6\u00ab", "size": null, "color": "Hellgrau-dunkelgrau-rot ", "material": "190T-Polyester, feuerhemmend\nZeltboden innen 210D-Oxford-Polyester und CPAI-84-Polyester, feuerhemmend", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 107417, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Komfortables und ger\u00e4umiges Familien-Zelt f\u00fcr bis zu 6 Personen", "long": "Pavillo aufblasbares Airframe-Zelt \u00bbSierra Ridge Air Pro X6\u00ab Beim Zelten erlebt man die Natur besonders urspr\u00fcnglich und hat trotzdem ein Dach \u00fcber dem Kopf \u2013 und mit dem aufblasbaren Airframe-Zelt \u00bbSierra Ridge Air Pro X6\u00ab auch noch ein ziemlich komfortables. Das ger\u00e4umige Familien-Zelt bietet Platz f\u00fcr bis zu sechs Personen und damit der Camping-Urlaub nicht schon am Anfang anstrengend wird, l\u00e4sst es sich mit dem aufblasbaren Airframe-Gest\u00e4nge besonders einfach in nur 15 Minuten aufbauen.  Mit Vorzelt und transparenten FensternDas Zelt hat ein einladendes Vorzelt und verf\u00fcgt \u00fcber zwei separate Eing\u00e4nge. Die transparenten PVC-Fenster lassen gen\u00fcgend Licht herein und die vier Mesh-Fenster sorgen f\u00fcr eine gute Bel\u00fcftung, w\u00e4hrend sie die Insekten drau\u00dfen halten. Im Inneren gibt es sechs Aufbewahrungsf\u00e4cher und eine Tasche mit Kabelf\u00fchrung, damit man an der Stange zum Beispiel eine LED-Leuchte aufh\u00e4ngen kann. Das fluoreszierende Spannseil, wird durch ein Spannseil-Ordnungssystem leicht eingezogen und das feuerhemmende Material macht das Zelt besonders sicher. Mit dabei sind eine Tragetasche, eine Hochdruckpumpe und 40 Heringe.Das Zelt im \u00dcberblick2 Eing\u00e4ngeMit praktischer VorzeltkonstruktionTransparente PVC-FensterGute Bel\u00fcftung durch 4 Mesh-Fenster mit InsektenschutzTasche mit Kabelf\u00fchrung \u2013 Kabel und LED-Licht k\u00f6nnen hindurchgef\u00fchrt und an der Stange aufgeh\u00e4ngt werdenFluoreszierendes Spannseil, wird durch ein Spannseil-Ordnungssystem leicht eingezogen6 Aufbewahrungsf\u00e4cher im InnerenHohe Sicherheit durch feuerhemmendes MaterialInkl. Tragetasche, Hochdruckpumpe und 40 Heringen Farbe: Hellgrau-dunkelgrau-rot  Material: 190T-Polyester, feuerhemmendZeltboden innen 210D-Oxford-Polyester und CPAI-84-Polyester, feuerhemmend Ma\u00dfe: B x H x T ca. 640 x 225 x 390 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Tragetasche, Hochdruckpumpe mit Manometer und 40 Bodenheringen Gewicht: Ca. 26 kg Warnhinweise: Achtung! Halten Sie s\u00e4mtliche Flammen- und Hitzequellen von dem Zeltstoff fernHalten Sie die Ausg\u00e4nge freiStellen Sie sicher, dass s\u00e4mtliche L\u00fcftungs\u00f6ffnungen jederzeit ge\u00f6ffnet sind, um Erstickungen zu vermeiden Sonstige Hinweise: Hersteller-Artikel-Nummer: 68079 Komfortables und ger\u00e4umiges Familien-Zelt f\u00fcr bis zu 6 Personen|2 Eing\u00e4nge|Aufblasbares Airframe-Gest\u00e4nge f\u00fcr schnellen und einfachen Aufbau innerhalb von 15 Minuten|Mit praktischer Vorzeltkonstruktion", "structured": "Pavillo aufblasbares Airframe-Zelt \u00bbSierra Ridge Air Pro X6\u00ab Beim Zelten erlebt man die Natur besonders urspr\u00fcnglich und hat trotzdem ein Dach \u00fcber dem Kopf \u2013 und mit dem aufblasbaren Airframe-Zelt \u00bbSierra Ridge Air Pro X6\u00ab auch noch ein ziemlich komfortables. Das ger\u00e4umige Familien-Zelt bietet Platz f\u00fcr bis zu sechs Personen und damit der Camping-Urlaub nicht schon am Anfang anstrengend wird, l\u00e4sst es sich mit dem aufblasbaren Airframe-Gest\u00e4nge besonders einfach in nur 15 Minuten aufbauen.  Mit Vorzelt und transparenten FensternDas Zelt hat ein einladendes Vorzelt und verf\u00fcgt \u00fcber zwei separate Eing\u00e4nge. Die transparenten PVC-Fenster lassen gen\u00fcgend Licht herein und die vier Mesh-Fenster sorgen f\u00fcr eine gute Bel\u00fcftung, w\u00e4hrend sie die Insekten drau\u00dfen halten. Im Inneren gibt es sechs Aufbewahrungsf\u00e4cher und eine Tasche mit Kabelf\u00fchrung, damit man an der Stange zum Beispiel eine LED-Leuchte aufh\u00e4ngen kann. Das fluoreszierende Spannseil, wird durch ein Spannseil-Ordnungssystem leicht eingezogen und das feuerhemmende Material macht das Zelt besonders sicher. Mit dabei sind eine Tragetasche, eine Hochdruckpumpe und 40 Heringe.Das Zelt im \u00dcberblick2 Eing\u00e4ngeMit praktischer VorzeltkonstruktionTransparente PVC-FensterGute Bel\u00fcftung durch 4 Mesh-Fenster mit InsektenschutzTasche mit Kabelf\u00fchrung \u2013 Kabel und LED-Licht k\u00f6nnen hindurchgef\u00fchrt und an der Stange aufgeh\u00e4ngt werdenFluoreszierendes Spannseil, wird durch ein Spannseil-Ordnungssystem leicht eingezogen6 Aufbewahrungsf\u00e4cher im InnerenHohe Sicherheit durch feuerhemmendes MaterialInkl. Tragetasche, Hochdruckpumpe und 40 Heringen Farbe: Hellgrau-dunkelgrau-rot  Material: 190T-Polyester, feuerhemmendZeltboden innen 210D-Oxford-Polyester und CPAI-84-Polyester, feuerhemmend Ma\u00dfe: B x H x T ca. 640 x 225 x 390 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Tragetasche, Hochdruckpumpe mit Manometer und 40 Bodenheringen Gewicht: Ca. 26 kg Warnhinweise: Achtung! Halten Sie s\u00e4mtliche Flammen- und Hitzequellen von dem Zeltstoff fernHalten Sie die Ausg\u00e4nge freiStellen Sie sicher, dass s\u00e4mtliche L\u00fcftungs\u00f6ffnungen jederzeit ge\u00f6ffnet sind, um Erstickungen zu vermeiden Sonstige Hinweise: Hersteller-Artikel-Nummer: 68079 Komfortables und ger\u00e4umiges Familien-Zelt f\u00fcr bis zu 6 Personen|2 Eing\u00e4nge|Aufblasbares Airframe-Gest\u00e4nge f\u00fcr schnellen und einfachen Aufbau innerhalb von 15 Minuten|Mit praktischer Vorzeltkonstruktion"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f545a71ebf1ea9e4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f545a71ebf1ea9e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45b46a699d29b35/pavillo-aufblasbares-airframe-zelt-sierra-ridge-air-pro-x6.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/1fd871699d29b35/pavillo-aufblasbares-airframe-zelt-sierra-ridge-air-pro-x6.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/73995c724532b35/pavillo-aufblasbares-airframe-zelt-sierra-ridge-air-pro-x6.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5e415c699d29b35/pavillo-aufblasbares-airframe-zelt-sierra-ridge-air-pro-x6.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5e5a5c699d29b35/pavillo-aufblasbares-airframe-zelt-sierra-ridge-air-pro-x6.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/45a5c699d29b35/pavillo-aufblasbares-airframe-zelt-sierra-ridge-air-pro-x6.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f0eb46aebf1ea9e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/459984c6ab9db35/pavillo-aufblasbares-airframe-zelt-sierra-ridge-air-pro-x6.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/68f584c6ab9db35/pavillo-aufblasbares-airframe-zelt-sierra-ridge-air-pro-x6.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Camping & Hiking", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Campingausr\u00fcstung & Zubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "632.64", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/pavillo-aufblasbares-airframe-zelt-sierra-ridge-air-pro-x6-p400155217.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/pavillo-aufblasbares-airframe-zelt-sierra-ridge-air-pro-x6-p400155217.html"}}, {"tcm_article_number": 394264, "product_id": 400155219, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 127868, "ean": 4006083942646, "type": "generalArticle", "title": "Pavillo Familien-Zelt \u00bbFamily Ground 4\u00ab", "size": null, "color": "Petrol-hellgrau\nBoden schwarz", "material": "Au\u00dfenzelt 190T-Polyester, PU-beschichtet\nInnenzelt 190T-Polyester, atmungsaktiv\nZeltboden 100% Polyethylen (PE), 120 g/m\u00b2\nStangen 100% Fiberglas", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 107416, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "4-Personen-Zelt mit 2 Schlafr\u00e4umen und gro\u00dfz\u00fcgigem Wohnbereich", "long": "Pavillo Familien-Zelt \u00bbFamily Ground 4\u00ab Im Zelt hat man beim Familienurlaub die M\u00f6glichkeit, die Natur so urspr\u00fcnglich wie m\u00f6glich zu erleben und gleichzeitig gesch\u00fctzt die Nacht zu verbringen. Deshalb lieben wir Zelten und Camping \u2013 und mit dem Pavillo Familien-Zelt \u00bbFamily Ground 4\u00ab hat man ein zeitgem\u00e4\u00dfes, ger\u00e4umiges Zelt f\u00fcr vier Personen. Es ist aus beschichtetem 190T-Polyester mit wasserdichten N\u00e4hten gefertigt und h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 Millimetern stand. Es ist mit 22 Heringen in gerade mal 25 Minuten aufgebaut und eine passende Tragetasche ist nat\u00fcrlich auch dabei.Viel Platz zum EntfaltenDas Zelt ist familienfreundlich aufgeteilt in zwei Schlafr\u00e4ume und einen gro\u00dfz\u00fcgigen Wohnbereich. Es hat zwei separate Eing\u00e4nge und sein feuerhemmendes Material bietet eine erh\u00f6hte Sicherheit. Im Inneren sorgen sechs Aufbewahrungsf\u00e4cher daf\u00fcr, dass man alles, was man beim Campen dabei hat, auch ordentlich verstauen kann. Farbe: Petrol-hellgrauBoden schwarz Material: Au\u00dfenzelt 190T-Polyester, PU-beschichtetInnenzelt 190T-Polyester, atmungsaktivZeltboden 100% Polyethylen (PE), 120 g/m\u00b2Stangen 100% Fiberglas Ma\u00dfe: B x H x T ca. 460 x 185 x 230 cm\u00d8 Stangen je ca. 9,5/8,5 mm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Tragetasche und 22 Bodenheringen Gewicht: Ca. 9 kg Warnhinweise: Achtung! Halten Sie s\u00e4mtliche Flammen- und Hitzequellen von dem Zeltstoff fernHalten Sie die Ausg\u00e4nge freiStellen Sie sicher, dass s\u00e4mtliche L\u00fcftungs\u00f6ffnungen jederzeit ge\u00f6ffnet sind, um Erstickungen zu vermeiden Sonstige Hinweise: Hersteller-Artikel-Nummer: 68093Innenzelt Dichtigkeit: 2.000 mmWS 4-Personen-Zelt mit 2 Schlafr\u00e4umen und gro\u00dfz\u00fcgigem Wohnbereich|Mit 2 Eing\u00e4ngen |Aufbauzeit ca. 25 Minuten|190T-Polyester, Au\u00dfenmaterial PU-beschichtet mit wasserdichten N\u00e4hten \u2013\u00a0h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand", "structured": "Pavillo Familien-Zelt \u00bbFamily Ground 4\u00ab Im Zelt hat man beim Familienurlaub die M\u00f6glichkeit, die Natur so urspr\u00fcnglich wie m\u00f6glich zu erleben und gleichzeitig gesch\u00fctzt die Nacht zu verbringen. Deshalb lieben wir Zelten und Camping \u2013 und mit dem Pavillo Familien-Zelt \u00bbFamily Ground 4\u00ab hat man ein zeitgem\u00e4\u00dfes, ger\u00e4umiges Zelt f\u00fcr vier Personen. Es ist aus beschichtetem 190T-Polyester mit wasserdichten N\u00e4hten gefertigt und h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 Millimetern stand. Es ist mit 22 Heringen in gerade mal 25 Minuten aufgebaut und eine passende Tragetasche ist nat\u00fcrlich auch dabei.Viel Platz zum EntfaltenDas Zelt ist familienfreundlich aufgeteilt in zwei Schlafr\u00e4ume und einen gro\u00dfz\u00fcgigen Wohnbereich. Es hat zwei separate Eing\u00e4nge und sein feuerhemmendes Material bietet eine erh\u00f6hte Sicherheit. Im Inneren sorgen sechs Aufbewahrungsf\u00e4cher daf\u00fcr, dass man alles, was man beim Campen dabei hat, auch ordentlich verstauen kann. Farbe: Petrol-hellgrauBoden schwarz Material: Au\u00dfenzelt 190T-Polyester, PU-beschichtetInnenzelt 190T-Polyester, atmungsaktivZeltboden 100% Polyethylen (PE), 120 g/m\u00b2Stangen 100% Fiberglas Ma\u00dfe: B x H x T ca. 460 x 185 x 230 cm\u00d8 Stangen je ca. 9,5/8,5 mm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Tragetasche und 22 Bodenheringen Gewicht: Ca. 9 kg Warnhinweise: Achtung! Halten Sie s\u00e4mtliche Flammen- und Hitzequellen von dem Zeltstoff fernHalten Sie die Ausg\u00e4nge freiStellen Sie sicher, dass s\u00e4mtliche L\u00fcftungs\u00f6ffnungen jederzeit ge\u00f6ffnet sind, um Erstickungen zu vermeiden Sonstige Hinweise: Hersteller-Artikel-Nummer: 68093Innenzelt Dichtigkeit: 2.000 mmWS 4-Personen-Zelt mit 2 Schlafr\u00e4umen und gro\u00dfz\u00fcgigem Wohnbereich|Mit 2 Eing\u00e4ngen |Aufbauzeit ca. 25 Minuten|190T-Polyester, Au\u00dfenmaterial PU-beschichtet mit wasserdichten N\u00e4hten \u2013\u00a0h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62ee0672c7b01c4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62ee0672c7b01c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/1f992bb15e32b35/pavillo-familien-zelt-family-ground-4.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/295a2bb15e32b35/pavillo-familien-zelt-family-ground-4.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/73b45cddab9db35/pavillo-familien-zelt-family-ground-4.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f15af1d72c7b01c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/68ee2b699d29b35/pavillo-familien-zelt-family-ground-4.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/29af2b699d29b35/pavillo-familien-zelt-family-ground-4.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/4c35cddab9db35/pavillo-familien-zelt-family-ground-4.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/32af2b699d29b35/pavillo-familien-zelt-family-ground-4.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/68822b699d29b35/pavillo-familien-zelt-family-ground-4.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Camping & Hiking", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Campingausr\u00fcstung & Zubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "145.24", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/pavillo-familien-zelt-family-ground-4-p400155219.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/pavillo-familien-zelt-family-ground-4-p400155219.html"}}, {"tcm_article_number": 393275, "product_id": 400155221, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 118079, "ean": 4006083932753, "type": "generalArticle", "title": "Paravent", "size": null, "color": "Wei\u00df mit braunem Palmenprint", "material": "Gestell Kiefern-Massivholz\nPaneele 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106017, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Wei\u00dfe Leinwand aus Polyester mit Palmenprint", "long": "Paravent Der Paravent, auch \u201espanische Wand\u201c genannt, kann dank seiner vier Paneelen schnell platzsparend zusammengeklappt werden. Die wei\u00dfe Leinwand aus Polyester sorgt als dekorativer Raumteiler f\u00fcr gem\u00fctliche Wohnzonen oder schafft vor einem Fenster Privatsph\u00e4re  \u2013 und erzeugt dabei mit seinem Palmenprint richtiges Urlaubsfeeling. Das Gestell des Paravents besteht aus robustem Kiefern-Massivholz und die Bodenschoner sorgen auch bei Verschieben daf\u00fcr, dass keine Kratzer entstehen. Farbe: Wei\u00df mit braunem Palmenprint Material: Gestell Kiefern-MassivholzPaneele 100% Polyester Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 170 cmBreite 4 Paneele \u00e0 ca. 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern Sonstige Hinweise: Artikel wird montiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Wei\u00dfe Leinwand aus Polyester mit Palmenprint|Gestell aus Kiefern-Massivholz|Mit 4 Paneelen|Inkl. Bodenschonern", "structured": "Paravent Der Paravent, auch \u201espanische Wand\u201c genannt, kann dank seiner vier Paneelen schnell platzsparend zusammengeklappt werden. Die wei\u00dfe Leinwand aus Polyester sorgt als dekorativer Raumteiler f\u00fcr gem\u00fctliche Wohnzonen oder schafft vor einem Fenster Privatsph\u00e4re  \u2013 und erzeugt dabei mit seinem Palmenprint richtiges Urlaubsfeeling. Das Gestell des Paravents besteht aus robustem Kiefern-Massivholz und die Bodenschoner sorgen auch bei Verschieben daf\u00fcr, dass keine Kratzer entstehen. Farbe: Wei\u00df mit braunem Palmenprint Material: Gestell Kiefern-MassivholzPaneele 100% Polyester Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 170 cmBreite 4 Paneele \u00e0 ca. 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern Sonstige Hinweise: Artikel wird montiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Wei\u00dfe Leinwand aus Polyester mit Palmenprint|Gestell aus Kiefern-Massivholz|Mit 4 Paneelen|Inkl. Bodenschonern"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f388206699d9d1c4/paravent.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f388206699d9d1c4/paravent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f38999f699d9d1c4/paravent.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Shelving > Bookcases & Standing Shelves", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Standregal, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "129.00", "amount": "125.75", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/paravent-p400155221.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/paravent-p400155221.html"}}, {"tcm_article_number": 393286, "product_id": 400155223, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 118087, "ean": 4006083932869, "type": "generalArticle", "title": "Spiegel mit Lamellen-Fensterl\u00e4den", "size": null, "color": "Rahmen und Fensterl\u00e4den wei\u00df", "material": "Rahmen, Fensterl\u00e4den und Griffe Kiefern-Massivholz, lackiert\nR\u00fcckwand mitteldichte Holzfaserplatte (MDF), lackiert\nSpiegelglas", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106032, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Rahmen und Fensterl\u00e4den aus Kiefern-Massivholz", "long": "Spiegel mit Lamellen-Fensterl\u00e4den Spieglein, SpiegleinEinmal hinschauen, bitte: Hinter den beiden Fensterl\u00e4den steckt hochwertiges Spiegelglas und macht diesen Spiegel im wahrsten Sinne des Wortes zu einem Hingucker. Dank der Scharniere lassen sich die Lamellen-Fensterl\u00e4den mit ihren runden Kn\u00e4ufen \u00f6ffnen und schlie\u00dfen. Diese, wie auch der Rahmen, bestehen aus Kiefern-Massivholz \u2013 durch die wei\u00dfe Lackierung mit einem dekorativen, leichten Antik-Finish versehen. Farbe: Rahmen und Fensterl\u00e4den wei\u00df Material: Rahmen, Fensterl\u00e4den und Griffe Kiefern-Massivholz, lackiertR\u00fcckwand mitteldichte Holzfaserplatte (MDF), lackiertSpiegelglas Ma\u00dfe: B x H x T ge\u00f6ffnet ca. 144 x 102 x 4 cm, geschlossen ca. 86 x 102 x 4 cmSpiegel ca. 72 x 90 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und Hinweisbeileger zur Wandaufh\u00e4ngung Sonstige Hinweise: Artikel wird montiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Rahmen und Fensterl\u00e4den aus Kiefern-Massivholz|Wei\u00df lackiert mit leichtem Antik-Finish|Hochwertiges Spiegelglas|Runde Kn\u00e4ufe aus Kiefernholz", "structured": "Spiegel mit Lamellen-Fensterl\u00e4den Spieglein, SpiegleinEinmal hinschauen, bitte: Hinter den beiden Fensterl\u00e4den steckt hochwertiges Spiegelglas und macht diesen Spiegel im wahrsten Sinne des Wortes zu einem Hingucker. Dank der Scharniere lassen sich die Lamellen-Fensterl\u00e4den mit ihren runden Kn\u00e4ufen \u00f6ffnen und schlie\u00dfen. Diese, wie auch der Rahmen, bestehen aus Kiefern-Massivholz \u2013 durch die wei\u00dfe Lackierung mit einem dekorativen, leichten Antik-Finish versehen. Farbe: Rahmen und Fensterl\u00e4den wei\u00df Material: Rahmen, Fensterl\u00e4den und Griffe Kiefern-Massivholz, lackiertR\u00fcckwand mitteldichte Holzfaserplatte (MDF), lackiertSpiegelglas Ma\u00dfe: B x H x T ge\u00f6ffnet ca. 144 x 102 x 4 cm, geschlossen ca. 86 x 102 x 4 cmSpiegel ca. 72 x 90 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und Hinweisbeileger zur Wandaufh\u00e4ngung Sonstige Hinweise: Artikel wird montiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Rahmen und Fensterl\u00e4den aus Kiefern-Massivholz|Wei\u00df lackiert mit leichtem Antik-Finish|Hochwertiges Spiegelglas|Runde Kn\u00e4ufe aus Kiefernholz"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/1f8247875eab9e5/spiegel-mit-lamellen-fensterlaeden.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/1f8247875eab9e5/spiegel-mit-lamellen-fensterlaeden.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/499849c5eab9e5/spiegel-mit-lamellen-fensterlaeden.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/1f99849c5eab9e5/spiegel-mit-lamellen-fensterlaeden.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/29f5849c5eab9e5/spiegel-mit-lamellen-fensterlaeden.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Mirrors", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Wandspiegel, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "129.00", "amount": "125.75", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/spiegel-mit-lamellen-fensterlaeden-p400155223.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/spiegel-mit-lamellen-fensterlaeden-p400155223.html"}}, {"tcm_article_number": 394255, "product_id": 400155232, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 127820, "ean": 4006083942554, "type": "generalArticle", "title": "Kurzarmhemd", "size": "M 48/50", "color": "Blau mit mehrfarbigem, floralem Alloverprint", "material": "100% Baumwolle", "pattern": "Print", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 107311, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit modischem Alloverprint", "long": "Kurzarmhemd Das Hawaii-Hemd ist wieder da! Allerdings hat es ein Upgrade bekommen: Das Kurzarmhemd kommt mit modischem Alloverprint und l\u00e4ssigem Button-down-Kragen \u2013 genau das richtige Shirt f\u00fcr den Sommer. Durch die reine Baumwolle liegt das Herrenshirt besonders angenehm auf der Haut und bietet hohen Tragekomfort. Das ideale Oberteil f\u00fcr ein sommerliches Outfit. Farbe: Blau mit mehrfarbigem, floralem Alloverprint Material: 100% Baumwolle Mit modischem Alloverprint|Button-down-Kragen|Hautsympathische, reine Baumwolle", "structured": "Kurzarmhemd Das Hawaii-Hemd ist wieder da! Allerdings hat es ein Upgrade bekommen: Das Kurzarmhemd kommt mit modischem Alloverprint und l\u00e4ssigem Button-down-Kragen \u2013 genau das richtige Shirt f\u00fcr den Sommer. Durch die reine Baumwolle liegt das Herrenshirt besonders angenehm auf der Haut und bietet hohen Tragekomfort. Das ideale Oberteil f\u00fcr ein sommerliches Outfit. Farbe: Blau mit mehrfarbigem, floralem Alloverprint Material: 100% Baumwolle Mit modischem Alloverprint|Button-down-Kragen|Hautsympathische, reine Baumwolle"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79825c72abea074/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79825c72abea074/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f4faf4772abea074/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f62af4772abea074/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Hemden", "assortment4": "He. Hemd, kurzarm"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W14", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-23"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kurzarmhemd-p400155232.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kurzarmhemd-p400155232.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 394144, "product_id": 400155241, "webshop_product_id": 400165948, "td_order_number": 127178, "ean": 4006083941441, "type": "generalArticle", "title": "Premium-Badetuch  ", "size": null, "color": "Wei\u00df-grau", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Gestreift", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104899, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Besonders weiche Frottier-Qualit\u00e4t", "long": "Premium-Badetuch   Die Streifenhandt\u00fccher sind wieder da! Sie kommen im zeitgem\u00e4\u00dfen Grauton daher, das moderne Design wird durch ein Tiger-Stitching vollendet. Dieses sch\u00f6ne Badetuch ist zur Freude der Anwender extradick und flauschig aus weicher Bio-Baumwolle gefertigt. So kann der Sommer kommen! Mit einem Aufh\u00e4nger an der langen Seite ist das Handtuch perfekt zum Mitnehmen und f\u00fcr die unkomplizierte Handhabung zu Hause geeignet. Farbe: Wei\u00df-grau Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Ca. 70 x 140 cm Besonders weiche Frottier-Qualit\u00e4t|Extradick und flauschig|Modernes Design mit Tiger-Stitching|Aus Bio-Baumwolle", "structured": "Premium-Badetuch   Die Streifenhandt\u00fccher sind wieder da! Sie kommen im zeitgem\u00e4\u00dfen Grauton daher, das moderne Design wird durch ein Tiger-Stitching vollendet. Dieses sch\u00f6ne Badetuch ist zur Freude der Anwender extradick und flauschig aus weicher Bio-Baumwolle gefertigt. So kann der Sommer kommen! Mit einem Aufh\u00e4nger an der langen Seite ist das Handtuch perfekt zum Mitnehmen und f\u00fcr die unkomplizierte Handhabung zu Hause geeignet. Farbe: Wei\u00df-grau Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Ca. 70 x 140 cm Besonders weiche Frottier-Qualit\u00e4t|Extradick und flauschig|Modernes Design mit Tiger-Stitching|Aus Bio-Baumwolle GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/29b447b145f1a85/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/29b447b145f1a85/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5e5a9faa45f1a85/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/68b49faa45f1a85/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/73c39faa45f1a85/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Towels > Bath Towels & Washcloths", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badtextilien", "assortment3": "Hand- & Badet\u00fccher", "assortment4": "Badet\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-16", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/premium-badetuch-p400155241.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/premium-badetuch-p400155241.html"}}, {"tcm_article_number": 394348, "product_id": 400155244, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 122641, "ean": 4006083943483, "type": "generalArticle", "title": "Taschenfernglas, 10 x 25 D", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Fernglas Kunststoff und Metall\nTasche, Trageriemen und Reinigungstuch 100% Polyester ", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106680, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Besonders kompakt \u2013\u00a0idealer Begleiter f\u00fcr Outdoor-Aktivit\u00e4ten", "long": "Taschenfernglas, 10 x 25 D Beste Aussichten f\u00fcr kleine und gro\u00dfe Abenteuer! Dieses Taschenfernglas ist der ideale Begleiter f\u00fcr Outdoor-Aktivit\u00e4ten aller Art. Schlie\u00dflich ist es besonders kompakt und mit einem Gewicht von gerade mal 260 Gramm dazu noch \u00e4u\u00dferst leicht. \u00c4u\u00dferst gute Sicht verspricht das Taschenfernglas nicht zuletzt dank seiner 10-fachen Vergr\u00f6\u00dferung. Und dank des Dioptrienausgleichs ist auch ohne Brille ein scharfer Blick durch das Fernglas m\u00f6glich. Als praktisches Zubeh\u00f6r gibt es eine Aufbewahrungstasche, einen Trageriemen und ein Reinigungstuch direkt mit dazu.Alles Wichtige auf einen Blick10-fache Vergr\u00f6\u00dferungBlau verg\u00fctete Objektivlinsen\u00d6ffnung 25 mmAugenabstand 10 mmSehfeld 100 mAustrittspupille 2,25 mmFlexible AugenmuschelnDioptrienausgleich Farbe: Schwarz Material: Fernglas Kunststoff und MetallTasche, Trageriemen und Reinigungstuch 100% Polyester  Ma\u00dfe: B x H x T ca. 7 x 11 x 4,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufbewahrungstasche, Trageriemen, Reinigungstuch und Gebrauchsanleitung Gewicht: Ca. 260 g Besonders kompakt \u2013\u00a0idealer Begleiter f\u00fcr Outdoor-Aktivit\u00e4ten|Mit 10-facher Vergr\u00f6\u00dferung|Blau verg\u00fctete Objektivlinsen|\u00d6ffnung 25 mm", "structured": "Taschenfernglas, 10 x 25 D Beste Aussichten f\u00fcr kleine und gro\u00dfe Abenteuer! Dieses Taschenfernglas ist der ideale Begleiter f\u00fcr Outdoor-Aktivit\u00e4ten aller Art. Schlie\u00dflich ist es besonders kompakt und mit einem Gewicht von gerade mal 260 Gramm dazu noch \u00e4u\u00dferst leicht. \u00c4u\u00dferst gute Sicht verspricht das Taschenfernglas nicht zuletzt dank seiner 10-fachen Vergr\u00f6\u00dferung. Und dank des Dioptrienausgleichs ist auch ohne Brille ein scharfer Blick durch das Fernglas m\u00f6glich. Als praktisches Zubeh\u00f6r gibt es eine Aufbewahrungstasche, einen Trageriemen und ein Reinigungstuch direkt mit dazu.Alles Wichtige auf einen Blick10-fache Vergr\u00f6\u00dferungBlau verg\u00fctete Objektivlinsen\u00d6ffnung 25 mmAugenabstand 10 mmSehfeld 100 mAustrittspupille 2,25 mmFlexible AugenmuschelnDioptrienausgleich Farbe: Schwarz Material: Fernglas Kunststoff und MetallTasche, Trageriemen und Reinigungstuch 100% Polyester  Ma\u00dfe: B x H x T ca. 7 x 11 x 4,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufbewahrungstasche, Trageriemen, Reinigungstuch und Gebrauchsanleitung Gewicht: Ca. 260 g Besonders kompakt \u2013\u00a0idealer Begleiter f\u00fcr Outdoor-Aktivit\u00e4ten|Mit 10-facher Vergr\u00f6\u00dferung|Blau verg\u00fctete Objektivlinsen|\u00d6ffnung 25 mm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f239971b19ddc9e4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f239971b19ddc9e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f0ef52bb19ddc9e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fcdaf0687dc329e4/taschenfernglas-10-x-25-d.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/68b484c69d29b35/taschenfernglas-10-x-25-d.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/86ee9fc69d29b35/taschenfernglas-10-x-25-d.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/45c39fc69d29b35/taschenfernglas-10-x-25-d.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/9db484c69d29b35/taschenfernglas-10-x-25-d.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Cameras & Optics > Optics > Scopes > Telescopes", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Optische Ger\u00e4te", "assortment4": "Fernglas"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W26", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/taschenfernglas-10-x-25-d-p400155244.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/taschenfernglas-10-x-25-d-p400155244.html"}}]