[{"tcm_article_number": 331166, "product_id": 400092257, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73452, "ean": 4006083311664, "type": "generalArticle", "title": "3-in-1-Allwetterjacke", "size": "36", "color": "Schwarz", "material": "Regenjacke 100% Polyester\nFleecejacke 100% Polyester (Microfleece)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "ico325", "ico323", "ico324", "ico327", "tcm102"], "project_number": 88038, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte ", "long": "3-in-1-Allwetterjacke Diese Jacke kann vieles sein: Regenjacke, Fleecejacke \u2013 und in Kombination wird sie zu einer w\u00e4rmenden \u00dcbergangsjacke. Die Allwetterjacke ist schmutzabweisend durch ihre umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung, das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand. Die Regenjacke ist im Rumpfbereich mit Mesh-Futter ausgestattet und hat zwei Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss. Die herausnehmbare Innenjacke ist aus weichem, leichtem und w\u00e4rmendem Microfleece, mit Rei\u00dfverschl\u00fcssen und Druckknopflaschen lassen sich beide Jacken verbinden.  Kapuze mit Kordelzug und Stopper zur Weitenregulierung Stehkragen 2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz Gedoppelte Windschutzleiste mit Klettverschl\u00fcssen 2 Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss Innenliegender Tunnelzug zur Weitenregulierung der Taille Rei\u00dfverschluss-MP3-Player-Tasche mit Kabel\u00f6ffnung Handy-Innentasche Klettverschluss zur Weitenregulierung Rumpfbereich mit Mesh-Futter 2 Eingrifftaschen  High-Performance-Beschichtung f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima  Funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen. Farbe:  Schwarz   Material:  Regenjacke 100% Polyester Fleecejacke 100% Polyester (Microfleece)   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge 82 cm Pflege Regenjacke Weitere Pflegeanweisungen:  Rei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Pflege Fleecejacke Weitere Pflegeanweisungen:  Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Auf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte  Passform: Normal", "structured": "3-in-1-Allwetterjacke Diese Jacke kann vieles sein: Regenjacke, Fleecejacke \u2013 und in Kombination wird sie zu einer w\u00e4rmenden \u00dcbergangsjacke. Die Allwetterjacke ist schmutzabweisend durch ihre umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung, das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand. Die Regenjacke ist im Rumpfbereich mit Mesh-Futter ausgestattet und hat zwei Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss. Die herausnehmbare Innenjacke ist aus weichem, leichtem und w\u00e4rmendem Microfleece, mit Rei\u00dfverschl\u00fcssen und Druckknopflaschen lassen sich beide Jacken verbinden.\n Kapuze mit Kordelzug und Stopper zur Weitenregulierung\nStehkragen\n2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz\nGedoppelte Windschutzleiste mit Klettverschl\u00fcssen\n2 Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss\nInnenliegender Tunnelzug zur Weitenregulierung der Taille\nRei\u00dfverschluss-MP3-Player-Tasche mit Kabel\u00f6ffnung\nHandy-Innentasche\nKlettverschluss zur Weitenregulierung\nRumpfbereich mit Mesh-Futter\n2 Eingrifftaschen\n High-Performance-Beschichtung f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima\n Funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n Regenjacke 100% Polyester\nFleecejacke 100% Polyester (Microfleece)\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge 82 cm\n\nPflege Regenjacke Weitere Pflegeanweisungen:\n Rei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\n\nPflege Fleecejacke Weitere Pflegeanweisungen:\n Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\nAuf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f41e47b1dcf1c46/3-in-1-allwetterjacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f41e47b1dcf1c46/3-in-1-allwetterjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5ae3330aadcf1c46/3-in-1-allwetterjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5ae721daadcf1c46/3-in-1-allwetterjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5b5281daadcf1c46/3-in-1-allwetterjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5f4aa1daadcf1c46/3-in-1-allwetterjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5ae1e06aadcf1c46/3-in-1-allwetterjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/51ab106aadcf1c46/3-in-1-allwetterjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/5c2339faadcf1c46/3-in-1-allwetterjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/5014484aadcf1c46/3-in-1-allwetterjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/5ae2884aadcf1c46/3-in-1-allwetterjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-IMPORTED/5c2052baadcf1c46/3-in-1-allwetterjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-IMPORTED/5d94430aadcf1c46/3-in-1-allwetterjacke.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/501726aaadcf1c46/3-in-1-allwetterjacke.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Outdoor | Mode f\u00fcr Sie | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "55.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-in-1-allwetterjacke-p400092257.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-in-1-allwetterjacke-p400092257.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 331132, "product_id": 400092258, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72926, "ean": 4006083311329, "type": "generalArticle", "title": "Tunikabluse, dunkelblau", "size": "36", "color": "Dunkelblau", "material": "100% Viskose (Lenzing Viscose\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "tcm102"], "project_number": 87107, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus weich flie\u00dfender Lenzing Viscose\u00ae ", "long": "Tunikabluse, dunkelblau Bluse mit Lenzing Viscose\u00ae  Diese Tunikabluse aus weich flie\u00dfender Lenzing Viscose\u00ae kommt in lockerer Passform daher. Schulterbereich und R\u00fcckenpasse sind leicht gerafft, die \u00c4rmel kommen mit schmaler Manschette und Knopf elegant zum Abschluss. Die R\u00fcckenpartie der Tunika ist l\u00e4nger geschnitten mit abgerundetem Saum. Farbe:  Dunkelblau   Material:  100% Viskose (Lenzing Viscose\u00ae)   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 73 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Auf links waschen und b\u00fcgeln Aus weich flie\u00dfender Lenzing Viscose\u00ae  Leichte Raffung im Schulterbereich  \u00c4rmel mit schmaler Manschette und Knopf  Passform: Normal", "structured": "Tunikabluse, dunkelblau Bluse mit Lenzing Viscose\u00ae\n Diese Tunikabluse aus weich flie\u00dfender Lenzing Viscose\u00ae kommt in lockerer Passform daher. Schulterbereich und R\u00fcckenpasse sind leicht gerafft, die \u00c4rmel kommen mit schmaler Manschette und Knopf elegant zum Abschluss. Die R\u00fcckenpartie der Tunika ist l\u00e4nger geschnitten mit abgerundetem Saum. Farbe:\n Dunkelblau\n\n Material:\n 100% Viskose (Lenzing Viscose\u00ae)\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 73 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Auf links waschen und b\u00fcgeln\n\nWas hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5ae722baa5eeae96/tunikabluse-dunkelblau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5ae722baa5eeae96/tunikabluse-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5f4446aaa5eeae96/tunikabluse-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/afe059fc6eadce97/tunikabluse-dunkelblau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5b5b15caa5eeae96/tunikabluse-dunkelblau.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Blusen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Blusen", "assortment4": "Da. Bluse, langarm"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "15.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/tunikabluse-dunkelblau-p400092258.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/tunikabluse-dunkelblau-p400092258.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 331140, "product_id": 400092259, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73000, "ean": 4006083311404, "type": "generalArticle", "title": "Tunikabluse, aubergine", "size": "34", "color": "Aubergine", "material": "100% Viskose (Lenzing Viscose\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "tcm102"], "project_number": 87107, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus weich flie\u00dfender Lenzing Viscose\u00ae ", "long": "Tunikabluse, aubergine Bluse mit Lenzing Viscose\u00ae  Diese Tunikabluse aus weich flie\u00dfender Lenzing Viscose\u00ae kommt in lockerer Passform daher. Schulterbereich und R\u00fcckenpasse sind leicht gerafft, die \u00c4rmel kommen mit schmaler Manschette und Knopf elegant zum Abschluss. Die R\u00fcckenpartie der Tunika ist l\u00e4nger geschnitten mit abgerundetem Saum. Farbe:  Aubergine   Material:  100% Viskose (Lenzing Viscose\u00ae)   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 73 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Auf links waschen und b\u00fcgeln Aus weich flie\u00dfender Lenzing Viscose\u00ae  Leichte Raffung im Schulterbereich  \u00c4rmel mit schmaler Manschette und Knopf  Passform: Normal", "structured": "Tunikabluse, aubergine Bluse mit Lenzing Viscose\u00ae\n Diese Tunikabluse aus weich flie\u00dfender Lenzing Viscose\u00ae kommt in lockerer Passform daher. Schulterbereich und R\u00fcckenpasse sind leicht gerafft, die \u00c4rmel kommen mit schmaler Manschette und Knopf elegant zum Abschluss. Die R\u00fcckenpartie der Tunika ist l\u00e4nger geschnitten mit abgerundetem Saum. Farbe:\n Aubergine\n\n Material:\n 100% Viskose (Lenzing Viscose\u00ae)\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 73 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Auf links waschen und b\u00fcgeln\n\nWas hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/771146aaa869d07a/tunikabluse-aubergine.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/771146aaa869d07a/tunikabluse-aubergine.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/75ce15caa869d07a/tunikabluse-aubergine.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7067871aa869d07a/tunikabluse-aubergine.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/75c0f2bf0dc9d9ea/tunikabluse-aubergine.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Blusen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Blusen", "assortment4": "Da. Bluse, langarm"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/tunikabluse-aubergine-p400092259.html?dim1=34", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/tunikabluse-aubergine-p400092259.html?dim1=34"}}, {"tcm_article_number": 331129, "product_id": 400092260, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 69784, "ean": 4006083311299, "type": "generalArticle", "title": "Barista-Kaffeedose mit Kaffeelot", "size": null, "color": "Dose wei\u00df\nDeckel und Kaffeelot naturfarben", "material": "Dose Durable Porzellan\nDeckel und Kaffeelot Eichenholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico381", "ico382", "ico16", "tcm102"], "project_number": 85737, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Deckel aus Eichenholz \u2013 inkl. Barista-Kaffeelot ", "long": "Barista-Kaffeedose mit Kaffeelot Diese Kaffeedose ist viel zu sch\u00f6n, um sie in der hinteren Vorratsreihe verschwinden zu lassen. Sie ist aus sp\u00fclmaschinengeeignetem Durable Porzellan in hochwertiger, zarter Bone-China-Optik gefertigt. Ihr dicht schlie\u00dfender Deckel aus Eichenholz sorgt daf\u00fcr, dass der Kaffee lange frisch und aromatisch bleibt. Die Kaffeedose fasst etwa 500 Gramm Kaffee \u2013 und das passende Barista-Kaffeelot ist auch dabei. Farbe:  Dose wei\u00df Deckel und Kaffeelot naturfarben   Material:  Dose Durable Porzellan Deckel und Kaffeelot Eichenholz   Ma\u00dfe:  H\u00f6he ca. 21 cm   F\u00fcllmenge:  Dose 500 g Kaffee, als ganze Bohne oder gemahlen Kaffeelot ca. 7 g Kaffeepulver   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Barista-Kaffeelot   Hinweise:  Porzellandose sp\u00fclmaschinengeeignet Holzdeckel und Holzkaffeelot nicht sp\u00fclmaschinengeeignet Mit Deckel aus Eichenholz \u2013 inkl. Barista-Kaffeelot  Passend f\u00fcr 500 g Kaffee, als ganze Bohne oder gemahlen", "structured": "Barista-Kaffeedose mit Kaffeelot Diese Kaffeedose ist viel zu sch\u00f6n, um sie in der hinteren Vorratsreihe verschwinden zu lassen. Sie ist aus sp\u00fclmaschinengeeignetem Durable Porzellan in hochwertiger, zarter Bone-China-Optik gefertigt. Ihr dicht schlie\u00dfender Deckel aus Eichenholz sorgt daf\u00fcr, dass der Kaffee lange frisch und aromatisch bleibt. Die Kaffeedose fasst etwa 500 Gramm Kaffee \u2013 und das passende Barista-Kaffeelot ist auch dabei. Farbe:\n Dose wei\u00df\nDeckel und Kaffeelot naturfarben\n\n Material:\n Dose Durable Porzellan\nDeckel und Kaffeelot Eichenholz\n\n Ma\u00dfe:\n H\u00f6he ca. 21 cm\n\n F\u00fcllmenge:\n Dose 500 g Kaffee, als ganze Bohne oder gemahlen\nKaffeelot ca. 7 g Kaffeepulver\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Barista-Kaffeelot\n\n Hinweise:\n Porzellandose sp\u00fclmaschinengeeignet\nHolzdeckel und Holzkaffeelot nicht sp\u00fclmaschinengeeignet"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8952271ebea321cb/barista-kaffeedose-mit-kaffeelot.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8952271ebea321cb/barista-kaffeedose-mit-kaffeelot.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/895fa47ebea321cb/barista-kaffeedose-mit-kaffeelot.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8564e5cebea321cb/barista-kaffeedose-mit-kaffeelot.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/88e3984f0ea321cb/barista-kaffeedose-mit-kaffeelot.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchentechnik", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Food Storage", "retargeting": "Kaffeekompetenz", "assortment1": "Kaffeekompetenz", "assortment2": "Kaffeekompetenz", "assortment3": "Kaffeezubereitungszubeh\u00f6r", "assortment4": "Kaffeedose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "DISCOUNT_SHOP_NEW", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/barista-kaffeedose-mit-kaffeelot-p400092260.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/barista-kaffeedose-mit-kaffeelot-p400092260.html"}}, {"tcm_article_number": 331157, "product_id": 400092261, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 69995, "ean": 4006083311572, "type": "generalArticle", "title": "1 Barista-Kaffeebecher mit Deckel", "size": null, "color": "Becher wei\u00df\nDeckel naturfarben", "material": "Becher Durable Porzellan\nDeckel Eichenholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico381", "ico382", "ico16", "tcm102"], "project_number": 85740, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Deckel aus Eichenholz \u2013 h\u00e4lt den Kaffee l\u00e4nger warm ", "long": "1 Barista-Kaffeebecher mit Deckel H\u00e4lt den Kaffee warm  Viel Platz f\u00fcr Aroma \u2013 und viel Zeit zum Genie\u00dfen: Der gro\u00dfe Kaffeebecher ist aus Durable Porzellan gefertigt und hat einen dekorativen Deckel aus Eichenholz, der entweder den Inhalt warm h\u00e4lt oder als Untersetzer dienen kann.   Becher in Bone-China-Optik   Der Kaffeebecher in hochwertiger, zarter Bone-China-Optik \u00fcberzeugt durch seine hohe Alltagstauglichkeit: Er l\u00e4sst sich problemlos in der Sp\u00fclmaschine reinigen, ist mikrowellengeeignet und hitzebest\u00e4ndig bis 180 \u00b0C. Farbe:  Becher wei\u00df Deckel naturfarben   Material:  Becher Durable Porzellan Deckel Eichenholz    Ma\u00dfe:  Becher H\u00f6he ca. 10 cm Untersetzer/Deckel \u00d8 ca. 9 cm   F\u00fcllmenge:  Ca. 350 ml   Hinweise:  Becher sp\u00fclmaschinengeeignet Untersetzer/Deckel nicht sp\u00fclmaschinengeeignet Mit Deckel aus Eichenholz \u2013 h\u00e4lt den Kaffee l\u00e4nger warm  2 in 1: auch als Untersetzer verwendbar", "structured": "1 Barista-Kaffeebecher mit Deckel H\u00e4lt den Kaffee warm\n Viel Platz f\u00fcr Aroma \u2013 und viel Zeit zum Genie\u00dfen: Der gro\u00dfe Kaffeebecher ist aus Durable Porzellan gefertigt und hat einen dekorativen Deckel aus Eichenholz, der entweder den Inhalt warm h\u00e4lt oder als Untersetzer dienen kann.\n\n Becher in Bone-China-Optik \n Der Kaffeebecher in hochwertiger, zarter Bone-China-Optik \u00fcberzeugt durch seine hohe Alltagstauglichkeit: Er l\u00e4sst sich problemlos in der Sp\u00fclmaschine reinigen, ist mikrowellengeeignet und hitzebest\u00e4ndig bis 180 \u00b0C. Farbe:\n Becher wei\u00df\nDeckel naturfarben\n\n Material:\n Becher Durable Porzellan\nDeckel Eichenholz\n \n Ma\u00dfe:\n Becher H\u00f6he ca. 10 cm\nUntersetzer/Deckel \u00d8 ca. 9 cm\n\n F\u00fcllmenge:\n Ca. 350 ml\n\n Hinweise:\n Becher sp\u00fclmaschinengeeignet\nUntersetzer/Deckel nicht sp\u00fclmaschinengeeignet"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87b149febea321cb/1-barista-kaffeebecher-mit-deckel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87b149febea321cb/1-barista-kaffeebecher-mit-deckel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/8950f06ebea321cb/1-barista-kaffeebecher-mit-deckel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/84de106ebea321cb/1-barista-kaffeebecher-mit-deckel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/88e5530ebea321cb/1-barista-kaffeebecher-mit-deckel.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Drinkware > Tumblers", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "GPK", "assortment3": "GPK Service", "assortment4": "Trinkbecher"}, "price": {"old_amount": "8.99", "amount": "8.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-05-24", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/1-barista-kaffeebecher-mit-deckel-p400092261.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/1-barista-kaffeebecher-mit-deckel-p400092261.html"}}, {"tcm_article_number": 331122, "product_id": 400092262, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72940, "ean": 4006083311220, "type": "generalArticle", "title": "Shirt mit Webeinsatz", "size": "XS 32/34", "color": "Offwhite", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "sym340", "tcm102", "kla17"], "project_number": 87129, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Lochstickerei und H\u00e4keldetails ", "long": "Shirt mit Webeinsatz Feminin, luftig-leicht und herrlich unkompliziert ist dieses Shirt aus angenehm weicher Bio-Baumwolle. Der Webeinsatz mit h\u00fcbscher Lochstickerei und H\u00e4keldetails verleiht dem Shirt seinen besonderen Charme. Es ist mit 3/4-\u00c4rmeln, Rundhalsausschnitt und kleinen Seitenschlitzen gearbeitet. Die R\u00fcckenpartie ist l\u00e4nger geschnitten mit abgerundetem Saum. Farbe:  Offwhite   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 72 cm Pflege Mit Lochstickerei und H\u00e4keldetails  Angenehm weich \u2013 aus Bio-Baumwolle  Mit 3/4-\u00c4rmeln und Rundhalsausschnitt  Passform: Normal", "structured": "Shirt mit Webeinsatz Feminin, luftig-leicht und herrlich unkompliziert ist dieses Shirt aus angenehm weicher Bio-Baumwolle. Der Webeinsatz mit h\u00fcbscher Lochstickerei und H\u00e4keldetails verleiht dem Shirt seinen besonderen Charme. Es ist mit 3/4-\u00c4rmeln, Rundhalsausschnitt und kleinen Seitenschlitzen gearbeitet. Die R\u00fcckenpartie ist l\u00e4nger geschnitten mit abgerundetem Saum. Farbe:\n Offwhite\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 72 cm\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/76a2284ebeaab9ea/shirt-mit-webeinsatz.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/76a2284ebeaab9ea/shirt-mit-webeinsatz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7304e6a87f1ab1ca/shirt-mit-webeinsatz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7de222b87f1ab1ca/shirt-mit-webeinsatz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/7de552b87f1ab1ca/shirt-mit-webeinsatz.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7de225c87f1ab1ca/shirt-mit-webeinsatz.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Shirts", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Shirts", "assortment4": "Da. Shirt, langarm"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "10.71", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-04-14", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/shirt-mit-webeinsatz-p400092262.html?dim1=34", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/shirt-mit-webeinsatz-p400092262.html?dim1=34"}}, {"tcm_article_number": 331158, "product_id": 400092263, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 70026, "ean": 4006083311589, "type": "generalArticle", "title": "Barista-Kaffeetasse mit Servierteller", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Durable Porzellan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico381", "ico382", "ico16", "tcm102"], "project_number": 85739, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus Durable Porzellan: hochwertige, zarte Bone-China-Optik mit hoher Alltagstauglichkeit ", "long": "Barista-Kaffeetasse mit Servierteller Mit diesem Set kommt zusammen, was zusammengeh\u00f6rt. Denn eine perfekt gebr\u00fchte Tasse aromatischen Kaffees wird mit einem St\u00fcck Geb\u00e4ck ideal abgerundet \u2013 und auf dem l\u00e4nglichen Servierteller findet beides seinen Platz.   Tasse und Teller in Bone-China-Optik  Die Kaffeetasse und der dazugeh\u00f6rige Servierteller sind aus Durable Porzellan in hochwertiger, zarter Bone-China-Optik gefertigt und \u00fcberzeugen durch ihre hohe Alltagstauglichkeit: Sie lassen sich problemlos in der Sp\u00fclmaschine reinigen, sind mikrowellengeeignet und hitzebest\u00e4ndig bis 180 \u00b0C. Farbe:  Wei\u00df   Material:  Durable Porzellan   Ma\u00dfe:  Tasse H\u00f6he ca. 6 cm, \u00d8 ca. 9 cm Untertasse L x B x H ca. 25 x 14 x 2 cm   F\u00fcllmenge:  Ca. 200 ml Aus Durable Porzellan: hochwertige, zarte Bone-China-Optik mit hoher Alltagstauglichkeit  Sp\u00fclmaschinen- und mikrowellengeeignet  2-teilig", "structured": "Barista-Kaffeetasse mit Servierteller Mit diesem Set kommt zusammen, was zusammengeh\u00f6rt. Denn eine perfekt gebr\u00fchte Tasse aromatischen Kaffees wird mit einem St\u00fcck Geb\u00e4ck ideal abgerundet \u2013 und auf dem l\u00e4nglichen Servierteller findet beides seinen Platz.\n\n Tasse und Teller in Bone-China-Optik\n Die Kaffeetasse und der dazugeh\u00f6rige Servierteller sind aus Durable Porzellan in hochwertiger, zarter Bone-China-Optik gefertigt und \u00fcberzeugen durch ihre hohe Alltagstauglichkeit: Sie lassen sich problemlos in der Sp\u00fclmaschine reinigen, sind mikrowellengeeignet und hitzebest\u00e4ndig bis 180 \u00b0C. Farbe:\n Wei\u00df\n\n Material:\n Durable Porzellan\n\n Ma\u00dfe:\n Tasse H\u00f6he ca. 6 cm, \u00d8 ca. 9 cm\nUntertasse L x B x H ca. 25 x 14 x 2 cm\n\n F\u00fcllmenge:\n Ca. 200 ml"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/856637172ea321cb/barista-kaffeetasse-mit-servierteller.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/856637172ea321cb/barista-kaffeetasse-mit-servierteller.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/84d224772ea321cb/barista-kaffeetasse-mit-servierteller.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/80c784772ea321cb/barista-kaffeetasse-mit-servierteller.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/84d225c72ea321cb/barista-kaffeetasse-mit-servierteller.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/83a555c72ea321cb/barista-kaffeetasse-mit-servierteller.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/83afa5c72ea321cb/barista-kaffeetasse-mit-servierteller.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/860559febea321cb/barista-kaffeetasse-mit-servierteller.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Drinkware > Tumblers", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "GPK", "assortment3": "GPK Service", "assortment4": "Trinkbecher"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "8.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "DISCOUNT_SHOP_NEW", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/barista-kaffeetasse-mit-servierteller-p400092263.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/barista-kaffeetasse-mit-servierteller-p400092263.html"}}, {"tcm_article_number": 481598, "product_id": 400092277, "webshop_product_id": 400097356, "td_order_number": 67776, "ean": 4046234815986, "type": "generalArticle", "title": "BARISTA Espresso  \u2013 8 x 1 kg Ganze Bohne", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": ["cof001"], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Vorratspack inklusive Gratis-\u00dcberraschung ", "long": "BARISTA Espresso  \u2013 Ganze Bohne Mit Tchibo Barista bieten wir Ihnen Espresso in Profi-Qualit\u00e4t. Denn f\u00fcr die Herstellung besinnen wir uns auf traditionelle Handwerkskunst und veredeln unsere Bohnen im Trommelr\u00f6ster.    Die 100% Fairtrade-zertifizierten Bohnen dieser Espressospezialit\u00e4t stammen aus den besten Anbaugebieten der Erde, wie etwa dem brasilianischen Hochland. Durch die besondere Langzeitr\u00f6stung geben wir den erlesenen Bohnen mehr Zeit um ihren einzigartigen Charakter zu entfalten. So entsteht eine Kaffeespezialit\u00e4t von einzigartiger Qualit\u00e4t.    Barista Espresso ist besonders gut geeignet f\u00fcr Kaffeevollautomaten, Siebtr\u00e4germaschinen und Espressokocher (Caffettiera).    Genie\u00dfen Sie Barista Espresso als charaktervoll-intensiven Espresso mit feiner Crema oder als leckere Kaffeespezialit\u00e4t wie Cappuccino, Flat White oder Latte Macchiato. Produktinformationen  R\u00f6stkaffee, ganze Bohne  Inhalt: 8 x 1 kg = 8 kg    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.   Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18  D-22297 Hamburg Vorratspack inklusive Gratis-\u00dcberraschung  Unser bester Espresso: Nachhaltig angebaut und traditionell im Trommelr\u00f6ster veredelt Charaktervoll und intensiv mit weichem K\u00f6rper und feiner Nussnote Mit Aroma-Verschluss f\u00fcr optimale Aromafrische, ideales Dosieren und einfaches Wiederverschlie\u00dfen 100% Tchibo Arabica-Bohnen Ideal f\u00fcr Kaffeevollautomaten", "structured": "BARISTA Espresso  \u2013 Ganze Bohne Mit Tchibo Barista bieten wir Ihnen Espresso in Profi-Qualit\u00e4t. Denn f\u00fcr die Herstellung besinnen wir uns auf traditionelle Handwerkskunst und veredeln unsere Bohnen im Trommelr\u00f6ster.\n\n\n\nDie 100% Fairtrade-zertifizierten Bohnen dieser Espressospezialit\u00e4t stammen aus den besten Anbaugebieten der Erde, wie etwa dem brasilianischen Hochland. Durch die besondere Langzeitr\u00f6stung geben wir den erlesenen Bohnen mehr Zeit um ihren einzigartigen Charakter zu entfalten. So entsteht eine Kaffeespezialit\u00e4t von einzigartiger Qualit\u00e4t.\n\n\n\nBarista Espresso ist besonders gut geeignet f\u00fcr Kaffeevollautomaten, Siebtr\u00e4germaschinen und Espressokocher (Caffettiera).\n\n\n\nGenie\u00dfen Sie Barista Espresso als charaktervoll-intensiven Espresso mit feiner Crema oder als leckere Kaffeespezialit\u00e4t wie Cappuccino, Flat White oder Latte Macchiato. Produktinformationen\n R\u00f6stkaffee, ganze Bohne\n\nInhalt: 8 x 1 kg = 8 kg\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18\n\nD-22297 Hamburg\n\nGanz viel Genuss, ganz neues Design Gleiche Qualit\u00e4t, gleiche R\u00f6stung, gleicher Geschmack, aber ein neues, edles Design! \n\n\n\nUnsere neuen Verpackungen f\u00fcr BARISTA Caff\u00e8 Crema und BARISTA Espresso zeigen Ihnen auf einen Blick die Intensit\u00e4t des Kaffees an und sorgen so f\u00fcr eine leichtere Orientierung. \n\n\n\nDie Farbgebung l\u00e4uft entsprechend dem jeweiligen Geschmack: die helle Verpackung f\u00fcr den harmonischen BARISTA Caff\u00e8 Crema und die dunkle Verpackung f\u00fcr den intensiven BARISTA Espresso.\n\nEspresso\n\nTchibo BARISTA Zubereitungsempfehlung\n BARISTA Espresso ist besonders gut geeignet f\u00fcr Kaffeevollautomaten, Siebtr\u00e4germaschinen und Espressokocher (Caffettiera).\n\n\n\nF\u00fcr die Zubereitung in der Siebtr\u00e4germaschine empfielt sich ein sehr feiner Mahlgrad. F\u00fcr die Zubereitung im Espressokocher w\u00e4hlen Sie dagegen einen etwas gr\u00f6beren (mittleren) Mahlgrad.\n\n\n\n F\u00fcr noch mehr Genuss\n Entdecken Sie auch unseren BARISTA Caff\u00e8 Crema. Diese aromatisch-harmonische Kaffeespezialit\u00e4t besteht ebenfalls aus 100% Fairtrade-zertifizierten Tchibo Arabica-Bohnen und zeichnet sich durch seine feine Crema und dezente Ankl\u00e4nge von roten Beeren aus.\n\nNachhaltiger Genuss? Nat\u00fcrlich! Es ist unsere Verantwortung, einen Beitrag zur Verbesserung der Lebens- und Arbeitsbedingungen von Kaffeebauernfamilien zu leisten. Deshalb sind die Kaffeebohnen von Tchibo BARISTA zu 100% Fairtrade-zertifiziert. Fairtrade steht f\u00fcr:\n\n\n\n die Einhaltung sozialer, \u00f6kologischer und \u00f6konomischer Standards\n\nstabile Mindestpreise plus eine zus\u00e4tzliche Fairtrade-Pr\u00e4mie fu\u0308r Gemeinschaftsprojekte\n\nverbesserte Lebens- und Arbeitsbedingungen\n\n \n\nDie Bohnen f\u00fcr BARISTA Espresso stammen aus dem brasilianischen Hochland. Es entsteht ein charaktervoller und intensiver Kaffee mit weichem K\u00f6rper, goldbrauner Crema und feiner Nussnote. \n\n\n\nUm mehr \u00fcber die Herkunft zu erfahren, scannen Sie den QR-Code auf der Packung mit Ihrem Smartphone. Oder besuchen Sie www.fairtrade-deutschland.de und geben Sie den Code 6535008 ein.\n\nTchibo Aroma-Verschluss Durch den Tchibo Aroma-Verschluss bleiben die Bohnen besonders frisch und werden vor Licht und Sauerstoff gesch\u00fctzt. Erleben Sie bei jedem \u00d6ffnen den frischen Duft der Bohnen!\n\n\n\nNie wieder versch\u00fcttete Kaffeebohnen \u2013 die runde Verschluss\u00f6ffnung erm\u00f6glicht ein perfektes und genaues Dosieren.\n\n\n\n Aufbewahrungshinweise\n Die Zeit der Gummib\u00e4nder und Klebestreifen ist vorbei. Der Tchibo Aromaverschluss l\u00e4sst sich einfach und sicher wiederverschlie\u00dfen.\n\nMit dem neuen Tchibo Aroma-Verschluss k\u00f6nnen Sie die Bohnen einfach in der Verpackung belassen. Die Bohnen werden so ideal gesch\u00fctzt und bleiben herrlich frisch.\n\n\n\nK\u00fchl und trocken lagern."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/45b447b1eaab9e5/barista-espresso-8-x-1-kg-ganze-bohne.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/45b447b1eaab9e5/barista-espresso-8-x-1-kg-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/688247b1eaab9e5/barista-espresso-8-x-1-kg-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4b447b1eaab9e5/barista-espresso-8-x-1-kg-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/1f9947b1eaab9e5/barista-espresso-8-x-1-kg-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/73af47b1eaab9e5/barista-espresso-8-x-1-kg-ganze-bohne.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/87b4e6ab186aba8b/barista-espresso-8-x-1kg-ganze-bohne.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "117.68", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": "2020-W14", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-20"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/barista-espresso-p400097356.html?dim1=b8k", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/barista-espresso-p400097356.html?dim1=b8k"}}, {"tcm_article_number": 481595, "product_id": 400092278, "webshop_product_id": 400097337, "td_order_number": 67773, "ean": 4046234815955, "type": "generalArticle", "title": "BARISTA Caff\u00e8 Crema \u2013 8 x 1 kg Ganze Bohne", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": ["cof001"], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Vorratspack inklusive Gratis-\u00dcberraschung ", "long": "BARISTA Caff\u00e8 Crema \u2013 Ganze Bohne Mit Tchibo BARISTA bieten wir Ihnen Caff\u00e8 Crema in Profi-Qualit\u00e4t. Denn f\u00fcr die Herstellung besinnen wir uns auf traditionelle Handwerkskunst und veredeln unsere Bohnen im Trommelr\u00f6ster.    Die 100% Fairtrade-zertifizierten Bohnen stammen aus dem sonnigen Brasilien und werden je nach Saison mit erlesenen Hochland-Bohnen aus Lateinamerika erg\u00e4nzt. Durch die besondere Langzeitr\u00f6stung geben wir den Bohnen mehr Zeit um ihren einzigartigen Charakter zu entfalten. So entsteht eine Kaffeespezialit\u00e4t von einzigartiger Qualit\u00e4t.    Barista Caff\u00e8 Crema ist besonders gut geeignet f\u00fcr Kaffeevollautomaten, Siebtr\u00e4germaschinen und Espressokocher (Caffettiera).    Genie\u00dfen Sie Barista Caff\u00e8 Crema als fruchtig-sanften Kaffee mit k\u00f6stlich samtiger Crema, als Caf\u00e9 au Lait oder als Milchkaffee. Produktinformationen  R\u00f6stkaffee, ganze Bohne  Inhalt: 8 x 1 kg = 8 kg    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.   Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18  D-22297 Hamburg Vorratspack inklusive Gratis-\u00dcberraschung  Unser bester Caff\u00e8 Crema: Nachhaltig angebaut und traditionell im Trommelr\u00f6ster veredelt Aromatisch und harmonisch mit weichem K\u00f6rper und dezenten Ankl\u00e4ngen von roten Beeren Mit Aroma-Verschluss f\u00fcr optimale Aromafrische, ideales Dosieren und einfaches Wiederverschlie\u00dfen 100% Tchibo Arabica-Bohnen Ideal f\u00fcr Kaffeevollautomaten", "structured": "BARISTA Caff\u00e8 Crema \u2013 Ganze Bohne Mit Tchibo BARISTA bieten wir Ihnen Caff\u00e8 Crema in Profi-Qualit\u00e4t. Denn f\u00fcr die Herstellung besinnen wir uns auf traditionelle Handwerkskunst und veredeln unsere Bohnen im Trommelr\u00f6ster.\n\n\n\nDie 100% Fairtrade-zertifizierten Bohnen stammen aus dem sonnigen Brasilien und werden je nach Saison mit erlesenen Hochland-Bohnen aus Lateinamerika erg\u00e4nzt. Durch die besondere Langzeitr\u00f6stung geben wir den Bohnen mehr Zeit um ihren einzigartigen Charakter zu entfalten. So entsteht eine Kaffeespezialit\u00e4t von einzigartiger Qualit\u00e4t.\n\n\n\nBarista Caff\u00e8 Crema ist besonders gut geeignet f\u00fcr Kaffeevollautomaten, Siebtr\u00e4germaschinen und Espressokocher (Caffettiera).\n\n\n\nGenie\u00dfen Sie Barista Caff\u00e8 Crema als fruchtig-sanften Kaffee mit k\u00f6stlich samtiger Crema, als Caf\u00e9 au Lait oder als Milchkaffee. Produktinformationen\n R\u00f6stkaffee, ganze Bohne\n\nInhalt: 8 x 1 kg = 8 kg\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18\n\nD-22297 Hamburg\n\nGanz viel Genuss, ganz neues Design Gleiche Qualit\u00e4t, gleiche R\u00f6stung, gleicher Geschmack, aber ein neues, edles Design! \n\n\n\nUnsere neuen Verpackungen f\u00fcr BARISTA Caff\u00e8 Crema und BARISTA Espresso zeigen Ihnen auf einen Blick die Intensit\u00e4t des Kaffees an und sorgen so f\u00fcr eine leichtere Orientierung. \n\n\n\nDie Farbgebung l\u00e4uft entsprechend dem jeweiligen Geschmack: die helle Verpackung f\u00fcr den harmonischen BARISTA Caff\u00e8 Crema und die dunkle Verpackung f\u00fcr den intensiven BARISTA Espresso.\n\nCaff\u00e8 Crema\n\nTchibo BARISTA Zubereitungsempfehlung\n BARISTA Caff\u00e8 Crema ist besonders gut geeignet f\u00fcr Kaffeevollautomaten, Siebtr\u00e4germaschinen und Espressokocher (Caffettiera).\n\n\n\nF\u00fcr die Zubereitung in der Siebtr\u00e4germaschine empfielt sich ein sehr feiner Mahlgrad. F\u00fcr die Zubereitung im Espressokocher w\u00e4hlen Sie dagegen einen etwas gr\u00f6beren (mittleren) Mahlgrad.\n\n\n\n F\u00fcr noch mehr Genuss\n Entdecken Sie auch unseren BARISTA Espresso f\u00fcr Ihren Vollautomaten. Diese Espressospezialit\u00e4t besteht ebenfalls aus 100% Fairtrade-zertifizierten Tchibo Arabica-Bohnen und zeichnet sich durch seinen intensiven Charakter, seine goldbraune Crema und eine feine Nussnote aus.\n\nNachhaltiger Genuss? Nat\u00fcrlich! Es ist unsere Verantwortung, einen Beitrag zur Verbesserung der Lebens- und Arbeitsbedingungen von Kaffeebauernfamilien zu leisten. Deshalb sind die Kaffeebohnen von Tchibo BARISTA zu 100% Fairtrade-zertifiziert. Fairtrade steht f\u00fcr:\n\n\n\n die Einhaltung sozialer, \u00f6kologischer und \u00f6konomischer Standards\n\nstabile Mindestpreise plus eine zus\u00e4tzliche Fairtrade-Pr\u00e4mie fu\u0308r Gemeinschaftsprojekte\n\nverbesserte Lebens- und Arbeitsbedingungen\n\n \n\nDie Bohnen f\u00fcr BARISTA Caff\u00e8 Crema stammen insbesondere aus dem sonnigen Brasilien und werden je nach Saison erg\u00e4nzt mit erlesenen Hochland-Bohnen aus Lateinamerika. Es entsteht eine aromatische, harmonische Kaffee mit weichem K\u00f6rper, feiner Crema und dezenten Ankl\u00e4ngen von roten Beeren. \n\n\n\nUm mehr \u00fcber die Herkunft zu erfahren, scannen Sie den QR-Code auf der Packung mit Ihrem Smartphone. Oder besuchen Sie www.fairtrade-deutschland.de und geben Sie den Code 6535009 ein.\n\nTchibo Aroma-Verschluss Durch den Tchibo Aroma-Verschluss bleiben die Bohnen besonders frisch und werden vor Licht und Sauerstoff gesch\u00fctzt. Erleben Sie bei jedem \u00d6ffnen den frischen Duft der Bohnen!\n\n\n\nNie wieder versch\u00fcttete Kaffeebohnen \u2013 die runde Verschluss\u00f6ffnung erm\u00f6glicht ein perfektes und genaues Dosieren.\n\n\n\n Aufbewahrungshinweise\n Die Zeit der Gummib\u00e4nder und Klebestreifen ist vorbei. Der Tchibo Aromaverschluss l\u00e4sst sich einfach und sicher wiederverschlie\u00dfen.\n\nMit dem neuen Tchibo Aroma-Verschluss k\u00f6nnen Sie die Bohnen einfach in der Verpackung belassen. Die Bohnen werden so ideal gesch\u00fctzt und bleiben herrlich frisch.\n\n\n\nK\u00fchl und trocken lagern."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/73d884aaeaab9e5/barista-caffe-crema-8-x-1-kg-ganze-bohne.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/73d884aaeaab9e5/barista-caffe-crema-8-x-1-kg-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/1fb484aaeaab9e5/barista-caffe-crema-8-x-1-kg-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/45f584aaeaab9e5/barista-caffe-crema-8-x-1-kg-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4d884aaeaab9e5/barista-caffe-crema-8-x-1-kg-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/45c384aaeaab9e5/barista-caffe-crema-8-x-1-kg-ganze-bohne.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/860556ab186aba8b/barista-caffe-crema-8-x-1kg-ganze-bohne.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "117.68", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": "2020-W14", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-20"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/barista-caffe-crema-p400097337.html?dim1=b8k", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/barista-caffe-crema-p400097337.html?dim1=b8k"}}]