[{"tcm_article_number": 398728, "product_id": 400159193, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 136183, "ean": 4006083987289, "type": "generalArticle", "title": "EUFAB-Dual-Power-Kompressor, 12/230 V", "size": null, "color": "Rot-schwarz", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 109029, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Kompressor f\u00fcr unterwegs", "long": "EUFAB-Dual-Power-Kompressor, 12/230 V Wer zu Hause oder unterwegs einen leistungsstarken Kompressor braucht, ist mit dem EUFAB-Dual-Power-Kompressor bestens ausger\u00fcstet. Er kommt \u00fcberall da zum Einsatz, wo schnell und unkompliziert etwas aufgepumpt oder mit Luft nachjustiert werden muss \u2013 von der Luftmatratze \u00fcber den Fu\u00dfball bis zum Autoreifen. Zu Hause wird er an eine normale Steckdose angeschlossen, unterwegs funktioniert er auch an der 12-V-Autosteckdose. Das umfangreiche Zubeh\u00f6r findet wie die Kabel in dem integrierten Aufbewahrungsfach Platz \u2013 so hat man unterwegs alles Wichtige auch wirklich dabei.Der Kompressor auf einen BlickF\u00fcr Auto-, Motorrad- oder Fahrradreifen, Sportb\u00e4lle, Luftspielzeug, Luftmatratzen und SchlauchbooteKann an die 12-V-Autosteckdose oder eine normale Steckdose angeschlossen werdenBetriebsspannung 12/230 VZubeh\u00f6r: 1 Sicherung 15 A, 1 Sicherung 2 A, 1 Adapter f\u00fcr 8-mm-Ventile, 1 Adapter f\u00fcr 5-mm-Ventile, 1 Balladapter Farbe: Rot-schwarz Material: Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 14,5 x 24 x 23 cmL\u00e4nge 12-V-Kabel ca. 3,5 mL\u00e4nge 230-V-Kabel ca. 1 mL\u00e4nge Luftschlauch ca. 65 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Luftschlauch, 230-V-Kabel, 12-V-Kabel, Sicherung 15 A, Sicherung 2 A, Adapter f\u00fcr 8-mm-Ventile, Adapter f\u00fcr 5-mm-Ventile und Balladapter Gewicht: Ca. 2 kg Technische Details: Max. Druck ca. 8,3 bar (120 psi)Volumenstrom ca. 25 l/Min.Absorbiert ca. 0,85 l Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageGesetzliche Gew\u00e4hrleistung 24 MonateHersteller-Artikel-Nummer: 21076 Kompressor f\u00fcr unterwegs|Universell einsetzbar zum Aufpumpen von Auto-, Motorrad- oder Fahrradreifen, Sportb\u00e4llen, Luftspielzeug, Luftmatratzen und Schlauchbooten|Kann an die 12-V-Autosteckdose oder eine normale Steckdose angeschlossen werden|Betriebsspannung 12/230 V", "structured": "EUFAB-Dual-Power-Kompressor, 12/230 V Wer zu Hause oder unterwegs einen leistungsstarken Kompressor braucht, ist mit dem EUFAB-Dual-Power-Kompressor bestens ausger\u00fcstet. Er kommt \u00fcberall da zum Einsatz, wo schnell und unkompliziert etwas aufgepumpt oder mit Luft nachjustiert werden muss \u2013 von der Luftmatratze \u00fcber den Fu\u00dfball bis zum Autoreifen. Zu Hause wird er an eine normale Steckdose angeschlossen, unterwegs funktioniert er auch an der 12-V-Autosteckdose. Das umfangreiche Zubeh\u00f6r findet wie die Kabel in dem integrierten Aufbewahrungsfach Platz \u2013 so hat man unterwegs alles Wichtige auch wirklich dabei.Der Kompressor auf einen BlickF\u00fcr Auto-, Motorrad- oder Fahrradreifen, Sportb\u00e4lle, Luftspielzeug, Luftmatratzen und SchlauchbooteKann an die 12-V-Autosteckdose oder eine normale Steckdose angeschlossen werdenBetriebsspannung 12/230 VZubeh\u00f6r: 1 Sicherung 15 A, 1 Sicherung 2 A, 1 Adapter f\u00fcr 8-mm-Ventile, 1 Adapter f\u00fcr 5-mm-Ventile, 1 Balladapter Farbe: Rot-schwarz Material: Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 14,5 x 24 x 23 cmL\u00e4nge 12-V-Kabel ca. 3,5 mL\u00e4nge 230-V-Kabel ca. 1 mL\u00e4nge Luftschlauch ca. 65 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Luftschlauch, 230-V-Kabel, 12-V-Kabel, Sicherung 15 A, Sicherung 2 A, Adapter f\u00fcr 8-mm-Ventile, Adapter f\u00fcr 5-mm-Ventile und Balladapter Gewicht: Ca. 2 kg Technische Details: Max. Druck ca. 8,3 bar (120 psi)Volumenstrom ca. 25 l/Min.Absorbiert ca. 0,85 l Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageGesetzliche Gew\u00e4hrleistung 24 MonateHersteller-Artikel-Nummer: 21076 Kompressor f\u00fcr unterwegs|Universell einsetzbar zum Aufpumpen von Auto-, Motorrad- oder Fahrradreifen, Sportb\u00e4llen, Luftspielzeug, Luftmatratzen und Schlauchbooten|Kann an die 12-V-Autosteckdose oder eine normale Steckdose angeschlossen werden|Betriebsspannung 12/230 V"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23b41ddddcb01c4/eufab-dual-power-kompressor-12-230-v.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23b41ddddcb01c4/eufab-dual-power-kompressor-12-230-v.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/9d9984c68629b35/eufab-dual-power-kompressor-12-230-v.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/73ee9fc68629b35/eufab-dual-power-kompressor-12-230-v.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f23af47f0dcb01c4/eufab-dual-power-kompressor-12-230-v.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/fd6ee84dddcb01c4/eufab-dual-power-kompressor-12-230-v.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f38419fdddcb01c4/eufab-dual-power-kompressor-12-230-v.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f54af47f0dcb01c4/eufab-dual-power-kompressor-12-230-v.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/fcd9947f0dcb01c4/eufab-dual-power-kompressor-12-230-v.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Vehicles & Parts > Vehicle Parts & Accessories > Vehicle Maintenance, Care & Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Auto & Motorrad", "assortment3": "Autozubeh\u00f6r", "assortment4": "Auto-Werkzeug"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "58.44", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eufab-dual-power-kompressor-12-230-v-p400159193.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eufab-dual-power-kompressor-12-230-v-p400159193.html"}}, {"tcm_article_number": 398670, "product_id": 400159201, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 139878, "ean": 4006083986701, "type": "generalArticle", "title": "LAS-Deichseltr\u00e4ger, Aluminium", "size": null, "color": "Schwarz-silberfarben", "material": "Aluminium", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 109052, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Zum Transportieren von 2 Fahrr\u00e4dern auf der Wohnwagendeichsel", "long": "LAS-Deichseltr\u00e4ger, Aluminium Die sch\u00f6nsten Strecken f\u00fcr Fahrradtouren oder zum Mountainbiken im Gel\u00e4nde liegen leider nur selten direkt vor der Haust\u00fcr \u2013 aber mit diesem EAL-Deichseltr\u00e4ger f\u00fcr das Auto lassen sich zwei Fahrr\u00e4der ganz einfach auf der Deichsel transportieren. Ideal auch f\u00fcr den Urlaub! So hat man die R\u00e4der immer dabei, ohne dass sie anders ben\u00f6tigen Platz wegnehmen w\u00fcrden.Das Wichtigste auf einen BlickAus AluminiumMontage mit Befestigungsklammern f\u00fcr die DeichselAbklappmechanismus durch schwenkbaren U-B\u00fcgelBefestigung der Fahrr\u00e4der durch TextilspanngurteSchwenkbarer U-B\u00fcgel f\u00fcr bequemes \u00d6ffnen des FlaschenkastensVerstellbare Aluminium-Schienen \u2013 auf die Fahrradl\u00e4nge einstellbarEG-BE nicht erforderlich Farbe: Schwarz-silberfarben Material: Aluminium Ma\u00dfe: B x H x T ca. 145 x 73 x 34 cmSchienenabstand ca. 15 cmReifenbreite in der Schiene max. 2,35\" Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Deichseltr\u00e4ger Gewicht: Ca. 6 kg Tragkraft: Max. 35 kg Gebrauchsanweisung: Achtung: Die Halterung ist an jedem Punkt der Deichsel platzierbar. Ca. 85 cm Abstand zwischen der Halterung und der Kugelkopfmitte sind notwendig, um einen ausreichenden Freiwinkel zu gew\u00e4hrleisten. Bitte beachten Sie die zul\u00e4ssige St\u00fctzlast der Anh\u00e4ngerkupplung und das Gesamtgewicht des Caravans. Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageDie Fahrradtr\u00e4ger werden nur unmontiert und im Originalkarton zur\u00fcckgenommenGesetzliche Gew\u00e4hrleistung 24 MonateHersteller-Artikel-Nummer: 11807 Zum Transportieren von 2 Fahrr\u00e4dern auf der Wohnwagendeichsel|Montage des Tr\u00e4gers mit Befestigungsklammern f\u00fcr die Deichsel|Abklappmechanismus durch schwenkbaren U-B\u00fcgel|Befestigung der Fahrr\u00e4der durch Textilspanngurte", "structured": "LAS-Deichseltr\u00e4ger, Aluminium Die sch\u00f6nsten Strecken f\u00fcr Fahrradtouren oder zum Mountainbiken im Gel\u00e4nde liegen leider nur selten direkt vor der Haust\u00fcr \u2013 aber mit diesem EAL-Deichseltr\u00e4ger f\u00fcr das Auto lassen sich zwei Fahrr\u00e4der ganz einfach auf der Deichsel transportieren. Ideal auch f\u00fcr den Urlaub! So hat man die R\u00e4der immer dabei, ohne dass sie anders ben\u00f6tigen Platz wegnehmen w\u00fcrden.Das Wichtigste auf einen BlickAus AluminiumMontage mit Befestigungsklammern f\u00fcr die DeichselAbklappmechanismus durch schwenkbaren U-B\u00fcgelBefestigung der Fahrr\u00e4der durch TextilspanngurteSchwenkbarer U-B\u00fcgel f\u00fcr bequemes \u00d6ffnen des FlaschenkastensVerstellbare Aluminium-Schienen \u2013 auf die Fahrradl\u00e4nge einstellbarEG-BE nicht erforderlich Farbe: Schwarz-silberfarben Material: Aluminium Ma\u00dfe: B x H x T ca. 145 x 73 x 34 cmSchienenabstand ca. 15 cmReifenbreite in der Schiene max. 2,35\" Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Deichseltr\u00e4ger Gewicht: Ca. 6 kg Tragkraft: Max. 35 kg Gebrauchsanweisung: Achtung: Die Halterung ist an jedem Punkt der Deichsel platzierbar. Ca. 85 cm Abstand zwischen der Halterung und der Kugelkopfmitte sind notwendig, um einen ausreichenden Freiwinkel zu gew\u00e4hrleisten. Bitte beachten Sie die zul\u00e4ssige St\u00fctzlast der Anh\u00e4ngerkupplung und das Gesamtgewicht des Caravans. Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageDie Fahrradtr\u00e4ger werden nur unmontiert und im Originalkarton zur\u00fcckgenommenGesetzliche Gew\u00e4hrleistung 24 MonateHersteller-Artikel-Nummer: 11807 Zum Transportieren von 2 Fahrr\u00e4dern auf der Wohnwagendeichsel|Montage des Tr\u00e4gers mit Befestigungsklammern f\u00fcr die Deichsel|Abklappmechanismus durch schwenkbaren U-B\u00fcgel|Befestigung der Fahrr\u00e4der durch Textilspanngurte"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79ee47ebdcb01c4/eal-deichseltraeger-aluminium.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79ee47ebdcb01c4/eal-deichseltraeger-aluminium.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f4fb447ebdcb01c4/eal-deichseltraeger-aluminium.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fd68247ebdcb01c4/eal-deichseltraeger-aluminium.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f545a47ebdcb01c4/eal-deichseltraeger-aluminium.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Vehicles & Parts > Vehicle Parts & Accessories > Vehicle Maintenance, Care & Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Auto & Motorrad", "assortment3": "Autozubeh\u00f6r", "assortment4": "Auto-Tr\u00e4ger"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "135.50", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W26", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/las-deichseltraeger-aluminium-p400159201.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/las-deichseltraeger-aluminium-p400159201.html"}}, {"tcm_article_number": 398662, "product_id": 400159202, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 139846, "ean": 4006083986626, "type": "generalArticle", "title": "EUFAB-Hecktr\u00e4ger \u00bbPremium 2\u00ab", "size": null, "color": "Silberfarben-schwarz", "material": "Stahl, Aluminium, Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 108366, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Zum Transport von 2 Fahrr\u00e4dern auf der Anh\u00e4ngerkupplung", "long": "EUFAB-Hecktr\u00e4ger \u00bbPremium 2\u00ab Wer zwar gerne mit dem Rad, aber nicht gleich auf dem Rad in den Urlaub f\u00e4hrt, hat mit dem EAL-Hecktr\u00e4ger \u00bbPremium 2\u00ab eine zeitgem\u00e4\u00dfe Alternative zum klassischen Dachgep\u00e4cktr\u00e4ger. Es entsteht kein zus\u00e4tzlicher Luftwiderstand und das verringert nat\u00fcrlich den Kraftstoffverbrauch. Der Hecktr\u00e4ger dient zum Transportieren von zwei Fahrr\u00e4dern und ist kompatibel mit nahezu allen Anh\u00e4ngerkupplungen.Auch f\u00fcr OversizeDer Fahrradtr\u00e4ger hat einen Schnellverschluss und die Fahrr\u00e4der werden durch abnehm- und abschlie\u00dfbare Rahmenhalter, Radstopper mit Spanngurt sowie Ratschen befestigt. Es k\u00f6nnen dabei auch Fahrr\u00e4der mit Oversize- und Y-Rahmen mit einem Durchmesser von bis zu sechs Zentimetern transportiert werden. Der Abklappmechanismus erm\u00f6glicht in der Regel das \u00d6ffnen des Kofferraums auch mit montierten Fahrr\u00e4dern.Der Hecktr\u00e4ger auf einen BlickTransport von 2 Fahrr\u00e4dern auf der Anh\u00e4ngerkupplungMit SchnellverschlussAbnehm- und abschlie\u00dfbare Rahmenhalter, Radstopper mit Spanngurt und RatschenAbschlie\u00dfbar\u00d6ffnen des Kofferraums in der Regel auch mit montierten Fahrr\u00e4dernPassend f\u00fcr nahezu alle Anh\u00e4ngerkupplungstypenMit EG-BE Farbe: Silberfarben-schwarz Material: Stahl, Aluminium, Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 142 x 70 x 58 cmZusammengeklappt ca. 30 x 67 x 54 cmSchienenabstand ca. 22 cm, Radstand max. 135 cmReifenbreite in der Schiene max. 2,2\" Gewicht: Ca. 17 kg Tragkraft: Max. 60 kg Technische Details: Beleuchtungsanschluss: 13-poliger Stecker Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageDie Fahrradtr\u00e4ger werden nur unmontiert und im Originalkarton zur\u00fcckgenommen.Gesetzliche Gew\u00e4hrleistung 24 MonateHersteller-Artikel-Nummer: 12011LASAuffahrschiene f\u00fcr Fahrr\u00e4der: Hersteller-Artikel-Nummer 11526Zusatzkennzeichen: Hersteller-Artikel-Nummer 90614Abnehmbarer Strap-Rahmenhalter, lang, \u00d8 2,5 cm: Hersteller-Artikel-Nummer 11576Abnehmbarer Strap-Rahmenhalter, kurz, \u00d8 2,5 cm: Hersteller-Artikel-Nummer 11575Radstopper f\u00fcr breite Reifen bis 3,25\", 2-teilig: Hersteller-Artikel-Nummer 11243 Zum Transport von 2 Fahrr\u00e4dern auf der Anh\u00e4ngerkupplung|Mit Schnellverschluss|Befestigung der Fahrr\u00e4der durch abnehm- und abschlie\u00dfbare Rahmenhalter, Radstopper mit Spanngurt und Ratschen|Abschlie\u00dfbar", "structured": "EUFAB-Hecktr\u00e4ger \u00bbPremium 2\u00ab Wer zwar gerne mit dem Rad, aber nicht gleich auf dem Rad in den Urlaub f\u00e4hrt, hat mit dem EAL-Hecktr\u00e4ger \u00bbPremium 2\u00ab eine zeitgem\u00e4\u00dfe Alternative zum klassischen Dachgep\u00e4cktr\u00e4ger. Es entsteht kein zus\u00e4tzlicher Luftwiderstand und das verringert nat\u00fcrlich den Kraftstoffverbrauch. Der Hecktr\u00e4ger dient zum Transportieren von zwei Fahrr\u00e4dern und ist kompatibel mit nahezu allen Anh\u00e4ngerkupplungen.Auch f\u00fcr OversizeDer Fahrradtr\u00e4ger hat einen Schnellverschluss und die Fahrr\u00e4der werden durch abnehm- und abschlie\u00dfbare Rahmenhalter, Radstopper mit Spanngurt sowie Ratschen befestigt. Es k\u00f6nnen dabei auch Fahrr\u00e4der mit Oversize- und Y-Rahmen mit einem Durchmesser von bis zu sechs Zentimetern transportiert werden. Der Abklappmechanismus erm\u00f6glicht in der Regel das \u00d6ffnen des Kofferraums auch mit montierten Fahrr\u00e4dern.Der Hecktr\u00e4ger auf einen BlickTransport von 2 Fahrr\u00e4dern auf der Anh\u00e4ngerkupplungMit SchnellverschlussAbnehm- und abschlie\u00dfbare Rahmenhalter, Radstopper mit Spanngurt und RatschenAbschlie\u00dfbar\u00d6ffnen des Kofferraums in der Regel auch mit montierten Fahrr\u00e4dernPassend f\u00fcr nahezu alle Anh\u00e4ngerkupplungstypenMit EG-BE Farbe: Silberfarben-schwarz Material: Stahl, Aluminium, Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 142 x 70 x 58 cmZusammengeklappt ca. 30 x 67 x 54 cmSchienenabstand ca. 22 cm, Radstand max. 135 cmReifenbreite in der Schiene max. 2,2\" Gewicht: Ca. 17 kg Tragkraft: Max. 60 kg Technische Details: Beleuchtungsanschluss: 13-poliger Stecker Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageDie Fahrradtr\u00e4ger werden nur unmontiert und im Originalkarton zur\u00fcckgenommen.Gesetzliche Gew\u00e4hrleistung 24 MonateHersteller-Artikel-Nummer: 12011LASAuffahrschiene f\u00fcr Fahrr\u00e4der: Hersteller-Artikel-Nummer 11526Zusatzkennzeichen: Hersteller-Artikel-Nummer 90614Abnehmbarer Strap-Rahmenhalter, lang, \u00d8 2,5 cm: Hersteller-Artikel-Nummer 11576Abnehmbarer Strap-Rahmenhalter, kurz, \u00d8 2,5 cm: Hersteller-Artikel-Nummer 11575Radstopper f\u00fcr breite Reifen bis 3,25\", 2-teilig: Hersteller-Artikel-Nummer 11243 Zum Transport von 2 Fahrr\u00e4dern auf der Anh\u00e4ngerkupplung|Mit Schnellverschluss|Befestigung der Fahrr\u00e4der durch abnehm- und abschlie\u00dfbare Rahmenhalter, Radstopper mit Spanngurt und Ratschen|Abschlie\u00dfbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f4f5a84f0dcb01c4/eal-hecktraeger-premium-2.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f4f5a84f0dcb01c4/eal-hecktraeger-premium-2.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f23ee06f0dcb01c4/eal-hecktraeger-premium-2.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f54d806f0dcb01c4/eal-hecktraeger-premium-2.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f4f829ff0dcb01c4/eal-hecktraeger-premium-2.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f15d884f0dcb01c4/eal-hecktraeger-premium-2.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/fd6419ff0dcb01c4/eal-hecktraeger-premium-2.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f54ee9ff0dcb01c4/eal-hecktraeger-premium-2.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f0ed89ff0dcb01c4/eal-hecktraeger-premium-2.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/f628206f0dcb01c4/eal-hecktraeger-premium-2.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Vehicles & Parts > Vehicle Parts & Accessories > Vehicle Maintenance, Care & Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Auto & Motorrad", "assortment3": "Autozubeh\u00f6r", "assortment4": "Auto-Tr\u00e4ger"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "320.71", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eufab-hecktraeger-premium-2-p400159202.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eufab-hecktraeger-premium-2-p400159202.html"}}, {"tcm_article_number": 398669, "product_id": 400159205, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 139877, "ean": 4006083986695, "type": "generalArticle", "title": "EUFAB-Kfz-Dashboard-Kamera", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Kunststoffgeh\u00e4use", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 109043, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ideal zum Dokumentieren des Fahrtwegs, z.B. nach Unf\u00e4llen", "long": "EUFAB-Kfz-Dashboard-Kamera Die EUFAB-Kfz-Dashboard-Kamera ist voll und ganz auf den Einsatz im Auto ausgelegt. Sie hat eine Bewegungserkennung, eine Crasherkennung, eine Parkfunktion und einen Bildstabilisator. Die Kamera eignet sich ideal zum Dokumentieren des Fahrtwegs, zum Beispiel nach Unf\u00e4llen. Mit ihrer hohen Aufl\u00f6sung liefert sie jederzeit eine gute Bildqualit\u00e4t und \u00fcber eine Nachtsichtfunktion verf\u00fcgt sie auch.Bis zu 11 Stunden AufzeichnungMit ihrem Saugnapf mit Steckverbindung ist die Autokamera im Handumdrehen montiert, geladen wird sie per USB-Ladekabel \u00fcber die Kfz-Bordsteckdose. Bei h\u00f6chster Bildqualit\u00e4t kann etwa vier Stunden lang aufgezeichnet werden, bei VGA-Qualit\u00e4t werden daraus sogar elf Stunden. Dabei kann man w\u00e4hlen zwischen f\u00fcnf Aufnahmemodi: Loops mit wahlweise einer Minute oder mit zwei, drei, f\u00fcnf oder zehn Minuten \u2013 die \u00e4ltesten Videos werden automatisch gel\u00f6scht.Die Kamera im \u00dcberblickHohe Aufl\u00f6sung und gute Bildqualit\u00e4tEinfache und schnelle MontageMit NachtsichtfunktionMit Bewegungserkennung, Crasherkennung, Parkfunktion und BildstabilisatorLadem\u00f6glichkeit mit USB-Ladekabel an Kfz-BordsteckdoseBis zu 11 Stunden bei VGA-Qualit\u00e4tAutomatisches \u00dcberschreiben der \u00e4ltesten VideosLoop mit 1, 2, 3, 5 oder 10 Minuten Farbe: Schwarz Material: Kunststoffgeh\u00e4use Ma\u00dfe: B x H x T ca. 6,5 x 7 x 3,5 cmBildschirmdiagonale 5,6 cm (2,2\") Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 12/24-V-Ladekabel mit USB-Stecker, Kfz-Halterung mit Saugnapf-Befestigung und Bedienungsanleitung Technische Details: Akku: 180 mAh, 0,67 Wh Lithium PolymerBild-Aufl\u00f6sung: max. 12 MBVideo-Aufnahme: Full-HD 1.080p, HD 720p, WVGA, VGA-FarbsensorWeitwinkellinse: 120\u00b0Speicher: Micro-SD-Karte bis max. 32 GB (nicht im Lieferumfang enthalten)Ladem\u00f6glichkeit: mit USB-Ladekabel an Kfz-Bordsteckdose Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageGarantiegeber: EAL GmbHHerstellergarantie: 6 MonateGarantieumfang: gesamter ArtikelR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichHersteller-Artikel-Nummer: 16257 Ideal zum Dokumentieren des Fahrtwegs, z.B. nach Unf\u00e4llen|Hohe Aufl\u00f6sung und gute Bildqualit\u00e4t |Einfache und schnelle Montage durch Saugnapf mit Steckverbindung|Mit Nachtsichtfunktion", "structured": "EUFAB-Kfz-Dashboard-Kamera Die EUFAB-Kfz-Dashboard-Kamera ist voll und ganz auf den Einsatz im Auto ausgelegt. Sie hat eine Bewegungserkennung, eine Crasherkennung, eine Parkfunktion und einen Bildstabilisator. Die Kamera eignet sich ideal zum Dokumentieren des Fahrtwegs, zum Beispiel nach Unf\u00e4llen. Mit ihrer hohen Aufl\u00f6sung liefert sie jederzeit eine gute Bildqualit\u00e4t und \u00fcber eine Nachtsichtfunktion verf\u00fcgt sie auch.Bis zu 11 Stunden AufzeichnungMit ihrem Saugnapf mit Steckverbindung ist die Autokamera im Handumdrehen montiert, geladen wird sie per USB-Ladekabel \u00fcber die Kfz-Bordsteckdose. Bei h\u00f6chster Bildqualit\u00e4t kann etwa vier Stunden lang aufgezeichnet werden, bei VGA-Qualit\u00e4t werden daraus sogar elf Stunden. Dabei kann man w\u00e4hlen zwischen f\u00fcnf Aufnahmemodi: Loops mit wahlweise einer Minute oder mit zwei, drei, f\u00fcnf oder zehn Minuten \u2013 die \u00e4ltesten Videos werden automatisch gel\u00f6scht.Die Kamera im \u00dcberblickHohe Aufl\u00f6sung und gute Bildqualit\u00e4tEinfache und schnelle MontageMit NachtsichtfunktionMit Bewegungserkennung, Crasherkennung, Parkfunktion und BildstabilisatorLadem\u00f6glichkeit mit USB-Ladekabel an Kfz-BordsteckdoseBis zu 11 Stunden bei VGA-Qualit\u00e4tAutomatisches \u00dcberschreiben der \u00e4ltesten VideosLoop mit 1, 2, 3, 5 oder 10 Minuten Farbe: Schwarz Material: Kunststoffgeh\u00e4use Ma\u00dfe: B x H x T ca. 6,5 x 7 x 3,5 cmBildschirmdiagonale 5,6 cm (2,2\") Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 12/24-V-Ladekabel mit USB-Stecker, Kfz-Halterung mit Saugnapf-Befestigung und Bedienungsanleitung Technische Details: Akku: 180 mAh, 0,67 Wh Lithium PolymerBild-Aufl\u00f6sung: max. 12 MBVideo-Aufnahme: Full-HD 1.080p, HD 720p, WVGA, VGA-FarbsensorWeitwinkellinse: 120\u00b0Speicher: Micro-SD-Karte bis max. 32 GB (nicht im Lieferumfang enthalten)Ladem\u00f6glichkeit: mit USB-Ladekabel an Kfz-Bordsteckdose Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageGarantiegeber: EAL GmbHHerstellergarantie: 6 MonateGarantieumfang: gesamter ArtikelR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichHersteller-Artikel-Nummer: 16257 Ideal zum Dokumentieren des Fahrtwegs, z.B. nach Unf\u00e4llen|Hohe Aufl\u00f6sung und gute Bildqualit\u00e4t |Einfache und schnelle Montage durch Saugnapf mit Steckverbindung|Mit Nachtsichtfunktion"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23b484ebf1291c4/eufab-kfz-dashboard-kamera.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23b484ebf1291c4/eufab-kfz-dashboard-kamera.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f23af84ebf1291c4/eufab-kfz-dashboard-kamera.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fd6d884ebf1291c4/eufab-kfz-dashboard-kamera.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f0e5a4772f1291c4/eufab-kfz-dashboard-kamera.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f15824772f1291c4/eufab-kfz-dashboard-kamera.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Vehicles & Parts > Vehicle Parts & Accessories > Vehicle Maintenance, Care & Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Auto & Motorrad", "assortment3": "Autozubeh\u00f6r", "assortment4": "Auto-Accessoires Sonst."}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "34.07", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W26", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eufab-kfz-dashboard-kamera-p400159205.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eufab-kfz-dashboard-kamera-p400159205.html"}}, {"tcm_article_number": 398661, "product_id": 400159206, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 139845, "ean": 4006083986619, "type": "generalArticle", "title": "APA-Lithium-Powerpack, 18.000 mAh", "size": null, "color": "Rot-schwarz", "material": "Geh\u00e4use Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 108364, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mobile Starthilfe und Powerbank in einem", "long": "APA-Lithium-Powerpack, 18.000 mAh Eine Starthilfe sollte in keinem Kofferraum fehlen \u2013 und diese hier k\u00fcmmert sich au\u00dfer um die Autobatterie auch noch um Smartphone, Tablet und Co., denn der APA-Lithium-Powerpack, 18.000 mAh vereint eine mobile Starthilfe und eine Powerbak in einem Ger\u00e4t. Die Gadgets werden \u00fcber zwei USB-Ausg\u00e4nge versorgt, die Starthilfe selbst kann \u00fcber eine normale Steckdose oder die Autosteckdose geladen werden.  Das Wichtigste auf einen BlickStarthilfe f\u00fcr 12-V-Batterien und Motoren bis 2.000 ccm \u2013 Benzin bis 2.000 ccm, Diesel bis 1.600 ccm2 USB-Ausg\u00e4nge zum Aufladen von Smartphones etc.Ladem\u00f6glichkeit \u00fcber normale Steckdose oder AutosteckdoseAutomatische Sicherung bei Kurzschluss, Verpolung, Entladung und \u00dcberladungIntegriertes LED-Arbeits-und-WarnlichtLED-Batteriestatus-AnzeigePolzangen mit Kunststoffisolierung Farbe: Rot-schwarz Material: Geh\u00e4use Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 22,5 x 3 x 8,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 1 Starthilfekabel, 1 Steckerladeger\u00e4t, 1 12-V-Kfz-Ladekabel, 1 Tasche, 1 12/19-V-Adapterkabel, 8 Hohlsteckeradapter, 1 USB-3-in-1-Kabel, geeignet f\u00fcr Micro-USB-B, USB-C und Lightning Gewicht: Ca. 600 g Batterie-/Akkulaufzeit: Ladedauer ca. 6 Std. Technische Details: Starthilfe f\u00fcr 12-V-Batterien und Motoren bis 2.000 ccm \u2013 Benzin bis 2.000 ccm, Diesel bis 1.600 ccmKapazit\u00e4t: 18.000 mAhAkkuspannung/Akkuart: 11,1 V/Lithium-IonenStarthilfe: 300 A (Spitze 600 A)Eingang: 15 V/1 AAusgang: 12 V, 19 VUSB-Ausgang: 5 V/1 A, 5 V/2 ALadem\u00f6glichkeit: 12-V-Kfz-Bordsteckdosenkabel, 230-V-Netzteil Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageGarantiegeber: EAL GmbHHerstellergarantie: 6 MonateGarantieumfang: gesamter ArtikelR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichHersteller-Artikel-Nummer: 16477 Mobile Starthilfe und Powerbank in einem|Starthilfe f\u00fcr 12-V-Batterien und Motoren bis 2.000 ccm \u2013 Benzin bis 2.000 ccm, Diesel bis 1.600 ccm|2 USB-Ausg\u00e4nge zum Aufladen von Smartphones etc.|Ladem\u00f6glichkeit \u00fcber normale Steckdose oder Autosteckdose", "structured": "APA-Lithium-Powerpack, 18.000 mAh Eine Starthilfe sollte in keinem Kofferraum fehlen \u2013 und diese hier k\u00fcmmert sich au\u00dfer um die Autobatterie auch noch um Smartphone, Tablet und Co., denn der APA-Lithium-Powerpack, 18.000 mAh vereint eine mobile Starthilfe und eine Powerbak in einem Ger\u00e4t. Die Gadgets werden \u00fcber zwei USB-Ausg\u00e4nge versorgt, die Starthilfe selbst kann \u00fcber eine normale Steckdose oder die Autosteckdose geladen werden.  Das Wichtigste auf einen BlickStarthilfe f\u00fcr 12-V-Batterien und Motoren bis 2.000 ccm \u2013 Benzin bis 2.000 ccm, Diesel bis 1.600 ccm2 USB-Ausg\u00e4nge zum Aufladen von Smartphones etc.Ladem\u00f6glichkeit \u00fcber normale Steckdose oder AutosteckdoseAutomatische Sicherung bei Kurzschluss, Verpolung, Entladung und \u00dcberladungIntegriertes LED-Arbeits-und-WarnlichtLED-Batteriestatus-AnzeigePolzangen mit Kunststoffisolierung Farbe: Rot-schwarz Material: Geh\u00e4use Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 22,5 x 3 x 8,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 1 Starthilfekabel, 1 Steckerladeger\u00e4t, 1 12-V-Kfz-Ladekabel, 1 Tasche, 1 12/19-V-Adapterkabel, 8 Hohlsteckeradapter, 1 USB-3-in-1-Kabel, geeignet f\u00fcr Micro-USB-B, USB-C und Lightning Gewicht: Ca. 600 g Batterie-/Akkulaufzeit: Ladedauer ca. 6 Std. Technische Details: Starthilfe f\u00fcr 12-V-Batterien und Motoren bis 2.000 ccm \u2013 Benzin bis 2.000 ccm, Diesel bis 1.600 ccmKapazit\u00e4t: 18.000 mAhAkkuspannung/Akkuart: 11,1 V/Lithium-IonenStarthilfe: 300 A (Spitze 600 A)Eingang: 15 V/1 AAusgang: 12 V, 19 VUSB-Ausgang: 5 V/1 A, 5 V/2 ALadem\u00f6glichkeit: 12-V-Kfz-Bordsteckdosenkabel, 230-V-Netzteil Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageGarantiegeber: EAL GmbHHerstellergarantie: 6 MonateGarantieumfang: gesamter ArtikelR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichHersteller-Artikel-Nummer: 16477 Mobile Starthilfe und Powerbank in einem|Starthilfe f\u00fcr 12-V-Batterien und Motoren bis 2.000 ccm \u2013 Benzin bis 2.000 ccm, Diesel bis 1.600 ccm|2 USB-Ausg\u00e4nge zum Aufladen von Smartphones etc.|Ladem\u00f6glichkeit \u00fcber normale Steckdose oder Autosteckdose"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62999fdddcb01c4/apa-lithium-powerpack-18-000-mah.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62999fdddcb01c4/apa-lithium-powerpack-18-000-mah.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f234106dddcb01c4/apa-lithium-powerpack-18-000-mah.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fcd4106dddcb01c4/apa-lithium-powerpack-18-000-mah.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f15d806dddcb01c4/apa-lithium-powerpack-18-000-mah.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f384106dddcb01c4/apa-lithium-powerpack-18-000-mah.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f54af1ddddcb01c4/apa-lithium-powerpack-18-000-mah.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/fd65a06dddcb01c4/apa-lithium-powerpack-18-000-mah.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Vehicles & Parts > Vehicle Parts & Accessories > Vehicle Maintenance, Care & Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Auto & Motorrad", "assortment3": "Autozubeh\u00f6r", "assortment4": "Auto-Accessoires Sonst."}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "145.24", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W26", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/apa-lithium-powerpack-18-000-mah-p400159206.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/apa-lithium-powerpack-18-000-mah-p400159206.html"}}, {"tcm_article_number": 398666, "product_id": 400159207, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 139850, "ean": 4006083986664, "type": "generalArticle", "title": "EUFAB-Strap-Rahmenhalter, lang", "size": null, "color": "Schwarz-silberfarben", "material": "Kunststoff, Aluminium", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 108371, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Zum Befestigen von Fahrr\u00e4dern am Tr\u00e4ger", "long": "EUFAB-Strap-Rahmenhalter, lang Wer auf der Reise mit dem Auto sein Fahrrad gerne dabei hat, sollte beim Transport auf Nummer sicher gehen. Dazu geh\u00f6rt nat\u00fcrlich ein guter Fahrradtr\u00e4ger \u2013 und ein zuverl\u00e4ssiger Rahmenhalter wie der lange EAL-Strap-Rahmenhalter. Er dient zum sicheren Befestigen des Bikes am Tr\u00e4ger und ist optimiert f\u00fcr die EAL-Tr\u00e4ger  \u00bbPoker-F\u00ab und \u00bbPremium\u00ab \u2013 man kann ihn aber auch mit Fahrradtr\u00e4gern anderer Marken nutzen. Dabei muss nur der Durchmesser beachtet werden. Der Rahmenhalter hat eine teilbare Schelle, mit der er sich besonders schnell anbringen l\u00e4sst, und ist geeignet f\u00fcr Fahrr\u00e4der mit einer Rahmenst\u00e4rke von drei bis acht Zentimetern. Farbe: Schwarz-silberfarben Material: Kunststoff, Aluminium Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 32 cm\u00d8 U-B\u00fcgelrohr ca. 2,5 cm Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageDie Fahrradtr\u00e4ger werden nur unmontiert und im Originalkarton zur\u00fcckgenommen.Gesetzliche Gew\u00e4hrleistung 24 MonateHersteller-Artikel-Nummer: 11576 Zum Befestigen von Fahrr\u00e4dern am Tr\u00e4ger|F\u00fcr die Fahrradtr\u00e4ger \u00bbPoker-F\u00ab (Art.-Nr. 12010LAS) und \u00bbPremium\u00ab (Art.-Nr. 12011LAS)|Auch f\u00fcr andere Fahrradtr\u00e4ger-Marken geeignet \u2013 bitte den Durchmesser beachten|Schnelles Anbringen und Abnehmen des Rahmenhalters durch teilbare Schelle", "structured": "EUFAB-Strap-Rahmenhalter, lang Wer auf der Reise mit dem Auto sein Fahrrad gerne dabei hat, sollte beim Transport auf Nummer sicher gehen. Dazu geh\u00f6rt nat\u00fcrlich ein guter Fahrradtr\u00e4ger \u2013 und ein zuverl\u00e4ssiger Rahmenhalter wie der lange EAL-Strap-Rahmenhalter. Er dient zum sicheren Befestigen des Bikes am Tr\u00e4ger und ist optimiert f\u00fcr die EAL-Tr\u00e4ger  \u00bbPoker-F\u00ab und \u00bbPremium\u00ab \u2013 man kann ihn aber auch mit Fahrradtr\u00e4gern anderer Marken nutzen. Dabei muss nur der Durchmesser beachtet werden. Der Rahmenhalter hat eine teilbare Schelle, mit der er sich besonders schnell anbringen l\u00e4sst, und ist geeignet f\u00fcr Fahrr\u00e4der mit einer Rahmenst\u00e4rke von drei bis acht Zentimetern. Farbe: Schwarz-silberfarben Material: Kunststoff, Aluminium Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 32 cm\u00d8 U-B\u00fcgelrohr ca. 2,5 cm Sonstige Hinweise: Lieferung mit DPD in 1 Packst\u00fcckLieferzeit Deutschland 7 Werktage, \u00d6sterreich 10 WerktageDie Fahrradtr\u00e4ger werden nur unmontiert und im Originalkarton zur\u00fcckgenommen.Gesetzliche Gew\u00e4hrleistung 24 MonateHersteller-Artikel-Nummer: 11576 Zum Befestigen von Fahrr\u00e4dern am Tr\u00e4ger|F\u00fcr die Fahrradtr\u00e4ger \u00bbPoker-F\u00ab (Art.-Nr. 12010LAS) und \u00bbPremium\u00ab (Art.-Nr. 12011LAS)|Auch f\u00fcr andere Fahrradtr\u00e4ger-Marken geeignet \u2013 bitte den Durchmesser beachten|Schnelles Anbringen und Abnehmen des Rahmenhalters durch teilbare Schelle"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54af5cf0dcb01c4/eal-strap-rahmenhalter-lang.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54af5cf0dcb01c4/eal-strap-rahmenhalter-lang.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f79ee5cf0dcb01c4/eal-strap-rahmenhalter-lang.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0e5a5cf0dcb01c4/eal-strap-rahmenhalter-lang.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f62c35cf0dcb01c4/eal-strap-rahmenhalter-lang.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Vehicles & Parts > Vehicle Parts & Accessories > Vehicle Maintenance, Care & Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Auto & Motorrad", "assortment3": "Autozubeh\u00f6r", "assortment4": "Auto-Tr\u00e4ger"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "38.94", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W26", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eufab-strap-rahmenhalter-lang-p400159207.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eufab-strap-rahmenhalter-lang-p400159207.html"}}, {"tcm_article_number": 13312, "product_id": 400159255, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 139947, "ean": 0, "type": "generalArticle", "title": "Gala Kr\u00e4ftig - 12 x 500 g Filterkaffee Gemahlen", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Praktische Vorratspackung von 12 x 500 g", "long": "Gala Kr\u00e4ftig - Filterkaffee Gemahlen Gala von Eduscho Kr\u00e4ftig erh\u00e4lt seinen intensiven Charakter durch die sorgf\u00e4ltige Auswahl und Komposition kr\u00e4ftiger Robusta-Bohnen. Durch ein spezielles Melange-Verfahren werden die Bohnen mit Karamell veredelt, die dem Kaffee ein rundes Geschmacksprofil verleihen. Produktinformationen:  Inhalt: 12 x 500 g = 6kg  R\u00f6stkaffee, Fein gemahlen    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern.   Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18,  22297 Hamburg Praktische Vorratspackung von 12 x 500 g Sorgf\u00e4ltige Auswahl und Komposition kr\u00e4ftiger Robusta-Bohnen Kr\u00e4ftig und vollmundig mit einem Anklang von Karamell", "structured": "Gala Kr\u00e4ftig - Filterkaffee Gemahlen Gala von Eduscho Kr\u00e4ftig erh\u00e4lt seinen intensiven Charakter durch die sorgf\u00e4ltige Auswahl und Komposition kr\u00e4ftiger Robusta-Bohnen. Durch ein spezielles Melange-Verfahren werden die Bohnen mit Karamell veredelt, die dem Kaffee ein rundes Geschmacksprofil verleihen. Produktinformationen:\n Inhalt: 12 x 500 g = 6kg\n\nR\u00f6stkaffee, Fein gemahlen\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18,\n\n22297 Hamburg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/592412b72c7ab856/gala-kraeftig-12-x-500-g-filterkaffee-gemahlen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/592412b72c7ab856/gala-kraeftig-12-x-500-g-filterkaffee-gemahlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/589af2b72c7ab856/gala-kraeftig-12-x-500-g-filterkaffee-gemahlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/526d82b72c7ab856/gala-kraeftig-12-x-500-g-filterkaffee-gemahlen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "58.76", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "DISCOUNT_SHOP_NEW", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gala-kraeftig-12-x-500-g-filterkaffee-gemahlen-p400159255.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gala-kraeftig-12-x-500-g-filterkaffee-gemahlen-p400159255.html"}}, {"tcm_article_number": 485978, "product_id": 400159256, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76619, "ean": 4046234859782, "type": "generalArticle", "title": "Gala Nr. 1 Klassisch - 12 x 32 Pads", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Praktische Vorratspackung von 12 x 32 Pads", "long": "Gala Nr. 1 Klassisch - Pads Gala von Eduscho Nr. 1 Klassisch ist eine sorgf\u00e4ltig ausgew\u00e4hlte Mischung feiner Arabica- und intensiver Robusta-Bohnen, die perfekt aufeinander abgestimmt ihr einzigartiges Aroma entfalten und diesem Kaffee seinen aromatischen und ausgewogenen Charakter verleihen. Produktinformationen:  Inhalt: 32x 12 Pads = 384 Pads  R\u00f6stkaffee, gemahlen    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern.   Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18,  22297 Hamburg Praktische Vorratspackung von 12 x 32 Pads Mischung aus feinen Arabica- und intensiven Robusta-Bohnen Aromatisch und ausgewogen F\u00fcr alle Pad-Maschinen geeignet", "structured": "Gala Nr. 1 Klassisch - Pads Gala von Eduscho Nr. 1 Klassisch ist eine sorgf\u00e4ltig ausgew\u00e4hlte Mischung feiner Arabica- und intensiver Robusta-Bohnen, die perfekt aufeinander abgestimmt ihr einzigartiges Aroma entfalten und diesem Kaffee seinen aromatischen und ausgewogenen Charakter verleihen. Produktinformationen:\n Inhalt: 32x 12 Pads = 384 Pads\n\nR\u00f6stkaffee, gemahlen\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18,\n\n22297 Hamburg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5d3b43072c7ab856/gala-nr-1-klassisch-12-x-32-pads.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5d3b43072c7ab856/gala-nr-1-klassisch-12-x-32-pads.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/592993072c7ab856/gala-nr-1-klassisch-12-x-32-pads.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/526993072c7ab856/gala-nr-1-klassisch-12-x-32-pads.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "46.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "DISCOUNT_SHOP_NEW", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gala-nr-1-klassisch-12-x-32-pads-p400159256.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gala-nr-1-klassisch-12-x-32-pads-p400159256.html"}}, {"tcm_article_number": 84495, "product_id": 400159257, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 139948, "ean": 0, "type": "generalArticle", "title": "Gala Nr. 1 Sanft - 12 x 500g Filterkaffee Gemahlen", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Praktische Vorratspackung von 12 x 500 g", "long": "Gala Nr. 1 Sanft - Filterkaffee Gemahlen Gala von Eduscho Nr.1 Sanft ist eine harmonische Mischung milder Arabica- und von Natur aus s\u00e4urearmer Robusta-Bohnen. Der weiche und sanfte Charakter dieses Filterkaffees entsteht durch ein besonderes Veredelungsverfahren, bei dem ein Teil der Bohnen weitgehend von Bitterstoffen befreit wird, w\u00e4hrend das Koffein enthalten bleibt. Produktinformationen:  Inhalt: 12 x 500 g = 6kg  R\u00f6stkaffee, Fein gemahlen    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern.   Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18,  22297 Hamburg Praktische Vorratspackung von 12 x 500 g Mischung aus milden Arabica- und s\u00e4urearmen Robusta-Bohnen Sanft und harmonisch", "structured": "Gala Nr. 1 Sanft - Filterkaffee Gemahlen Gala von Eduscho Nr.1 Sanft ist eine harmonische Mischung milder Arabica- und von Natur aus s\u00e4urearmer Robusta-Bohnen. Der weiche und sanfte Charakter dieses Filterkaffees entsteht durch ein besonderes Veredelungsverfahren, bei dem ein Teil der Bohnen weitgehend von Bitterstoffen befreit wird, w\u00e4hrend das Koffein enthalten bleibt. Produktinformationen:\n Inhalt: 12 x 500 g = 6kg\n\nR\u00f6stkaffee, Fein gemahlen\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18,\n\n22297 Hamburg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/29af2bb1ea86df5/gala-nr-1-sanft-12-x-500g-filterkaffee-gemahlen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/29af2bb1ea86df5/gala-nr-1-sanft-12-x-500g-filterkaffee-gemahlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5e992bb1ea86df5/gala-nr-1-sanft-12-x-500g-filterkaffee-gemahlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5c8c31daa86b09e6/gala-nr-1-sanft-12-x-500-g-filterkaffee-gemahlen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "62.29", "amount": "41.04", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "DISCOUNT_SHOP_NEW", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gala-nr-1-sanft-12-x-500g-filterkaffee-gemahlen-p400159257.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gala-nr-1-sanft-12-x-500g-filterkaffee-gemahlen-p400159257.html"}}]