[{"tcm_article_number": 367501, "product_id": 400128362, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 97368, "ean": 4006083675018, "type": "generalArticle", "title": "Glas-Couchtisch", "size": null, "color": "Glasplatte grau-anthrazit\nUnterer Boden matt grau lackiert\nTischbeine Eiche naturfarben", "material": "Tischplatte Sicherheitsglas\nBeine FSC\u00ae-zertifiziertes Eichen-Massivholz\nUnterboden FSC\u00ae-zertifizierte MDF", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98098, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "2 Etagentische mit massiven Eichenbeinen", "long": "Glas-Couchtisch Unterer Boden mit hochgezogenem RandUm diesen Couchtisch aus der Serie \u00bbFunktionalit\u00e4t trifft Design\u00ab versammelt man sich gerne. Der Tisch mit zwei Etagen bietet auf einer modernen, transluzenten Rauchglasplatte aus Sicherheitsglas und einem Unterboden aus FSC\u00ae-zertifizierter MDF gro\u00dfz\u00fcgige Ablagefl\u00e4chen. Au\u00dferdem sorgen vier massive Beine aus FSC\u00ae-zertifiziertem Eichen-Massivholz mit abriebfesten Filzbodenschonern f\u00fcr einen sicheren Stand. Farbe: Glasplatte grau-anthrazitUnterer Boden matt grau lackiertTischbeine Eiche naturfarben Material: Tischplatte SicherheitsglasBeine FSC\u00ae-zertifiziertes Eichen-MassivholzUnterboden FSC\u00ae-zertifizierte MDF Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 40 cm, \u00d8 ca. 67 cmH\u00f6he zwischen Tischplatte und Tischunterteil/Tablett ca. 29,5 cm\u00d8 Tischplatte ca. 60 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Tischplatte max. 30 kgUnterer Boden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcckInkl. Kundenservice  2 Etagentische mit massiven Eichenbeinen|Ein Element unserer Serie \u00bbFunktionalit\u00e4t trifft Design\u00ab|Modernes, transluzentes Rauchglas aus Sicherheitsglas|Unterboden mit hochgezogenem Rand bietet eine gro\u00dfe Ablagefl\u00e4che |Beine aus FSC\u00ae-zertifiziertem Eichen-Massivholz, Unterboden aus FSC\u00ae-zertifizierter MDF |Abriebfeste Filzbodenschoner sorgen f\u00fcr sicheren Stand|Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten ", "structured": "Glas-Couchtisch Unterer Boden mit hochgezogenem RandUm diesen Couchtisch aus der Serie \u00bbFunktionalit\u00e4t trifft Design\u00ab versammelt man sich gerne. Der Tisch mit zwei Etagen bietet auf einer modernen, transluzenten Rauchglasplatte aus Sicherheitsglas und einem Unterboden aus FSC\u00ae-zertifizierter MDF gro\u00dfz\u00fcgige Ablagefl\u00e4chen. Au\u00dferdem sorgen vier massive Beine aus FSC\u00ae-zertifiziertem Eichen-Massivholz mit abriebfesten Filzbodenschonern f\u00fcr einen sicheren Stand. Farbe: Glasplatte grau-anthrazitUnterer Boden matt grau lackiertTischbeine Eiche naturfarben Material: Tischplatte SicherheitsglasBeine FSC\u00ae-zertifiziertes Eichen-MassivholzUnterboden FSC\u00ae-zertifizierte MDF Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 40 cm, \u00d8 ca. 67 cmH\u00f6he zwischen Tischplatte und Tischunterteil/Tablett ca. 29,5 cm\u00d8 Tischplatte ca. 60 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Tischplatte max. 30 kgUnterer Boden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcckInkl. Kundenservice  2 Etagentische mit massiven Eichenbeinen|Ein Element unserer Serie \u00bbFunktionalit\u00e4t trifft Design\u00ab|Modernes, transluzentes Rauchglas aus Sicherheitsglas|Unterboden mit hochgezogenem Rand bietet eine gro\u00dfe Ablagefl\u00e4che |Beine aus FSC\u00ae-zertifiziertem Eichen-Massivholz, Unterboden aus FSC\u00ae-zertifizierter MDF |Abriebfeste Filzbodenschoner sorgen f\u00fcr sicheren Stand|Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa056a87dceaf22/glas-couchtisch.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa056a87dceaf22/glas-couchtisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/433282b87dceaf22/glas-couchtisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/433696a87dceaf22/glas-couchtisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45f331d87dceaf22/glas-couchtisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/4b1b12b87dceaf22/glas-couchtisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/433336a87dceaf22/glas-couchtisch.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Accent Tables > Coffee Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Couchtisch, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "99.95", "amount": "97.43", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/glas-couchtisch-p400128362.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/glas-couchtisch-p400128362.html"}}, {"tcm_article_number": 367504, "product_id": 400128363, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 97371, "ean": 4006083675049, "type": "generalArticle", "title": "Silberkette \u00bbPure Collection\u00ab", "size": null, "color": "Silberfarben", "material": "925er Sterling-Silber, rhodiniert", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98192, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm", "long": "Silberkette \u00bbPure Collection\u00ab Pure Sch\u00f6nheitDiese Silberkette ist das pure Style-Vergn\u00fcgen: Versehen mit einem wundersch\u00f6n grazilen Anh\u00e4nger in Kreisform, l\u00e4sst sie sich zu jedem Outfit kombinieren. Ob rockig, elegant oder sportlich: Die Kette in Silber verleiht immer einen Hauch schlichte Eleganz. L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45\u00a0Zentimeter ist die Kette \u00fcbrigens auch noch \u2013 je nach Lust, Laune oder Anlass. Farbe: Silberfarben Material: 925er Sterling-Silber, rhodiniert Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge ca. 45 cm, mit Zwischen\u00f6se bei ca. 42 cm\u00d8 Anh\u00e4nger ca. 2 cm Gewicht: Ca. 3,2 g L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm", "structured": "Silberkette \u00bbPure Collection\u00ab Pure Sch\u00f6nheitDiese Silberkette ist das pure Style-Vergn\u00fcgen: Versehen mit einem wundersch\u00f6n grazilen Anh\u00e4nger in Kreisform, l\u00e4sst sie sich zu jedem Outfit kombinieren. Ob rockig, elegant oder sportlich: Die Kette in Silber verleiht immer einen Hauch schlichte Eleganz. L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45\u00a0Zentimeter ist die Kette \u00fcbrigens auch noch \u2013 je nach Lust, Laune oder Anlass. Farbe: Silberfarben Material: 925er Sterling-Silber, rhodiniert Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge ca. 45 cm, mit Zwischen\u00f6se bei ca. 42 cm\u00d8 Anh\u00e4nger ca. 2 cm Gewicht: Ca. 3,2 g L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm Silber Silber ist ein Edelmetall, das die h\u00f6chsten Licht-Reflexionseigenschaften aller Metalle hat, wodurch es seinen faszinierenden strahlend wei\u00dfen Glanz erh\u00e4lt. Da Feinsilber sehr weich ist, wird es mit anderen Metallen legiert, um seine Eigenschaften zu ver\u00e4ndern und es h\u00e4rter zu machen. F\u00fcr unsere edlen Schmuckst\u00fccke verwenden wir Sterlingsilber. Es besteht aus 925 Teilen Feinsilber und 75 Teilen anderen Metallen, meist Kupfer. Durch die Reaktion mit dem in der Luft enthaltenen Schwefel l\u00e4uft Silber mit der Zeit an. Damit unsere Silberschmuckst\u00fccke ihre sch\u00f6ne helle Farbe behalten, sind alle mit Rhodium, einem Platinmetall, oder Gold beschichtet."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469051db1abc7c42/silberkette-pure-collection.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469051db1abc7c42/silberkette-pure-collection.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/405b19fb1abc7c42/silberkette-pure-collection.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4691e06b1abc7c42/silberkette-pure-collection.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Silberschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Necklaces", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Silberschmuck", "assortment4": "Silber-Ketten"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/silberkette-pure-collection-p400128363.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/silberkette-pure-collection-p400128363.html"}}, {"tcm_article_number": 367506, "product_id": 400128365, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 97373, "ean": 4006083675063, "type": "generalArticle", "title": "Silberohrstecker-Set \u00bbPure Collection\u00ab", "size": null, "color": "Silberfarben", "material": "925er Sterling-Silber, rhodiniert", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98194, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Individuell kombinierbar", "long": "Silberohrstecker-Set \u00bbPure Collection\u00ab Punkt, Punkt, Komma, Strich: Fertig ist das stylische Ich! Mit diesem Silberohrstecker-Set ist es ein leichtes, sich inspirieren zu lassen und jeden Tag einen neuen Look am Ohr auszuprobieren. Und das geht ganz leicht, da das cleane, silberfarbene Ohrstecker-Set Schmuck in Pl\u00e4ttchen-, Kugel- und Bogenform enth\u00e4lt. Farbe: Silberfarben Material: 925er Sterling-Silber, rhodiniert Ma\u00dfe: \u00d8 Pl\u00e4ttchen je ca. 6 mm\u00d8 Kugeln je ca. 4 mmL\u00e4nge B\u00f6gen je ca. 12 mm Gewicht: 2x ca. 1 g, 1x ca. 0,5 g Individuell kombinierbar", "structured": "Silberohrstecker-Set \u00bbPure Collection\u00ab Punkt, Punkt, Komma, Strich: Fertig ist das stylische Ich! Mit diesem Silberohrstecker-Set ist es ein leichtes, sich inspirieren zu lassen und jeden Tag einen neuen Look am Ohr auszuprobieren. Und das geht ganz leicht, da das cleane, silberfarbene Ohrstecker-Set Schmuck in Pl\u00e4ttchen-, Kugel- und Bogenform enth\u00e4lt. Farbe: Silberfarben Material: 925er Sterling-Silber, rhodiniert Ma\u00dfe: \u00d8 Pl\u00e4ttchen je ca. 6 mm\u00d8 Kugeln je ca. 4 mmL\u00e4nge B\u00f6gen je ca. 12 mm Gewicht: 2x ca. 1 g, 1x ca. 0,5 g Individuell kombinierbar Silber Silber ist ein Edelmetall, das die h\u00f6chsten Licht-Reflexionseigenschaften aller Metalle hat, wodurch es seinen faszinierenden strahlend wei\u00dfen Glanz erh\u00e4lt. Da Feinsilber sehr weich ist, wird es mit anderen Metallen legiert, um seine Eigenschaften zu ver\u00e4ndern und es h\u00e4rter zu machen. F\u00fcr unsere edlen Schmuckst\u00fccke verwenden wir Sterlingsilber. Es besteht aus 925 Teilen Feinsilber und 75 Teilen anderen Metallen, meist Kupfer. Durch die Reaktion mit dem in der Luft enthaltenen Schwefel l\u00e4uft Silber mit der Zeit an. Damit unsere Silberschmuckst\u00fccke ihre sch\u00f6ne helle Farbe behalten, sind alle mit Rhodium, einem Platinmetall, oder Gold beschichtet."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469336a72abc7c42/silberohrstecker-set-pure-collection.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469336a72abc7c42/silberohrstecker-set-pure-collection.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4055f4772abc7c42/silberohrstecker-set-pure-collection.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/1fd85c874532855/silberohrstecker-set-pure-collection.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/32f547874532855/silberohrstecker-set-pure-collection.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/68af47874532855/silberohrstecker-set-pure-collection.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Silberschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Earrings", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Silberschmuck", "assortment4": "Silber-Ohrschmuck"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/silberohrstecker-set-pure-collection-p400128365.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/silberohrstecker-set-pure-collection-p400128365.html"}}, {"tcm_article_number": 367524, "product_id": 400128434, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 97394, "ean": 4006083675247, "type": "generalArticle", "title": "LED-Adventskalender", "size": null, "color": "Wei\u00df mit rotem Zahlenprint", "material": "Holz (MDF), Holz (Multiplex), Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97556, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aufsteckbare Holzaufsteller mit fest integrierten LEDs \u2013 Lichtfarbe warmwei\u00df", "long": "LED-Adventskalender So sch\u00f6n kann Vorfreude schenken sein! Dieser kleine, feine LED-Adventskalender ist etwas ganz Besonderes. Mit den rundum bedruckten Zahlenw\u00fcrfeln wird das richtige Datum eingestellt und die Schublade mit einem Geschenk bef\u00fcllt \u2013 so beginnt jeder Morgen im Advent mit einer liebevollen \u00dcberraschung. Und den Rest des Tages begn\u00fcgt sich der Kalender damit, einfach zauberhaft auszusehen ... was dem kleinen Schmuckst\u00fcck mit den beleuchteten Winterwald- und Rehaufsteckern aus Holz auch aufs Sch\u00f6nste gelingt. Dekorativ-weihnachtlich mit warmwei\u00dfer BeleuchtungDie aufsteckbaren Holzaufsteller sind mit fest integrierten LEDs ausgestattet. Diese verbreiten mit ihrem warmwei\u00dfen Licht eine angenehme Stimmung im Haus und leuchten mit einem Satz Batterien f\u00fcr mindestens 230 Stunden. Au\u00dferdem steuert ein energiesparender Timer die Beleuchtung: Nach etwa sechs Stunden im Betrieb gehen die Lichter aus und nach etwa 18 weiteren Stunden wieder an. Ein Ein- und Ausschalter befindet sich an der Unterseite. Farbe: Wei\u00df mit rotem Zahlenprint Material: Holz (MDF), Holz (Multiplex), Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 12 x 24,5 x 6 cmH\u00f6he Schublade ca. 3 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Batterien LR06 (AA) und Bedienungsanleitung Batterie-/Akkulaufzeit: Leuchtdauer mit 1 Satz Batterien ca. 230 Stunden Aufsteckbare Holzaufsteller mit fest integrierten LEDs \u2013 Lichtfarbe warmwei\u00df|Schublade zum individuellen Bef\u00fcllen mit kleinen Adventsgeschenken|Bedruckte W\u00fcrfel als Datumsanzeige: Durch drehen der W\u00fcrfel ergeben sich die Ziffern 1 bis 24|Mit Timerfunktion \u2013 automatisches An- und Ausschalten|F\u00fcr den Innenbereich", "structured": "LED-Adventskalender So sch\u00f6n kann Vorfreude schenken sein! Dieser kleine, feine LED-Adventskalender ist etwas ganz Besonderes. Mit den rundum bedruckten Zahlenw\u00fcrfeln wird das richtige Datum eingestellt und die Schublade mit einem Geschenk bef\u00fcllt \u2013 so beginnt jeder Morgen im Advent mit einer liebevollen \u00dcberraschung. Und den Rest des Tages begn\u00fcgt sich der Kalender damit, einfach zauberhaft auszusehen ... was dem kleinen Schmuckst\u00fcck mit den beleuchteten Winterwald- und Rehaufsteckern aus Holz auch aufs Sch\u00f6nste gelingt. Dekorativ-weihnachtlich mit warmwei\u00dfer BeleuchtungDie aufsteckbaren Holzaufsteller sind mit fest integrierten LEDs ausgestattet. Diese verbreiten mit ihrem warmwei\u00dfen Licht eine angenehme Stimmung im Haus und leuchten mit einem Satz Batterien f\u00fcr mindestens 230 Stunden. Au\u00dferdem steuert ein energiesparender Timer die Beleuchtung: Nach etwa sechs Stunden im Betrieb gehen die Lichter aus und nach etwa 18 weiteren Stunden wieder an. Ein Ein- und Ausschalter befindet sich an der Unterseite. Farbe: Wei\u00df mit rotem Zahlenprint Material: Holz (MDF), Holz (Multiplex), Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 12 x 24,5 x 6 cmH\u00f6he Schublade ca. 3 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Batterien LR06 (AA) und Bedienungsanleitung Batterie-/Akkulaufzeit: Leuchtdauer mit 1 Satz Batterien ca. 230 Stunden Aufsteckbare Holzaufsteller mit fest integrierten LEDs \u2013 Lichtfarbe warmwei\u00df|Schublade zum individuellen Bef\u00fcllen mit kleinen Adventsgeschenken|Bedruckte W\u00fcrfel als Datumsanzeige: Durch drehen der W\u00fcrfel ergeben sich die Ziffern 1 bis 24|Mit Timerfunktion \u2013 automatisches An- und Ausschalten|F\u00fcr den Innenbereich"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f726a9cea86df2/led-adventskalender.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f726a9cea86df2/led-adventskalender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/469055c9cea86df2/led-adventskalender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/405335c9cea86df2/led-adventskalender.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Seasonal & Holiday Decorations > Advent Calendars", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Saisondeko", "assortment3": "Saisondeko Weihnachten", "assortment4": "Adventskalender"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "12.66", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-adventskalender-p400128434.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-adventskalender-p400128434.html"}}, {"tcm_article_number": 367537, "product_id": 400128436, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 97424, "ean": 4006083675377, "type": "generalArticle", "title": "Metall-Sideboard mit 2 versetzbaren Klappenf\u00e4chern", "size": null, "color": "Gestell silberfarben\nFl\u00e4chen matt schwarz", "material": "Gestell und Griffe Stahl, verchromt\nW\u00e4nde, B\u00f6den und Klappen Stahl, pulverbeschichtet\nF\u00fc\u00dfe Kunststoff\nVerbindungsteile Kunststoff verchromt", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98207, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ein Element unserer Metall-M\u00f6bel-Serie", "long": "Metall-Sideboard mit 2 versetzbaren Klappenf\u00e4chern Dieses stylische Sideboard aus unserer beliebten Metall-M\u00f6bel-Serie hat schon jetzt das Zeug zum Klassiker. Und weil es so zeitlos ist, soll es nat\u00fcrlich auch besonders lange so gut aussehen wie am ersten Tag. Deshalb haben wir die Oberfl\u00e4chen mit einer hochwertigen, strapazierf\u00e4higen Pulverbeschichtung versehen. Die verzeiht einiges und ist leicht zu pflegen.Oben oder unten?Das Board hat ein verchromtes Metallgestell und bietet in vier F\u00e4chern willkommenen Stauraum wie eine klassische Kommode. Zwei der F\u00e4cher werden mit Klappen versehen \u2013 ob man beide oben oder unten haben will, bleibt den individuellen Vorlieben \u00fcberlassen. Die Klappen haben je zwei hochwertige Metall-Scherenscharniere und Metallgriffe.H\u00f6henverstellbare F\u00fc\u00dfeDie Kunststofff\u00fc\u00dfe lassen sich einzeln in der H\u00f6he verstellen, wodurch sich leichte Bodenunebenheiten ausgleichen lassen \u2013 f\u00fcr eine gerade Ablagefl\u00e4che und einen sicheren Stand.  Farbe: Gestell silberfarbenFl\u00e4chen matt schwarz Material: Gestell und Griffe Stahl, verchromtW\u00e4nde, B\u00f6den und Klappen Stahl, pulverbeschichtetF\u00fc\u00dfe KunststoffVerbindungsteile Kunststoff verchromt Ma\u00dfe: B x H x T ca. 152 x 82,5 x 40 cmB x H x T F\u00e4cher je ca. 76,5 x 36 x 38,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Je Boden max. 40 kgJe Klappe max. 5 kg Technische Details: Regalklappen sind individuell oben oder unten einsetzbar, jedoch nicht versetztRegalf\u00fc\u00dfe sind h\u00f6henverstellbar Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fcckenInkl. Kundenservice  Ein Element unserer Metall-M\u00f6bel-Serie|Verchromtes Metallgestell|2 Klappen mit je 2 hochwertigen Metall-Scherenscharnieren|Klappen wahlweise beide unten oder oben montierbar|Oberfl\u00e4chen mit hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Pulverbeschichtung", "structured": "Metall-Sideboard mit 2 versetzbaren Klappenf\u00e4chern Dieses stylische Sideboard aus unserer beliebten Metall-M\u00f6bel-Serie hat schon jetzt das Zeug zum Klassiker. Und weil es so zeitlos ist, soll es nat\u00fcrlich auch besonders lange so gut aussehen wie am ersten Tag. Deshalb haben wir die Oberfl\u00e4chen mit einer hochwertigen, strapazierf\u00e4higen Pulverbeschichtung versehen. Die verzeiht einiges und ist leicht zu pflegen.Oben oder unten?Das Board hat ein verchromtes Metallgestell und bietet in vier F\u00e4chern willkommenen Stauraum wie eine klassische Kommode. Zwei der F\u00e4cher werden mit Klappen versehen \u2013 ob man beide oben oder unten haben will, bleibt den individuellen Vorlieben \u00fcberlassen. Die Klappen haben je zwei hochwertige Metall-Scherenscharniere und Metallgriffe.H\u00f6henverstellbare F\u00fc\u00dfeDie Kunststofff\u00fc\u00dfe lassen sich einzeln in der H\u00f6he verstellen, wodurch sich leichte Bodenunebenheiten ausgleichen lassen \u2013 f\u00fcr eine gerade Ablagefl\u00e4che und einen sicheren Stand.  Farbe: Gestell silberfarbenFl\u00e4chen matt schwarz Material: Gestell und Griffe Stahl, verchromtW\u00e4nde, B\u00f6den und Klappen Stahl, pulverbeschichtetF\u00fc\u00dfe KunststoffVerbindungsteile Kunststoff verchromt Ma\u00dfe: B x H x T ca. 152 x 82,5 x 40 cmB x H x T F\u00e4cher je ca. 76,5 x 36 x 38,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Je Boden max. 40 kgJe Klappe max. 5 kg Technische Details: Regalklappen sind individuell oben oder unten einsetzbar, jedoch nicht versetztRegalf\u00fc\u00dfe sind h\u00f6henverstellbar Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fcckenInkl. Kundenservice  Ein Element unserer Metall-M\u00f6bel-Serie|Verchromtes Metallgestell|2 Klappen mit je 2 hochwertigen Metall-Scherenscharnieren|Klappen wahlweise beide unten oder oben montierbar|Oberfl\u00e4chen mit hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Pulverbeschichtung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472285cb1eac7c42/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472285cb1eac7c42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b17247b1eac7c42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/be13330c6eadcf23/metall-sideboard-mit-2-versetzbaren-klappenfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/bfa051dc6eadcf23/metall-sideboard-mit-2-versetzbaren-klappenfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/b785f1dc6eadcf23/metall-sideboard-mit-2-versetzbaren-klappenfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/b780530c6eadcf23/metall-sideboard-mit-2-versetzbaren-klappenfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/b78281dc6eadcf23/metall-sideboard-mit-2-versetzbaren-klappenfaechern.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Office Furniture", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "B\u00fcrom\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, B\u00fcro"}, "price": {"old_amount": "399.00", "amount": "329.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-02-18", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/metall-sideboard-mit-2-versetzbaren-klappenfaechern-p400128436.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/metall-sideboard-mit-2-versetzbaren-klappenfaechern-p400128436.html"}}, {"tcm_article_number": 367530, "product_id": 400128438, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 97417, "ean": 4006083675308, "type": "generalArticle", "title": "Kleiner Gartenschrank", "size": null, "color": "Schrank grau\nGriffe silberfarben\nF\u00fc\u00dfe schwarz", "material": "Schrank Fichten-Massivholz, lasiert und impr\u00e4gniert\nBeschl\u00e4ge und Dach Stahl, verzinkt\nGriffe Stahl, verchromt\nF\u00fc\u00dfe Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97620, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit verzinktem Metalldach \u2013 ideal auch als Arbeitsfl\u00e4che zu verwenden", "long": "Kleiner Gartenschrank Ordnung im GartenAlles, was an Handwerkszeug zur Gartenarbeit dazugeh\u00f6rt, findet in diesem Schr\u00e4nkchen seinen festen Platz. Der kleine Gartenschrank bietet viel Stauraum auf kleiner Fl\u00e4che und kann mit variablen Einlegeb\u00f6den individuell aufgeteilt werden. Gartenm\u00f6bel aus witterungsbest\u00e4ndigem Fichten-MassivholzDer wasserdichte Schrank hat zwei T\u00fcren mit Griff sowie Magnetverschluss und ein verzinktes Metalldach. Die widerstandsf\u00e4hige Oberfl\u00e4che hat eine ideale H\u00f6he und eignet sich bestens als Arbeitsfl\u00e4che. Sein Korpus ist aus impr\u00e4gniertem, witterungsbest\u00e4ndigem Fichten-Massivholz gefertigt und kann mit den h\u00f6henverstellbaren Standf\u00fc\u00dfen perfekt ausgerichtet werden. Farbe: Schrank grauGriffe silberfarbenF\u00fc\u00dfe schwarz Material: Schrank Fichten-Massivholz, lasiert und impr\u00e4gniertBeschl\u00e4ge und Dach Stahl, verzinktGriffe Stahl, verchromtF\u00fc\u00dfe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 91 x 45 cmUnteres Fach B x H x T ca. 69 x 26 x 41 cmMittleres Fach B x H x T ca. 69 x 28 x 35,5 cmOberes Fach B x H x T ca. 69 x 27 x 35,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Regalb\u00f6den je max. 10 kgUnterer Boden max. 20 kg Sonstige Hinweise: Lieferung erfolgt zerlegtLieferung in 1 Packst\u00fcck Mit verzinktem Metalldach \u2013 ideal auch als Arbeitsfl\u00e4che zu verwenden|Viel Stauraum bei geringer Standfl\u00e4che|Mit variablem Einlegeboden|Aus impr\u00e4gniertem, witterungsbest\u00e4ndigem Fichten-Massivholz |Wasserdicht", "structured": "Kleiner Gartenschrank Ordnung im GartenAlles, was an Handwerkszeug zur Gartenarbeit dazugeh\u00f6rt, findet in diesem Schr\u00e4nkchen seinen festen Platz. Der kleine Gartenschrank bietet viel Stauraum auf kleiner Fl\u00e4che und kann mit variablen Einlegeb\u00f6den individuell aufgeteilt werden. Gartenm\u00f6bel aus witterungsbest\u00e4ndigem Fichten-MassivholzDer wasserdichte Schrank hat zwei T\u00fcren mit Griff sowie Magnetverschluss und ein verzinktes Metalldach. Die widerstandsf\u00e4hige Oberfl\u00e4che hat eine ideale H\u00f6he und eignet sich bestens als Arbeitsfl\u00e4che. Sein Korpus ist aus impr\u00e4gniertem, witterungsbest\u00e4ndigem Fichten-Massivholz gefertigt und kann mit den h\u00f6henverstellbaren Standf\u00fc\u00dfen perfekt ausgerichtet werden. Farbe: Schrank grauGriffe silberfarbenF\u00fc\u00dfe schwarz Material: Schrank Fichten-Massivholz, lasiert und impr\u00e4gniertBeschl\u00e4ge und Dach Stahl, verzinktGriffe Stahl, verchromtF\u00fc\u00dfe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 91 x 45 cmUnteres Fach B x H x T ca. 69 x 26 x 41 cmMittleres Fach B x H x T ca. 69 x 28 x 35,5 cmOberes Fach B x H x T ca. 69 x 27 x 35,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Regalb\u00f6den je max. 10 kgUnterer Boden max. 20 kg Sonstige Hinweise: Lieferung erfolgt zerlegtLieferung in 1 Packst\u00fcck Mit verzinktem Metalldach \u2013 ideal auch als Arbeitsfl\u00e4che zu verwenden|Viel Stauraum bei geringer Standfl\u00e4che|Mit variablem Einlegeboden|Aus impr\u00e4gniertem, witterungsbest\u00e4ndigem Fichten-Massivholz |Wasserdicht"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/405aa1deb86ab9e2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/405aa1deb86ab9e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4441e5c7286ab9e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/aae996a72c7b01c7/kleiner-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/af4ee5c72c7b01c7/kleiner-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/ab5d86a72c7b01c7/kleiner-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/a98ee5c72c7b01c7/kleiner-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/aeff56a72c7b01c7/kleiner-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/af45a6a72c7b01c7/kleiner-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/aef5a4772c7b01c7/kleiner-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/aaeaf2b72c7b01c7/kleiner-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/ac2827172c7b01c7/kleiner-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-CENSHARE/ac2c35c72c7b01c7/kleiner-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_12-CENSHARE/42833477286ab9e2/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Ideen f\u00fcr den Garten", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Garten Ordnung", "assortment4": "Box/-schrank/-haus"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "99.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kleiner-gartenschrank-p400128438.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kleiner-gartenschrank-p400128438.html"}}, {"tcm_article_number": 367531, "product_id": 400128440, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 97418, "ean": 4006083675315, "type": "generalArticle", "title": "Gro\u00dfer Gartenschrank", "size": null, "color": "Schrank grau\nBeschl\u00e4ge silberfarben, verzinkt\nF\u00fc\u00dfe schwarz", "material": "Schrank Fichten-Massivholz, lasiert und impr\u00e4gniert\nBeschl\u00e4ge, Dach und Schlossvorrichtung Stahl, verzinkt\nF\u00fc\u00dfe Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97621, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "1 Seite mit 3 variablen Einlegeb\u00f6den \u2013 1 Seite f\u00fcr lange Gartenger\u00e4te ", "long": "Gro\u00dfer Gartenschrank Alle Gartenwerkzeuge an einem Ort: Dieser gro\u00dfe Gartenschrank bietet Platz f\u00fcr gro\u00dfe sowie kleine Gartenger\u00e4te und ist mit seinen zwei unterschiedlichen Seiten besonders leicht anzupassen. Mit integriertem Regal und gro\u00dfem FachAuf der einen der beiden Seiten sind drei variable Einlegeb\u00f6den auf vier unterschiedlichen Positionen montierbar. Die andere eignet sich f\u00fcr lange Ger\u00e4te, wie zum Beispiel Spaten, Schaufeln oder Besen.Leicht angeschr\u00e4gtes Dach aus verzinktem StahlDer Schrank aus impr\u00e4gniertem, witterungsbest\u00e4ndigem Fichten-Massivholz ist wasserdicht und trotzt der Witterung. Dach und Beschl\u00e4ge sind aus verzinktem Stahl, h\u00f6henverstellbare Standf\u00fc\u00dfe erleichtern das Ausrichten und die gro\u00dfz\u00fcgige T\u00fcr sorgt f\u00fcr einfachen Zugriff auf den gesamten Innenraum.  Farbe: Schrank grauBeschl\u00e4ge silberfarben, verzinktF\u00fc\u00dfe schwarz Material: Schrank Fichten-Massivholz, lasiert und impr\u00e4gniertBeschl\u00e4ge, Dach und Schlossvorrichtung Stahl, verzinktF\u00fc\u00dfe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 70 x 157 x 38 cmOffenes Fach B x H x T ca. 29,5 x 137 x 34 cmFester Regalboden ca. 63 x 34 cmEinschiebbare B\u00f6den je ca. 29 x 30,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. h\u00f6henverstellbarer F\u00fc\u00dfe sowie Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Fester Regalboden max. 20 kgEinschiebbare B\u00f6den je max. 10 kg Sonstige Hinweise: Lieferung erfolgt zerlegtLieferung in 1 Packst\u00fcck 1 Seite mit 3 variablen Einlegeb\u00f6den \u2013 1 Seite f\u00fcr lange Gartenger\u00e4te |3 Regale in 4 verschiedenen Positionen montierbar|Gro\u00dfer Stauraum f\u00fcr Gartenger\u00e4te|Schrank mit 1 T\u00fcr|Aus impr\u00e4gniertem, witterungsbest\u00e4ndigem Fichten-Massivholz ", "structured": "Gro\u00dfer Gartenschrank Alle Gartenwerkzeuge an einem Ort: Dieser gro\u00dfe Gartenschrank bietet Platz f\u00fcr gro\u00dfe sowie kleine Gartenger\u00e4te und ist mit seinen zwei unterschiedlichen Seiten besonders leicht anzupassen. Mit integriertem Regal und gro\u00dfem FachAuf der einen der beiden Seiten sind drei variable Einlegeb\u00f6den auf vier unterschiedlichen Positionen montierbar. Die andere eignet sich f\u00fcr lange Ger\u00e4te, wie zum Beispiel Spaten, Schaufeln oder Besen.Leicht angeschr\u00e4gtes Dach aus verzinktem StahlDer Schrank aus impr\u00e4gniertem, witterungsbest\u00e4ndigem Fichten-Massivholz ist wasserdicht und trotzt der Witterung. Dach und Beschl\u00e4ge sind aus verzinktem Stahl, h\u00f6henverstellbare Standf\u00fc\u00dfe erleichtern das Ausrichten und die gro\u00dfz\u00fcgige T\u00fcr sorgt f\u00fcr einfachen Zugriff auf den gesamten Innenraum.  Farbe: Schrank grauBeschl\u00e4ge silberfarben, verzinktF\u00fc\u00dfe schwarz Material: Schrank Fichten-Massivholz, lasiert und impr\u00e4gniertBeschl\u00e4ge, Dach und Schlossvorrichtung Stahl, verzinktF\u00fc\u00dfe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 70 x 157 x 38 cmOffenes Fach B x H x T ca. 29,5 x 137 x 34 cmFester Regalboden ca. 63 x 34 cmEinschiebbare B\u00f6den je ca. 29 x 30,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. h\u00f6henverstellbarer F\u00fc\u00dfe sowie Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Fester Regalboden max. 20 kgEinschiebbare B\u00f6den je max. 10 kg Sonstige Hinweise: Lieferung erfolgt zerlegtLieferung in 1 Packst\u00fcck 1 Seite mit 3 variablen Einlegeb\u00f6den \u2013 1 Seite f\u00fcr lange Gartenger\u00e4te |3 Regale in 4 verschiedenen Positionen montierbar|Gro\u00dfer Stauraum f\u00fcr Gartenger\u00e4te|Schrank mit 1 T\u00fcr|Aus impr\u00e4gniertem, witterungsbest\u00e4ndigem Fichten-Massivholz "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/428b1309ceaab9e2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/428b1309ceaab9e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/444334787eaab9e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/45ee71699dc79e5/grosser-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/9daf71699dc79e5/grosser-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/29f56addeadca85/grosser-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/86415c699dc79e5/grosser-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/86af71699dc79e5/grosser-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/68af84729dc79e5/grosser-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/32ee47ddeadca85/grosser-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/1fd871699dc79e5/grosser-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/1faf5c699dc79e5/grosser-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-CENSHARE/1faf71699dc79e5/grosser-gartenschrank.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Ideen f\u00fcr den Garten", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Garten Ordnung", "assortment4": "Box/-schrank/-haus"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "179.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-04-29", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/grosser-gartenschrank-p400128440.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/grosser-gartenschrank-p400128440.html"}}, {"tcm_article_number": 367533, "product_id": 400128442, "webshop_product_id": 400138759, "td_order_number": 97420, "ean": 4006083675339, "type": "generalArticle", "title": "LED-Metallstern, klein", "size": null, "color": "Silberfarben", "material": "Metall\nKabel und Netzadapter Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98050, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "\u00d8 ca. 40 cm", "long": "LED-Metallstern, klein Stimmungsvolle Deko f\u00fcr Advent und WeihnachtsfestWenn die Tage wieder k\u00fcrzer werden, bringt diese stimmungsvolle Leuchtdeko das Zuhause zum Strahlen: Der gro\u00dfe, f\u00fcnfzackige Dekostern aus stabilem, silberfarben lackiertem Metallrahmen ist ges\u00e4umt mit 40 LEDs, die im Innenraum eine festliche Atmosph\u00e4re verbreiten. Er ist etwa 40 cm gro\u00df und kann an seiner \u00d6se zum Beispiel im Fenster aufgehangen werden. Allerdings ist er auch angelehnt ein echter Hingucker. Mit energiesparendem TimerDie LEDs der Weihnachtsdeko leuchten warmwei\u00df und sind mit einem Timer ausgestattet. Er schaltet die Beleuchtung nach etwa sechs Stunden automatisch ab und nach rund 18 weiteren Stunden wieder an. \u00dcber eine f\u00fcnf Meter lange Zuleitung wird die Leuchte mit Strom versorgt. Farbe: Silberfarben Material: MetallKabel und Netzadapter Kunststoff Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 40 cmKabell\u00e4nge ca. 5 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bedienungsanleitung \u00d8 ca. 40 cm|Mit \u00d6se zum Aufh\u00e4ngen oder einfach dekorativ an die Wand lehnbar|Mit Timerfunktion \u2013 automatisches An- und Ausschalten|F\u00fcr den Innenbereich geeignet", "structured": "LED-Metallstern, klein Stimmungsvolle Deko f\u00fcr Advent und WeihnachtsfestWenn die Tage wieder k\u00fcrzer werden, bringt diese stimmungsvolle Leuchtdeko das Zuhause zum Strahlen: Der gro\u00dfe, f\u00fcnfzackige Dekostern aus stabilem, silberfarben lackiertem Metallrahmen ist ges\u00e4umt mit 40 LEDs, die im Innenraum eine festliche Atmosph\u00e4re verbreiten. Er ist etwa 40 cm gro\u00df und kann an seiner \u00d6se zum Beispiel im Fenster aufgehangen werden. Allerdings ist er auch angelehnt ein echter Hingucker. Mit energiesparendem TimerDie LEDs der Weihnachtsdeko leuchten warmwei\u00df und sind mit einem Timer ausgestattet. Er schaltet die Beleuchtung nach etwa sechs Stunden automatisch ab und nach rund 18 weiteren Stunden wieder an. \u00dcber eine f\u00fcnf Meter lange Zuleitung wird die Leuchte mit Strom versorgt. Farbe: Silberfarben Material: MetallKabel und Netzadapter Kunststoff Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 40 cmKabell\u00e4nge ca. 5 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bedienungsanleitung \u00d8 ca. 40 cm|Mit \u00d6se zum Aufh\u00e4ngen oder einfach dekorativ an die Wand lehnbar|Mit Timerfunktion \u2013 automatisches An- und Ausschalten|F\u00fcr den Innenbereich geeignet"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4445f1d72c786df2/led-metallstern-klein.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4445f1d72c786df2/led-metallstern-klein.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/41e1e3072c786df2/led-metallstern-klein.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Dekorationsleuchten", "assortment4": "Leuchtobjekte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-06-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-metallstern-p400138759.html?dim1=53hz", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-metallstern-p400138759.html?dim1=53hz"}}, {"tcm_article_number": 367536, "product_id": 400128443, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 97423, "ean": 4006083675360, "type": "generalArticle", "title": "Tabletttisch", "size": null, "color": "Tablett und Gestell schwarz\nEndkappen silberfarben", "material": "Gestell 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz\nTablett 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Holz (MDF)\nEndkappen Edelstahl, geb\u00fcrstet\nTextilband Polyester\nBodenschoner Silikon (SI)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98206, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Zusammenklappbar mit abnehmbarem Tablett", "long": "Tabletttisch Edler Beistelltisch und praktischer Klapptisch in einemOb dauerhaft als Beistelltisch oder als zwischenzeitige Ablagefl\u00e4che: Dieser Tabletttisch macht eine gute Figur. Tablett und Gestell sind aus hochwertigem FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz gefertigt und mit einer edlen, schwarzen Lackierung \u00fcberzogen. Das zusammenklappbare Gestell ist zus\u00e4tzlich mit hochwertigen Kappen aus geb\u00fcrstetem Edelstahl und Bodenschonern versehen \u2013 so kann der Tisch ohne Bedenken auch auf empfindlichen Untergr\u00fcnden aufgestellt werden. Farbe: Tablett und Gestell schwarzEndkappen silberfarben Material: Gestell 100% FSC\u00ae-zertifiziertes AkazienholzTablett 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Holz (MDF)Endkappen Edelstahl, geb\u00fcrstetTextilband PolyesterBodenschoner Silikon (SI) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 60 x 70,5 x 40 cmTablett ca. 60 x 6 x 40 cmStellfl\u00e4che ca. 54 x 37,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 3,5 kg Tragkraft: Max. 10 kg Gebrauchsanweisung: Lieferung in 1 Packst\u00fcckLieferung erfolgt vormontiert Zusammenklappbar mit abnehmbarem Tablett|Mit edler, schwarzer Lackierung|Hochwertige Kappen aus geb\u00fcrstetem Edelstahl an den Gestellenden|Inkl. Bodenschonern|Aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz", "structured": "Tabletttisch Edler Beistelltisch und praktischer Klapptisch in einemOb dauerhaft als Beistelltisch oder als zwischenzeitige Ablagefl\u00e4che: Dieser Tabletttisch macht eine gute Figur. Tablett und Gestell sind aus hochwertigem FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz gefertigt und mit einer edlen, schwarzen Lackierung \u00fcberzogen. Das zusammenklappbare Gestell ist zus\u00e4tzlich mit hochwertigen Kappen aus geb\u00fcrstetem Edelstahl und Bodenschonern versehen \u2013 so kann der Tisch ohne Bedenken auch auf empfindlichen Untergr\u00fcnden aufgestellt werden. Farbe: Tablett und Gestell schwarzEndkappen silberfarben Material: Gestell 100% FSC\u00ae-zertifiziertes AkazienholzTablett 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Holz (MDF)Endkappen Edelstahl, geb\u00fcrstetTextilband PolyesterBodenschoner Silikon (SI) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 60 x 70,5 x 40 cmTablett ca. 60 x 6 x 40 cmStellfl\u00e4che ca. 54 x 37,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 3,5 kg Tragkraft: Max. 10 kg Gebrauchsanweisung: Lieferung in 1 Packst\u00fcckLieferung erfolgt vormontiert Zusammenklappbar mit abnehmbarem Tablett|Mit edler, schwarzer Lackierung|Hochwertige Kappen aus geb\u00fcrstetem Edelstahl an den Gestellenden|Inkl. Bodenschonern|Aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b12847ebeac7c42/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b12847ebeac7c42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/fcdf51daadc9d9e4/tabletttisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0ec31daadc9d9e4/tabletttisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/472696addc79dc42/tabletttisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/4b1b184b1ea9da82/tabletttisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/42844479cea9da82/tabletttisch.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Accent Tables > End Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Beistelltisch, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "69.95", "amount": "53.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/tabletttisch-p400128443.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/tabletttisch-p400128443.html"}}]