[{"tcm_article_number": 305703, "product_id": 400055201, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51495, "ean": 4006083057036, "type": "generalArticle", "title": "Raumteiler", "size": null, "color": "Braun", "material": "Akazienholz FSC\u00ae 100%", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 75173, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochkant und l\u00e4ngs aufstellbar ", "long": "Raumteiler Dieser Raumteiler mit f\u00fcnf F\u00e4chern ist Trennwand und Regal in einem. Man kann es l\u00e4ngs oder hochkant in der Mitte des Raumes aufstellen und von beiden Seiten auf den Inhalt zugreifen.   Hochwertiges Material  Hochwertiges Akazienholz FSC\u00ae 100% ist besonders robust und verleiht jedem Raum einen edlen Touch.   Beliebige Erweiterung  Mehrere Elemente k\u00f6nnen ganz einfach miteinander zu einer Wohnwand kombiniert werden. Dar\u00fcber hinaus kann der Raumteiler aber auch als Sichtschutz dienen, zum Beispiel, um ein Bett abzuschirmen. Praktische Bodenschoner und Montagematerial sind im Lieferumfang enthalten. Farbe:  Braun   Material:  Akazienholz FSC\u00ae 100%   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 135 x 90 x 35 cm   Hinweis:  Lieferung in 2 Packst\u00fccken Akazienholz Akazienholz zeichnet sich durch eine elegante Maserung aus und ist \u00fcberaus hart und widerstandsf\u00e4hig. Das ge\u00f6lte Holz hat eine besonders warme Ausstrahlung und ist perfekt f\u00fcr moderne Massivholzm\u00f6bel in purem Design. Hochkant und l\u00e4ngs aufstellbar  Mit 5 F\u00e4chern  Aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100%", "structured": "Raumteiler Dieser Raumteiler mit f\u00fcnf F\u00e4chern ist Trennwand und Regal in einem. Man kann es l\u00e4ngs oder hochkant in der Mitte des Raumes aufstellen und von beiden Seiten auf den Inhalt zugreifen.\n\n Hochwertiges Material\n Hochwertiges Akazienholz FSC\u00ae 100% ist besonders robust und verleiht jedem Raum einen edlen Touch.\n\n Beliebige Erweiterung\n Mehrere Elemente k\u00f6nnen ganz einfach miteinander zu einer Wohnwand kombiniert werden. Dar\u00fcber hinaus kann der Raumteiler aber auch als Sichtschutz dienen, zum Beispiel, um ein Bett abzuschirmen. Praktische Bodenschoner und Montagematerial sind im Lieferumfang enthalten. Farbe:\n Braun\n \nMaterial:\n Akazienholz FSC\u00ae 100%\n \nMa\u00dfe:\n B x H x T ca. 135 x 90 x 35 cm\n\n Hinweis:\n Lieferung in 2 Packst\u00fccken\n\nAkazienholz Akazienholz zeichnet sich durch eine elegante Maserung aus und ist \u00fcberaus hart und widerstandsf\u00e4hig. Das ge\u00f6lte Holz hat eine besonders warme Ausstrahlung und ist perfekt f\u00fcr moderne Massivholzm\u00f6bel in purem Design."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4664e71b1b0c7f22/raumteiler.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4664e71b1b0c7f22/raumteiler.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4befa9faab0c7f22/raumteiler.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4665584aab0c7f22/raumteiler.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/40a2247b1b0c7f22/raumteiler.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/43c0f47b1b0c7f22/raumteiler.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/427225cb1b0c7f22/raumteiler.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/466555cb1b0c7f22/raumteiler.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_7-IMPORTED/44bfa5cb1b0c7f22/raumteiler.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b000f1d69abdcc43/raumteiler.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Buffets & Sideboards", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sideboard, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "169.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/raumteiler-p400055201.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/raumteiler-p400055201.html"}}, {"tcm_article_number": 306400, "product_id": 400055202, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51557, "ean": 4006083064003, "type": "generalArticle", "title": "Windprotection-Lauftight", "size": "M 48/50", "color": "Schwarz", "material": "92% Polyester, 8% Elastan (LYCRA\u00ae BLACK)\nObermaterial Hosen-Vorderseite 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "ico229", "mar207", "tcm102", "kla29", "sym451"], "project_number": 74518, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weich angeraute Innenseite f\u00fcr optimale W\u00e4rmeisolierung ", "long": "Windprotection-Lauftight Windschutz trifft Komfort. Die Windprotection-Lauftight ist ideal f\u00fcr das Training an kalten und windigen Tagen. Die Vorderseite ist winddicht, so bleibt die Beinmuskulatur sch\u00f6n warm und geschmeidig \u2013 Ausk\u00fchlen wird verhindert. Die weich angeraute Innenseite sorgt zus\u00e4tzlich f\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeisolierung. Mit ihren kontrastfarbigen Flatlockn\u00e4hten zieht die Tight auf der Laufstrecke die Blicke auf sich.   Bester Tragekomfort  Die formbest\u00e4ndige Laufhose aus atmungsaktivem und feuchtigkeitstransportierendem Material sitzt perfekt, ohne die Bewegungsfreiheit einzuschr\u00e4nken. Dabei sorgt der elastische Einsatz in der Kniekehle zus\u00e4tzlich f\u00fcr hohen Tragekomfort.    Funktionelle Details  Der Gummibund hat einen innenliegenden Kordelzug, der zur individuellen Weitenregulierung dient. In der Rei\u00dfverschluss-Ges\u00e4\u00dftasche k\u00f6nnen Kleingeld und Schl\u00fcssel sicher verwahrt werden. Der Beinabschluss mit unterlegtem Rei\u00dfverschluss ist auf der Innenseite mit Silikon beschichtet und liegt perfekt am Bein an, ohne zu rutschen.   Mit Reflektoren  Die Lauftight ist mit Reflektoren ausgestattet, diese sorgen f\u00fcr erh\u00f6hte Sichtbarkeit bei Dunkelheit und schlechter Sicht. Farbe:    Schwarz   Material:  92% Polyester, 8% Elastan (LYCRA\u00ae BLACK) Obermaterial Hosen-Vorderseite 100% Polyester Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Weich angeraute Innenseite f\u00fcr optimale W\u00e4rmeisolierung  Atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend  K\u00f6rpernahe Passform", "structured": "Windprotection-Lauftight Windschutz trifft Komfort. Die Windprotection-Lauftight ist ideal f\u00fcr das Training an kalten und windigen Tagen. Die Vorderseite ist winddicht, so bleibt die Beinmuskulatur sch\u00f6n warm und geschmeidig \u2013 Ausk\u00fchlen wird verhindert. Die weich angeraute Innenseite sorgt zus\u00e4tzlich f\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeisolierung. Mit ihren kontrastfarbigen Flatlockn\u00e4hten zieht die Tight auf der Laufstrecke die Blicke auf sich.\n\n Bester Tragekomfort\n Die formbest\u00e4ndige Laufhose aus atmungsaktivem und feuchtigkeitstransportierendem Material sitzt perfekt, ohne die Bewegungsfreiheit einzuschr\u00e4nken. Dabei sorgt der elastische Einsatz in der Kniekehle zus\u00e4tzlich f\u00fcr hohen Tragekomfort. \n\n Funktionelle Details\n Der Gummibund hat einen innenliegenden Kordelzug, der zur individuellen Weitenregulierung dient. In der Rei\u00dfverschluss-Ges\u00e4\u00dftasche k\u00f6nnen Kleingeld und Schl\u00fcssel sicher verwahrt werden. Der Beinabschluss mit unterlegtem Rei\u00dfverschluss ist auf der Innenseite mit Silikon beschichtet und liegt perfekt am Bein an, ohne zu rutschen.\n\n Mit Reflektoren\n Die Lauftight ist mit Reflektoren ausgestattet, diese sorgen f\u00fcr erh\u00f6hte Sichtbarkeit bei Dunkelheit und schlechter Sicht. Farbe:\n  \nSchwarz\n\n Material:\n 92% Polyester, 8% Elastan (LYCRA\u00ae BLACK)\nObermaterial Hosen-Vorderseite 100% Polyester\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nRei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\n\nDRYACTIVE PLUS-GESTRICK Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gestrick mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/40a6384c6c79d9e2/windprotection-lauftight.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/40a6384c6c79d9e2/windprotection-lauftight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4a50f1df09db0b32/windprotection-lauftight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/47d631df09db0b32/windprotection-lauftight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/427399ff09db0b32/windprotection-lauftight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/466789ff09db0b32/windprotection-lauftight.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7de3947aa86869ea/windprotection-lauftight.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Ihn | SL Sporthosen f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportoberbekleidung", "assortment4": "He. Sporthose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/windprotection-lauftight-p400055202.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/windprotection-lauftight-p400055202.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 305308, "product_id": 400055203, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51660, "ean": 4006083053083, "type": "generalArticle", "title": "Softshellmantel", "size": "122/128", "color": "Grau-pink\nMit wei\u00dfem Sternprint auf \u00c4rmeln und R\u00fccken", "material": "92% Polyester, 8% Elastan\nMembran 100% Polyurethan\nFutter 100% Polyester (Microfleece)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "kla45", "ico229", "ico231", "ico233", "tcm102"], "project_number": 74644, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Clima Protection System ", "long": "Softshellmantel Jacken aus Softshell-Material sind die idealen Kleidungsst\u00fccke f\u00fcr die \u00dcbergangszeit. Das elastische Obermaterial bietet hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit. Und mit ihrem kuschelig weichen und w\u00e4rmenden Microfleece-Futter ist dieser Mantel richtig gem\u00fctlich. Damit das Futter keine Faserkn\u00f6tchen bildet, ist es mit einer Antipilling-Ausr\u00fcstung ausgestattet.    Atmungsaktiv, winddicht & wasserabweisend  Das hochwertige Material dieser Softshelljacke ist perfekt f\u00fcr die k\u00fchlere Jahreszeit ausger\u00fcstet. Es ist atmungsaktiv dank Clima Protection System und schmutzabweisend durch eine umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung. \u00dcberdies h\u00e4lt das Obermaterial einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand.   Farbe:    Grau-pink Mit wei\u00dfem Sternprint auf \u00c4rmeln und R\u00fccken   Material:    92% Polyester, 8% Elastan Membran 100% Polyurethan Futter 100% Polyester (Microfleece) Funktionale Details:  Abnehmbare Kapuze Stehkragen Versiegelter Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz 2 Eingrifftaschen mit versiegeltem Rei\u00dfverschluss Taillen-Gummizug mit Stoppern zur Weitenregulierung Durch Klettverschluss verstellbarer \u00c4rmelsaum mit Reflexionsdruck Reflektoren auf Vorder- und R\u00fcckseite Beschreibbares Namensschild  Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Mit Clima Protection System  Elastisches Obermaterial: hoher Tragekomfort, optimale Bewegungsfreiheit  Weiches, w\u00e4rmendes Microfleecefutter", "structured": "Softshellmantel Jacken aus Softshell-Material sind die idealen Kleidungsst\u00fccke f\u00fcr die \u00dcbergangszeit. Das elastische Obermaterial bietet hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit. Und mit ihrem kuschelig weichen und w\u00e4rmenden Microfleece-Futter ist dieser Mantel richtig gem\u00fctlich. Damit das Futter keine Faserkn\u00f6tchen bildet, ist es mit einer Antipilling-Ausr\u00fcstung ausgestattet. \n\n Atmungsaktiv, winddicht & wasserabweisend\n Das hochwertige Material dieser Softshelljacke ist perfekt f\u00fcr die k\u00fchlere Jahreszeit ausger\u00fcstet. Es ist atmungsaktiv dank Clima Protection System und schmutzabweisend durch eine umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung. \u00dcberdies h\u00e4lt das Obermaterial einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand.\n\n Farbe:\n  \nGrau-pink\nMit wei\u00dfem Sternprint auf \u00c4rmeln und R\u00fccken\n\n Material:\n  \n92% Polyester, 8% Elastan\nMembran 100% Polyurethan\nFutter 100% Polyester (Microfleece) Funktionale Details:\n Abnehmbare Kapuze\nStehkragen\nVersiegelter Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz\n2 Eingrifftaschen mit versiegeltem Rei\u00dfverschluss\nTaillen-Gummizug mit Stoppern zur Weitenregulierung\nDurch Klettverschluss verstellbarer \u00c4rmelsaum mit Reflexionsdruck\nReflektoren auf Vorder- und R\u00fcckseite\nBeschreibbares Namensschild\n\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nRei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4be5530c65e9df22/softshellmantel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4be5530c65e9df22/softshellmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/44b786ac65e9df22/softshellmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/411222bc65e9df22/softshellmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/47d552bc65e9df22/softshellmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/466e12bc65e9df22/softshellmantel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/856fa1d72eaeac4b/softshellmantel.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Jacken & M\u00e4ntel | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Jacken & M\u00e4ntel | SL Jacken und M\u00e4ntel f\u00fcr Jungen | SL Jacken und M\u00e4ntel f\u00fcr M\u00e4dchen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Jacken"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "34.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/softshellmantel-p400055203.html?dim1=128", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/softshellmantel-p400055203.html?dim1=128"}}, {"tcm_article_number": 306204, "product_id": 400055204, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 52936, "ean": 4006083062047, "type": "generalArticle", "title": "Thermoweste mit Reflektoren", "size": "XS 32/34", "color": "Schwarz-wei\u00df-koralle", "material": "87% Polyester, 13% Elastan\nReflektoren 80% Polyester, 20% Elastan\nKapuze und Meshfutter (Kragen) 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "ico229", "tcm102", "kla48", "sym451"], "project_number": 75429, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Optimale W\u00e4rmeisolierung \u2013 atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend", "long": "Thermoweste mit Reflektoren In Kombination mit einem Laufshirt ist diese Weste mit langem Front-Rei\u00dfverschluss die ideale Laufbekleidung f\u00fcr die \u00dcbergangszeit. Reflektierende Elemente sorgen f\u00fcr bessere Sichtbarkeit bei schlechtem Wetter oder Dunkelheit. Praktisch ist auch die integrierte Kapuze mit Kordelzug, die sich, wird sie nicht ben\u00f6tigt, im Kragen verstauen l\u00e4sst. Dank ihrer innovativen Materialzusammensetzung mit Elastan beh\u00e4lt diese Sportweste lange die Form, sitzt perfekt und passt sich jeder Bewegung an.    Clevere Details  Mit Mesh unterlegte Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen garantieren ein angenehmes K\u00f6rperklima, elastische Eins\u00e4tze im Taillenbereich sorgen optisch f\u00fcr eine sch\u00f6ne, feminine Silhouette. Damit Schl\u00fcssel, Kleingeld oder auch mal ein Taschentuch immer griffbereit sind, ist die Weste mit zwei Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen vorn und einer auf der R\u00fcckseite ausgestattet. Farbe:   Schwarz-wei\u00df-koralle   Material:   87% Polyester, 13% Elastan Reflektoren 80% Polyester, 20% Elastan Kapuze und Meshfutter (Kragen) 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Hintere L\u00e4nge ca. 70 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Optimale W\u00e4rmeisolierung \u2013 atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend Bessere Sichtbarkeit durch reflektierende Elemente Kapuze mit Kordelzug weitenregulierbar \u2013 im Kragen verstaubar", "structured": "Thermoweste mit Reflektoren In Kombination mit einem Laufshirt ist diese Weste mit langem Front-Rei\u00dfverschluss die ideale Laufbekleidung f\u00fcr die \u00dcbergangszeit. Reflektierende Elemente sorgen f\u00fcr bessere Sichtbarkeit bei schlechtem Wetter oder Dunkelheit. Praktisch ist auch die integrierte Kapuze mit Kordelzug, die sich, wird sie nicht ben\u00f6tigt, im Kragen verstauen l\u00e4sst. Dank ihrer innovativen Materialzusammensetzung mit Elastan beh\u00e4lt diese Sportweste lange die Form, sitzt perfekt und passt sich jeder Bewegung an. \n\n Clevere Details\n Mit Mesh unterlegte Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen garantieren ein angenehmes K\u00f6rperklima, elastische Eins\u00e4tze im Taillenbereich sorgen optisch f\u00fcr eine sch\u00f6ne, feminine Silhouette. Damit Schl\u00fcssel, Kleingeld oder auch mal ein Taschentuch immer griffbereit sind, ist die Weste mit zwei Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen vorn und einer auf der R\u00fcckseite ausgestattet. Farbe: \n Schwarz-wei\u00df-koralle\n \nMaterial: \n 87% Polyester, 13% Elastan\nReflektoren 80% Polyester, 20% Elastan\nKapuze und Meshfutter (Kragen) 100% Polyester\n \nMa\u00dfe:\n Hintere L\u00e4nge ca. 70 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nRei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nDRYACTIVE PLUS-GESTRICK Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gestrick mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43c557187c786b32/thermoweste-mit-reflektoren.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43c557187c786b32/thermoweste-mit-reflektoren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/411145cddc79d9e2/thermoweste-mit-reflektoren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4a5635cddc79d9e2/thermoweste-mit-reflektoren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/43c3971ddc79d9e2/thermoweste-mit-reflektoren.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7062230aa86869ea/thermoweste-mit-reflektoren.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Ihn | Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie | SL Sportjacken f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Vests", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Sportweste"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/thermoweste-mit-reflektoren-p400055204.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/thermoweste-mit-reflektoren-p400055204.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 305353, "product_id": 400055205, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51668, "ean": 4006083053533, "type": "generalArticle", "title": "Regenponcho, limone", "size": null, "color": "Limone", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "kla45", "ico229", "ico230", "ico231", "ico233", "tcm102"], "project_number": 74555, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit High-Performance-Beschichtung ", "long": "Regenponcho, limone Vielfach funktional: ideal auch zum Radfahren  Einfach \u00fcberwerfen und rundum gesch\u00fctzt durch den Regen brausen. Dieser Regenponcho hat seitliche \u00d6ffnungen f\u00fcr die Arme, die mit Druckkn\u00f6pfen zu schlie\u00dfen sind. Durch innenliegende, elastische Armschlaufen ist er ideal zum Radfahren. Die Weite der Kapuze kann individuell angepasst werden \u2013 f\u00fcr noch besseren Schutz hat sie einen kleinen Schirm. Auch der Halsausschnitt ist mit einem Klettverschluss zur Weitenregulierung versehen. Reflektorpaspeln sorgen daf\u00fcr, dass man auch bei schlechterer Sicht von den anderen Verkehrsteilnehmern gesehen wird. Praktisch f\u00fcr unterwegs: Das Regencape l\u00e4sst sich klein zusammengefaltet in der integrierten Tasche verstauen und als G\u00fcrteltasche tragen.      Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv    Die Anspr\u00fcche an Regenkleidung sind hoch. Durch eine High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte ist dieses Cape wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv. Das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. ecorepel\u00ae, eine besonders umweltschonende Impr\u00e4gnierung, verleiht dem hochwertigen Material zudem schmutzabweisende Eigenschaften. Farbe:  Limone   Material:  100% Polyester High-Performance-Beschichtung Funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Mit High-Performance-Beschichtung  Schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Regenponcho, limone Vielfach funktional: ideal auch zum Radfahren\n Einfach \u00fcberwerfen und rundum gesch\u00fctzt durch den Regen brausen. Dieser Regenponcho hat seitliche \u00d6ffnungen f\u00fcr die Arme, die mit Druckkn\u00f6pfen zu schlie\u00dfen sind. Durch innenliegende, elastische Armschlaufen ist er ideal zum Radfahren. Die Weite der Kapuze kann individuell angepasst werden \u2013 f\u00fcr noch besseren Schutz hat sie einen kleinen Schirm. Auch der Halsausschnitt ist mit einem Klettverschluss zur Weitenregulierung versehen. Reflektorpaspeln sorgen daf\u00fcr, dass man auch bei schlechterer Sicht von den anderen Verkehrsteilnehmern gesehen wird. Praktisch f\u00fcr unterwegs: Das Regencape l\u00e4sst sich klein zusammengefaltet in der integrierten Tasche verstauen und als G\u00fcrteltasche tragen.   \n\n Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv\n  \nDie Anspr\u00fcche an Regenkleidung sind hoch. Durch eine High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte ist dieses Cape wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv. Das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. ecorepel\u00ae, eine besonders umweltschonende Impr\u00e4gnierung, verleiht dem hochwertigen Material zudem schmutzabweisende Eigenschaften. Farbe:\n Limone\n\n Material:\n 100% Polyester\n\nHigh-Performance-Beschichtung Funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b363947ddb032f23/regenponcho-limone.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b363947ddb032f23/regenponcho-limone.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bee3906c6b032f23/regenponcho-limone.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b1be106c6b032f23/regenponcho-limone.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b774e9fc6b032f23/regenponcho-limone.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bee2284c6b032f23/regenponcho-limone.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_5-IMPORTED/bee0f84c6b032f23/regenponcho-limone.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/860782b87c7dc85b/regenponcho-limone.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Jacken & M\u00e4ntel | SL Outdoorjacken f\u00fcr Sie | SL Outdoorjacken f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/regenponcho-limone-p400055205.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/regenponcho-limone-p400055205.html"}}, {"tcm_article_number": 305316, "product_id": 400055206, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51669, "ean": 4006083053168, "type": "generalArticle", "title": "Unisex-Regenhose", "size": "S", "color": "Schwarz", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "kla45", "ico229", "ico230", "ico235", "ico231", "ico233", "tcm102"], "project_number": 74506, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit High-Performance-Beschichtung ", "long": "Unisex-Regenhose Perfekt f\u00fcr Fahrradfahrer, Hundebesitzer und alle, die einfach zuverl\u00e4ssige Regenkleidung brauchen. Diese Regenhose f\u00fcr Sie und Ihn hat an den Beinenden einen Rei\u00dfverschluss, so dass sie auch mit Schuhen leicht an- und ausgezogen werden kann. Ein Klettverschluss dient zus\u00e4tzlich zur Weitenregulierung. Auch am Bund ist die Hose bequem geschnitten: mit Gummizug, Rei\u00dfverschluss und Druckknopf. Reflektorstreifen, zwei praktische Rei\u00dfverschluss-Durchgrifftaschen, die vorgeformte Kniepartie und das Meshfutter f\u00fcr ein angenehmes K\u00f6rperklima runden den funktionalen Look ab.    Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv  Das Obermaterial dieser Regenhose trotzt auch st\u00e4rkeren Regeng\u00fcssen problemlos. Es h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand, ist winddicht und atmungsaktiv durch eine High-Performance-Beschichtung. Durch die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung ist die Hose zudem schmutzabweisend. Eine echte Allwetterhose! Farbe:  Schwarz   Material:  100% Polyester   Ma\u00dfe:  Innenbeinl\u00e4nge ca. 79 cm High-Performance-Beschichtung Funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Mit High-Performance-Beschichtung  Schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Normale Passform", "structured": "Unisex-Regenhose Perfekt f\u00fcr Fahrradfahrer, Hundebesitzer und alle, die einfach zuverl\u00e4ssige Regenkleidung brauchen. Diese Regenhose f\u00fcr Sie und Ihn hat an den Beinenden einen Rei\u00dfverschluss, so dass sie auch mit Schuhen leicht an- und ausgezogen werden kann. Ein Klettverschluss dient zus\u00e4tzlich zur Weitenregulierung. Auch am Bund ist die Hose bequem geschnitten: mit Gummizug, Rei\u00dfverschluss und Druckknopf. Reflektorstreifen, zwei praktische Rei\u00dfverschluss-Durchgrifftaschen, die vorgeformte Kniepartie und das Meshfutter f\u00fcr ein angenehmes K\u00f6rperklima runden den funktionalen Look ab. \n\n Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv\n Das Obermaterial dieser Regenhose trotzt auch st\u00e4rkeren Regeng\u00fcssen problemlos. Es h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand, ist winddicht und atmungsaktiv durch eine High-Performance-Beschichtung. Durch die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung ist die Hose zudem schmutzabweisend. Eine echte Allwetterhose! Farbe:\n Schwarz\n \nMaterial:\n 100% Polyester\n \nMa\u00dfe:\n Innenbeinl\u00e4nge ca. 79 cm\n\nHigh-Performance-Beschichtung Funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43ce171f086abf22/unisex-regenhose.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43ce171f086abf22/unisex-regenhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/43c635ceb5e9df22/unisex-regenhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4661471eb5e9df22/unisex-regenhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4114e71eb5e9df22/unisex-regenhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/450226aeb5e9df22/unisex-regenhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_5-IMPORTED/40a0f6aeb5e9df22/unisex-regenhose.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/466552bf045eab32/unisex-regenhose.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hosen | Mode f\u00fcr Sie | Hosen | SL Outdoorhosen f\u00fcr Ihn | SL Outdoorhosen f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "Unisex Sportoberbekleidung", "assortment4": "Unisex Funktionsoutdoorhose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/unisex-regenhose-p400055206.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/unisex-regenhose-p400055206.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 306496, "product_id": 400055207, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51573, "ean": 4006083064966, "type": "generalArticle", "title": "Jacquard-Tafeldecke, wei\u00df", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "60% Baumwolle, 40% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_fw_40", "tcm102"], "project_number": 75941, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Eingewebtes Rauten-Muster mit seidigem Glanz ", "long": "Jacquard-Tafeldecke, wei\u00df Das Besondere an dieser Tischdecke ist das eingewebte seidig gl\u00e4nzende Rauten-Muster, das mit seinem dezenten Charme der Tischdekoration eine edle Note verleiht.    Farbe:    Wei\u00df   Material:    60% Baumwolle, 40% Polyester Ma\u00dfe:    Ca. 275 x 150 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Eingewebtes Rauten-Muster mit seidigem Glanz  F\u00fcr 10 Personen", "structured": "Jacquard-Tafeldecke, wei\u00df Das Besondere an dieser Tischdecke ist das eingewebte seidig gl\u00e4nzende Rauten-Muster, das mit seinem dezenten Charme der Tischdekoration eine edle Note verleiht. \n\n Farbe:\n  \nWei\u00df\n\n Material:\n  \n60% Baumwolle, 40% Polyester Ma\u00dfe:\n  \nCa. 275 x 150 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4a5142b72b0c7f22/jacquard-tafeldecke-weiss.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4a5142b72b0c7f22/jacquard-tafeldecke-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/47d226a72b0c7f22/jacquard-tafeldecke-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4664e6a72b0c7f22/jacquard-tafeldecke-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/43c0f30c6b086f22/jacquard-tafeldecke-weiss.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b1bfa06b1b09dc43/jacquard-tafeldecke-weiss.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration | SL Tischw\u00e4sche", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Table Linens > Tablecloths", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Tischtextilien", "assortment3": "Tischdecken", "assortment4": "Tisch- & Tafeldecke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "16.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jacquard-tafeldecke-weiss-p400055207.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jacquard-tafeldecke-weiss-p400055207.html"}}, {"tcm_article_number": 306329, "product_id": 400055208, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51680, "ean": 4006083063297, "type": "generalArticle", "title": "Automatikschirm", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Bespannung 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["classics", "tcm102", "ico78"], "project_number": 75183, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "\u00d6ffnen und Schlie\u00dfen per Knopfdruck ", "long": "Automatikschirm Robust & windstabil   Ein Klassiker, auf den Verlass ist. Dieser Regeschirm \u00fcberzeugt durch sein robustes Aluminiumgest\u00e4nge und die windstabile Konstruktion: Das nach au\u00dfen geklappte Schirmdach l\u00e4sst sich problemlos wieder zur\u00fcckklappen, ohne Schaden zu nehmen oder zu verbiegen.    Handlich & praktisch  Dieser elegante Taschenschirm hat einen ergonomisch geformten Soft-Touch-Griff mit elastischer Trageschlaufe. Wird er gerade nicht ben\u00f6tigt, l\u00e4sst er sich ganz einfach mit dem Klettverschlussband fixieren und praktisch in der Handtasche verstauen.   Farbe:    Schwarz   Material:    Bespannung 100% Polyester Ma\u00dfe:    \u00d8 ca. 95 cm L\u00e4nge ge\u00f6ffnet ca. 60 cm, geschlossen ca. 32 cm Griffh\u00f6he ca. 10 cm \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen per Knopfdruck  Stabiles Aluminiumgest\u00e4nge  Windstabil \u2013 nach au\u00dfen geklapptes Schirmdach l\u00e4sst sich problemlos zur\u00fcckklappen", "structured": "Automatikschirm Robust & windstabil \n Ein Klassiker, auf den Verlass ist. Dieser Regeschirm \u00fcberzeugt durch sein robustes Aluminiumgest\u00e4nge und die windstabile Konstruktion: Das nach au\u00dfen geklappte Schirmdach l\u00e4sst sich problemlos wieder zur\u00fcckklappen, ohne Schaden zu nehmen oder zu verbiegen. \n\n Handlich & praktisch\n Dieser elegante Taschenschirm hat einen ergonomisch geformten Soft-Touch-Griff mit elastischer Trageschlaufe. Wird er gerade nicht ben\u00f6tigt, l\u00e4sst er sich ganz einfach mit dem Klettverschlussband fixieren und praktisch in der Handtasche verstauen.\n\n Farbe:\n  \nSchwarz\n\n Material:\n  \nBespannung 100% Polyester Ma\u00dfe:\n  \n\u00d8 ca. 95 cm\nL\u00e4nge ge\u00f6ffnet ca. 60 cm, geschlossen ca. 32 cm\nGriffh\u00f6he ca. 10 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4be636a695e9df22/automatikschirm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4be636a695e9df22/automatikschirm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/411fa71695e9df22/automatikschirm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/427146a695e9df22/automatikschirm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Accessoires | SL Regenschirme", "google_shopping_api": "Home & Garden > Parasols & Rain Umbrellas", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. Accessoires, sonst.", "assortment4": "He. Taschenschirm"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/automatikschirm-p400055208.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/automatikschirm-p400055208.html"}}, {"tcm_article_number": 306519, "product_id": 400055209, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51539, "ean": 4006083065192, "type": "generalArticle", "title": "Digitale K\u00fcchenwaage", "size": null, "color": "Schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "ico16", "tcm102", "ico02", "ico01"], "project_number": 75392, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Besonders flaches Design ", "long": "Digitale K\u00fcchenwaage K\u00fcchenwaagen geh\u00f6ren zu den Dingen, die man beim Kochen und Backen regelm\u00e4\u00dfig in Gebrauch hat. Umso wichtiger ist es, dass Qualit\u00e4t und Funktionalit\u00e4t stimmen.    Hochwertiges, flaches Design  Diese digitale K\u00fcchenwaage \u00fcberzeugt mit ihrer hygienischen, kratzfesten Wiegefl\u00e4che aus Glas und ihrem besonders flachen Design. Dadurch sieht sie nicht nur schick aus, sondern l\u00e4sst sich auch platzsparend und immer griffbereit im Schrank verstauen \u2013 oder an der r\u00fcckseitigen Aufh\u00e4nge\u00f6se an die Wand h\u00e4ngen.   Funktionen nach Ma\u00df  F\u00fcr alle, die gern Feines zubereiten, ist diese digitale K\u00fcchen- oder Backwaage genau das Richtige: Sie erm\u00f6glicht genaues Abmessen in 1-g-Wiegeschritten von 5 bis 5.000 g und hat ein angenehm gro\u00dfes, gut ablesbares LC-Display. Nat\u00fcrlich verf\u00fcgt sie auch \u00fcber eine praktische Zuwiegefunktion. Sie l\u00e4sst sich von deutschen Ma\u00dfeinheiten (g und ml) auf englische (fl. oz., lb oz) umschalten und schaltet sich nach ein bis zwei Minuten automatisch ab. Eine passende Batterie ist im Lieferumfang enthalten.    Farbe:    Schwarz Ma\u00dfe:    Wiegefl\u00e4che ca. 21 x 16 cm 7 Gramm f\u00fcr den perfekten Genuss Wussten Sie, dass sieben Gramm Kaffee als ideale Menge pro Tasse Filterkaffee gelten? Mit unserer digitalen K\u00fcchenwaage k\u00f6nnen Sie auch solche kleinen Mengen grammgenau abwiegen. Besonders flaches Design  Wiegefl\u00e4che aus Glas: hygienisch und kratzfest  Platzsparende, h\u00e4ngende Aufbewahrung", "structured": "Digitale K\u00fcchenwaage K\u00fcchenwaagen geh\u00f6ren zu den Dingen, die man beim Kochen und Backen regelm\u00e4\u00dfig in Gebrauch hat. Umso wichtiger ist es, dass Qualit\u00e4t und Funktionalit\u00e4t stimmen. \n\n Hochwertiges, flaches Design\n Diese digitale K\u00fcchenwaage \u00fcberzeugt mit ihrer hygienischen, kratzfesten Wiegefl\u00e4che aus Glas und ihrem besonders flachen Design. Dadurch sieht sie nicht nur schick aus, sondern l\u00e4sst sich auch platzsparend und immer griffbereit im Schrank verstauen \u2013 oder an der r\u00fcckseitigen Aufh\u00e4nge\u00f6se an die Wand h\u00e4ngen.\n\n Funktionen nach Ma\u00df\n F\u00fcr alle, die gern Feines zubereiten, ist diese digitale K\u00fcchen- oder Backwaage genau das Richtige: Sie erm\u00f6glicht genaues Abmessen in 1-g-Wiegeschritten von 5 bis 5.000 g und hat ein angenehm gro\u00dfes, gut ablesbares LC-Display. Nat\u00fcrlich verf\u00fcgt sie auch \u00fcber eine praktische Zuwiegefunktion. Sie l\u00e4sst sich von deutschen Ma\u00dfeinheiten (g und ml) auf englische (fl. oz., lb oz) umschalten und schaltet sich nach ein bis zwei Minuten automatisch ab. Eine passende Batterie ist im Lieferumfang enthalten. \n\n Farbe:\n  \nSchwarz Ma\u00dfe:\n  \nWiegefl\u00e4che ca. 21 x 16 cm\n\n7 Gramm f\u00fcr den perfekten Genuss Wussten Sie, dass sieben Gramm Kaffee als ideale Menge pro Tasse Filterkaffee gelten? Mit unserer digitalen K\u00fcchenwaage k\u00f6nnen Sie auch solche kleinen Mengen grammgenau abwiegen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/411fa9fc6b0c7f22/digitale-kuechenwaage.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/411fa9fc6b0c7f22/digitale-kuechenwaage.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/43c4e06c6b0c7f22/digitale-kuechenwaage.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/411fa06c6b0c7f22/digitale-kuechenwaage.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4be0f9fc6b0c7f22/digitale-kuechenwaage.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6c4e1debabc7a83/digitale-kuechenwaage.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer | SL K\u00fcchenger\u00e4te, klein", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "K\u00fcchenwaage"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/digitale-kuechenwaage-p400055209.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/digitale-kuechenwaage-p400055209.html"}}]