[{"tcm_article_number": 333169, "product_id": 400095328, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 75893, "ean": 4006083331693, "type": "generalArticle", "title": "Multifunktions-Duschkopf", "size": null, "color": "Spr\u00fchplatte grau\nAnti-Kalk-Noppen und Brauseanschluss dunkelgrau", "material": "Kunststoff, hochgl\u00e4nzend verchromt", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 88409, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Bequeme Duschstrahl-Einstellung durch Schiebeschalter ", "long": "Multifunktions-Duschkopf Duschen mit 3 Strahlarten  Jeden Morgen ein bisschen Wellness unter der Dusche erleben \u2013 mit den drei Strahlarten dieser Duschbrause findet jeder sein pers\u00f6nliches Verw\u00f6hnprogramm. Die Duschstrahl-Einstellung erfolgt bequem per Schiebeschalter:  Softstrahl Massagestrahl Softstrahl und Massagestrahl kombiniert  Duschkopf mit Anti-Kalk-Noppen und Wasserspareinsatz  Der hochgl\u00e4nzend verchromte Duschkopf hat Anti-Kalk-Noppen zum leichten L\u00f6sen von Kalkablagerungen sowie einen herausnehmbaren Wasserspareinsatz, der die Wasserdurchlaufmenge beim Duschen verringert. Er kann an jeden handels\u00fcblichen 21-mm(1/2'')-Anschluss (DIN15) montiert werden. Farbe:  Spr\u00fchplatte grau Anti-Kalk-Noppen und Brauseanschluss dunkelgrau   Material:  Kunststoff, hochgl\u00e4nzend verchromt   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 27,5 cm \u00d8 ca. 15 cm Passend f\u00fcr handels\u00fcbliche 21-mm(1/2'')-Anschl\u00fcsse (DN15)   Hinweis:  Ohne Schlauch Bequeme Duschstrahl-Einstellung durch Schiebeschalter  3 verschiedene Strahlarten: Soft, Massage und kombiniert  Mit Anti-Kalk-Noppen  Umweltschonend \u2013 herausnehmbarer Wasserspareinsatz verringert die Wasserdurchlaufmenge  Passend f\u00fcr handels\u00fcbliche 21-mm(1/2'')-Anschl\u00fcsse (DIN15)", "structured": "Multifunktions-Duschkopf Duschen mit 3 Strahlarten\n Jeden Morgen ein bisschen Wellness unter der Dusche erleben \u2013 mit den drei Strahlarten dieser Duschbrause findet jeder sein pers\u00f6nliches Verw\u00f6hnprogramm. Die Duschstrahl-Einstellung erfolgt bequem per Schiebeschalter:\n Softstrahl\nMassagestrahl\nSoftstrahl und Massagestrahl kombiniert\n Duschkopf mit Anti-Kalk-Noppen und Wasserspareinsatz\n Der hochgl\u00e4nzend verchromte Duschkopf hat Anti-Kalk-Noppen zum leichten L\u00f6sen von Kalkablagerungen sowie einen herausnehmbaren Wasserspareinsatz, der die Wasserdurchlaufmenge beim Duschen verringert. Er kann an jeden handels\u00fcblichen 21-mm(1/2'')-Anschluss (DIN15) montiert werden. Farbe:\n Spr\u00fchplatte grau\nAnti-Kalk-Noppen und Brauseanschluss dunkelgrau\n\n Material:\n Kunststoff, hochgl\u00e4nzend verchromt\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 27,5 cm\n\u00d8 ca. 15 cm\nPassend f\u00fcr handels\u00fcbliche 21-mm(1/2'')-Anschl\u00fcsse (DN15)\n\n Hinweis:\n Ohne Schlauch"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/aa42871eb45b0b37/multifunktions-duschkopf.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/aa42871eb45b0b37/multifunktions-duschkopf.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/aa47247eb45b0b37/multifunktions-duschkopf.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ae54447eb45b0b37/multifunktions-duschkopf.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ae5725ceb45b0b37/multifunktions-duschkopf.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/a89335ceb45b0b37/multifunktions-duschkopf.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/ac84471eb45b0b37/multifunktions-duschkopf.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/aa41e9ff045b0b37/multifunktions-duschkopf.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Bad", "google_shopping_api": "Home & Garden > Bathroom Accessories > Shower Rods", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badaccessoires", "assortment3": "Badutensilien", "assortment4": "Duschkopf"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/multifunktions-duschkopf-p400095328.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/multifunktions-duschkopf-p400095328.html"}}, {"tcm_article_number": 333305, "product_id": 400095329, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73693, "ean": 4006083333055, "type": "generalArticle", "title": "LED-Strahler mit Bewegungsmelder", "size": null, "color": "Anthrazit", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico02", "ico15"], "project_number": 87512, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Zum Ausleuchten von z.B. Hauseing\u00e4ngen, Gartenh\u00e4usern oder Carports ", "long": "LED-Strahler mit Bewegungsmelder Mit diesem LED-Strahler werden Hauseing\u00e4nge, Gartenh\u00e4user oder Carports aus der Dunkelheit geholt. Sein Bewegungsmelder hat einen beweglichen Sensor mit einem gro\u00dfen Erfassungsradius. Er verf\u00fcgt \u00fcber einen integrierten NiMH-Akku und bezieht seine Energie \u00fcber ein separates Solar-Modul.   LED-Strahler mit individuellen Einstellungsm\u00f6glichkeiten  Der Einschaltzeitpunkt des Bewegungsmelders ist variabel, je nach eingestelltem Dunkelheitsgrad, und auch die Leuchtdauer l\u00e4sst sich individuell zwischen 10 und 60 Sekunden festlegen. Der Strahler kann vertikal und horizontal angebracht werden. Farbe:  Anthrazit   Material:  Kunststoff   Ma\u00dfe:  Strahler L x B x H ca. 15 x 13 x 22 cm, H\u00f6he ca. 22 cm Solarpanel ca. 16 x 23 cm Kabell\u00e4nge ca. 5 m   Erfassungsradius:  Reichweite ca. 10 m, horizontal ca. 160\u00b0, vertikal ca. 40\u00b0   Leistung:  4 Watt, ca. 280 Lumen   Zubeh\u00f6r:  Inkl. NiMH-Akku, Montagematerial und -anleitung   Hinweis:  F\u00fcr den Au\u00dfenbereich Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung Lange Lebensdauer  Zum Ausleuchten von z.B. Hauseing\u00e4ngen, Gartenh\u00e4usern oder Carports  Mit separatem Solar-Modul  Gro\u00dfer Erfassungsradius: Reichweite ca. 10 m  Inkl. NiMH-Akku", "structured": "LED-Strahler mit Bewegungsmelder Mit diesem LED-Strahler werden Hauseing\u00e4nge, Gartenh\u00e4user oder Carports aus der Dunkelheit geholt. Sein Bewegungsmelder hat einen beweglichen Sensor mit einem gro\u00dfen Erfassungsradius. Er verf\u00fcgt \u00fcber einen integrierten NiMH-Akku und bezieht seine Energie \u00fcber ein separates Solar-Modul.\n\n LED-Strahler mit individuellen Einstellungsm\u00f6glichkeiten\n Der Einschaltzeitpunkt des Bewegungsmelders ist variabel, je nach eingestelltem Dunkelheitsgrad, und auch die Leuchtdauer l\u00e4sst sich individuell zwischen 10 und 60 Sekunden festlegen. Der Strahler kann vertikal und horizontal angebracht werden. Farbe:\n Anthrazit\n\n Material:\n Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n Strahler L x B x H ca. 15 x 13 x 22 cm, H\u00f6he ca. 22 cm\nSolarpanel ca. 16 x 23 cm\nKabell\u00e4nge ca. 5 m\n\n Erfassungsradius:\n Reichweite ca. 10 m, horizontal ca. 160\u00b0, vertikal ca. 40\u00b0\n\n Leistung:\n 4 Watt, ca. 280 Lumen\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. NiMH-Akku, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweis:\n F\u00fcr den Au\u00dfenbereich\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\nLange Lebensdauer\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a923384ddeaab1c7/led-strahler-mit-bewegungsmelder.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a923384ddeaab1c7/led-strahler-mit-bewegungsmelder.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/abf6984ddeaab1c7/led-strahler-mit-bewegungsmelder.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/72b0f47c6dc2907a/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Garten Leuchten Solar", "assortment4": "Solar-Bewegungsmelder"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-strahler-mit-bewegungsmelder-p400095329.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-strahler-mit-bewegungsmelder-p400095329.html"}}, {"tcm_article_number": 333341, "product_id": 400095330, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73343, "ean": 4006083333413, "type": "generalArticle", "title": "Aroma-Diffusor", "size": null, "color": "Wei\u00df\nLeuchtet lila, t\u00fcrkisblau, orangerot, gelb und gr\u00fcn", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "kma460", "tcm102", "ico02"], "project_number": 88180, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hohe Wirksamkeit durch mikrofeine Zerst\u00e4ubung ", "long": "Aroma-Diffusor Angenehmer Duft im ganzen Raum  Dieser Aroma-Diffusor arbeitet mit ger\u00e4uscharmer und energiesparender Ultraschall-Technologie und verteilt den Duft mit einem feinen Nebel im gesamten Raum. Durch die mikrofeine Zerst\u00e4ubung hat der Diffusor eine hohe Wirksamkeit. Die Betriebsdauer kann auf 2 oder 4 Stunden programmiert werden. Der Tank ist mit g\u00e4ngigen Duft\u00f6len bef\u00fcllbar. Ist der Tank leer, schaltet sich das Ger\u00e4t automatisch ab.   LED-Wellnesslicht mit Farbwechsel  Ob zum Entspannen oder f\u00fcr mehr Energie \u2013 diese formsch\u00f6ne Leuchte mit dekorativer Rillenstruktur bietet f\u00fcr jede Stimmung das passende Licht. Sie leuchtet lila, t\u00fcrkisblau, orangerot, gelb und gr\u00fcn und verf\u00fcgt \u00fcber eine Farbwechselfunktion. Farbe:  Wei\u00df Leuchtet lila, t\u00fcrkisblau, orangerot, gelb und gr\u00fcn   Material:  Kunststoff   Ma\u00dfe:  \u00d8 ca. 13 cm Kabell\u00e4nge ca. 150 cm   F\u00fcllmenge:  Wassertank ca. 300 ml   Gewicht:  Ca. 250 g   Leistung:  12 Watt   Vernebelungsleistung:  Max. 55 ml/Std.   Laufzeit:  Max. ca. 5\u20139 Std.   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bedienungsanleitung   Hinweis:  Duft\u00f6le nicht im Lieferumfang enthalten Hohe Wirksamkeit durch mikrofeine Zerst\u00e4ubung  Mit Ultraschall-Technologie  LED-Wellnesslicht mit 5 Farben und Farbwechselfunktion  F\u00fcr g\u00e4ngige Duft\u00f6le  Ger\u00e4uscharm und energiesparend", "structured": "Aroma-Diffusor Angenehmer Duft im ganzen Raum\n Dieser Aroma-Diffusor arbeitet mit ger\u00e4uscharmer und energiesparender Ultraschall-Technologie und verteilt den Duft mit einem feinen Nebel im gesamten Raum. Durch die mikrofeine Zerst\u00e4ubung hat der Diffusor eine hohe Wirksamkeit. Die Betriebsdauer kann auf 2 oder 4 Stunden programmiert werden. Der Tank ist mit g\u00e4ngigen Duft\u00f6len bef\u00fcllbar. Ist der Tank leer, schaltet sich das Ger\u00e4t automatisch ab.\n\n LED-Wellnesslicht mit Farbwechsel\n Ob zum Entspannen oder f\u00fcr mehr Energie \u2013 diese formsch\u00f6ne Leuchte mit dekorativer Rillenstruktur bietet f\u00fcr jede Stimmung das passende Licht. Sie leuchtet lila, t\u00fcrkisblau, orangerot, gelb und gr\u00fcn und verf\u00fcgt \u00fcber eine Farbwechselfunktion. Farbe:\n Wei\u00df\nLeuchtet lila, t\u00fcrkisblau, orangerot, gelb und gr\u00fcn\n\n Material:\n Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n \u00d8 ca. 13 cm\nKabell\u00e4nge ca. 150 cm\n\n F\u00fcllmenge:\n Wassertank ca. 300 ml\n\n Gewicht:\n Ca. 250 g\n\n Leistung:\n 12 Watt\n\n Vernebelungsleistung:\n Max. 55 ml/Std.\n\n Laufzeit:\n Max. ca. 5\u20139 Std.\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bedienungsanleitung\n\n Hinweis:\n Duft\u00f6le nicht im Lieferumfang enthalten"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c5530725e32b3b/aroma-diffusor.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c5530725e32b3b/aroma-diffusor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/895e15c725e32b3b/aroma-diffusor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/84d6371725e32b3b/aroma-diffusor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/817e171725e32b3b/aroma-diffusor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/860786a725e32b3b/aroma-diffusor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/8600f2b725e32b3b/aroma-diffusor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/821782b725e32b3b/aroma-diffusor.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/87b559f87b09df2b/aroma-diffusor.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Haustechnik", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Appliances > Climate Control Appliances > Humidifiers", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Gesundheitselektro", "assortment4": "Luftbefeuchter"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/aroma-diffusor-p400095330.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/aroma-diffusor-p400095330.html"}}, {"tcm_article_number": 333304, "product_id": 400095331, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73666, "ean": 4006083333048, "type": "generalArticle", "title": "2 Solar-Stufenlichter", "size": null, "color": null, "material": "Geh\u00e4use rostfreier Edelstahl 18/8", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico02"], "project_number": 87847, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Speichert tags\u00fcber Solarenergie f\u00fcr die Nacht ", "long": "2 Solar-Stufenlichter Stufen-Beleuchtung mit Solarenergie  Die beiden Solar-Stufenlichter sind mit je einer warmwei\u00df leuchtenden LED, einem Akku und einem Solarpanel ausgestattet. Dar\u00fcber wird am Tag die Energie gespeichert, mit der sie in der Nacht leuchten. Jedes der beiden Lichter hat einen Ein- und Ausschalter auf der R\u00fcckseite der Solarpanels. Die Solarleuchten kommen ohne Kabel aus und sind dadurch einfach zu montieren. Material:  Geh\u00e4use rostfreier Edelstahl 18/8   Ma\u00dfe:  B x H x T je ca. 12 x 8,5 x 7 cm   Gewicht:  Je ca. 200 g   Zubeh\u00f6r:  Inkl. je 1 NiMH-Akkus (1,2 V, DC, AA, 1.000 mAh), Bedienungsanleitung  und Montagematerial Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung Lange Lebensdauer  Speichert tags\u00fcber Solarenergie f\u00fcr die Nacht  Keine Kabel \u2013 einfach zu montieren  Mit warmwei\u00df leuchtenden LEDs  Inkl. je 1 NiMH-Akku", "structured": "2 Solar-Stufenlichter Stufen-Beleuchtung mit Solarenergie\n Die beiden Solar-Stufenlichter sind mit je einer warmwei\u00df leuchtenden LED, einem Akku und einem Solarpanel ausgestattet. Dar\u00fcber wird am Tag die Energie gespeichert, mit der sie in der Nacht leuchten. Jedes der beiden Lichter hat einen Ein- und Ausschalter auf der R\u00fcckseite der Solarpanels. Die Solarleuchten kommen ohne Kabel aus und sind dadurch einfach zu montieren. Material:\n Geh\u00e4use rostfreier Edelstahl 18/8\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T je ca. 12 x 8,5 x 7 cm\n\n Gewicht:\n Je ca. 200 g\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. je 1 NiMH-Akkus (1,2 V, DC, AA, 1.000 mAh), Bedienungsanleitung  und Montagematerial\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\nLange Lebensdauer\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/abfb12bddeaab1c7/2-solar-stufenlichter.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/abfb12bddeaab1c7/2-solar-stufenlichter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ac8446addeaab1c7/2-solar-stufenlichter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/a92056addeaab1c7/2-solar-stufenlichter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/afe5f2bddeaab1c7/2-solar-stufenlichter.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7064e9faaeadc1ca/2-solar-stufenlichter.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Garten Leuchten Solar", "assortment4": "Solar-Beleuchtung"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "17.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-solar-stufenlichter-p400095331.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-solar-stufenlichter-p400095331.html"}}, {"tcm_article_number": 333307, "product_id": 400095332, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73160, "ean": 4006083333079, "type": "generalArticle", "title": "Solar-Outdoorleuchte \u00bbReh\u00ab", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico02"], "project_number": 88078, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus bruchsicherem, wetterfestem Kunststoff ", "long": "Solar-Outdoorleuchte \u00bbReh\u00ab Ein Waldbewohner, der mit Licht verzaubert. Die Solar-Outdoorleuchte f\u00fcr Garten oder Balkon aus bruchsicherem, wetterfestem Kunststoff ist mit f\u00fcnf warmwei\u00df leuchtenden LEDs und einem Solarpanel best\u00fcckt und wird mit Spie\u00dfen sicher im Erdboden fixiert. Sobald die Dunkelheit anbricht, schaltet sich die Solarlampe automatisch ein. An der Leuchten-Unterseite befindet sich ein Ein- und Ausschalter zur manuellen Bedienung. Farbe:  Wei\u00df   Material:  Kunststoff   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 70 x 53 x 15 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bedienungsanleitung Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung Lange Lebensdauer  Aus bruchsicherem, wetterfestem Kunststoff  Integriertes Solarpanel  Mit 5 warmwei\u00df leuchtenden LEDs  Automatisches Einschalten bei anbrechender Dunkelheit", "structured": "Solar-Outdoorleuchte \u00bbReh\u00ab Ein Waldbewohner, der mit Licht verzaubert. Die Solar-Outdoorleuchte f\u00fcr Garten oder Balkon aus bruchsicherem, wetterfestem Kunststoff ist mit f\u00fcnf warmwei\u00df leuchtenden LEDs und einem Solarpanel best\u00fcckt und wird mit Spie\u00dfen sicher im Erdboden fixiert. Sobald die Dunkelheit anbricht, schaltet sich die Solarlampe automatisch ein. An der Leuchten-Unterseite befindet sich ein Ein- und Ausschalter zur manuellen Bedienung. Farbe:\n Wei\u00df\n\n Material:\n Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 70 x 53 x 15 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bedienungsanleitung\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\nLange Lebensdauer\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/856fa84ebea9dc4b/solar-outdoorleuchte-reh.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/856fa84ebea9dc4b/solar-outdoorleuchte-reh.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/860149febea9dc4b/solar-outdoorleuchte-reh.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8560f84ebea9dc4b/solar-outdoorleuchte-reh.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/89514479cc729dfb/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Garten Leuchten Solar", "assortment4": "Solar-Beleuchtung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "89.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/solar-outdoorleuchte-reh-p400095332.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/solar-outdoorleuchte-reh-p400095332.html"}}, {"tcm_article_number": 333170, "product_id": 400095333, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 75866, "ean": 4006083331709, "type": "generalArticle", "title": "Duschkopf mit Temperaturanzeige", "size": null, "color": "Oberseite chromfarben, hochgl\u00e4nzend\nUnterseite wei\u00df, hochgl\u00e4nzend\nNoppen transparent", "material": "Kunststoff\nDuschkopf-Oberseite hochgl\u00e4nzend verchromt", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102"], "project_number": 88413, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Genaue Temperaturbestimmung durch digitales Display und Farbanzeige ", "long": "Duschkopf mit Temperaturanzeige Dusche mit Temperaturanzeige und Farbwechsel  Damit hat man beim Duschen die pers\u00f6nliche Wohlf\u00fchltemperatur genau im Blick. Durch ein digitales Display mit Temperaturanzeige in Grad Celsius und die Farbanzeige wird die Temperatur genau bestimmt. Bei 37 \u00b0C wechselt die Farbe des Rings von Blau auf Rot.   Duschkopf mit Anti-Kalk-Noppen und Wasserspareinsatz  Der hochgl\u00e4nzend verchromte Duschkopf hat Anti-Kalk-Noppen zum leichten L\u00f6sen von Kalkablagerungen sowie einen herausnehmbaren Wasserspareinsatz, der die Wasserdurchlaufmenge beim Duschen verringert. Er kann an jeden handels\u00fcblichen 21-mm(\u00bd'')-Anschluss (DIN15) montiert werden. Farbe:  Oberseite chromfarben, hochgl\u00e4nzend Unterseite wei\u00df, hochgl\u00e4nzend Noppen transparent   Material:  Kunststoff Duschkopf-Oberseite hochgl\u00e4nzend verchromt   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 24 cm  \u00d8 ca. 12 cm   Hinweis:  Ohne Schlauch Genaue Temperaturbestimmung durch digitales Display und Farbanzeige  Farbwechsel von Blau auf Rot bei 37 \u00b0C  Umweltschonend \u2013 herausnehmbarer Wasserspareinsatz verringert die Wasserdurchlaufmenge  Mit Anti-Kalk-Noppen  Passend f\u00fcr handels\u00fcbliche 21-mm(\u00bd\")-Anschl\u00fcsse (DIN15)", "structured": "Duschkopf mit Temperaturanzeige Dusche mit Temperaturanzeige und Farbwechsel\n Damit hat man beim Duschen die pers\u00f6nliche Wohlf\u00fchltemperatur genau im Blick. Durch ein digitales Display mit Temperaturanzeige in Grad Celsius und die Farbanzeige wird die Temperatur genau bestimmt. Bei 37 \u00b0C wechselt die Farbe des Rings von Blau auf Rot.\n\n Duschkopf mit Anti-Kalk-Noppen und Wasserspareinsatz\n Der hochgl\u00e4nzend verchromte Duschkopf hat Anti-Kalk-Noppen zum leichten L\u00f6sen von Kalkablagerungen sowie einen herausnehmbaren Wasserspareinsatz, der die Wasserdurchlaufmenge beim Duschen verringert. Er kann an jeden handels\u00fcblichen 21-mm(\u00bd'')-Anschluss (DIN15) montiert werden. Farbe:\n Oberseite chromfarben, hochgl\u00e4nzend\nUnterseite wei\u00df, hochgl\u00e4nzend\nNoppen transparent\n\n Material:\n Kunststoff\nDuschkopf-Oberseite hochgl\u00e4nzend verchromt\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 24 cm\n \u00d8 ca. 12 cm\n\n Hinweis:\n Ohne Schlauch"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/aa45f71dd45b0b37/duschkopf-mit-temperaturanzeige.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/aa45f71dd45b0b37/duschkopf-mit-temperaturanzeige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/aa4059fc645b0b37/duschkopf-mit-temperaturanzeige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/afe7284c645b0b37/duschkopf-mit-temperaturanzeige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/aa42884c645b0b37/duschkopf-mit-temperaturanzeige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/ae56947dd45b0b37/duschkopf-mit-temperaturanzeige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/ad35f47dd45b0b37/duschkopf-mit-temperaturanzeige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/aa4aa5cdd45b0b37/duschkopf-mit-temperaturanzeige.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/aa433478786b0b37/duschkopf-mit-temperaturanzeige.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Bad", "google_shopping_api": "Home & Garden > Bathroom Accessories > Shower Rods", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badaccessoires", "assortment3": "Badutensilien", "assortment4": "Duschkopf"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "16.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/duschkopf-mit-temperaturanzeige-p400095333.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/duschkopf-mit-temperaturanzeige-p400095333.html"}}, {"tcm_article_number": 333366, "product_id": 400095337, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 75275, "ean": 4006083333666, "type": "generalArticle", "title": "Kosmetiktasche mit W\u00e4schebeutel und Schlafmaske", "size": null, "color": "Grau meliert mit Blumen-Print", "material": "65% Polyester, 35% Baumwolle\nFutter Kosmetiktasche 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_30", "tcm102"], "project_number": 88460, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Kosmetiktasche aus strapazierf\u00e4higem Gewebe ", "long": "Kosmetiktasche mit W\u00e4schebeutel und Schlafmaske Ob man auf lange Reise geht oder einen kurzen Wochenend-Trip plant \u2013 mit dieser Kosmetiktasche hat man das Wesentliche immer dabei. Der Kulturbeutel ist aus strapazierf\u00e4higem Gewebe, hat zwei Steckf\u00e4cher sowie vier elastische Halteschlaufen und ist nat\u00fcrlich feucht abwischbar. Ein W\u00e4schebeutel und eine Schlafmaske sind auch dabei, beides ist in der Maschine waschbar. Farbe:  Grau meliert mit Blumen-Print   Material:  65% Polyester, 35% Baumwolle Futter Kosmetiktasche 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Kosmetiktasche B x H x T ca. 21 x 18,5 x 10,5 cm W\u00e4schebeutel B x H ca. 32 x 40 cm Schlafmaske B x H ca. 17,5 x 8,5 cm Pflege W\u00e4schebeutel und Schlafmaske Weitere Pflegeanweisungen:  W\u00e4schenetz verwenden Kosmetiktasche aus strapazierf\u00e4higem Gewebe  Inkl. W\u00e4schebeutel und Schlafmaske  3-teilig", "structured": "Kosmetiktasche mit W\u00e4schebeutel und Schlafmaske Ob man auf lange Reise geht oder einen kurzen Wochenend-Trip plant \u2013 mit dieser Kosmetiktasche hat man das Wesentliche immer dabei. Der Kulturbeutel ist aus strapazierf\u00e4higem Gewebe, hat zwei Steckf\u00e4cher sowie vier elastische Halteschlaufen und ist nat\u00fcrlich feucht abwischbar. Ein W\u00e4schebeutel und eine Schlafmaske sind auch dabei, beides ist in der Maschine waschbar. Farbe:\n Grau meliert mit Blumen-Print\n\n Material:\n 65% Polyester, 35% Baumwolle\nFutter Kosmetiktasche 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Kosmetiktasche B x H x T ca. 21 x 18,5 x 10,5 cm\nW\u00e4schebeutel B x H ca. 32 x 40 cm\nSchlafmaske B x H ca. 17,5 x 8,5 cm\n\nPflege W\u00e4schebeutel und Schlafmaske Weitere Pflegeanweisungen:\n W\u00e4schenetz verwenden"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/860e1308786dc07b/kosmetiktasche-mit-waeschebeutel-und-schlafmaske.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/860e1308786dc07b/kosmetiktasche-mit-waeschebeutel-und-schlafmaske.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/821785c8786dc07b/kosmetiktasche-mit-waeschebeutel-und-schlafmaske.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/83a0f718786dc07b/kosmetiktasche-mit-waeschebeutel-und-schlafmaske.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/817fa718786dc07b/kosmetiktasche-mit-waeschebeutel-und-schlafmaske.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/856636a8786dc07b/kosmetiktasche-mit-waeschebeutel-und-schlafmaske.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/821142b8786dc07b/kosmetiktasche-mit-waeschebeutel-und-schlafmaske.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/87be12b8786dc07b/kosmetiktasche-mit-waeschebeutel-und-schlafmaske.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8170f30875ec785b/.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Handbags, Wallets & Cases", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Taschen", "assortment3": "Da. Accessoires, sonst. Taschen", "assortment4": "Da. Kulturtasche"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "8.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kosmetiktasche-mit-waeschebeutel-und-schlafmaske-p400095337.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kosmetiktasche-mit-waeschebeutel-und-schlafmaske-p400095337.html"}}, {"tcm_article_number": 333390, "product_id": 400095338, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 75003, "ean": 4006083333901, "type": "generalArticle", "title": "Handtaschenalarm", "size": null, "color": "Goldfarben", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "ico283", "tcm102"], "project_number": 87880, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Schnelle Abschreckung bei Gefahr \u2013 durch das Ziehen der Kette wird ein lautes Notfallsignal ausgel\u00f6st ", "long": "Handtaschenalarm Extralauter Alarm \u2013 schreckt Angreifer ab  Schnelle Abschreckung bei Gefahr. Durch das Ziehen der Kette wird ein extralautes Notfallsignal mit einer Lautst\u00e4rke von etwa 95 dB ausgel\u00f6st. Zum Ausschalten des Alarms wird der Stift einfach hineingedr\u00fcckt. Der gro\u00dfe Ring dient zur Befestigung des Alarms an der Handtasche.   Handtaschenalarm mit LED  Die integrierte, hell strahlende LED dient zum Beispiel als praktisches Nachtlicht beim \u00d6ffnen von T\u00fcrschl\u00f6ssern. Farbe:  Goldfarben   Ma\u00dfe:  \u00d8 x H\u00f6he ca. 33 x 17 mm \u00d8 Befestigungsring ca. 3 cm Kettenl\u00e4nge ca. 3 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Batterien und Bedienungsanleitung Schnelle Abschreckung bei Gefahr \u2013 durch das Ziehen der Kette wird ein lautes Notfallsignal ausgel\u00f6st  Mit hell strahlender LED: praktisches Nachtlicht f\u00fcr T\u00fcrschl\u00f6sser etc.   Einfaches Ausschalten des Alarms durch Hineindr\u00fccken des Stiftes", "structured": "Handtaschenalarm Extralauter Alarm \u2013 schreckt Angreifer ab\n Schnelle Abschreckung bei Gefahr. Durch das Ziehen der Kette wird ein extralautes Notfallsignal mit einer Lautst\u00e4rke von etwa 95 dB ausgel\u00f6st. Zum Ausschalten des Alarms wird der Stift einfach hineingedr\u00fcckt. Der gro\u00dfe Ring dient zur Befestigung des Alarms an der Handtasche.\n\n Handtaschenalarm mit LED\n Die integrierte, hell strahlende LED dient zum Beispiel als praktisches Nachtlicht beim \u00d6ffnen von T\u00fcrschl\u00f6ssern. Farbe:\n Goldfarben\n\n Ma\u00dfe:\n \u00d8 x H\u00f6he ca. 33 x 17 mm\n\u00d8 Befestigungsring ca. 3 cm\nKettenl\u00e4nge ca. 3 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Batterien und Bedienungsanleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8602271874586e9b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8602271874586e9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/817785c874586e9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/821e15c874586e9b/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/88ee19f729dc7e9b/.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Haustechnik", "google_shopping_api": "Hardware > Tools > Flashlights & Headlamps", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Creative Crafting", "assortment3": "Heimwerkerleuchten", "assortment4": "Taschenlampe"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "7.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2019-12-10", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/handtaschenalarm-p400095338.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/handtaschenalarm-p400095338.html"}}, {"tcm_article_number": 333372, "product_id": 400095356, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 75279, "ean": 4006083333727, "type": "generalArticle", "title": "Sweatjacke", "size": "XS 32/34", "color": "Ros\u00e9 meliert", "material": "96% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 4% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "mar328", "tcm102"], "project_number": 88171, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weiche Baumwoll-Mischqualit\u00e4t ", "long": "Sweatjacke Eine Jacke zum Reinkuscheln und Entspannen: Die Sweatjacke in weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t ist hautsympathisch durch ihren hohen Anteil an Bio-Baumwolle, Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Die Jacke hat einen Schalkragen, einen Bindeg\u00fcrtel zur Weitenregulierung und liegt locker am K\u00f6rper. Farbe:  Ros\u00e9 meliert   Material:  96% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 4% Elasthan (LYCRA\u00ae)   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Pflege Weiche Baumwoll-Mischqualit\u00e4t  Mit hohem Anteil an Bio-Baumwolle  Passform: Normal", "structured": "Sweatjacke Eine Jacke zum Reinkuscheln und Entspannen: Die Sweatjacke in weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t ist hautsympathisch durch ihren hohen Anteil an Bio-Baumwolle, Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Die Jacke hat einen Schalkragen, einen Bindeg\u00fcrtel zur Weitenregulierung und liegt locker am K\u00f6rper. Farbe:\n Ros\u00e9 meliert\n\n Material:\n 96% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 4% Elasthan (LYCRA\u00ae)\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8560f06c686dc07b/sweatjacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8560f06c686dc07b/sweatjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/88e222bc686dc07b/sweatjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/80cfa2bc686dc07b/sweatjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/8565530c686dc07b/sweatjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/88e551dc686dc07b/sweatjacke.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8950f9f875ec785b/.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Loungewear", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Homewear", "assortment4": "Da. Homewear Oberteil"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "15.59", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2019-10-27", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sweatjacke-p400095356.html?dim1=34", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sweatjacke-p400095356.html?dim1=34"}}]