[{"tcm_article_number": 394080, "product_id": 400154856, "webshop_product_id": 400159379, "td_order_number": 126163, "ean": 4006083940802, "type": "generalArticle", "title": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, kieselgrau, rechts", "size": null, "color": "Bezug kieselgrau\nUntergestell schwarz", "material": "Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-Federn\nBezug 100% Polyester\nF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 107331, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen", "long": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, kieselgrau, rechts Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. Praktische Funktionen wie die Sitztiefenverstellung oder die klappbaren R\u00fcckenlehnen sowie der hochwertige Kaltschaum im Sitz machen die Sitzgruppe zur einzigartigen Wohlf\u00fchloase. Hervorragend zum Entspannen und Relaxen.Das M\u00f6bel im \u00dcberblickLegere PolsterungErstklassige NOSAG-Federung im GestellElastische Gurte st\u00fctzen die R\u00fcckenlehneWeicher Schaumkern umh\u00fcllt die R\u00fcckenlehnengurteHochwertiger \u00bbSoftline\u00ab-Kaltschaum im Sitz verarbeitetElegante F\u00fc\u00dfe aus MetallFrei im Raum stellbarExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug kieselgrauUntergestell schwarz Material: Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-FedernBezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 276 x 104 x 221 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 52\u201366 cmGesamttiefe ca. 90\u201399 cmH\u00f6he Armteile je ca. 58 cmH\u00f6he F\u00fc\u00dfe je ca. 22 cmBodenfreiheit ca. 17 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Produktinformation, Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM und ADA-Emblem Gewicht: Ca. 160 kg Tragkraft: Max. 400 kg Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff regelm\u00e4\u00dfig mit der Polsterd\u00fcse absaugen (geringe Saugst\u00e4rke)Wir empfehlen Ihnen, sich an die beigepackte Produktinformation zu haltenF\u00fcr den Aufbau werden mindestens zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertF\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 4 Packst\u00fccken4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung) Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen|Mit klappbaren R\u00fcckenlehnen und Sitztiefenverstellung|Schenkel rechts|Legere Polsterung", "structured": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, kieselgrau, rechts Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. Praktische Funktionen wie die Sitztiefenverstellung oder die klappbaren R\u00fcckenlehnen sowie der hochwertige Kaltschaum im Sitz machen die Sitzgruppe zur einzigartigen Wohlf\u00fchloase. Hervorragend zum Entspannen und Relaxen.Das M\u00f6bel im \u00dcberblickLegere PolsterungErstklassige NOSAG-Federung im GestellElastische Gurte st\u00fctzen die R\u00fcckenlehneWeicher Schaumkern umh\u00fcllt die R\u00fcckenlehnengurteHochwertiger \u00bbSoftline\u00ab-Kaltschaum im Sitz verarbeitetElegante F\u00fc\u00dfe aus MetallFrei im Raum stellbarExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug kieselgrauUntergestell schwarz Material: Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-FedernBezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 276 x 104 x 221 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 52\u201366 cmGesamttiefe ca. 90\u201399 cmH\u00f6he Armteile je ca. 58 cmH\u00f6he F\u00fc\u00dfe je ca. 22 cmBodenfreiheit ca. 17 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Produktinformation, Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM und ADA-Emblem Gewicht: Ca. 160 kg Tragkraft: Max. 400 kg Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff regelm\u00e4\u00dfig mit der Polsterd\u00fcse absaugen (geringe Saugst\u00e4rke)Wir empfehlen Ihnen, sich an die beigepackte Produktinformation zu haltenF\u00fcr den Aufbau werden mindestens zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertF\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 4 Packst\u00fccken4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung) Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen|Mit klappbaren R\u00fcckenlehnen und Sitztiefenverstellung|Schenkel rechts|Legere Polsterung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5e5ee84aadc29f26/sitzgruppe-delano-von-ada-premium-kieselgrau-rechts.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5e5ee84aadc29f26/sitzgruppe-delano-von-ada-premium-kieselgrau-rechts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5bf5a84aadc29f26/sitzgruppe-delano-von-ada-premium-kieselgrau-rechts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5899947b1dc29f26/sitzgruppe-delano-von-ada-premium-kieselgrau-rechts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5bff584aadc29f26/sitzgruppe-delano-von-ada-premium-kieselgrau-rechts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5c8d884aadc29f26/sitzgruppe-delano-von-ada-premium-kieselgrau-rechts.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Sofa"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.39", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-08-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W12", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-13"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-rechts-p400159379.html?dim1=L102", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-rechts-p400159379.html?dim1=L102"}}, {"tcm_article_number": 394079, "product_id": 400154857, "webshop_product_id": 400159380, "td_order_number": 126162, "ean": 4006083940796, "type": "generalArticle", "title": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, kieselgrau, links", "size": null, "color": "Bezug kieselgrau\nUntergestell schwarz", "material": "Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-Federn\nBezug 100% Polyester\nF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 107331, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen", "long": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, kieselgrau, links Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. Praktische Funktionen wie die Sitztiefenverstellung oder die klappbaren R\u00fcckenlehnen sowie der hochwertige Kaltschaum im Sitz machen die Sitzgruppe zur einzigartigen Wohlf\u00fchloase. Hervorragend zum Entspannen und Relaxen.Das M\u00f6bel im \u00dcberblickLegere PolsterungErstklassige NOSAG-Federung im GestellElastische Gurte st\u00fctzen die R\u00fcckenlehneWeicher Schaumkern umh\u00fcllt die R\u00fcckenlehnengurteHochwertiger \u00bbSoftline\u00ab-Kaltschaum im Sitz verarbeitetElegante F\u00fc\u00dfe aus MetallFrei im Raum stellbarExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug kieselgrauUntergestell schwarz Material: Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-FedernBezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 276 x 104 x 221 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 52\u201366 cmGesamttiefe ca. 90\u201399 cmH\u00f6he Armteile je ca. 58 cmH\u00f6he F\u00fc\u00dfe je ca. 22 cmBodenfreiheit ca. 17 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Produktinformation, Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM und ADA-Emblem Gewicht: Ca. 160 kg Tragkraft: Max. 400 kg Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff regelm\u00e4\u00dfig mit der Polsterd\u00fcse absaugen (geringe Saugst\u00e4rke)Wir empfehlen Ihnen, sich an die beigepackte Produktinformation zu haltenF\u00fcr den Aufbau werden mindestens zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertF\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 4 Packst\u00fccken4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung) Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen|Mit klappbaren R\u00fcckenlehnen und Sitztiefenverstellung|Schenkel links|Legere Polsterung", "structured": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, kieselgrau, links Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. Praktische Funktionen wie die Sitztiefenverstellung oder die klappbaren R\u00fcckenlehnen sowie der hochwertige Kaltschaum im Sitz machen die Sitzgruppe zur einzigartigen Wohlf\u00fchloase. Hervorragend zum Entspannen und Relaxen.Das M\u00f6bel im \u00dcberblickLegere PolsterungErstklassige NOSAG-Federung im GestellElastische Gurte st\u00fctzen die R\u00fcckenlehneWeicher Schaumkern umh\u00fcllt die R\u00fcckenlehnengurteHochwertiger \u00bbSoftline\u00ab-Kaltschaum im Sitz verarbeitetElegante F\u00fc\u00dfe aus MetallFrei im Raum stellbarExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug kieselgrauUntergestell schwarz Material: Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-FedernBezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 276 x 104 x 221 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 52\u201366 cmGesamttiefe ca. 90\u201399 cmH\u00f6he Armteile je ca. 58 cmH\u00f6he F\u00fc\u00dfe je ca. 22 cmBodenfreiheit ca. 17 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Produktinformation, Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM und ADA-Emblem Gewicht: Ca. 160 kg Tragkraft: Max. 400 kg Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff regelm\u00e4\u00dfig mit der Polsterd\u00fcse absaugen (geringe Saugst\u00e4rke)Wir empfehlen Ihnen, sich an die beigepackte Produktinformation zu haltenF\u00fcr den Aufbau werden mindestens zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertF\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 4 Packst\u00fccken4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung) Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen|Mit klappbaren R\u00fcckenlehnen und Sitztiefenverstellung|Schenkel links|Legere Polsterung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/526c39ff0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-kieselgrau-links.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/526c39ff0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-kieselgrau-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f54ee7172b0329e4/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-kieselgrau-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f4fee7172b0329e4/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-kieselgrau-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5e5419ff0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-kieselgrau-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5fe5a9ff0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-kieselgrau-links.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Sofa"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.39", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-08-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W12", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-13"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-links-p400159380.html?dim1=L102", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-links-p400159380.html?dim1=L102"}}, {"tcm_article_number": 394082, "product_id": 400154858, "webshop_product_id": 400159379, "td_order_number": 126165, "ean": 4006083940826, "type": "generalArticle", "title": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, schwarz, rechts", "size": null, "color": "Bezug und Untergestell schwarz", "material": "Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-Federn\nBezug 100% Polyester\nF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 107331, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen", "long": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, schwarz, rechts Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. Praktische Funktionen wie die Sitztiefenverstellung oder die klappbaren R\u00fcckenlehnen sowie der hochwertige Kaltschaum im Sitz machen die Sitzgruppe zur einzigartigen Wohlf\u00fchloase. Hervorragend zum Entspannen und Relaxen.Das M\u00f6bel im \u00dcberblickLegere PolsterungErstklassige NOSAG-Federung im GestellElastische Gurte st\u00fctzen die R\u00fcckenlehneWeicher Schaumkern umh\u00fcllt die R\u00fcckenlehnengurteHochwertiger \u00bbSoftline\u00ab-Kaltschaum im Sitz verarbeitetElegante F\u00fc\u00dfe aus MetallFrei im Raum stellbarExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug und Untergestell schwarz Material: Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-FedernBezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 276 x 104 x 221 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 52\u201366 cmGesamttiefe ca. 90\u201399 cmH\u00f6he Armteile je ca. 58 cmH\u00f6he F\u00fc\u00dfe je ca. 22 cmBodenfreiheit ca. 17 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Produktinformation, Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM und ADA-Emblem Gewicht: Ca. 160 kg Tragkraft: Max. 400 kg Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff regelm\u00e4\u00dfig mit der Polsterd\u00fcse absaugen (geringe Saugst\u00e4rke)Wir empfehlen Ihnen, sich an die beigepackte Produktinformation zu haltenF\u00fcr den Aufbau werden mindestens zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertF\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 4 Packst\u00fccken4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung) Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen|Mit klappbaren R\u00fcckenlehnen und Sitztiefenverstellung|Schenkel rechts|Legere Polsterung", "structured": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, schwarz, rechts Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. Praktische Funktionen wie die Sitztiefenverstellung oder die klappbaren R\u00fcckenlehnen sowie der hochwertige Kaltschaum im Sitz machen die Sitzgruppe zur einzigartigen Wohlf\u00fchloase. Hervorragend zum Entspannen und Relaxen.Das M\u00f6bel im \u00dcberblickLegere PolsterungErstklassige NOSAG-Federung im GestellElastische Gurte st\u00fctzen die R\u00fcckenlehneWeicher Schaumkern umh\u00fcllt die R\u00fcckenlehnengurteHochwertiger \u00bbSoftline\u00ab-Kaltschaum im Sitz verarbeitetElegante F\u00fc\u00dfe aus MetallFrei im Raum stellbarExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug und Untergestell schwarz Material: Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-FedernBezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 276 x 104 x 221 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 52\u201366 cmGesamttiefe ca. 90\u201399 cmH\u00f6he Armteile je ca. 58 cmH\u00f6he F\u00fc\u00dfe je ca. 22 cmBodenfreiheit ca. 17 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Produktinformation, Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM und ADA-Emblem Gewicht: Ca. 160 kg Tragkraft: Max. 400 kg Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff regelm\u00e4\u00dfig mit der Polsterd\u00fcse absaugen (geringe Saugst\u00e4rke)Wir empfehlen Ihnen, sich an die beigepackte Produktinformation zu haltenF\u00fcr den Aufbau werden mindestens zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertF\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 4 Packst\u00fccken4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung) Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen|Mit klappbaren R\u00fcckenlehnen und Sitztiefenverstellung|Schenkel rechts|Legere Polsterung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53dc31df0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-rechts.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53dc31df0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-rechts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f38415cddc7ea1c4/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-rechts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fcd415cddc7ea1c4/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-rechts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5bfaf30f0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-rechts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5d3b41df0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-rechts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5a4b430f0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-rechts.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Sofa"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.39", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-08-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W12", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-13"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-rechts-p400159379.html?dim1=L100", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-rechts-p400159379.html?dim1=L100"}}, {"tcm_article_number": 394081, "product_id": 400154859, "webshop_product_id": 400159380, "td_order_number": 126164, "ean": 4006083940819, "type": "generalArticle", "title": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, schwarz, links", "size": null, "color": "Bezug und Untergestell schwarz", "material": "Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-Federn\nBezug 100% Polyester\nF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 107331, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen", "long": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, schwarz, links Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. Praktische Funktionen wie die Sitztiefenverstellung oder die klappbaren R\u00fcckenlehnen sowie der hochwertige Kaltschaum im Sitz machen die Sitzgruppe zur einzigartigen Wohlf\u00fchloase. Hervorragend zum Entspannen und Relaxen.Das M\u00f6bel im \u00dcberblickLegere PolsterungErstklassige NOSAG-Federung im GestellElastische Gurte st\u00fctzen die R\u00fcckenlehneWeicher Schaumkern umh\u00fcllt die R\u00fcckenlehnengurteHochwertiger \u00bbSoftline\u00ab-Kaltschaum im Sitz verarbeitetElegante F\u00fc\u00dfe aus MetallFrei im Raum stellbarExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug und Untergestell schwarz Material: Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-FedernBezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 276 x 104 x 221 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 52\u201366 cmGesamttiefe ca. 90\u201399 cmH\u00f6he Armteile je ca. 58 cmH\u00f6he F\u00fc\u00dfe je ca. 22 cmBodenfreiheit ca. 17 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Produktinformation, Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM und ADA-Emblem Gewicht: Ca. 160 kg Tragkraft: Max. 400 kg Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff regelm\u00e4\u00dfig mit der Polsterd\u00fcse absaugen (geringe Saugst\u00e4rke)Wir empfehlen Ihnen, sich an die beigepackte Produktinformation zu haltenF\u00fcr den Aufbau werden mindestens zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertF\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 4 Packst\u00fccken4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung) Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen|Mit klappbaren R\u00fcckenlehnen und Sitztiefenverstellung|Schenkel links|Legere Polsterung", "structured": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, schwarz, links Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. Praktische Funktionen wie die Sitztiefenverstellung oder die klappbaren R\u00fcckenlehnen sowie der hochwertige Kaltschaum im Sitz machen die Sitzgruppe zur einzigartigen Wohlf\u00fchloase. Hervorragend zum Entspannen und Relaxen.Das M\u00f6bel im \u00dcberblickLegere PolsterungErstklassige NOSAG-Federung im GestellElastische Gurte st\u00fctzen die R\u00fcckenlehneWeicher Schaumkern umh\u00fcllt die R\u00fcckenlehnengurteHochwertiger \u00bbSoftline\u00ab-Kaltschaum im Sitz verarbeitetElegante F\u00fc\u00dfe aus MetallFrei im Raum stellbarExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug und Untergestell schwarz Material: Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-FedernBezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 276 x 104 x 221 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 52\u201366 cmGesamttiefe ca. 90\u201399 cmH\u00f6he Armteile je ca. 58 cmH\u00f6he F\u00fc\u00dfe je ca. 22 cmBodenfreiheit ca. 17 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Produktinformation, Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM und ADA-Emblem Gewicht: Ca. 160 kg Tragkraft: Max. 400 kg Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff regelm\u00e4\u00dfig mit der Polsterd\u00fcse absaugen (geringe Saugst\u00e4rke)Wir empfehlen Ihnen, sich an die beigepackte Produktinformation zu haltenF\u00fcr den Aufbau werden mindestens zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertF\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 4 Packst\u00fccken4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung) Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen|Mit klappbaren R\u00fcckenlehnen und Sitztiefenverstellung|Schenkel links|Legere Polsterung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53dc306f0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-links.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53dc306f0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f54997172b0329e4/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f4fd85c72b0329e4/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5fe829ff0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5e5af9ff0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/526c306f0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-links.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Sofa"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.39", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-08-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W12", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-13"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-links-p400159380.html?dim1=L100", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-links-p400159380.html?dim1=L100"}}, {"tcm_article_number": 394078, "product_id": 400154860, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 126308, "ean": 4006083940789, "type": "generalArticle", "title": "Mini-Heimtrainer ", "size": null, "color": "Silberfarben-grau-schwarz ", "material": "Kunststoff und Stahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 107131, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Effektives Arm- und Beintraining auf kleinstem Raum", "long": "Mini-Heimtrainer  Fitness ist keine Frage des Alters und auch eine Frage der Gr\u00f6\u00dfe: Mit diesem kompakten Hometrainer lassen sich Arme und Beine gezielt und effektiv trainieren \u2013 und das auch bei geringem Platzbedarf. Der Heimtrainer verf\u00fcgt \u00fcber ein Display, auf dem zwischen den wichtigsten Trainingsparametern gewechselt werden kann: Zeit, Distanz, Gesamtdistanz, Geschwindigkeit, ungef\u00e4hrer Kalorienverbrauch sowie Umdrehungen pro Minute. So kann auch beim Solo-Workout der Trainingsfortschritt objektiv ermittelt werden. Die Schwungmasse betr\u00e4gt etwa 2,5 Kilo, die stufenlose Widerstandseinstellung erlaubt ein variables Training \u2013 und mit seinem Tragegriff l\u00e4sst sich das Trainingsger\u00e4t besonders komfortabel transportieren und bis zur n\u00e4chsten Trainingseinheit verstauen. Farbe: Silberfarben-grau-schwarz  Material: Kunststoff und Stahl Ma\u00dfe: B x H x T ca. 42 x 31 x 37 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Garantiekarte und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 6,2 kg Tragkraft: Max. 100 kg Gebrauchsanweisung: Anwendung auf dem Fu\u00dfboden und auf dem Tisch durch einen Benutzer/eine BenutzerinPflegeanweisung: Lagern Sie das Ger\u00e4t m\u00f6glichst so, dass es niemanden st\u00f6rtWischen Sie das Ger\u00e4t und die Handgriffe mit einem trockenen Tuch ab. So vermeiden Sie, dass die Komponenten durch trocknenden Schwei\u00df verunreinigt werden Sonstige Hinweise: Artikel wird teilzerlegt geliefert (Standf\u00fc\u00dfe und Pedale m\u00fcssen montiert werden, Montagematerial beiliegend)Lieferung per DHL frei Haus innerhalb von 3 bis 4 WerktagenGarantiegeber: L.A. Sports GmbH & Co. KGRathenaustr. 4, 51427 Bergisch GladbachHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das gesamte ProduktR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichEntspricht EN ISO 20957Hersteller-Artikel-Nummer: 28193 Effektives Arm- und Beintraining auf kleinstem Raum|Computeranzeige f\u00fcr folgende Funktionen: Zeit, Distanz, Gesamtdistanz, Geschwindigkeit, Kalorienverbrauch ca., Umdrehungen/Minute und Anzeigenwechsel|Schwungrad ca. 1,5 kg, Schwungmasse ca. 2,5 kg|Stufenlose Widerstandseinstellung f\u00fcr variables Training", "structured": "Mini-Heimtrainer  Fitness ist keine Frage des Alters und auch eine Frage der Gr\u00f6\u00dfe: Mit diesem kompakten Hometrainer lassen sich Arme und Beine gezielt und effektiv trainieren \u2013 und das auch bei geringem Platzbedarf. Der Heimtrainer verf\u00fcgt \u00fcber ein Display, auf dem zwischen den wichtigsten Trainingsparametern gewechselt werden kann: Zeit, Distanz, Gesamtdistanz, Geschwindigkeit, ungef\u00e4hrer Kalorienverbrauch sowie Umdrehungen pro Minute. So kann auch beim Solo-Workout der Trainingsfortschritt objektiv ermittelt werden. Die Schwungmasse betr\u00e4gt etwa 2,5 Kilo, die stufenlose Widerstandseinstellung erlaubt ein variables Training \u2013 und mit seinem Tragegriff l\u00e4sst sich das Trainingsger\u00e4t besonders komfortabel transportieren und bis zur n\u00e4chsten Trainingseinheit verstauen. Farbe: Silberfarben-grau-schwarz  Material: Kunststoff und Stahl Ma\u00dfe: B x H x T ca. 42 x 31 x 37 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Garantiekarte und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 6,2 kg Tragkraft: Max. 100 kg Gebrauchsanweisung: Anwendung auf dem Fu\u00dfboden und auf dem Tisch durch einen Benutzer/eine BenutzerinPflegeanweisung: Lagern Sie das Ger\u00e4t m\u00f6glichst so, dass es niemanden st\u00f6rtWischen Sie das Ger\u00e4t und die Handgriffe mit einem trockenen Tuch ab. So vermeiden Sie, dass die Komponenten durch trocknenden Schwei\u00df verunreinigt werden Sonstige Hinweise: Artikel wird teilzerlegt geliefert (Standf\u00fc\u00dfe und Pedale m\u00fcssen montiert werden, Montagematerial beiliegend)Lieferung per DHL frei Haus innerhalb von 3 bis 4 WerktagenGarantiegeber: L.A. Sports GmbH & Co. KGRathenaustr. 4, 51427 Bergisch GladbachHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das gesamte ProduktR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichEntspricht EN ISO 20957Hersteller-Artikel-Nummer: 28193 Effektives Arm- und Beintraining auf kleinstem Raum|Computeranzeige f\u00fcr folgende Funktionen: Zeit, Distanz, Gesamtdistanz, Geschwindigkeit, Kalorienverbrauch ca., Umdrehungen/Minute und Anzeigenwechsel|Schwungrad ca. 1,5 kg, Schwungmasse ca. 2,5 kg|Stufenlose Widerstandseinstellung f\u00fcr variables Training"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f530b19dc7df5/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f530b19dc7df5/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Indoor Sportger\u00e4te & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Indoor-Sportgro\u00dfger\u00e4te"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "58.44", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/mini-heimtrainer-p400154860.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/mini-heimtrainer-p400154860.html"}}, {"tcm_article_number": 394084, "product_id": 400154861, "webshop_product_id": 400159379, "td_order_number": 126167, "ean": 4006083940840, "type": "generalArticle", "title": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, karamellbraun, rechts", "size": null, "color": "Bezug karamellbraun\nUntergestell schwarz", "material": "Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-Federn\nBezug 100% Polyester\nF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 107331, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen", "long": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, karamellbraun, rechts Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. Praktische Funktionen wie die Sitztiefenverstellung oder die klappbaren R\u00fcckenlehnen sowie der hochwertige Kaltschaum im Sitz machen die Sitzgruppe zur einzigartigen Wohlf\u00fchloase. Hervorragend zum Entspannen und Relaxen.Das M\u00f6bel im \u00dcberblickLegere PolsterungErstklassige NOSAG-Federung im GestellElastische Gurte st\u00fctzen die R\u00fcckenlehneWeicher Schaumkern umh\u00fcllt die R\u00fcckenlehnengurteHochwertiger \u00bbSoftline\u00ab-Kaltschaum im Sitz verarbeitetElegante F\u00fc\u00dfe aus MetallFrei im Raum stellbarExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug karamellbraunUntergestell schwarz Material: Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-FedernBezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 276 x 104 x 221 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 52\u201366 cmGesamttiefe ca. 90\u201399 cmH\u00f6he Armteile je ca. 58 cmH\u00f6he F\u00fc\u00dfe je ca. 22 cmBodenfreiheit ca. 17 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Produktinformation, Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM und ADA-Emblem Gewicht: Ca. 160 kg Tragkraft: Max. 400 kg Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff regelm\u00e4\u00dfig mit der Polsterd\u00fcse absaugen (geringe Saugst\u00e4rke)Wir empfehlen Ihnen, sich an die beigepackte Produktinformation zu haltenF\u00fcr den Aufbau werden mindestens zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertF\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 4 Packst\u00fccken4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung) Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen|Mit klappbaren R\u00fcckenlehnen und Sitztiefenverstellung|Schenkel rechts|Legere Polsterung", "structured": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, karamellbraun, rechts Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. Praktische Funktionen wie die Sitztiefenverstellung oder die klappbaren R\u00fcckenlehnen sowie der hochwertige Kaltschaum im Sitz machen die Sitzgruppe zur einzigartigen Wohlf\u00fchloase. Hervorragend zum Entspannen und Relaxen.Das M\u00f6bel im \u00dcberblickLegere PolsterungErstklassige NOSAG-Federung im GestellElastische Gurte st\u00fctzen die R\u00fcckenlehneWeicher Schaumkern umh\u00fcllt die R\u00fcckenlehnengurteHochwertiger \u00bbSoftline\u00ab-Kaltschaum im Sitz verarbeitetElegante F\u00fc\u00dfe aus MetallFrei im Raum stellbarExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug karamellbraunUntergestell schwarz Material: Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-FedernBezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 276 x 104 x 221 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 52\u201366 cmGesamttiefe ca. 90\u201399 cmH\u00f6he Armteile je ca. 58 cmH\u00f6he F\u00fc\u00dfe je ca. 22 cmBodenfreiheit ca. 17 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Produktinformation, Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM und ADA-Emblem Gewicht: Ca. 160 kg Tragkraft: Max. 400 kg Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff regelm\u00e4\u00dfig mit der Polsterd\u00fcse absaugen (geringe Saugst\u00e4rke)Wir empfehlen Ihnen, sich an die beigepackte Produktinformation zu haltenF\u00fcr den Aufbau werden mindestens zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertF\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 4 Packst\u00fccken4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung) Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen|Mit klappbaren R\u00fcckenlehnen und Sitztiefenverstellung|Schenkel rechts|Legere Polsterung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/589f571f0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-karamellbraun-rechts.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/589f571f0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-karamellbraun-rechts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f38f55cddc7ea1c4/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-karamellbraun-rechts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0eee84c6c7ea1c4/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-karamellbraun-rechts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5bfd871f0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-karamellbraun-rechts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5c8826af0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-karamellbraun-rechts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/53dee71f0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-karamellbraun-rechts.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Sofa"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.39", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-08-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W12", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-13"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-rechts-p400159379.html?dim1=L101", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-rechts-p400159379.html?dim1=L101"}}, {"tcm_article_number": 394072, "product_id": 400154862, "webshop_product_id": 400161898, "td_order_number": 126182, "ean": 4006083940727, "type": "generalArticle", "title": "Sneaker", "size": "41", "color": "Dunkelblau", "material": "Obermaterial 100% Polyurethan\nInnenmaterial 100% Baumwolle\nDecksohle 100% Baumwolle\nLaufsohle 100% thermoplastischer Gummi", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104526, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "In hochwertiger Velourslederoptik", "long": "Sneaker Sneaker sind bequeme Allrounder und verleihen jedem Outfit einen sportlichen Look. Dieses Paar in hochwertiger Velourslederoptik sieht nicht nur schick aus, es ist auch besonders angenehm zu tragen: Das Futter mit hohem Baumwollanteil ist hautsympathisch und die profilierte Laufsohle verleiht den Schuhen einen hohen Tragekomfort. Das macht sie zu den idealen Freizeitschuhen und perfekten Begleitern an sch\u00f6nen Tagen. Farbe: Dunkelblau Material: Obermaterial 100% PolyurethanInnenmaterial 100% BaumwolleDecksohle 100% BaumwolleLaufsohle 100% thermoplastischer Gummi In hochwertiger Velourslederoptik|Futter hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil|Profilierte Laufsohle", "structured": "Sneaker Sneaker sind bequeme Allrounder und verleihen jedem Outfit einen sportlichen Look. Dieses Paar in hochwertiger Velourslederoptik sieht nicht nur schick aus, es ist auch besonders angenehm zu tragen: Das Futter mit hohem Baumwollanteil ist hautsympathisch und die profilierte Laufsohle verleiht den Schuhen einen hohen Tragekomfort. Das macht sie zu den idealen Freizeitschuhen und perfekten Begleitern an sch\u00f6nen Tagen. Farbe: Dunkelblau Material: Obermaterial 100% PolyurethanInnenmaterial 100% BaumwolleDecksohle 100% BaumwolleLaufsohle 100% thermoplastischer Gummi In hochwertiger Velourslederoptik|Futter hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil|Profilierte Laufsohle"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f38c32bebb0eae94/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f38c32bebb0eae94/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f79b430ebb0eae94/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/325a30875edc855/sneaker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/734130875edc855/sneaker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f3841849cf1299e4/sneaker.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Shoes", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Schuhe", "assortment3": "He. Schuhe", "assortment4": "He. Sneaker"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "34.11", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W14", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-23"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sneaker-p400161898.html?dim2=41&dim1=F166", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sneaker-p400161898.html?dim2=41&dim1=F166"}}, {"tcm_article_number": 394083, "product_id": 400154863, "webshop_product_id": 400159380, "td_order_number": 126166, "ean": 4006083940833, "type": "generalArticle", "title": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, karamellbraun, links", "size": null, "color": "Bezug karamellbraun\nUntergestell schwarz", "material": "Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-Federn\nBezug 100% Polyester\nF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 107331, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen", "long": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, karamellbraun, links Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. Praktische Funktionen wie die Sitztiefenverstellung oder die klappbaren R\u00fcckenlehnen sowie der hochwertige Kaltschaum im Sitz machen die Sitzgruppe zur einzigartigen Wohlf\u00fchloase. Hervorragend zum Entspannen und Relaxen.Das M\u00f6bel im \u00dcberblickLegere PolsterungErstklassige NOSAG-Federung im GestellElastische Gurte st\u00fctzen die R\u00fcckenlehneWeicher Schaumkern umh\u00fcllt die R\u00fcckenlehnengurteHochwertiger \u00bbSoftline\u00ab-Kaltschaum im Sitz verarbeitetElegante F\u00fc\u00dfe aus MetallFrei im Raum stellbarExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug karamellbraunUntergestell schwarz Material: Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-FedernBezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 276 x 104 x 221 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 52\u201366 cmGesamttiefe ca. 90\u201399 cmH\u00f6he Armteile je ca. 58 cmH\u00f6he F\u00fc\u00dfe je ca. 22 cmBodenfreiheit ca. 17 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Produktinformation, Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM und ADA-Emblem Gewicht: Ca. 160 kg Tragkraft: Max. 400 kg Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff regelm\u00e4\u00dfig mit der Polsterd\u00fcse absaugen (geringe Saugst\u00e4rke)Wir empfehlen Ihnen, sich an die beigepackte Produktinformation zu haltenF\u00fcr den Aufbau werden mindestens zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertF\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 4 Packst\u00fccken4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung) Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen|Mit klappbaren R\u00fcckenlehnen und Sitztiefenverstellung|Schenkel links|Legere Polsterung", "structured": "Sitzgruppe \u00bbDelano\u00ab von ADA AUSTRIA premium, karamellbraun, links Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. Praktische Funktionen wie die Sitztiefenverstellung oder die klappbaren R\u00fcckenlehnen sowie der hochwertige Kaltschaum im Sitz machen die Sitzgruppe zur einzigartigen Wohlf\u00fchloase. Hervorragend zum Entspannen und Relaxen.Das M\u00f6bel im \u00dcberblickLegere PolsterungErstklassige NOSAG-Federung im GestellElastische Gurte st\u00fctzen die R\u00fcckenlehneWeicher Schaumkern umh\u00fcllt die R\u00fcckenlehnengurteHochwertiger \u00bbSoftline\u00ab-Kaltschaum im Sitz verarbeitetElegante F\u00fc\u00dfe aus MetallFrei im Raum stellbarExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug karamellbraunUntergestell schwarz Material: Gestell Holzwerkstoffe, Schaumstoff und NOSAG-FedernBezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 276 x 104 x 221 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 52\u201366 cmGesamttiefe ca. 90\u201399 cmH\u00f6he Armteile je ca. 58 cmH\u00f6he F\u00fc\u00dfe je ca. 22 cmBodenfreiheit ca. 17 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Produktinformation, Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM und ADA-Emblem Gewicht: Ca. 160 kg Tragkraft: Max. 400 kg Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff regelm\u00e4\u00dfig mit der Polsterd\u00fcse absaugen (geringe Saugst\u00e4rke)Wir empfehlen Ihnen, sich an die beigepackte Produktinformation zu haltenF\u00fcr den Aufbau werden mindestens zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertF\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 4 Packst\u00fccken4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung) Einzigartige Wohlf\u00fchloase zum Entspannen und Relaxen|Mit klappbaren R\u00fcckenlehnen und Sitztiefenverstellung|Schenkel links|Legere Polsterung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/592416af0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-karamellbraun-links.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/592416af0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-karamellbraun-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f62af5cddc7ea1c4/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-karamellbraun-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fcdaf5cddc7ea1c4/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-karamellbraun-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/589b471f0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-karamellbraun-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5e5416af0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-karamellbraun-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5899930f0abb0a86/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-karamellbraun-links.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Sofa"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.39", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-08-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W12", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-13"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-links-p400159380.html?dim1=L101", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sitzgruppe-delano-von-ada-austria-premium-schwarz-links-p400159380.html?dim1=L101"}}, {"tcm_article_number": 394087, "product_id": 400154875, "webshop_product_id": 400159041, "td_order_number": 126160, "ean": 4006083940871, "type": "generalArticle", "title": "Boxspringbett \u00bbNovia-MO\u00ab mit motorischer Verstellung von ADA AUSTRIA premium", "size": null, "color": "Bezug schwarz\nF\u00fc\u00dfe chromfarben", "material": "Gestell Holzwerkstoffe\nBezug und Doppeltuchbezug 100% Polyester\nF\u00fc\u00dfe Metall, verchromt", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 107329, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Maximaler Komfort in jeder Sitz- und Liegeposition", "long": "Boxspringbett \u00bbNovia-MO\u00ab mit motorischer Verstellung von ADA AUSTRIA premium Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. F\u00fcr erholsame, komfortable N\u00e4chte sorgt das spezielle Boxspringkonzept mit seinem geschichteten Matratzenaufbau. Zus\u00e4tzlich garantiert die optionale Kopf- und Fu\u00dfteilverstellung maximale Gem\u00fctlichkeit in jeder Sitz- und Liegeposition.Das Boxspringbett im \u00dcberblickMaximaler Komfort in jeder Sitz- und LiegepositionBoxspringbett mit motorischer Verstellung der Liegeseiten7-Zonen-Tonnentaschenfederung in der BoxBezug ausgestattet mit AntirutschdrellDesigner-F\u00fc\u00dfe aus verchromtem MetallInkl. 7-Zonen-Tonnentaschenfederkernmatratze:Ca. 1.000 Microfedern bei 2 m\u00b2 Federkernfl\u00e4cheMit k\u00f6rpergerechter KaltschaumauflageElastischer DoppeltuchbezugKlimawatte im Bezug verstepptKein Wenden erforderlich4-seitiger Rei\u00dfverschlussBezug waschbar bis 60 \u00b0CUnterschiedlicher H\u00e4rtegrad je Matratze: H2 bis ca. 80 kg, H3 ca. 81 bis 100 kgEinfache Handhabung durch GriffeGepolstertes KopfteilExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug schwarzF\u00fc\u00dfe chromfarben Material: Gestell HolzwerkstoffeBezug und Doppeltuchbezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, verchromt Ma\u00dfe: B x H x T inkl. Kopfteil ca. 198 x 116,5 x 224 cmLiegefl\u00e4che ca. 180 x 200 cmLiegeh\u00f6he ca. 63 cmB x H x T Kopfteil ca. 198 x 116,5 x 22 cm cmH\u00f6he Matratze ca. 25 cmH\u00f6he Matratzenauflage ca. 31 cmH\u00f6he Boxunterbau ca. 11 cmH\u00f6he F\u00fc\u00dfe je ca. 20 cmBodenfreiheit ca. 20 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM, Produktinformation und Montageanleitung Gewicht: Ca. 217 kg Leistung: Motor 8.000 N Technische Details: Motor 8.000 N Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff: regelm\u00e4\u00dfiges Absaugen mit der Polsterd\u00fcse (geringe Saugst\u00e4rke)F\u00fcr den Aufbau werden mindestens zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertLieferung in 6 Packst\u00fccken4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung) Maximaler Komfort in jeder Sitz- und Liegeposition|Boxspringbett mit motorischer Verstellung der Liegeseiten|7-Zonen-Tonnentaschenfederung in der Box \u2013 Bezug ausgestattet mit Antirutschdrell|Inkl. 7-Zonen-Tonnentaschenfederkernmatratze, ca. 1.000 Microfedern (bei 2 m\u00b2 Federkernfl\u00e4che), mit k\u00f6rpergerechter Kaltschaumauflage und elastischem Doppeltuchbezug, Klimawatte im Bezug versteppt, kein Wenden erfoderlich, 4-seitiger Rei\u00dfverschluss, Griffe f\u00fcr leichtere Handhabung, Bezug waschbar bis 60 \u00b0C, unterschiedlicher H\u00e4rtegrad je Matratze (H2: bis ca. 80 kg/ H3: ab ca. 81 bis ca. 100 kg)", "structured": "Boxspringbett \u00bbNovia-MO\u00ab mit motorischer Verstellung von ADA AUSTRIA premium Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. F\u00fcr erholsame, komfortable N\u00e4chte sorgt das spezielle Boxspringkonzept mit seinem geschichteten Matratzenaufbau. Zus\u00e4tzlich garantiert die optionale Kopf- und Fu\u00dfteilverstellung maximale Gem\u00fctlichkeit in jeder Sitz- und Liegeposition.Das Boxspringbett im \u00dcberblickMaximaler Komfort in jeder Sitz- und LiegepositionBoxspringbett mit motorischer Verstellung der Liegeseiten7-Zonen-Tonnentaschenfederung in der BoxBezug ausgestattet mit AntirutschdrellDesigner-F\u00fc\u00dfe aus verchromtem MetallInkl. 7-Zonen-Tonnentaschenfederkernmatratze:Ca. 1.000 Microfedern bei 2 m\u00b2 Federkernfl\u00e4cheMit k\u00f6rpergerechter KaltschaumauflageElastischer DoppeltuchbezugKlimawatte im Bezug verstepptKein Wenden erforderlich4-seitiger Rei\u00dfverschlussBezug waschbar bis 60 \u00b0CUnterschiedlicher H\u00e4rtegrad je Matratze: H2 bis ca. 80 kg, H3 ca. 81 bis 100 kgEinfache Handhabung durch GriffeGepolstertes KopfteilExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug schwarzF\u00fc\u00dfe chromfarben Material: Gestell HolzwerkstoffeBezug und Doppeltuchbezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, verchromt Ma\u00dfe: B x H x T inkl. Kopfteil ca. 198 x 116,5 x 224 cmLiegefl\u00e4che ca. 180 x 200 cmLiegeh\u00f6he ca. 63 cmB x H x T Kopfteil ca. 198 x 116,5 x 22 cm cmH\u00f6he Matratze ca. 25 cmH\u00f6he Matratzenauflage ca. 31 cmH\u00f6he Boxunterbau ca. 11 cmH\u00f6he F\u00fc\u00dfe je ca. 20 cmBodenfreiheit ca. 20 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM, Produktinformation und Montageanleitung Gewicht: Ca. 217 kg Leistung: Motor 8.000 N Technische Details: Motor 8.000 N Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff: regelm\u00e4\u00dfiges Absaugen mit der Polsterd\u00fcse (geringe Saugst\u00e4rke)F\u00fcr den Aufbau werden mindestens zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertLieferung in 6 Packst\u00fccken4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung) Maximaler Komfort in jeder Sitz- und Liegeposition|Boxspringbett mit motorischer Verstellung der Liegeseiten|7-Zonen-Tonnentaschenfederung in der Box \u2013 Bezug ausgestattet mit Antirutschdrell|Inkl. 7-Zonen-Tonnentaschenfederkernmatratze, ca. 1.000 Microfedern (bei 2 m\u00b2 Federkernfl\u00e4che), mit k\u00f6rpergerechter Kaltschaumauflage und elastischem Doppeltuchbezug, Klimawatte im Bezug versteppt, kein Wenden erfoderlich, 4-seitiger Rei\u00dfverschluss, Griffe f\u00fcr leichtere Handhabung, Bezug waschbar bis 60 \u00b0C, unterschiedlicher H\u00e4rtegrad je Matratze (H2: bis ca. 80 kg/ H3: ab ca. 81 bis ca. 100 kg)"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5d35a9fc6c7f1a86/boxspringbett-novia-mo-mit-motorischer-verstellung-von-ada-premium.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5d35a9fc6c7f1a86/boxspringbett-novia-mo-mit-motorischer-verstellung-von-ada-premium.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5fe829fc6c7f1a86/boxspringbett-novia-mo-mit-motorischer-verstellung-von-ada-premium.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5d3d89fc6c7f1a86/boxspringbett-novia-mo-mit-motorischer-verstellung-von-ada-premium.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/589829fc6c7f1a86/boxspringbett-novia-mo-mit-motorischer-verstellung-von-ada-premium.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5a4411dc6c7f1a86/boxspringbett-novia-mo-mit-motorischer-verstellung-von-ada-premium.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f62995c72b0329e4/boxspringbett-novia-mo-mit-motorischer-verstellung-von-ada-austria-premium.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f23995c72b0329e4/boxspringbett-novia-mo-mit-motorischer-verstellung-von-ada-austria-premium.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/5e5c306c6c7f1a86/boxspringbett-novia-mo-mit-motorischer-verstellung-von-ada-premium.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/5fe9984c6c7f1a86/boxspringbett-novia-mo-mit-motorischer-verstellung-von-ada-premium.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Beds & Accessories > Beds & Bed Frames", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Schlafzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Bett, Schlafzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "3.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-08-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W12", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-13"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/boxspringbett-novia-s-von-ada-austria-premium-p400159041.html?dim1=GK17", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/boxspringbett-novia-s-von-ada-austria-premium-p400159041.html?dim1=GK17"}}]