[{"tcm_article_number": 375193, "product_id": 400135448, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 102575, "ean": 4006083751934, "type": "generalArticle", "title": "Trekkinghut mit Tasche ", "size": null, "color": "Dunkelblau", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16049, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Sch\u00fctzt unterwegs vor Sonne und Regen", "long": "Trekkinghut mit Tasche  Wenn beim Wandern oder bei anderen Outdoor-Aktivit\u00e4ten die Sonne scheint \u2013 wunderbar. Wenn sie brennt, wird es aber schnell schwierig. Sonnenschutz ist jedenfalls Pflicht und mit diesem Trekkinghut ist der Kopf schon mal vor allzu aggressiver Sonne gesch\u00fctzt.Mit integrierter TascheSo lange man den Hut nicht braucht, ist er problemlos in sich selbst verstaubar und l\u00e4sst sich mit seinem Karabiner am Rucksack oder an der Jacke befestigen. Er l\u00e4sst sich mit einem Tunnelzug individuell in der Weite anpassen \u2013 und dank seiner umweltschonenden ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung ist er nicht nur bei Sonne ein willkommener Begleiter, sondern nat\u00fcrlich auch bei Regen. Farbe: Dunkelblau Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Einheitsgr\u00f6\u00dfe \u2013 \u00d8 ca. 20 cm, Kopfumfang ca. 60 cm Sch\u00fctzt unterwegs vor Sonne und Regen|Mit integrierter Tasche \u2013 einfach auf links gedreht im Hutinneren verstauen|Mit Karabinerhaken zum Anh\u00e4ngen an Taschen und Rucks\u00e4cke|Einheitsgr\u00f6\u00dfe \u2013 mit Tunnelzug und Stopper in der Weite verstellbar |Praktisch f\u00fcr unterwegs", "structured": "Trekkinghut mit Tasche  Wenn beim Wandern oder bei anderen Outdoor-Aktivit\u00e4ten die Sonne scheint \u2013 wunderbar. Wenn sie brennt, wird es aber schnell schwierig. Sonnenschutz ist jedenfalls Pflicht und mit diesem Trekkinghut ist der Kopf schon mal vor allzu aggressiver Sonne gesch\u00fctzt.Mit integrierter TascheSo lange man den Hut nicht braucht, ist er problemlos in sich selbst verstaubar und l\u00e4sst sich mit seinem Karabiner am Rucksack oder an der Jacke befestigen. Er l\u00e4sst sich mit einem Tunnelzug individuell in der Weite anpassen \u2013 und dank seiner umweltschonenden ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung ist er nicht nur bei Sonne ein willkommener Begleiter, sondern nat\u00fcrlich auch bei Regen. Farbe: Dunkelblau Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Einheitsgr\u00f6\u00dfe \u2013 \u00d8 ca. 20 cm, Kopfumfang ca. 60 cm Sch\u00fctzt unterwegs vor Sonne und Regen|Mit integrierter Tasche \u2013 einfach auf links gedreht im Hutinneren verstauen|Mit Karabinerhaken zum Anh\u00e4ngen an Taschen und Rucks\u00e4cke|Einheitsgr\u00f6\u00dfe \u2013 mit Tunnelzug und Stopper in der Weite verstellbar |Praktisch f\u00fcr unterwegs"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b63b1309cb032b33/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b63b1309cb032b33/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/b4e1e1d9cb032b33/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/b55b1069cb032b33/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires | Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Hats", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "Unisex Sportaccessoires", "assortment4": "Unisex Sportkopfbedeckung/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "6.99", "amount": "6.81", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/trekkinghut-mit-tasche-p400135448.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/trekkinghut-mit-tasche-p400135448.html"}}, {"tcm_article_number": 375195, "product_id": 400135454, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 102577, "ean": 4006083751958, "type": "generalArticle", "title": "Trinkbecher", "size": null, "color": "Ros\u00e9farben\nDekor rot-gr\u00fcn", "material": "100% Steinzeug", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16051, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus Vitreous China", "long": "Trinkbecher So sehen Lieblingsbecher aus: Dieser Trinkbecher fasst etwa 350 Milliliter Kaffee, Tee oder Kakao und bereichert mit seinem sommerlichen Erdbeer-Dekor jeden Fr\u00fchst\u00fcckstisch \u2013 aber auch der Schreibtisch sieht damit gleich viel einladender aus. Seinen besonderen Look erh\u00e4lt er durch das verwendete Material: Die Keramik \u201eVitreous China\u201c sorgt f\u00fcr eine hochwertige Anmutung und l\u00e4sst den Becher fast transparent wirken.  Farbe: Ros\u00e9farbenDekor rot-gr\u00fcn Material: 100% Steinzeug Ma\u00dfe: H\u00f6he 9,5 cm\u00d8 ca. 9 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gewicht: Ca. 300 g  F\u00fcllmenge: Ca. 350 ml Aus Vitreous China|Vitreous China ist eine besondere Keramik, die sich durch eine hochwertige Anmutung und leichte Transparenz auszeichnet|Mit Erdbeermotiv in Aquarelloptik|F\u00fcllmenge ca. 350 ml", "structured": "Trinkbecher So sehen Lieblingsbecher aus: Dieser Trinkbecher fasst etwa 350 Milliliter Kaffee, Tee oder Kakao und bereichert mit seinem sommerlichen Erdbeer-Dekor jeden Fr\u00fchst\u00fcckstisch \u2013 aber auch der Schreibtisch sieht damit gleich viel einladender aus. Seinen besonderen Look erh\u00e4lt er durch das verwendete Material: Die Keramik \u201eVitreous China\u201c sorgt f\u00fcr eine hochwertige Anmutung und l\u00e4sst den Becher fast transparent wirken.  Farbe: Ros\u00e9farbenDekor rot-gr\u00fcn Material: 100% Steinzeug Ma\u00dfe: H\u00f6he 9,5 cm\u00d8 ca. 9 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gewicht: Ca. 300 g  F\u00fcllmenge: Ca. 350 ml Aus Vitreous China|Vitreous China ist eine besondere Keramik, die sich durch eine hochwertige Anmutung und leichte Transparenz auszeichnet|Mit Erdbeermotiv in Aquarelloptik|F\u00fcllmenge ca. 350 ml"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/724056aaadcdc07a/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/724056aaadcdc07a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/7cab147aadcdc07a/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Drinkware > Tumblers", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "GPK", "assortment3": "GPK Service", "assortment4": "Trinkbecher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.84", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/trinkbecher-p400135454.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/trinkbecher-p400135454.html"}}, {"tcm_article_number": 375187, "product_id": 400135455, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 102573, "ean": 4006083751873, "type": "generalArticle", "title": "2-in-1: faltbarer Rucksack", "size": null, "color": "Dunkelblau", "material": "100% Polyamid\nMesh 100% Polyester ", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16045, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "2 Tragevarianten: als Rucksack oder Umh\u00e4ngetasche", "long": "2-in-1: faltbarer Rucksack Zum Shoppen als Umh\u00e4ngetasche und auf dem Fahrrad als Rucksack: Ihre zwei Tragevarianten machen diese ultraleichte Tasche zum idealen Begleiter \u2013 im Alltag sowie auf Reisen. Sie kann besonders klein und platzsparend zusammengefaltet werden und bietet in diversen funktionalen F\u00e4chern Platz f\u00fcr Kleines und Gro\u00dfes. Im Handumdrehen vom Rucksack zur SchultertascheMit ihren verstellbaren, seitlich angebrachten Riemen kann die Multifunktionstasche perfekt auf den Inhalt angepasst werden und in ihren zwei gro\u00dfen seitlichen, elastischen Netztaschen lassen sich problemlos Getr\u00e4nke unterbringen. Der gepolsterte Schultergurt kann in der L\u00e4nge angepasst werden und das rei\u00df- sowie wetterfeste Ripstop-Nylon-Material hat echte Nehmerqualit\u00e4ten. Farbe: Dunkelblau Material: 100% PolyamidMesh 100% Polyester  Ma\u00dfe: B x H x T ca. 38 x 40 x 12 cm Tragkraft: Ca. 10 kg F\u00fcllmenge: Ca. 20 l 2 Tragevarianten: als Rucksack oder Umh\u00e4ngetasche|Ultraleicht und multifunktional \u2013 im Alltag oder auf Reisen|Platzsparend als kleine Tasche zusammenfaltbar|Diverse funktionale F\u00e4cher|Verstellbare Riemen an der Seite \u2013 optimales Anpassen an Tascheninhalt", "structured": "2-in-1: faltbarer Rucksack Zum Shoppen als Umh\u00e4ngetasche und auf dem Fahrrad als Rucksack: Ihre zwei Tragevarianten machen diese ultraleichte Tasche zum idealen Begleiter \u2013 im Alltag sowie auf Reisen. Sie kann besonders klein und platzsparend zusammengefaltet werden und bietet in diversen funktionalen F\u00e4chern Platz f\u00fcr Kleines und Gro\u00dfes. Im Handumdrehen vom Rucksack zur SchultertascheMit ihren verstellbaren, seitlich angebrachten Riemen kann die Multifunktionstasche perfekt auf den Inhalt angepasst werden und in ihren zwei gro\u00dfen seitlichen, elastischen Netztaschen lassen sich problemlos Getr\u00e4nke unterbringen. Der gepolsterte Schultergurt kann in der L\u00e4nge angepasst werden und das rei\u00df- sowie wetterfeste Ripstop-Nylon-Material hat echte Nehmerqualit\u00e4ten. Farbe: Dunkelblau Material: 100% PolyamidMesh 100% Polyester  Ma\u00dfe: B x H x T ca. 38 x 40 x 12 cm Tragkraft: Ca. 10 kg F\u00fcllmenge: Ca. 20 l 2 Tragevarianten: als Rucksack oder Umh\u00e4ngetasche|Ultraleicht und multifunktional \u2013 im Alltag oder auf Reisen|Platzsparend als kleine Tasche zusammenfaltbar|Diverse funktionale F\u00e4cher|Verstellbare Riemen an der Seite \u2013 optimales Anpassen an Tascheninhalt"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b22aa9f695ec7e93/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b22aa9f695ec7e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/b14051d695ec7e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/bfa4484695ec7e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45d884879d9d9e5/2-in-1-faltbarer-rucksack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/1f5a9f879d9d9e5/2-in-1-faltbarer-rucksack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/9d8284879d9d9e5/2-in-1-faltbarer-rucksack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/b63059f695ec7e93/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Handbags, Wallets & Cases > Handbags", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Taschen", "assortment3": "Da. Taschen", "assortment4": "Da. Textiltaschen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-in-1-faltbarer-rucksack-p400135455.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-in-1-faltbarer-rucksack-p400135455.html"}}, {"tcm_article_number": 375188, "product_id": 400135456, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 102574, "ean": 4006083751880, "type": "generalArticle", "title": "Softshelljacke", "size": "S 44/46", "color": "Dunkelblau-hellblau meliert", "material": "Obermaterial unifarben 92% Polyester, 8% Elasthan\nObermaterial meliert 100% Polyester\nFutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16046, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv durch Clima Protection System", "long": "Softshelljacke Wer gerne drau\u00dfen unterwegs ist, l\u00e4sst sich auch von unbest\u00e4ndigem Wetter nicht abhalten. Man muss einfach nur vorbereitet sind. Diese Softshelljacke ist durch ihr Clima Protection System und die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung winddicht, wasserabweisend sowie atmungsaktiv und hat ein angenehm weiches, w\u00e4rmendes Innenfutter.F\u00fcr alle Outdooraktivit\u00e4tenDie Regenjacke hat eine weitenverstellbare Kapuze und ist mit leicht verl\u00e4ngerter R\u00fcckenpartie geschnitten. Der Frontrei\u00dfverschluss hat einen Kinnschutz, der Saum l\u00e4sst sich mit dem innenliegenden Kordelzug regulieren und das elastische Material ist besonders strapazierf\u00e4hig und schnelltrocknend \u2013 perfekt f\u00fcr alle Outdooraktivit\u00e4ten vom Wandern bis zum Biken. Die Herrenjacke hat eine Brusttasche und zwei Seitentaschen, die alle mit Rei\u00dfverschluss versehen sind. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelblau-hellblau meliert Material: Obermaterial unifarben 92% Polyester, 8% ElasthanObermaterial meliert 100% PolyesterFutter 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 76 cm (Gr. L) Winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv durch Clima Protection System|Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand|Mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|Elastisch, strapazierf\u00e4hig und schnelltrockend \u2013 optimal f\u00fcr Outdooraktivit\u00e4ten|Weiches, w\u00e4rmendes Microfleece-Innenfutter", "structured": "Softshelljacke Wer gerne drau\u00dfen unterwegs ist, l\u00e4sst sich auch von unbest\u00e4ndigem Wetter nicht abhalten. Man muss einfach nur vorbereitet sind. Diese Softshelljacke ist durch ihr Clima Protection System und die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung winddicht, wasserabweisend sowie atmungsaktiv und hat ein angenehm weiches, w\u00e4rmendes Innenfutter.F\u00fcr alle Outdooraktivit\u00e4tenDie Regenjacke hat eine weitenverstellbare Kapuze und ist mit leicht verl\u00e4ngerter R\u00fcckenpartie geschnitten. Der Frontrei\u00dfverschluss hat einen Kinnschutz, der Saum l\u00e4sst sich mit dem innenliegenden Kordelzug regulieren und das elastische Material ist besonders strapazierf\u00e4hig und schnelltrocknend \u2013 perfekt f\u00fcr alle Outdooraktivit\u00e4ten vom Wandern bis zum Biken. Die Herrenjacke hat eine Brusttasche und zwei Seitentaschen, die alle mit Rei\u00dfverschluss versehen sind. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelblau-hellblau meliert Material: Obermaterial unifarben 92% Polyester, 8% ElasthanObermaterial meliert 100% PolyesterFutter 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 76 cm (Gr. L) Winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv durch Clima Protection System|Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand|Mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|Elastisch, strapazierf\u00e4hig und schnelltrockend \u2013 optimal f\u00fcr Outdooraktivit\u00e4ten|Weiches, w\u00e4rmendes Microfleece-Innenfutter"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89a2830dd45b0a8b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89a2830dd45b0a8b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/835b19fdd45b0a8b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/89a0506dd45b0a8b/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportoberbekleidung", "assortment4": "He. Sportjacke"}, "price": {"old_amount": "49.95", "amount": "48.73", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/softshelljacke-p400135456.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/softshelljacke-p400135456.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 357931, "product_id": 400135494, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 89044, "ean": 4006083579316, "type": "generalArticle", "title": "Bonavita-Wasserkocher", "size": null, "color": null, "material": "Kessel aus Edelstahl, Griff aus Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 95006, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Schwanenhals f\u00fcr pr\u00e4zises und dosiertes Ausgie\u00dfen", "long": "Kaffeebr\u00fchen bei der optimalen Wassertemperatur Der elektrische Wasserkocher mit Temperaturwahl von Bonavita erf\u00fcllt h\u00f6chste Anspr\u00fcche von Kaffee-Fans. Er erm\u00f6glicht Ihnen die optimale Wassertemperatur f\u00fcr Ihr Getr\u00e4nk auszuw\u00e4hlen und zeigt auf der LED Anzeige immer die gradgenaue Temperatur an. Sie k\u00f6nnen bis zu sechs verschiedene Wassertemperaturen festlegen und Ihren Kaffee temperaturgenau zubereiten. Das Wasser erhitzt schnell und das Ger\u00e4t schaltet sich automatisch, nach Erreichung der festgelegten Ausschalttemperatur, aus. Nach dem Ausschalten kann die Wassertemperatur, dank der Bedingung der Hold-  Taste, bis zu einer Stunde konstant erhalten bleiben.    Der Schwanenhals erm\u00f6glicht Ihnen ein konstantes, exakt dosiertes und zielgenaues Ausgie\u00dfen, sodass ein gleichm\u00e4\u00dfiger  Aufguss ohne \"Kraterbildung\" in der Mitte des Kaffeemehls gelingt. Zus\u00e4tzlich ist der Wasserkocher ist mit einem Timer  ausgestattet, durch den sich der Br\u00fchvorgang sekundengenau kontrollieren l\u00e4sst. Bestimmen Sie selbst die individuelle  Wassertemperatur und genie\u00dfen Sie Ihren aromatischen Kaffee Produktdetails:  F\u00fcllmenge: ca. 1 l  L\u00e4nge: ca. 19 cm  Ma\u00dfe (B x T x H): ca. 28 x 19 x 23 cm   Gewicht: Kanne 550 g, Sockel 400g  Stromverbrauch: 1.000 W, Abschaltautomatik  Material: Kessel aus Edelstahl, Griff aus Kunststoff   Inverkehrbringer:   EspressoPool Vertriebsgesellschaft mbH,   Papenreye 65,   22453 Hamburg Schwanenhals f\u00fcr pr\u00e4zises und dosiertes Ausgie\u00dfen Gradgenaue Temperaturanzeige Einstellbare Temperatur von 60\u00b0 bis 100\u00b0C Warmhaltefunktion bis zu 60 min Geringes Gewicht und optimale ergonomische Form Edelstahl, geb\u00fcrstet", "structured": "Kaffeebr\u00fchen bei der optimalen Wassertemperatur Der elektrische Wasserkocher mit Temperaturwahl von Bonavita erf\u00fcllt h\u00f6chste Anspr\u00fcche von Kaffee-Fans. Er erm\u00f6glicht Ihnen die optimale Wassertemperatur f\u00fcr Ihr Getr\u00e4nk auszuw\u00e4hlen und zeigt auf der LED Anzeige immer die gradgenaue Temperatur an. Sie k\u00f6nnen bis zu sechs verschiedene Wassertemperaturen festlegen und Ihren Kaffee temperaturgenau zubereiten. Das Wasser erhitzt schnell und das Ger\u00e4t schaltet sich automatisch, nach Erreichung der festgelegten Ausschalttemperatur, aus. Nach dem Ausschalten kann die Wassertemperatur, dank der Bedingung der Hold-\n\nTaste, bis zu einer Stunde konstant erhalten bleiben.\n\n\n\nDer Schwanenhals erm\u00f6glicht Ihnen ein konstantes, exakt dosiertes und zielgenaues Ausgie\u00dfen, sodass ein gleichm\u00e4\u00dfiger\n\nAufguss ohne \"Kraterbildung\" in der Mitte des Kaffeemehls gelingt. Zus\u00e4tzlich ist der Wasserkocher ist mit einem Timer\n\nausgestattet, durch den sich der Br\u00fchvorgang sekundengenau kontrollieren l\u00e4sst. Bestimmen Sie selbst die individuelle\n\nWassertemperatur und genie\u00dfen Sie Ihren aromatischen Kaffee Produktdetails:\n F\u00fcllmenge: ca. 1 l\n\nL\u00e4nge: ca. 19 cm\n\nMa\u00dfe (B x T x H): ca. 28 x 19 x 23 cm \n\nGewicht: Kanne 550 g, Sockel 400g\n\nStromverbrauch: 1.000 W, Abschaltautomatik\n\nMaterial: Kessel aus Edelstahl, Griff aus Kunststoff\n\n Inverkehrbringer: \n EspressoPool Vertriebsgesellschaft mbH, \n\nPapenreye 65, \n\n22453 Hamburg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1c9aa1dddb029b31/bonavita-wasserkocher.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1c9aa1dddb029b31/bonavita-wasserkocher.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/1111e1dddb029b31/bonavita-wasserkocher.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/193051dddb029b31/bonavita-wasserkocher.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/1a55f1dddb029b31/bonavita-wasserkocher.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchentechnik", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances > Electric Kettles", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "Wasserkocher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "99.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "DISCOUNT_SHOP_NEW", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/bonavita-wasserkocher-p400135494.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/bonavita-wasserkocher-p400135494.html"}}, {"tcm_article_number": 375201, "product_id": 400135496, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 102616, "ean": 4006083752016, "type": "generalArticle", "title": "Strickjacke mit Ajourmuster", "size": "98/104", "color": "Dunkelblau", "material": "73% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 27% Polyamid", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 15953, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil", "long": "Strickjacke mit Ajourmuster Strickjacken und Cardigans f\u00fcr KinderMit einer Strickjacke sind die Kids besonders flexibel: Es wird ihnen darin nicht kalt und wenn es beim Spielen und Toben zu warm wird, ist sie im Handumdrehen ausgezogen.Edles MusterDiese Strickjacke ist mit einem hohen Anteil an hautsympathischer Baumwolle gefertigt und liegt mit ihrem geraden Schnitt angenehm weich am Oberk\u00f6rper. Das J\u00e4ckchen hat angesetzte Rippb\u00fcndchen an Ausschnitt, Knopfleiste, Saum und \u00c4rmeln \u2013 und es kann optisch mit seinem dezenten Ajourmuster punkten. Farbe: Dunkelblau Material: 73% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 27% Polyamid Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil|Mit Bio-Baumwolle|Mit Ajourmuster|Gerader Schnitt|Mit angesetzten Rippb\u00fcndchen an Ausschnitt, Knopfleiste, Saum und \u00c4rmeln", "structured": "Strickjacke mit Ajourmuster Strickjacken und Cardigans f\u00fcr KinderMit einer Strickjacke sind die Kids besonders flexibel: Es wird ihnen darin nicht kalt und wenn es beim Spielen und Toben zu warm wird, ist sie im Handumdrehen ausgezogen.Edles MusterDiese Strickjacke ist mit einem hohen Anteil an hautsympathischer Baumwolle gefertigt und liegt mit ihrem geraden Schnitt angenehm weich am Oberk\u00f6rper. Das J\u00e4ckchen hat angesetzte Rippb\u00fcndchen an Ausschnitt, Knopfleiste, Saum und \u00c4rmeln \u2013 und es kann optisch mit seinem dezenten Ajourmuster punkten. Farbe: Dunkelblau Material: 73% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 27% Polyamid Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil|Mit Bio-Baumwolle|Mit Ajourmuster|Gerader Schnitt|Mit angesetzten Rippb\u00fcndchen an Ausschnitt, Knopfleiste, Saum und \u00c4rmeln GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/be15f47aac79ddf3/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/be15f47aac79ddf3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/b551e47aac79ddf3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/b63695caac79ddf3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/b224447aac79ddf3/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Pullover | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Pullover", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Pullover"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/strickjacke-mit-ajourmuster-p400135496.html?dim1=104", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/strickjacke-mit-ajourmuster-p400135496.html?dim1=104"}}, {"tcm_article_number": 375212, "product_id": 400135497, "webshop_product_id": 400147295, "td_order_number": 102621, "ean": 4006083752122, "type": "generalArticle", "title": "Hochschrank", "size": null, "color": "Korpus wei\u00df\nFront betonfarben\nGriffe, F\u00fc\u00dfe und Scharnierabdeckkappen matt edelstahlfarben", "material": "Korpus melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nT\u00fcren und Einlegeb\u00f6den Einscheibensicherheitsglas (ESG)\nGriffe Kunststoff\nF\u00fc\u00dfe Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16035, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Glasbad-Serie", "long": "Hochschrank T\u00fcren und B\u00f6den aus splitterfreiem SicherheitsglasPerfekte Funktionalit\u00e4t und ein zeitloser Look f\u00fcr das Badezimmer: Mit diesem Hochschrank aus unserer Glasbad-Serie bekommen Badutensilien ihren festen Platz und sind immer griffbereit. Der Schrank hat dreifach h\u00f6henverstellbare Einlegeb\u00f6den und T\u00fcren aus hochwertigem Sicherheitsglas, die nahezu jedes Ambiente aufwerten.M\u00f6belqualit\u00e4t Made in GermanyZwischen den beiden Schrankt\u00fcren, die dank ihrer Softd\u00e4mpfung ger\u00e4uschlos schlie\u00dfen und beidseitig montiert werden k\u00f6nnen, hat das Badm\u00f6bel ein offenes Fach. Sto\u00dffeste, strapazierf\u00e4hige Kunststoffkanten machen den Badschrank besonders langlebig und Griffe, F\u00fc\u00dfe sowie Scharnierabdeckkappen in Chromoptik rundet die stilvolle Staurauml\u00f6sung ab. Farbe: Korpus wei\u00dfFront betonfarbenGriffe, F\u00fc\u00dfe und Scharnierabdeckkappen matt edelstahlfarben Material: Korpus melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteT\u00fcren und Einlegeb\u00f6den Einscheibensicherheitsglas (ESG)Griffe KunststoffF\u00fc\u00dfe Metall Ma\u00dfe: B x H x T ca. 44 x 175,5 x 35 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Glaseinlegeb\u00f6den je max. 5 kgFester Boden max. 10 kgMittelboden max. 6 kgUnterboden max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer Glasbad-Serie|3-fach h\u00f6henverstellbare Einlegeb\u00f6den aus hochwertigem Sicherheitsglas|1 offenes Fach |T\u00fcren aus Sicherheitsglas, keine Splitterbildung m\u00f6glich|T\u00fcren mit  Softd\u00e4mpfung f\u00fcr ger\u00e4uschloses Schlie\u00dfen \u2013 beidseitig montierbar", "structured": "Hochschrank T\u00fcren und B\u00f6den aus splitterfreiem SicherheitsglasPerfekte Funktionalit\u00e4t und ein zeitloser Look f\u00fcr das Badezimmer: Mit diesem Hochschrank aus unserer Glasbad-Serie bekommen Badutensilien ihren festen Platz und sind immer griffbereit. Der Schrank hat dreifach h\u00f6henverstellbare Einlegeb\u00f6den und T\u00fcren aus hochwertigem Sicherheitsglas, die nahezu jedes Ambiente aufwerten.M\u00f6belqualit\u00e4t Made in GermanyZwischen den beiden Schrankt\u00fcren, die dank ihrer Softd\u00e4mpfung ger\u00e4uschlos schlie\u00dfen und beidseitig montiert werden k\u00f6nnen, hat das Badm\u00f6bel ein offenes Fach. Sto\u00dffeste, strapazierf\u00e4hige Kunststoffkanten machen den Badschrank besonders langlebig und Griffe, F\u00fc\u00dfe sowie Scharnierabdeckkappen in Chromoptik rundet die stilvolle Staurauml\u00f6sung ab. Farbe: Korpus wei\u00dfFront betonfarbenGriffe, F\u00fc\u00dfe und Scharnierabdeckkappen matt edelstahlfarben Material: Korpus melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteT\u00fcren und Einlegeb\u00f6den Einscheibensicherheitsglas (ESG)Griffe KunststoffF\u00fc\u00dfe Metall Ma\u00dfe: B x H x T ca. 44 x 175,5 x 35 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Glaseinlegeb\u00f6den je max. 5 kgFester Boden max. 10 kgMittelboden max. 6 kgUnterboden max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer Glasbad-Serie|3-fach h\u00f6henverstellbare Einlegeb\u00f6den aus hochwertigem Sicherheitsglas|1 offenes Fach |T\u00fcren aus Sicherheitsglas, keine Splitterbildung m\u00f6glich|T\u00fcren mit  Softd\u00e4mpfung f\u00fcr ger\u00e4uschloses Schlie\u00dfen \u2013 beidseitig montierbar Ist Nachhaltigkeit auf dem Holzweg? Nein, denn wir ben\u00f6tigen intakte W\u00e4lder f\u00fcr unser Klima, auch bilden sie einen wichtigen Schutzraum f\u00fcr Tier und Mensch. Um sie zu erhalten, ist eine nachhaltigere Waldbewirtschaftung wichtig. Hierbei werden die biologische Vielfalt, Produktivit\u00e4t, Verj\u00fcngungsf\u00e4higkeit und Vitalit\u00e4t der W\u00e4lder langfristig erhalten. Schon heute stammen 56% unserer H\u00f6lzer und Papiere aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft. Aber das reicht uns noch nicht. Erfahre mehr: tchibo.de/nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f38c36a9cb0f1074/hochschrank.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f38c36a9cb0f1074/hochschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f15ee719cb0f1074/hochschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/b222806c645c7f23/hochschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f4fee719cb0f1074/hochschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f2382719cb0f1074/hochschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/b14b130c645c7f23/hochschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/b394484c645c7f23/hochschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/9d8271725e29855/hochschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/868271725e29855/hochschrank.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Bad", "google_shopping_api": "Furniture > Shelving", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Badm\u00f6bel", "assortment4": "Hochschrank, Bad"}, "price": {"old_amount": "129.00", "amount": "89.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hochschrank-p400147295.html?dim1=Wsbt", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hochschrank-p400147295.html?dim1=Wsbt"}}, {"tcm_article_number": 375214, "product_id": 400135498, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 102623, "ean": 4006083752146, "type": "generalArticle", "title": "Badschrank, flach", "size": null, "color": "Korpus wei\u00df\nFront betonfarben\nGriffe, F\u00fc\u00dfe und Scharnierabdeckkappen matt edelstahlfarben", "material": "Korpus melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nT\u00fcr und Einlegeboden Einscheibensicherheitsglas (ESG)\nGriff Kunststoff\nF\u00fc\u00dfe Metall ", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16036, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Glasbad-Serie", "long": "Badschrank, flach Badm\u00f6bel Made in GermanyBadezimmerschrank und dekorativer Akzent in einem: Dieses Element unserer Glasbad-Serie ist ein echter Hingucker. Der Badschrank hat einen dreifach h\u00f6henverstellbaren Einlegeboden und eine softged\u00e4mpfte T\u00fcr aus hochwertigem Sicherheitsglas, das im Falle eines Falles nicht splittert. Die T\u00fcr schlie\u00dft dank ihrer D\u00e4mpfung absolut ger\u00e4uschlos und ist beidseitig montierbar. Sto\u00dffeste, strapazierf\u00e4hige Kunststoffkanten machen den Schrank besonders langlebig. Griffe, F\u00fc\u00dfe und Scharnierabdeckkappen in matter Edelstahloptik runden den modernen Look ab. Farbe: Korpus wei\u00dfFront betonfarbenGriffe, F\u00fc\u00dfe und Scharnierabdeckkappen matt edelstahlfarben Material: Korpus melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteT\u00fcr und Einlegeboden Einscheibensicherheitsglas (ESG)Griff KunststoffF\u00fc\u00dfe Metall  Ma\u00dfe: B x H x T ca. 44 x 86,5 x 35 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung  Tragkraft: Deckelplatte max. 10 kgEinlegeboden max. 5 kgUnterboden max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer Glasbad-Serie|3-fach h\u00f6henverstellbarer Einlegeboden aus hochwertigem Sicherheitsglas|T\u00fcr aus Sicherheitsglas, keine Splitterbildung m\u00f6glich|T\u00fcr mit Softd\u00e4mpfung f\u00fcr ger\u00e4uschloses Schlie\u00dfen \u2013 beidseitig montierbar|Griffe, F\u00fc\u00dfe und Scharnierabdeckkappen in matter Edelstahloptik", "structured": "Badschrank, flach Badm\u00f6bel Made in GermanyBadezimmerschrank und dekorativer Akzent in einem: Dieses Element unserer Glasbad-Serie ist ein echter Hingucker. Der Badschrank hat einen dreifach h\u00f6henverstellbaren Einlegeboden und eine softged\u00e4mpfte T\u00fcr aus hochwertigem Sicherheitsglas, das im Falle eines Falles nicht splittert. Die T\u00fcr schlie\u00dft dank ihrer D\u00e4mpfung absolut ger\u00e4uschlos und ist beidseitig montierbar. Sto\u00dffeste, strapazierf\u00e4hige Kunststoffkanten machen den Schrank besonders langlebig. Griffe, F\u00fc\u00dfe und Scharnierabdeckkappen in matter Edelstahloptik runden den modernen Look ab. Farbe: Korpus wei\u00dfFront betonfarbenGriffe, F\u00fc\u00dfe und Scharnierabdeckkappen matt edelstahlfarben Material: Korpus melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteT\u00fcr und Einlegeboden Einscheibensicherheitsglas (ESG)Griff KunststoffF\u00fc\u00dfe Metall  Ma\u00dfe: B x H x T ca. 44 x 86,5 x 35 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung  Tragkraft: Deckelplatte max. 10 kgEinlegeboden max. 5 kgUnterboden max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer Glasbad-Serie|3-fach h\u00f6henverstellbarer Einlegeboden aus hochwertigem Sicherheitsglas|T\u00fcr aus Sicherheitsglas, keine Splitterbildung m\u00f6glich|T\u00fcr mit Softd\u00e4mpfung f\u00fcr ger\u00e4uschloses Schlie\u00dfen \u2013 beidseitig montierbar|Griffe, F\u00fc\u00dfe und Scharnierabdeckkappen in matter Edelstahloptik Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an. Ist Nachhaltigkeit auf dem Holzweg? Nein, denn wir ben\u00f6tigen intakte W\u00e4lder f\u00fcr unser Klima, auch bilden sie einen wichtigen Schutzraum f\u00fcr Tier und Mensch. Um sie zu erhalten, ist eine nachhaltigere Waldbewirtschaftung wichtig. Hierbei werden die biologische Vielfalt, Produktivit\u00e4t, Verj\u00fcngungsf\u00e4higkeit und Vitalit\u00e4t der W\u00e4lder langfristig erhalten. Schon heute stammen 56% unserer H\u00f6lzer und Papiere aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft. Aber das reicht uns noch nicht. Erfahre mehr: tchibo.de/nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b39056aaa5ec7e93/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b39056aaa5ec7e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/be17230dd45c7f23/badschrank-flach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f38998487f19df24/badschrank-flach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f38d88487f19df24/badschrank-flach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/bfab11ddd45c7f23/badschrank-flach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f23af1db1b029074/badschrank-flach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f62991db1b029074/badschrank-flach.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Bad", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Badm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, Bad"}, "price": {"old_amount": "69.95", "amount": "68.19", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/badschrank-flach-p400135498.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/badschrank-flach-p400135498.html"}}, {"tcm_article_number": 375216, "product_id": 400135499, "webshop_product_id": 400147296, "td_order_number": 102625, "ean": 4006083752160, "type": "generalArticle", "title": "Sideboard, betonfarben", "size": null, "color": "Korpus wei\u00df\nFront betonfarben\nGriffe, F\u00fc\u00dfe und Scharnierabdeckkappen matt edelstahlfarben", "material": "Korpus melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nT\u00fcren Einscheibensicherheitsglas (ESG)\nGriffe Kunststoff\nF\u00fc\u00dfe Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16037, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Glasbad-Serie", "long": "Sideboard, betonfarben Perfekt f\u00fcr Wohlf\u00fchlatmosph\u00e4re im Badezimmer: Dieses Sideboard aus unserer Glasbad-Serie ist mit seinen hochwertigen Glast\u00fcren in Betonoptik ein echter Blickfang und bietet unz\u00e4hlige M\u00f6glichkeiten, sich im Bad einzurichten.T\u00fcren mit Softd\u00e4mpfungDie beiden T\u00fcren sind aus Sicherheitsglas gefertigt \u2013 das auch im Fall der F\u00e4lle nicht splittert \u2013 und schlie\u00dfen dank ihrer Softd\u00e4mpfung nahezu ger\u00e4uschlos. Hinter ihnen l\u00e4sst sich der Platz mit dem dreifach h\u00f6henverstellbaren Einlegeboden ganz nach Wunsch einteilen und eignet sich perfekt f\u00fcr Handt\u00fccher, Decken und vieles mehr. Dar\u00fcber befindet sich ein offenes Fach, in dem kleinere Pflegeprodukte besonders einfach erreichbar gelagert werden k\u00f6nnen. Badm\u00f6bel Made in GermanySto\u00dffeste, strapazierf\u00e4hige Kunststoffkanten machen den Schrank besonders langlebig. Griffe, F\u00fc\u00dfe und Scharnierabdeckkappen in matter Edelstahloptik runden den modernen Gesamteindruck ab.  Farbe: Korpus wei\u00dfFront betonfarbenGriffe, F\u00fc\u00dfe und Scharnierabdeckkappen matt edelstahlfarben Material: Korpus melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteT\u00fcren Einscheibensicherheitsglas (ESG)Griffe KunststoffF\u00fc\u00dfe Metall Ma\u00dfe: B x H x T ca. 84,5 x 86,5 x 35 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung  Tragkraft: Deckelplatte max. 20 kgFester Boden max. 10 kgEinlegeboden max. 15 kgUnterboden max. 20 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer Glasbad-Serie|Hochwertige Glast\u00fcren in Betonoptik|3-fach h\u00f6henverstellbarer Einlegeboden|1 offenes Fach |T\u00fcren aus Sicherheitsglas, keine Splitterbildung m\u00f6glich ", "structured": "Sideboard, betonfarben Perfekt f\u00fcr Wohlf\u00fchlatmosph\u00e4re im Badezimmer: Dieses Sideboard aus unserer Glasbad-Serie ist mit seinen hochwertigen Glast\u00fcren in Betonoptik ein echter Blickfang und bietet unz\u00e4hlige M\u00f6glichkeiten, sich im Bad einzurichten.T\u00fcren mit Softd\u00e4mpfungDie beiden T\u00fcren sind aus Sicherheitsglas gefertigt \u2013 das auch im Fall der F\u00e4lle nicht splittert \u2013 und schlie\u00dfen dank ihrer Softd\u00e4mpfung nahezu ger\u00e4uschlos. Hinter ihnen l\u00e4sst sich der Platz mit dem dreifach h\u00f6henverstellbaren Einlegeboden ganz nach Wunsch einteilen und eignet sich perfekt f\u00fcr Handt\u00fccher, Decken und vieles mehr. Dar\u00fcber befindet sich ein offenes Fach, in dem kleinere Pflegeprodukte besonders einfach erreichbar gelagert werden k\u00f6nnen. Badm\u00f6bel Made in GermanySto\u00dffeste, strapazierf\u00e4hige Kunststoffkanten machen den Schrank besonders langlebig. Griffe, F\u00fc\u00dfe und Scharnierabdeckkappen in matter Edelstahloptik runden den modernen Gesamteindruck ab.  Farbe: Korpus wei\u00dfFront betonfarbenGriffe, F\u00fc\u00dfe und Scharnierabdeckkappen matt edelstahlfarben Material: Korpus melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteT\u00fcren Einscheibensicherheitsglas (ESG)Griffe KunststoffF\u00fc\u00dfe Metall Ma\u00dfe: B x H x T ca. 84,5 x 86,5 x 35 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung  Tragkraft: Deckelplatte max. 20 kgFester Boden max. 10 kgEinlegeboden max. 15 kgUnterboden max. 20 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer Glasbad-Serie|Hochwertige Glast\u00fcren in Betonoptik|3-fach h\u00f6henverstellbarer Einlegeboden|1 offenes Fach |T\u00fcren aus Sicherheitsglas, keine Splitterbildung m\u00f6glich  Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an. Ist Nachhaltigkeit auf dem Holzweg? Nein, denn wir ben\u00f6tigen intakte W\u00e4lder f\u00fcr unser Klima, auch bilden sie einen wichtigen Schutzraum f\u00fcr Tier und Mensch. Um sie zu erhalten, ist eine nachhaltigere Waldbewirtschaftung wichtig. Hierbei werden die biologische Vielfalt, Produktivit\u00e4t, Verj\u00fcngungsf\u00e4higkeit und Vitalit\u00e4t der W\u00e4lder langfristig erhalten. Schon heute stammen 56% unserer H\u00f6lzer und Papiere aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft. Aber das reicht uns noch nicht. Erfahre mehr: tchibo.de/nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b140584ebea9df23/sideboard-betonfarben.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b140584ebea9df23/sideboard-betonfarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/bfab184ebea9df23/sideboard-betonfarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/b55aa9febea9df23/sideboard-betonfarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/b141e4772ea9df23/sideboard-betonfarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/b78b16a72ea9df23/sideboard-betonfarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/32b406725e29855/sideboard-betonfarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/86f506725e29855/sideboard-betonfarben.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Bad", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Badm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, Bad"}, "price": {"old_amount": "119.00", "amount": "82.86", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sideboard-weiss-p400147296.html?dim1=Wsbt", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sideboard-weiss-p400147296.html?dim1=Wsbt"}}]