[{"tcm_article_number": 332586, "product_id": 400094359, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73700, "ean": 4006083325869, "type": "generalArticle", "title": "Poncho, grau meliert", "size": null, "color": "Grau meliert", "material": "48% Polyacryl, 34% Polyamid, 15% Schurwolle, 3% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "tr_sp", "w_ssw_30", "tcm102"], "project_number": 87744, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "In Boucl\u00e9-Optik mit Wollanteil ", "long": "Poncho, grau meliert Extraweicher, w\u00e4rmender Poncho  Der angenehm weiche Poncho in Boucl\u00e9-Optik l\u00e4sst sich an k\u00fchleren Tagen einfach \u00fcberwerfen und w\u00e4rmt durch seinen Wollanteil und die geschlossenen Seiten zuverl\u00e4ssig. Die \u00fcberschnittenen \u00c4rmel und der Saum mit Fransen und kleinem Schmuckpl\u00e4ttchen verleihen ihm einen stylischen Touch. Farbe:  Grau meliert   Material:  48% Polyacryl, 34% Polyamid, 15% Schurwolle, 3% Elasthan Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Wollwaschmittel In Boucl\u00e9-Optik mit Wollanteil  Extraweiche Qualit\u00e4t  Mit \u00fcberschnittenen \u00c4rmeln und Fransen am Saum  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Poncho, grau meliert Extraweicher, w\u00e4rmender Poncho\n Der angenehm weiche Poncho in Boucl\u00e9-Optik l\u00e4sst sich an k\u00fchleren Tagen einfach \u00fcberwerfen und w\u00e4rmt durch seinen Wollanteil und die geschlossenen Seiten zuverl\u00e4ssig. Die \u00fcberschnittenen \u00c4rmel und der Saum mit Fransen und kleinem Schmuckpl\u00e4ttchen verleihen ihm einen stylischen Touch. Farbe:\n Grau meliert\n\n Material:\n 48% Polyacryl, 34% Polyamid, 15% Schurwolle, 3% Elasthan\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Wollwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c1484b1c7ea1cb/poncho-grau-meliert.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c1484b1c7ea1cb/poncho-grau-meliert.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/856551db1c7ea1cb/poncho-grau-meliert.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8564e06b1c7ea1cb/poncho-grau-meliert.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/80c559fb1c7ea1cb/poncho-grau-meliert.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/895fa71aa86ea1cb/poncho-grau-meliert.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Poncho"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "25.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-02-18", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/poncho-grau-meliert-p400094359.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/poncho-grau-meliert-p400094359.html"}}, {"tcm_article_number": 332558, "product_id": 400094360, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73819, "ean": 4006083325586, "type": "generalArticle", "title": "Ergonomische Funk-Maus", "size": null, "color": "Schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico57", "ico12", "ico05"], "project_number": 87898, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "F\u00fcr eine nat\u00fcrliche Handstellung: Hand und Handgelenk werden entlastet ", "long": "Ergonomische Funk-Maus Damit geht die Arbeit am PC entspannt von der Hand. Die ergonomische Funk-Maus unterst\u00fctzt eine nat\u00fcrliche Handhaltung und hilft so, H\u00e4nde und Handgelenke bei der Arbeit am Computer zu entlasten. Der optische Sensor mit bis zu 1.600 dpi gew\u00e4hrleistet eine hohe Pr\u00e4zision.   Drahtlose Funk\u00fcbertragung \u2013 ohne Kabel  Die Funk-Maus funktioniert ohne Kabel per USB-Empf\u00e4nger. Dieser kann im Fach an der Unterseite der Maus aufbewahrt werden. F\u00fcr batterienschonendes Arbeiten sorgt die Abschaltautomatik.   Technische Details  5 Tasten und Scrollrad \u2013 2 Tasten mit Vor- und Zur\u00fcck-Funktion, z.B. bei Benutzung eines Browsers Teilgummiertes rutschhemmendes Geh\u00e4use LED-Anzeige bei niedrigem Batteriestatus Ein-/Ausschalter  Farbe:  Schwarz   Systemvoraussetzungen:  Windows XP, Windows Vista, Windows 7, Windows 8, Windows 10, Mac OS   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Batterie (Typ AA)   Hinweis:  Nur f\u00fcr Rechtsh\u00e4nder geeignet F\u00fcr eine nat\u00fcrliche Handstellung: Hand und Handgelenk werden entlastet  Optischer Sensor mit bis zu 1.600 dpi f\u00fcr hohe Pr\u00e4zision  Mit USB-Empf\u00e4nger   5 Tasten und Scrollrad \u2013 2 Tasten mit Vor- und Zur\u00fcck-Funktion  Batterieschonend: automatische Abschaltung bei Nichtgebrauch", "structured": "Ergonomische Funk-Maus Damit geht die Arbeit am PC entspannt von der Hand. Die ergonomische Funk-Maus unterst\u00fctzt eine nat\u00fcrliche Handhaltung und hilft so, H\u00e4nde und Handgelenke bei der Arbeit am Computer zu entlasten. Der optische Sensor mit bis zu 1.600 dpi gew\u00e4hrleistet eine hohe Pr\u00e4zision.\n\n Drahtlose Funk\u00fcbertragung \u2013 ohne Kabel\n Die Funk-Maus funktioniert ohne Kabel per USB-Empf\u00e4nger. Dieser kann im Fach an der Unterseite der Maus aufbewahrt werden. F\u00fcr batterienschonendes Arbeiten sorgt die Abschaltautomatik.\n\n Technische Details\n 5 Tasten und Scrollrad \u2013 2 Tasten mit Vor- und Zur\u00fcck-Funktion, z.B. bei Benutzung eines Browsers\nTeilgummiertes rutschhemmendes Geh\u00e4use\nLED-Anzeige bei niedrigem Batteriestatus\nEin-/Ausschalter\n Farbe:\n Schwarz\n\n Systemvoraussetzungen:\n Windows XP, Windows Vista, Windows 7, Windows 8, Windows 10, Mac OS\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Batterie (Typ AA)\n\n Hinweis:\n Nur f\u00fcr Rechtsh\u00e4nder geeignet"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/83a4e5cddb0b0a8b/ergonomische-funk-maus.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/83a4e5cddb0b0a8b/ergonomische-funk-maus.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/860fa9fc6b0b0a8b/ergonomische-funk-maus.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8211484c6b0b0a8b/ergonomische-funk-maus.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/8952247ddb0b0a8b/ergonomische-funk-maus.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/895fa47ddb0b0a8b/ergonomische-funk-maus.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/83ae16ac69daba8b/ergonomische-funk-maus.jpg"}, "category": {"default": "Technik | TV & Multimedia", "google_shopping_api": "Electronics > Electronics Accessories > Computer Accessories", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Computer- u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "PC-Zubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "17.99", "amount": "12.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ergonomische-funk-maus-p400094360.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ergonomische-funk-maus-p400094360.html"}}, {"tcm_article_number": 332564, "product_id": 400094361, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73834, "ean": 4006083325647, "type": "generalArticle", "title": "In-Ear-Kopfh\u00f6rer", "size": null, "color": "Aluminium-wei\u00df", "material": "Elemente aus hochwertigem Aluminium", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "ico218", "tcm102"], "project_number": 87912, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "F\u00fcr g\u00e4ngige MP3-Player und Smartphones \u2013 auch als Telefon-Headset nutzbar ", "long": "In-Ear-Kopfh\u00f6rer Kopfh\u00f6rer auch als Headset nutzbar  Musikgenuss und mobile Erreichbarkeit, mit diesem Kopfh\u00f6rer ist beides m\u00f6glich: einfach den Kopfh\u00f6rer an ein Smartphone anschlie\u00dfen, Musik h\u00f6ren und dabei keinen Anruf mehr verpassen. Mikrofon und Lautst\u00e4rkeregler sind am Kabel positioniert. Der Kopfh\u00f6rer mit Elementen aus hochwertigem Aluminium ist mit g\u00e4ngigen MP3-Playern und Smartphones kompatibel. Dank der transparenten Silikon-Ohrpolster in drei verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen kann er individuell angepasst werden. Das Kabel verf\u00fcgt \u00fcber einen 3,5-mm-Klinkenstecker.   In-Ear-Kopfh\u00f6rer mit kraftvollem Klang  Mit diesem Kopfh\u00f6rer wird Musikh\u00f6ren zum Erlebnis. Der In-Ear-Kopfh\u00f6rer hat ein kraftvolles Klangbild. Farbe:  Aluminium-wei\u00df   Material:  Elemente aus hochwertigem Aluminium   Ma\u00dfe:  Kabell\u00e4nge ca. 1,2 m F\u00fcr g\u00e4ngige MP3-Player und Smartphones \u2013 auch als Telefon-Headset nutzbar  Mit Elementen aus hochwertigem Aluminium  Kraftvolles Klangbild  Freisprechfunktion  Mit transparenten Silikon-Ohrpolstern in 3 verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen", "structured": "In-Ear-Kopfh\u00f6rer Kopfh\u00f6rer auch als Headset nutzbar\n Musikgenuss und mobile Erreichbarkeit, mit diesem Kopfh\u00f6rer ist beides m\u00f6glich: einfach den Kopfh\u00f6rer an ein Smartphone anschlie\u00dfen, Musik h\u00f6ren und dabei keinen Anruf mehr verpassen. Mikrofon und Lautst\u00e4rkeregler sind am Kabel positioniert. Der Kopfh\u00f6rer mit Elementen aus hochwertigem Aluminium ist mit g\u00e4ngigen MP3-Playern und Smartphones kompatibel. Dank der transparenten Silikon-Ohrpolster in drei verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen kann er individuell angepasst werden. Das Kabel verf\u00fcgt \u00fcber einen 3,5-mm-Klinkenstecker.\n\n In-Ear-Kopfh\u00f6rer mit kraftvollem Klang\n Mit diesem Kopfh\u00f6rer wird Musikh\u00f6ren zum Erlebnis. Der In-Ear-Kopfh\u00f6rer hat ein kraftvolles Klangbild. Farbe:\n Aluminium-wei\u00df\n\n Material:\n Elemente aus hochwertigem Aluminium\n\n Ma\u00dfe:\n Kabell\u00e4nge ca. 1,2 m"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8953971875ef1f2b/in-ear-kopfhoerer.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8953971875ef1f2b/in-ear-kopfhoerer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/821635c875ef1f2b/in-ear-kopfhoerer.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/817229f72b0abe9b/.jpg"}, "category": {"default": "Technik | Audio & HiFi", "google_shopping_api": "Electronics > Audio > Audio Components > Headphones & Headsets", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Audio u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Kopfh\u00f6rer/Mikrofon"}, "price": {"old_amount": "8.99", "amount": "8.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-04-05", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/in-ear-kopfhoerer-p400094361.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/in-ear-kopfhoerer-p400094361.html"}}, {"tcm_article_number": 332597, "product_id": 400094380, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73722, "ean": 4006083325975, "type": "generalArticle", "title": "Cardigan", "size": "L 44/46", "color": "Dunkelblau", "material": "50% Baumwolle, 35% Viskose, 15% Polyamid", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "tr_sp", "w_mw_30", "tcm102"], "project_number": 87654, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Angenehm weiche Baumwoll-Viskose-Mischqualit\u00e4t ", "long": "Cardigan Schick und leger zugleich. Der Cardigan aus angenehm weicher Baumwoll-Viskose-Mischqualit\u00e4t hat einen leichten Reverskragen, zwei aufgesetzte Eingrifftaschen und Seitenschlitze. Am Saum der Strickjacke ist ein kleines Schmuckpl\u00e4ttchen eingearbeitet. Farbe:  Dunkelblau   Material:  50% Baumwolle, 35% Viskose, 15% Polyamid Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Von links waschen und b\u00fcgeln Angenehm weiche Baumwoll-Viskose-Mischqualit\u00e4t  Mit leichtem Reverskragen und 2 aufgesetzten Eingrifftaschen  Passform: Normal", "structured": "Cardigan Schick und leger zugleich. Der Cardigan aus angenehm weicher Baumwoll-Viskose-Mischqualit\u00e4t hat einen leichten Reverskragen, zwei aufgesetzte Eingrifftaschen und Seitenschlitze. Am Saum der Strickjacke ist ein kleines Schmuckpl\u00e4ttchen eingearbeitet. Farbe:\n Dunkelblau\n\n Material:\n 50% Baumwolle, 35% Viskose, 15% Polyamid\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Von links waschen und b\u00fcgeln"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/84d145cc6c7ea1cb/cardigan.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/84d145cc6c7ea1cb/cardigan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/856559f87c7ea1cb/cardigan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/87b228487c7ea1cb/cardigan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/860788487c7ea1cb/cardigan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/80c1447c6c7ea1cb/cardigan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/8957847c6c7ea1cb/cardigan.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/88e229faa86ea1cb/cardigan.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Jacken & M\u00e4ntel", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Strick", "assortment4": "Da. Strickjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/cardigan-p400094380.html?dim1=46", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/cardigan-p400094380.html?dim1=46"}}, {"tcm_article_number": 332560, "product_id": 400094385, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73098, "ean": 4006083325609, "type": "generalArticle", "title": "Doppel-Waffeleisen", "size": null, "color": "Schwarz-silberfarben", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "ico205", "ico16", "tcm102", "ico02"], "project_number": 88175, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Waffelplatten mit Antihaftbeschichtung \u2013 vermindert Anbrennen und Festsetzen von Teig ", "long": "Doppel-Waffeleisen 2 Waffeln gleichzeitig backen  Damit wird das Kaffeekr\u00e4nzchen doppelt lecker. Dieses Waffeleisen hat gleich zwei Platten mit Antihaftbeschichtung, die das Anbrennen und Festsetzen von Teig vermindert und die anschlie\u00dfende Reinigung erleichtert. Die Temperatur kann stufenlos reguliert werden. Zudem ist das Ger\u00e4t mit einer separaten Temperatursicherung und Kontrollleuchten ausgestattet. Es steht sicher auf rutschhemmenden Gummif\u00fc\u00dfen. Das Kabel kann zum platzsparenden Verstauen des Waffeleisens im Boden aufgewickelt werden. Farbe:  Schwarz-silberfarben   Ma\u00dfe:  L x B x H ca. 34,5 x 23 x 11 cm Kabell\u00e4nge ca. 1,5 m   Leistung:  Ca. 1.200 Watt   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bedienungsanleitung Waffelplatten mit Antihaftbeschichtung \u2013 vermindert Anbrennen und Festsetzen von Teig  Stufenlose Temperaturregulierung und separate Temperatursicherung  Mit Kontrollleuchten", "structured": "Doppel-Waffeleisen 2 Waffeln gleichzeitig backen\n Damit wird das Kaffeekr\u00e4nzchen doppelt lecker. Dieses Waffeleisen hat gleich zwei Platten mit Antihaftbeschichtung, die das Anbrennen und Festsetzen von Teig vermindert und die anschlie\u00dfende Reinigung erleichtert. Die Temperatur kann stufenlos reguliert werden. Zudem ist das Ger\u00e4t mit einer separaten Temperatursicherung und Kontrollleuchten ausgestattet. Es steht sicher auf rutschhemmenden Gummif\u00fc\u00dfen. Das Kabel kann zum platzsparenden Verstauen des Waffeleisens im Boden aufgewickelt werden. Farbe:\n Schwarz-silberfarben\n\n Ma\u00dfe:\n L x B x H ca. 34,5 x 23 x 11 cm\nKabell\u00e4nge ca. 1,5 m\n\n Leistung:\n Ca. 1.200 Watt\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bedienungsanleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/895fa84ebf19dc4b/doppel-waffeleisen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/895fa84ebf19dc4b/doppel-waffeleisen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/83a789febf19dc4b/doppel-waffeleisen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8173984ebf19dc4b/doppel-waffeleisen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/87b0f84ebf19dc4b/doppel-waffeleisen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/83a4e84ebf19dc4b/doppel-waffeleisen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/84d221d72ea29dfb/.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchentechnik", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "Fun-Food-Zubereiter"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/doppel-waffeleisen-p400094385.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/doppel-waffeleisen-p400094385.html"}}, {"tcm_article_number": 332588, "product_id": 400094387, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73762, "ean": 4006083325883, "type": "generalArticle", "title": "Poncho, rot", "size": null, "color": "Rot", "material": "48% Polyacryl, 34% Polyamid, 15% Schurwolle, 3% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "tr_sp", "w_ssw_30", "tcm102"], "project_number": 87744, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "In Boucl\u00e9-Optik mit Wollanteil ", "long": "Poncho, rot Extraweicher, w\u00e4rmender Poncho  Der angenehm weiche Poncho in Boucl\u00e9-Optik l\u00e4sst sich an k\u00fchleren Tagen einfach \u00fcberwerfen und w\u00e4rmt durch seinen Wollanteil und die geschlossenen Seiten zuverl\u00e4ssig. Die \u00fcberschnittenen \u00c4rmel und der Saum mit Fransen und kleinem Schmuckpl\u00e4ttchen verleihen ihm einen stylischen Touch. Farbe:  Rot   Material:  48% Polyacryl, 34% Polyamid, 15% Schurwolle, 3% Elasthan Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Wollwaschmittel In Boucl\u00e9-Optik mit Wollanteil  Extraweiche Qualit\u00e4t  Mit \u00fcberschnittenen \u00c4rmeln und Fransen am Saum  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Poncho, rot Extraweicher, w\u00e4rmender Poncho\n Der angenehm weiche Poncho in Boucl\u00e9-Optik l\u00e4sst sich an k\u00fchleren Tagen einfach \u00fcberwerfen und w\u00e4rmt durch seinen Wollanteil und die geschlossenen Seiten zuverl\u00e4ssig. Die \u00fcberschnittenen \u00c4rmel und der Saum mit Fransen und kleinem Schmuckpl\u00e4ttchen verleihen ihm einen stylischen Touch. Farbe:\n Rot\n\n Material:\n 48% Polyacryl, 34% Polyamid, 15% Schurwolle, 3% Elasthan\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Wollwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c7806ebc7ea1cb/poncho-rot.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c7806ebc7ea1cb/poncho-rot.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/8561430ebc7ea1cb/poncho-rot.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/84de130ebc7ea1cb/poncho-rot.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/80c781debc7ea1cb/poncho-rot.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/856fa479c86ea1cb/poncho-rot.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Poncho"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "27.29", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/poncho-rot-p400094387.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/poncho-rot-p400094387.html"}}, {"tcm_article_number": 332610, "product_id": 400094421, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72817, "ean": 4006083326101, "type": "generalArticle", "title": "Power-Trainingsb\u00e4nder", "size": null, "color": "Blau-hellblau", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "dpr47"], "project_number": 88047, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ganzk\u00f6rpertraining mit Eigengewicht \u2013 f\u00fcr nahezu alle Muskelgruppen ", "long": "Power-Trainingsb\u00e4nder Effizientes Ganzk\u00f6rpertraining mit Eigengewicht   Ob outdoor oder indoor: Mit den beiden l\u00e4ngenverstellbaren Trainingsb\u00e4ndern lassen sich nahezu alle Muskelgruppen effizient trainieren \u2013 einfach mit Eigengewicht. Zwei verst\u00e4rkte Halteschlaufen mit gummiertem Griff und Karabiner erm\u00f6glichen unter anderem das gezielte Training der Armmuskulatur. Die B\u00e4nder sind leicht zu verstauen und anzuwenden \u2013 ideal f\u00fcr das Krafttraining unterwegs.   Befestigung per T\u00fcrhaken, Decken-Karabinerhaken oder Halteband  Die Trainingsb\u00e4nder k\u00f6nnen mit dem beiliegenden Halteband zum Beispiel an B\u00e4umen oder Reckstangen fixiert oder mit Haken und Karabiner an Decke oder Wand befestigt werden. Farbe:  Blau-hellblau   Ma\u00dfe:  Hauptband L\u00e4nge ca. 2 m, Breite ca. 4 cm Montageband L\u00e4nge ca. 97 cm, Breite ca. 2,5 cm   Belastbarkeit:  Max. 150 kg, pro Band max. 75 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Halteband zur Befestigung der Trainingsb\u00e4nder an B\u00e4umen etc., Haken und Karabiner f\u00fcr die Decken- oder Wandbefestigung, 2 Halteschlaufen mit gummiertem Griff und Karabiner, 2 l\u00e4ngenverstellbare Trainingsb\u00e4nder, Aufbewahrungsbeutel und DIN-A3-\u00dcbungsposter   Hinweis:  Montagematerial zur Decken- oder Wandbefestigung nicht enthalten Ganzk\u00f6rpertraining mit Eigengewicht \u2013 f\u00fcr nahezu alle Muskelgruppen  Mit Haken zur Decken-/Wandbefestigung und Halteband zur Befestigung der Trainingsb\u00e4nder an B\u00e4umen, Reckstangen etc.  2 verst\u00e4rkte Halteschlaufen, z.B. f\u00fcr das Training der Armmuskulatur  2 l\u00e4ngenverstellbare Trainingsb\u00e4nder  Inkl. Aufbewahrungsbeutel und DIN-A3-\u00dcbungsposter", "structured": "Power-Trainingsb\u00e4nder Effizientes Ganzk\u00f6rpertraining mit Eigengewicht\n  Ob outdoor oder indoor: Mit den beiden l\u00e4ngenverstellbaren Trainingsb\u00e4ndern lassen sich nahezu alle Muskelgruppen effizient trainieren \u2013 einfach mit Eigengewicht. Zwei verst\u00e4rkte Halteschlaufen mit gummiertem Griff und Karabiner erm\u00f6glichen unter anderem das gezielte Training der Armmuskulatur. Die B\u00e4nder sind leicht zu verstauen und anzuwenden \u2013 ideal f\u00fcr das Krafttraining unterwegs.\n\n Befestigung per T\u00fcrhaken, Decken-Karabinerhaken oder Halteband\n Die Trainingsb\u00e4nder k\u00f6nnen mit dem beiliegenden Halteband zum Beispiel an B\u00e4umen oder Reckstangen fixiert oder mit Haken und Karabiner an Decke oder Wand befestigt werden. Farbe:\n Blau-hellblau\n\n Ma\u00dfe:\n Hauptband L\u00e4nge ca. 2 m, Breite ca. 4 cm\nMontageband L\u00e4nge ca. 97 cm, Breite ca. 2,5 cm\n\n Belastbarkeit:\n Max. 150 kg, pro Band max. 75 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Halteband zur Befestigung der Trainingsb\u00e4nder an B\u00e4umen etc., Haken und Karabiner f\u00fcr die Decken- oder Wandbefestigung, 2 Halteschlaufen mit gummiertem Griff und Karabiner, 2 l\u00e4ngenverstellbare Trainingsb\u00e4nder, Aufbewahrungsbeutel und DIN-A3-\u00dcbungsposter\n\n Hinweis:\n Montagematerial zur Decken- oder Wandbefestigung nicht enthalten"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8602230aaf19d1cb/power-trainingsbaender.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8602230aaf19d1cb/power-trainingsbaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/856228469b09d1cb/power-trainingsbaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8174e8469b09d1cb/power-trainingsbaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/8170f47aaf19d1cb/power-trainingsbaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/83afa47aaf19d1cb/power-trainingsbaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/84d635caaf19d1cb/power-trainingsbaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/8564e71aaf19d1cb/power-trainingsbaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/8954e6aaaf19d1cb/power-trainingsbaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/84d222baaf19d1cb/power-trainingsbaender.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/895220669b09d1cb/power-trainingsbaender.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportger\u00e4te", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Indoor Sportger\u00e4te & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Indoor Sport- & Fitnesszubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/power-trainingsbaender-p400094421.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/power-trainingsbaender-p400094421.html"}}, {"tcm_article_number": 332612, "product_id": 400094422, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73741, "ean": 4006083326125, "type": "generalArticle", "title": "Homewear-Hose", "size": "M 48/50", "color": "Wei\u00df-dunkelblaues Fischgrat-Muster, Saum und B\u00fcndchen dunkelblau", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "sym340", "tcm102"], "project_number": 87730, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus hautsympathischer reiner Bio-Baumwolle ", "long": "Homewear-Hose Diese Homewear-Hose m\u00f6chte man am liebsten gar nicht mehr ausziehen, denn sie ist aus hautsympathischer reiner Bio-Baumwolle. Die gerade geschnittene Hose mit Fischgrat-Dessin hat einen Gummibund mit Bindeband zur Weitenregulierung, zwei Eingrifftaschen und breite Rippb\u00fcndchen. Farbe:  Wei\u00df-dunkelblaues Fischgrat-Muster, Saum und B\u00fcndchen dunkelblau   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Pflege Aus hautsympathischer reiner Bio-Baumwolle  Gummibund mit Bindeband zur Weitenregulierung  Mit Fischgrat-Dessin  Breite Rippb\u00fcndchen  2 Eingrifftaschen", "structured": "Homewear-Hose Diese Homewear-Hose m\u00f6chte man am liebsten gar nicht mehr ausziehen, denn sie ist aus hautsympathischer reiner Bio-Baumwolle. Die gerade geschnittene Hose mit Fischgrat-Dessin hat einen Gummibund mit Bindeband zur Weitenregulierung, zwei Eingrifftaschen und breite Rippb\u00fcndchen. Farbe:\n Wei\u00df-dunkelblaues Fischgrat-Muster, Saum und B\u00fcndchen dunkelblau\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5ef2871b1459db36/homewear-hose.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5ef2871b1459db36/homewear-hose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5d9285cb1459db36/homewear-hose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5c26971b1459db36/homewear-hose.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5987247b1459db36/homewear-hose.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Anz\u00fcge", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Loungewear", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Herren Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "He. Homewear", "assortment4": "He. Hausanzug, Hose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "15.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/homewear-hose-p400094422.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/homewear-hose-p400094422.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 332619, "product_id": 400094424, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73723, "ean": 4006083326194, "type": "generalArticle", "title": "Lederarmband", "size": null, "color": "Dunkelbraun", "material": "Armband aus Echtleder, chromfrei gegerbt\nSchlie\u00dfe aus geb\u00fcrstetem Edelstahl", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat33", "tcm102"], "project_number": 87964, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Geb\u00fcrstete Edelstahlschlie\u00dfe mit Magnet ", "long": "Lederarmband Herren-Armband aus Echtleder  Dieses geflochtene Lederarmband f\u00fcr den Herrn ist eine wahre Zierde f\u00fcr das Handgelenk. Geschlossen wird es mit einer Magnetschlie\u00dfe aus geb\u00fcrstetem Edelstahl. Farbe:  Dunkelbraun   Material:  Armband aus Echtleder, chromfrei gegerbt Schlie\u00dfe aus geb\u00fcrstetem Edelstahl   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 21 cm Breite ca. 1 cm Verschluss L\u00e4nge ca. 2,5 cm   Hinweis:  Wichtig! Nicht bei Herzschrittmachern und medizinischen Implantaten benutzen. Magnet kann die Funktion Ihrer Armbanduhren beeinflussen. Echtes Leder Hochwertiges Echtleder \u2013 verleiht jedem Produkt einen einzigartigen Charakter. Geb\u00fcrstete Edelstahlschlie\u00dfe mit Magnet  Aus Echtleder  Geflochten", "structured": "Lederarmband Herren-Armband aus Echtleder\n Dieses geflochtene Lederarmband f\u00fcr den Herrn ist eine wahre Zierde f\u00fcr das Handgelenk. Geschlossen wird es mit einer Magnetschlie\u00dfe aus geb\u00fcrstetem Edelstahl. Farbe:\n Dunkelbraun\n\n Material:\n Armband aus Echtleder, chromfrei gegerbt\nSchlie\u00dfe aus geb\u00fcrstetem Edelstahl\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 21 cm\nBreite ca. 1 cm\nVerschluss L\u00e4nge ca. 2,5 cm\n\n Hinweis:\n Wichtig! Nicht bei Herzschrittmachern und medizinischen Implantaten benutzen. Magnet kann die Funktion Ihrer Armbanduhren beeinflussen.\n\nEchtes Leder Hochwertiges Echtleder \u2013 verleiht jedem Produkt einen einzigartigen Charakter.\n\nChromfrei gegerbtes Leder. Schonend f\u00fcr Mensch und Umwelt. Unsere Lederprodukte werden chromfrei gegerbt. Das vermeidet zum einen die Belastung der Umwelt durch Chrom und schlie\u00dft zum anderen Gesundheitsrisiken durch diesen Stoff f\u00fcr die Menschen in den Produktionsl\u00e4ndern und auch f\u00fcr dich aus."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/817146a69dcf1f2b/lederarmband.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/817146a69dcf1f2b/lederarmband.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/817395c69dcf1f2b/lederarmband.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/84d635c69dcf1f2b/lederarmband.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/821227169dcf1f2b/lederarmband.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/895787169dcf1f2b/lederarmband.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/83a4e6ac6b0abe9b/.jpg"}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Modeschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Bracelets", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. Accessoires, sonst.", "assortment4": "He. Armband"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lederarmband-p400094424.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lederarmband-p400094424.html"}}]