[{"tcm_article_number": 274722, "product_id": 400006375, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 29013, "ean": 4043002747227, "type": "generalArticle", "title": "Damen-Crinkle-Schal, Pink", "size": null, "color": "Pink-Wei\u00df gestreift", "material": "100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "w_fw_30", "ges26"], "project_number": 61113, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t", "long": "Damen-Crinkle-Schal, Pink Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t. Mit Schmucklabel. Material: 100% Baumwolle Ma\u00dfe: Ca. 40 x 180 cm Farbe: Pink-Wei\u00df gestreift W\u00e4sche: 30\u00b0. Feinw\u00e4sche  Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t", "structured": "Damen-Crinkle-Schal, Pink Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t. Mit Schmucklabel.\n\nMaterial: 100% Baumwolle\n\nMa\u00dfe: Ca. 40 x 180 cm\n\nFarbe: Pink-Wei\u00df gestreift\n\nW\u00e4sche: 30\u00b0. Feinw\u00e4sche"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5155530aaf1dce96/Damen-Crinkle-Schal-Pink.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5155530aaf1dce96/Damen-Crinkle-Schal-Pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/12/f7/b8673b8fdb62/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/e0e9535d4634fa78/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/14/35/68673b8fdb62/MAIN_ALT_2-IMPORTED/ef01927b963c1621/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires | SL Schals und T\u00fccher f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Schals/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "3.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/damen-crinkle-schal-pink-p400006375.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/damen-crinkle-schal-pink-p400006375.html"}}, {"tcm_article_number": 274306, "product_id": 400006376, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 26878, "ean": 4043002743069, "type": "generalArticle", "title": "Schal", "size": null, "color": "Schwarz-wei\u00df-brauner Animalprint", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "w_fw_30", "ges26"], "project_number": 60662, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t. Schal-Enden mit Pailletten-Besatz und Fransen.", "long": "Schal Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t. Schal-Enden mit Pailletten-Besatz und Fransen Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 180 x 60 cm Farbe: Schwarz-wei\u00df-brauner Animalprint W\u00e4sche: 30\u00b0. Feinw\u00e4sche Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t. Schal-Enden mit Pailletten-Besatz und Fransen.", "structured": "Schal Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t. Schal-Enden mit Pailletten-Besatz und Fransen\n\nMaterial: 100% Polyester\n\nMa\u00dfe: Ca. 180 x 60 cm\n\nFarbe: Schwarz-wei\u00df-brauner Animalprint\n\nW\u00e4sche: 30\u00b0. Feinw\u00e4sche"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e3/e6/ad9f1217fda3/MAIN_HD/4c159c057d05963e/images/26878_b1_zoom.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e3/e6/ad9f1217fda3/MAIN_HD/4c159c057d05963e/images/26878_b1_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e1/36/ad9f1217fda3/MAIN_ALT_1/c42b5d6ffc2459cf/images/26878_b2_pv.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e4/91/d831fa3e6da3/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bf55e9eede48af01/Schal.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Accessoires | SL Schals und T\u00fccher f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Schals/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "3.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schal-p400006376.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schal-p400006376.html"}}, {"tcm_article_number": 273701, "product_id": 400006379, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 26867, "ean": 4043002737013, "type": "generalArticle", "title": "Kinderbett-Matratze", "size": null, "color": "Creme", "material": "Bezug: 59% Baumwolle, 41% Polyester; Wattierung: 100% Polyester; Vlies: 100% Polypropylen; Polyetherschaumstoff: 100% Polyurethan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "tuev46", "sym286_kinderbettmatratze"], "project_number": 61026, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Kern aus punktelastischem PU-Komfortschaum", "long": "Kinderbett-Matratze Hier liegen kleine Schl\u00e4fer gut. Optimale, k\u00f6rpergerechte Druckentlastung \u2013 f\u00fcr h\u00f6chsten Schlafkomfort. Mit strapazierf\u00e4higem, hautsympathischem Bezug. Kern aus punktelastischem PU-Komfortschaum. Beidseitig gleiche St\u00fctzkraft \u2013 erm\u00f6glicht regelm\u00e4\u00dfiges Wenden. \u00d6kotest-Urteil: sehr gut Material: Bezug: 59% Baumwolle, 41% Polyester; Wattierung: 100% Polyester; Vlies: 100% Polypropylen; Polyetherschaumstoff: 100% Polyurethan Ma\u00dfe: Ca. 70 x 140 cm. H\u00f6he ca. 11 cm. Farbe: Creme  Kern aus punktelastischem PU-Komfortschaum  Strapazierf\u00e4higer, hautsympathischer Bezug", "structured": "Kinderbett-Matratze Hier liegen kleine Schl\u00e4fer gut. Optimale, k\u00f6rpergerechte Druckentlastung \u2013 f\u00fcr h\u00f6chsten Schlafkomfort. Mit strapazierf\u00e4higem, hautsympathischem Bezug. Kern aus punktelastischem PU-Komfortschaum. Beidseitig gleiche St\u00fctzkraft \u2013 erm\u00f6glicht regelm\u00e4\u00dfiges Wenden. \u00d6kotest-Urteil: sehr gut\n\nMaterial: Bezug: 59% Baumwolle, 41% Polyester; Wattierung: 100% Polyester; Vlies: 100% Polypropylen; Polyetherschaumstoff: 100% Polyurethan\n\nMa\u00dfe: Ca. 70 x 140 cm. H\u00f6he ca. 11 cm.\n\nFarbe: Creme"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/16/e9/39ef18e7fb62/MAIN_HD-IMPORTED/79f89f2bd96aff7/Kinderbett-Matratze.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/16/e9/39ef18e7fb62/MAIN_HD-IMPORTED/79f89f2bd96aff7/Kinderbett-Matratze.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen | SL Matratzen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Matratzen", "assortment4": "Matratzen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "25.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kinderbett-matratze-p400006379.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kinderbett-matratze-p400006379.html"}}, {"tcm_article_number": 274197, "product_id": 400006380, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 26869, "ean": 4043002741973, "type": "generalArticle", "title": "G\u00fcrtel, Rot", "size": "85 cm", "color": "Braun", "material": null, "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 60902, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Gro\u00dfe Schmuckschlie\u00dfe", "long": "G\u00fcrtel, Rot In Leder-Optik mit gro\u00dfer Schmuckschlie\u00dfe. Besetzt mit Ziersteinen. 5 Dornl\u00f6cher. Ma\u00dfe: Breite: Ca. 4 cm Farbe: Braun Gro\u00dfe Schmuckschlie\u00dfe", "structured": "G\u00fcrtel, Rot In Leder-Optik mit gro\u00dfer Schmuckschlie\u00dfe. Besetzt mit Ziersteinen. 5 Dornl\u00f6cher.\n\nMa\u00dfe: Breite: Ca. 4 cm\n\nFarbe: Braun"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/10/29/1eddacf91192/MAIN-IMPORTED/2c481cd1f0f1fb8d/Guertel-Rot.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/10/29/1eddacf91192/MAIN-IMPORTED/2c481cd1f0f1fb8d/Guertel-Rot.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/15/87/fc0dacf91192/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/8f0918e0332c5217/Guertel-Rot.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/12/f0/8c0dacf91192/MAIN_ALT_2-IMPORTED/87475047f3feb028/Guertel-Rot.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires | SL G\u00fcrtel f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Belts", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. G\u00fcrtel", "assortment4": "Da. Kunststoffg\u00fcrtel"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "10.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/guertel-rot-p400006380.html?dim1=85", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/guertel-rot-p400006380.html?dim1=85"}}, {"tcm_article_number": 274322, "product_id": 400006381, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 26857, "ean": 4043002743229, "type": "generalArticle", "title": "Espadrilles", "size": "42", "color": "Schwarz", "material": "Obermaterial und Futter: 100% Baumwolle; Fersenriemen und Absatzverkleidung: 100% Jute; Laufsohle: TPR", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 60664, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Baumwollfutter f\u00fcr ein angenehmes Fu\u00dfklima", "long": "Espadrilles Mit Baumwollfutter im Animalprint \u2013 f\u00fcr ein angenehmes Fu\u00dfklima. Keilabsatz mit Jute-Geflecht. Fersenriemen aus Jute \u2013 mit Fesselband. Rutschhemmende Laufsohle. Bequeme Absatzh\u00f6he: ca. 5 cm. Material: Obermaterial und Futter: 100% Baumwolle; Fersenriemen und Absatzverkleidung: 100% Jute; Laufsohle: TPR Farbe: Schwarz Baumwollfutter f\u00fcr ein angenehmes Fu\u00dfklima  Fersenriemen aus Jute \u2013 mit Fesselband", "structured": "Espadrilles Mit Baumwollfutter im Animalprint \u2013 f\u00fcr ein angenehmes Fu\u00dfklima. Keilabsatz mit Jute-Geflecht. Fersenriemen aus Jute \u2013 mit Fesselband. Rutschhemmende Laufsohle. Bequeme Absatzh\u00f6he: ca. 5 cm.\n\nMaterial: Obermaterial und Futter: 100% Baumwolle; Fersenriemen und Absatzverkleidung: 100% Jute; Laufsohle: TPR\n\nFarbe: Schwarz"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/11/94/60958cf64b62/MAIN-IMPORTED/d1fe74723ace2c2e/Espadrilles.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/11/94/60958cf64b62/MAIN-IMPORTED/d1fe74723ace2c2e/Espadrilles.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/17/57/0e73495fdb62/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/13cea58615b302f9/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/14/37/0e73495fdb62/MAIN_ALT_2-IMPORTED/c85cebfe54c9c82d/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Schuhe | SL Halbschuhe f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Shoes", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Schuhe", "assortment3": "Da. Schuhe", "assortment4": "Da. Halbschuhe"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/espadrilles-p400006381.html?dim1=42", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/espadrilles-p400006381.html?dim1=42"}}, {"tcm_article_number": 274604, "product_id": 400006382, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 27337, "ean": 4043002746046, "type": "generalArticle", "title": "Treppen-Hochstuhl", "size": null, "color": null, "material": "Polsterung: 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["tuev11", "2jahregarantie", "eph", "hauck_kids", "tuev46b", "stiftung_warentest_8_07"], "project_number": 60911, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Ab ca. 6 Monate bis 10 Jahre", "long": "Treppen-Hochstuhl Der Stuhl, der mitw\u00e4chst. Ab ca. 6 Monate bis 10 Jahre. H\u00f6he und Tiefe von Sitzfl\u00e4che und Fu\u00dfst\u00fctze sind verstellbar. Mit abnehmbarem Sicherheitsb\u00fcgel. Gepolsterte Sitzfl\u00e4che und R\u00fcckenlehne, Polsterung abnehmbar und waschbar. Fu\u00dfst\u00fctze abnehmbar. Gummierte Standfl\u00e4chen f\u00fcr hohe Standfestigkeit. Seitenteile aus massivem Buchenholz. TOXPROOF\u00ae \u2013  vom T\u00dcV auf Schadstoffe gepr\u00fcft. Inkl. Montagematerial und -anleitung. Material: Polsterung: 100% Polyester Ma\u00dfe (B x H x T): Ca. 49 x 80 x 54 cm Tragkraft: Max. 40 kg  Ab ca. 6 Monate bis 10 Jahre  H\u00f6he und Tiefe von Sitzfl\u00e4che und Fu\u00dfst\u00fctze verstellbar  Sicherheitsb\u00fcgel und Fu\u00dfst\u00fctze abnehmbar", "structured": "Treppen-Hochstuhl Der Stuhl, der mitw\u00e4chst. Ab ca. 6 Monate bis 10 Jahre. H\u00f6he und Tiefe von Sitzfl\u00e4che und Fu\u00dfst\u00fctze sind verstellbar. Mit abnehmbarem Sicherheitsb\u00fcgel. Gepolsterte Sitzfl\u00e4che und R\u00fcckenlehne, Polsterung abnehmbar und waschbar. Fu\u00dfst\u00fctze abnehmbar. Gummierte Standfl\u00e4chen f\u00fcr hohe Standfestigkeit. Seitenteile aus massivem Buchenholz. TOXPROOF\u00ae \u2013  vom T\u00dcV auf Schadstoffe gepr\u00fcft. Inkl. Montagematerial und -anleitung.\n\nMaterial: Polsterung: 100% Polyester\n\nMa\u00dfe (B x H x T): Ca. 49 x 80 x 54 cm\n\nTragkraft: Max. 40 kg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/13/42/00c7595e6b62/MAIN_HD-IMPORTED/ffe5d991ab338dee/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/13/42/00c7595e6b62/MAIN_HD-IMPORTED/ffe5d991ab338dee/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/11/93/b0c7595e6b62/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/9045303a8377dd93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/13/47/a1775d48a192/MAIN_ALT_2-IMPORTED/d03defe6f8fac4a/Treppen-Hochstuhl.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | M\u00f6bel | SL Baby M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Baby & Toddler Furniture > High Chairs & Booster Seats", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Baby-/ Kinderm\u00f6bel", "assortment4": "Treppenhochstuhl"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "39.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/treppen-hochstuhl-p400006382.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/treppen-hochstuhl-p400006382.html"}}, {"tcm_article_number": 275209, "product_id": 400006390, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 27320, "ean": 4043002752092, "type": "generalArticle", "title": "Soundstation", "size": null, "color": "Wei\u00df-Silber", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "3jahregarantie", "tec155"], "project_number": 60784, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " 2.1-Lautsprechersystem f\u00fcr iPhone, iPod nano, iPod mini, iPod video, iPod touch, iPod classic und alle g\u00e4ngigen MP3-Player", "long": "Soundstation Das Multitalent. 2.1-Lautsprechersystem f\u00fcr iPhone, iPod nano, iPod mini, iPod video, iPod touch, iPod classic und alle g\u00e4ngigen MP3-Player. iPod- und iPhone-Ladefunktion. Mit Sleeptimer und Snoozefunktion. Inkl. Dockadapter f\u00fcr iPod classic, iPod video (60/80 GB), iPod nano (4.\u20135. Generation), iPod touch, iPhone 3G und 3GS, Netzadapter, Wurfantenne, Fernbedienung und Anschlusskabel mit 3,5-mm-Klinkenstecker.  Dockingstation l\u00e4sst sich bei Nichtgebrauch ins Ger\u00e4t schieben  AUX-Anschluss mit 3,5-mm-Klinkenbuchse f\u00fcr MP3-Player  Mit Subwoofer  LC-Display mit blauer Beleuchtung \u2013 3fach dimmbar  Radio mit PLL-Tuner. 6 FM-Sender speicherbar  Weckfunktion: weckt mit iPod, Radio oder Weckton  Ma\u00dfe (B x H x T): Ca. 28 x 13 x 13 cm Farbe: Wei\u00df-Silber Hinweise: iPod nicht im Lieferumfang enthalten  2.1-Lautsprechersystem f\u00fcr iPhone, iPod nano, iPod mini, iPod video, iPod touch, iPod classic und alle g\u00e4ngigen MP3-Player  iPod- und iPhone-Ladefunktion", "structured": "Soundstation Das Multitalent. 2.1-Lautsprechersystem f\u00fcr iPhone, iPod nano, iPod mini, iPod video, iPod touch, iPod classic und alle g\u00e4ngigen MP3-Player. iPod- und iPhone-Ladefunktion. Mit Sleeptimer und Snoozefunktion. Inkl. Dockadapter f\u00fcr iPod classic, iPod video (60/80 GB), iPod nano (4.\u20135. Generation), iPod touch, iPhone 3G und 3GS, Netzadapter, Wurfantenne, Fernbedienung und Anschlusskabel mit 3,5-mm-Klinkenstecker.  Dockingstation l\u00e4sst sich bei Nichtgebrauch ins Ger\u00e4t schieben\n AUX-Anschluss mit 3,5-mm-Klinkenbuchse f\u00fcr MP3-Player\n Mit Subwoofer\n LC-Display mit blauer Beleuchtung \u2013 3fach dimmbar\n Radio mit PLL-Tuner. 6 FM-Sender speicherbar\n Weckfunktion: weckt mit iPod, Radio oder Weckton\n\n\nMa\u00dfe (B x H x T): Ca. 28 x 13 x 13 cm\n\nFarbe: Wei\u00df-Silber\n\nHinweise: iPod nicht im Lieferumfang enthalten"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/14/37/fd464cfd0ad2/MAIN_HD-IMPORTED/ece2077379d8656/Soundstation.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/14/37/fd464cfd0ad2/MAIN_HD-IMPORTED/ece2077379d8656/Soundstation.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/11/92/5d464cfd0ad2/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/970c9b498b66e341/Soundstation.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/12/f1/3d464cfd0ad2/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/3018ba1dfd07bd50/Soundstation.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/10/27/fa325d4bcad2/MAIN_ALT_3-IMPORTED/86566a95ed308699/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Technik | Audio & HiFi | SL Radio/ Hifi | SL Weihnachtsgeschenke f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Electronics > Audio > Audio Components", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Audio u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Dockingstationen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "39.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/soundstation-p400006390.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/soundstation-p400006390.html"}}, {"tcm_article_number": 274064, "product_id": 400006393, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 28967, "ean": 4043002740648, "type": "generalArticle", "title": "Herren-Halbarmhemd, Blau gestreift", "size": "39/40", "color": "Blau gestreift", "material": "100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "w_mw_40", "ges26", "easycare_neu"], "project_number": 61098, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Mit Kentkragen", "long": "Herren-Halbarmhemd, Blau gestreift Reine Baumwolle \u2013 b\u00fcgelleicht. Gerader Rumpf mit bequemer Schnittf\u00fchrung. Kentkragen und 1 Brusttasche. Passform: Classic fit. Mit easy-care-Ausr\u00fcstung. Material: 100% Baumwolle Farbe: Blau gestreift W\u00e4sche: 40\u00b0  Mit Kentkragen  Passform: Classic fit", "structured": "Herren-Halbarmhemd, Blau gestreift Reine Baumwolle \u2013 b\u00fcgelleicht. Gerader Rumpf mit bequemer Schnittf\u00fchrung. Kentkragen und 1 Brusttasche. Passform: Classic fit. Mit easy-care-Ausr\u00fcstung.\n\nMaterial: 100% Baumwolle\n\nFarbe: Blau gestreift\n\nW\u00e4sche: 40\u00b0"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/11/94/32413b8fdb62/MAIN_HD-IMPORTED/90a05fd734dfdf7/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/11/94/32413b8fdb62/MAIN_HD-IMPORTED/90a05fd734dfdf7/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1b/61/92413b8fdb62/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/26371ca2824c679b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1a/d3/42413b8fdb62/MAIN_ALT_2-IMPORTED/28447601c3b298f9/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hemden | SL Hemden", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Hemden", "assortment4": "He. Hemd, kurzarm"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/herren-halbarmhemd-blau-gestreift-p400006393.html?dim1=40", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/herren-halbarmhemd-blau-gestreift-p400006393.html?dim1=40"}}, {"tcm_article_number": 274476, "product_id": 400006395, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 28960, "ean": 4043002744769, "type": "generalArticle", "title": "Herren-Crinkle-Schal", "size": null, "color": "Blau-Wei\u00df gestreift", "material": "52% Viskose, 48% Leinen", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "w_fw_40", "ges26", "mat47"], "project_number": 61101, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Viskose-Leinen-Qualit\u00e4t", "long": "Herren-Crinkle-Schal Viskose-Leinen-Qualit\u00e4t. Mit eingewebten Streifen und geknoteten Fransen. Material: 52% Viskose, 48% Leinen Ma\u00dfe: Ca. 28 x 170 cm Farbe: Blau-Wei\u00df gestreift W\u00e4sche: 40\u00b0. Feinw\u00e4sche  Viskose-Leinen-Qualit\u00e4t", "structured": "Herren-Crinkle-Schal Viskose-Leinen-Qualit\u00e4t. Mit eingewebten Streifen und geknoteten Fransen.\n\nMaterial: 52% Viskose, 48% Leinen\n\nMa\u00dfe: Ca. 28 x 170 cm\n\nFarbe: Blau-Wei\u00df gestreift\n\nW\u00e4sche: 40\u00b0. Feinw\u00e4sche"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e6/45/65d49a3a7c13/MAIN_HD-IMPORTED/44302e8c59697c/Herren-Crinkle-Schal.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e6/45/65d49a3a7c13/MAIN_HD-IMPORTED/44302e8c59697c/Herren-Crinkle-Schal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/11/90/ce913b8fdb62/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/172c1a0b259a04e7/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/17/52/1e913b8fdb62/MAIN_ALT_2-IMPORTED/9cf4c1efd0cd9875/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Accessoires | SL Schals und T\u00fccher f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. textile Accessoires", "assortment4": "He. Schal, gewebt"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/herren-crinkle-schal-p400006395.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/herren-crinkle-schal-p400006395.html"}}]