[{"tcm_article_number": 393421, "product_id": 400152786, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 119174, "ean": 4006083934214, "type": "generalArticle", "title": "Ausziehbarer Esstisch, ca. 146/190 x 80 cm", "size": null, "color": "Tischplatte wei\u00df matt\nRahmen und Tischbeine Esche naturfarben", "material": "Tischplatte FSC\u00ae-zertifizierte mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)\nRahmen und Tischbeine FSC\u00ae-zertifiziertes Eschen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103060, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Ausziehbarer Esstisch, ca. 146/190 x 80 cm In skandinavischen L\u00e4ndern wird Gastlichkeit traditionell hochgehalten \u2013 da ist es nur folgerichtig, dass der K\u00fcchentisch aus unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion darauf vorbereitet ist, dass der Besuch noch Besuch mitbringt. Ganz einfach ausziehbarDer Esstisch mit abgerundeten Ecken f\u00fcgt sich mit seinem klaren, nordischen Design harmonisch in nahezu jede bestehende Einrichtung ein und passt in die K\u00fcche ebenso wie ins Esszimmer \u2013 in jedem Fall ist er im Handumdrehen erweiterbar: Unter der Tischplatte mit leichtg\u00e4ngigem Auszug ist eine weitere Einlegeplatte angebracht, die sich bei ausgezogenem Tisch ganz einfach ausklappen l\u00e4sst. Schon hat man eine fast zwei Meter lange Tafel, an der alle einen Platz finden. Hochwertige VerarbeitungUntergestell und Beine des M\u00f6bels sind aus naturfarbenem Eschen-Massivholz gefertigt, das wie die Tischplatte FSC\u00ae-zertifiziert ist. Farbe: Tischplatte wei\u00df mattRahmen und Tischbeine Esche naturfarben Material: Tischplatte FSC\u00ae-zertifizierte mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)Rahmen und Tischbeine FSC\u00ae-zertifiziertes Eschen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 146\u2013190 x 75 x 80 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Max. 60 kg Technische Details: F\u00fc\u00dfe h\u00f6henverstellbar Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Tischplatte im Handumdrehen erweiterbar \u2013 Breite ca. 146 bzw. 190 cm|Einlegeplatte ca. 44 cm", "structured": "Ausziehbarer Esstisch, ca. 146/190 x 80 cm In skandinavischen L\u00e4ndern wird Gastlichkeit traditionell hochgehalten \u2013 da ist es nur folgerichtig, dass der K\u00fcchentisch aus unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion darauf vorbereitet ist, dass der Besuch noch Besuch mitbringt. Ganz einfach ausziehbarDer Esstisch mit abgerundeten Ecken f\u00fcgt sich mit seinem klaren, nordischen Design harmonisch in nahezu jede bestehende Einrichtung ein und passt in die K\u00fcche ebenso wie ins Esszimmer \u2013 in jedem Fall ist er im Handumdrehen erweiterbar: Unter der Tischplatte mit leichtg\u00e4ngigem Auszug ist eine weitere Einlegeplatte angebracht, die sich bei ausgezogenem Tisch ganz einfach ausklappen l\u00e4sst. Schon hat man eine fast zwei Meter lange Tafel, an der alle einen Platz finden. Hochwertige VerarbeitungUntergestell und Beine des M\u00f6bels sind aus naturfarbenem Eschen-Massivholz gefertigt, das wie die Tischplatte FSC\u00ae-zertifiziert ist. Farbe: Tischplatte wei\u00df mattRahmen und Tischbeine Esche naturfarben Material: Tischplatte FSC\u00ae-zertifizierte mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)Rahmen und Tischbeine FSC\u00ae-zertifiziertes Eschen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 146\u2013190 x 75 x 80 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Max. 60 kg Technische Details: F\u00fc\u00dfe h\u00f6henverstellbar Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Tischplatte im Handumdrehen erweiterbar \u2013 Breite ca. 146 bzw. 190 cm|Einlegeplatte ca. 44 cm GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af4d806aa86c7077/ausziehbarer-esstisch-ca-146-190-x-80-cm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af4d806aa86c7077/ausziehbarer-esstisch-ca-146-190-x-80-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a839930c6eac7077/ausziehbarer-esstisch-ca-146-190-x-80-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/1f5a9ff04532855/ausziehbarer-esstisch-ca-146-190-x-80-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/865a47eb4532855/ausziehbarer-esstisch-ca-146-190-x-80-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/4af84f04532855/ausziehbarer-esstisch-ca-146-190-x-80-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/73b484f04532855/ausziehbarer-esstisch-ca-146-190-x-80-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/689947eb4532855/ausziehbarer-esstisch-ca-146-190-x-80-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/29af84f04532855/ausziehbarer-esstisch-ca-146-190-x-80-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/86416aaa86abb35/ausziehbarer-esstisch-ca-146-190-x-80-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/32821daa86abb35/ausziehbarer-esstisch-ca-146-190-x-80-cm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Kitchen & Dining Room Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "E\u00dfzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Tisch, E\u00dfzimmer"}, "price": {"old_amount": "399.00", "amount": "388.94", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ausziehbarer-esstisch-ca-146-190-x-80-cm-p400152786.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ausziehbarer-esstisch-ca-146-190-x-80-cm-p400152786.html"}}, {"tcm_article_number": 393434, "product_id": 400152859, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 118664, "ean": 4006083934344, "type": "generalArticle", "title": "Leder-Ballerinas", "size": "37", "color": "Dunkelblau", "material": "Obermaterial 100% chromfrei gegerbtes Leder\nInnenmaterial Polyester und Leder\nLaufsohle Kunststoff", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106181, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Obermaterial und Decksohle aus Leder \u2013 chromfrei gegerbt und besonders hautfreundlich ", "long": "Leder-Ballerinas Ballerinas sind die Style-Allrounder f\u00fcr den Sommer \u2013 sie passen zum Rock oder zu Leggings ebenso gut wie zur klassischen Jeans. Dieses Paar ist nicht nur vielseitig kombinierbar und schick, das weiche Fu\u00dfbett sorgt auch f\u00fcr einen angenehmen Tragekomfort. Obermaterial und Decksohle sind aus echtem Leder, das dank chromfreier Gerbung besonders angenehm auf der Haut liegt. Die Damenschuhe haben eine rutschhemmende Laufsohle und sind mit einer dekorativen Schleife versehen, die f\u00fcr einen verspielten Akzent sorgt. Farbe: Dunkelblau Material: Obermaterial 100% chromfrei gegerbtes LederInnenmaterial Polyester und LederLaufsohle Kunststoff Sonstige Hinweise: Hochwertiges Echtleder \u2013 verleiht jedem Produkt einen einzigartigen Charakter Obermaterial und Decksohle aus Leder \u2013 chromfrei gegerbt und besonders hautfreundlich |Weiches Fu\u00dfbett f\u00fcr angenehmen Tragekomfort|Mit dekorativer Schleife|Rutschhemmende Laufsohle", "structured": "Leder-Ballerinas Ballerinas sind die Style-Allrounder f\u00fcr den Sommer \u2013 sie passen zum Rock oder zu Leggings ebenso gut wie zur klassischen Jeans. Dieses Paar ist nicht nur vielseitig kombinierbar und schick, das weiche Fu\u00dfbett sorgt auch f\u00fcr einen angenehmen Tragekomfort. Obermaterial und Decksohle sind aus echtem Leder, das dank chromfreier Gerbung besonders angenehm auf der Haut liegt. Die Damenschuhe haben eine rutschhemmende Laufsohle und sind mit einer dekorativen Schleife versehen, die f\u00fcr einen verspielten Akzent sorgt. Farbe: Dunkelblau Material: Obermaterial 100% chromfrei gegerbtes LederInnenmaterial Polyester und LederLaufsohle Kunststoff Sonstige Hinweise: Hochwertiges Echtleder \u2013 verleiht jedem Produkt einen einzigartigen Charakter Obermaterial und Decksohle aus Leder \u2013 chromfrei gegerbt und besonders hautfreundlich |Weiches Fu\u00dfbett f\u00fcr angenehmen Tragekomfort|Mit dekorativer Schleife|Rutschhemmende Laufsohle GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62b42b72abb0b34/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62b42b72abb0b34/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f23997169ab29a84/leder-ballerinas.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/734184c686f1855/leder-ballerinas.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/1fd85cdd86f1855/leder-ballerinas.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/73ee2bdd86f1855/leder-ballerinas.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/459930aa5eea855/leder-ballerinas.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Shoes", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Schuhe", "assortment3": "Da. Schuhe", "assortment4": "Da. Halbschuhe"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/leder-ballerinas-p400152859.html?dim1=37", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/leder-ballerinas-p400152859.html?dim1=37"}}, {"tcm_article_number": 393467, "product_id": 400153036, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 119626, "ean": 4006083934672, "type": "generalArticle", "title": "Kabinettschrank", "size": null, "color": "Esche naturfarben\nGeflecht Rattan naturfarben", "material": "Korpus und Einlegeb\u00f6den mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) mit Eschenfurnier, klar lackiert\nGeflecht Rattan, klar lackiert\nBeingestell, T\u00fcrrahmen und Griffe Eschen-Massivholz, klar lackiert", "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103440, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Kabinettschrank mit 2 T\u00fcren aus Rattangeflecht", "long": "Kabinettschrank Ein Schrank voll Nat\u00fcrlichkeitMit seinem angesagten Vintage-Look und den nat\u00fcrlichen Materialien setzt dieser Kabinettschrank im Wohnzimmer einen warmen Akzent. Er ist aufgeteilt wie eine klassische Vitrine und bietet hinter zwei T\u00fcren aus dekorativem Rattangeflecht auf zwei Einlegeb\u00f6den sichtgesch\u00fctzten Stauraum f\u00fcr B\u00fccher, Geschirr oder andere Dinge. Darunter gibt es zwei offene F\u00e4cher als zus\u00e4tzliche Ablagen. Mit seinem Rahmen und den Beinen aus massivem Eschenholz hat der Schrank jederzeit einen festen Stand. Farbe: Esche naturfarbenGeflecht Rattan naturfarben Material: Korpus und Einlegeb\u00f6den mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) mit Eschenfurnier, klar lackiertGeflecht Rattan, klar lackiertBeingestell, T\u00fcrrahmen und Griffe Eschen-Massivholz, klar lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 93 x 160 x 36 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Tragkraft Oberplatte und Konstruktionsboden je max. 15 kgEinlegeb\u00f6den je max. 8 kgUnterboden max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Kabinettschrank mit 2 T\u00fcren aus Rattangeflecht|2 T\u00fcren mit 2 Einlegeb\u00f6den|2 kleine, offene F\u00e4cher|Sicherer Stand durch Massivholzrahmen und -beine", "structured": "Kabinettschrank Ein Schrank voll Nat\u00fcrlichkeitMit seinem angesagten Vintage-Look und den nat\u00fcrlichen Materialien setzt dieser Kabinettschrank im Wohnzimmer einen warmen Akzent. Er ist aufgeteilt wie eine klassische Vitrine und bietet hinter zwei T\u00fcren aus dekorativem Rattangeflecht auf zwei Einlegeb\u00f6den sichtgesch\u00fctzten Stauraum f\u00fcr B\u00fccher, Geschirr oder andere Dinge. Darunter gibt es zwei offene F\u00e4cher als zus\u00e4tzliche Ablagen. Mit seinem Rahmen und den Beinen aus massivem Eschenholz hat der Schrank jederzeit einen festen Stand. Farbe: Esche naturfarbenGeflecht Rattan naturfarben Material: Korpus und Einlegeb\u00f6den mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) mit Eschenfurnier, klar lackiertGeflecht Rattan, klar lackiertBeingestell, T\u00fcrrahmen und Griffe Eschen-Massivholz, klar lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 93 x 160 x 36 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Tragkraft Oberplatte und Konstruktionsboden je max. 15 kgEinlegeb\u00f6den je max. 8 kgUnterboden max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Kabinettschrank mit 2 T\u00fcren aus Rattangeflecht|2 T\u00fcren mit 2 Einlegeb\u00f6den|2 kleine, offene F\u00e4cher|Sicherer Stand durch Massivholzrahmen und -beine"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fd6416aaac7eab34/kabinettschrank.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fd6416aaac7eab34/kabinettschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/fcdaf5cdd5e86b34/kabinettschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f385a6ab1dc861c4/kabinettschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/32822bb186b09e5/kabinettschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/86ee71b186b09e5/kabinettschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f38af6add5e86b34/kabinettschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/9d5a6ab186eaa85/kabinettschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/32b46ab186eaa85/kabinettschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/45c371b186b09e5/kabinettschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/73f52bb186b09e5/kabinettschrank.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "299.00", "amount": "291.46", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kabinettschrank-p400153036.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kabinettschrank-p400153036.html"}}, {"tcm_article_number": 393472, "product_id": 400153075, "webshop_product_id": 400156775, "td_order_number": 119792, "ean": 4006083934726, "type": "generalArticle", "title": "Sessel mit Fu\u00dfhocker", "size": null, "color": "Bezug blau\nBeine Eiche naturfarben, ge\u00f6lt", "material": "Beine Eichen-Massivholz, ge\u00f6lt\nSitzschale Sperrholz\nBezug 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103054, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Sessel mit Fu\u00dfhocker Dass es in unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion auch einen Lieblingssessel gibt, versteht sich fast von selbst. Hier ist er also: Mit seinem klaren, nordischen Design, den leichten, harmonischen Schw\u00fcngen und der freundlichen Farbe sieht er genauso bequem aus, wie er tats\u00e4chlich ist. Inkl. Fu\u00dfhockerSitzschale und R\u00fcckenlehne sind fest gepolstert und bieten einen besonders hohen Sitzkomfort, der durch das zus\u00e4tzliche, befestigte Sitzkissen noch erh\u00f6ht wird. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus naturfarbenem Eichen-Massivholz \u2013\u00a0und der passende Fu\u00dfhocker ist auch gleich mit dabei. Die hochwertigen Bez\u00fcge sind besonders strapazierf\u00e4hig und halten mindestens 20.000 Scheuertouren stand. Schlie\u00dflich will man von Lieblingsm\u00f6beln ein bisschen l\u00e4nger etwas haben. Farbe: Bezug blauBeine Eiche naturfarben, ge\u00f6lt Material: Beine Eichen-Massivholz, ge\u00f6ltSitzschale SperrholzBezug 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T Sessel ca. 73 x 102 x 81 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 50 cmSitzbreite ca. 47 cmB x H x T Hocker ca. 47 x 40 x 37 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Sessel max. 120 kgHocker max. 80 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Bequeme, fest gepolsterte Sitzschale und R\u00fcckenlehne |Sitzschale mit zus\u00e4tzlichem, befestigtem Sitzkissen", "structured": "Sessel mit Fu\u00dfhocker Dass es in unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion auch einen Lieblingssessel gibt, versteht sich fast von selbst. Hier ist er also: Mit seinem klaren, nordischen Design, den leichten, harmonischen Schw\u00fcngen und der freundlichen Farbe sieht er genauso bequem aus, wie er tats\u00e4chlich ist. Inkl. Fu\u00dfhockerSitzschale und R\u00fcckenlehne sind fest gepolstert und bieten einen besonders hohen Sitzkomfort, der durch das zus\u00e4tzliche, befestigte Sitzkissen noch erh\u00f6ht wird. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus naturfarbenem Eichen-Massivholz \u2013\u00a0und der passende Fu\u00dfhocker ist auch gleich mit dabei. Die hochwertigen Bez\u00fcge sind besonders strapazierf\u00e4hig und halten mindestens 20.000 Scheuertouren stand. Schlie\u00dflich will man von Lieblingsm\u00f6beln ein bisschen l\u00e4nger etwas haben. Farbe: Bezug blauBeine Eiche naturfarben, ge\u00f6lt Material: Beine Eichen-Massivholz, ge\u00f6ltSitzschale SperrholzBezug 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T Sessel ca. 73 x 102 x 81 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 50 cmSitzbreite ca. 47 cmB x H x T Hocker ca. 47 x 40 x 37 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Sessel max. 120 kgHocker max. 80 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Bequeme, fest gepolsterte Sitzschale und R\u00fcckenlehne |Sitzschale mit zus\u00e4tzlichem, befestigtem Sitzkissen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a838247699dc7077/sessel-mit-fusshocker.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a838247699dc7077/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/af4b46a72b0c7077/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/688230b19dc79e5/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/29b430b19dc79e5/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/9dc35cf04532855/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/9df52beb9deaa85/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/9dd82beb9deaa85/sessel-mit-fusshocker.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Polsterm\u00f6bel, Stoff"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "291.46", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-28"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sessel-mit-fusshocker-p400156775.html?dim1=A270", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sessel-mit-fusshocker-p400156775.html?dim1=A270"}}, {"tcm_article_number": 393474, "product_id": 400153076, "webshop_product_id": 400156775, "td_order_number": 119794, "ean": 4006083934740, "type": "generalArticle", "title": "Sessel mit Fu\u00dfhocker", "size": null, "color": "Bezug ros\u00e9farben\nBeine Eiche naturfarben, ge\u00f6lt", "material": "Beine Eichen-Massivholz, ge\u00f6lt\nSitzschale Sperrholz\nBezug 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103054, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Sessel mit Fu\u00dfhocker Dass es in unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion auch einen Lieblingssessel gibt, versteht sich fast von selbst. Hier ist er also: Mit seinem klaren, nordischen Design, den leichten, harmonischen Schw\u00fcngen und der freundlichen Farbe sieht er genauso bequem aus, wie er tats\u00e4chlich ist. Inkl. Fu\u00dfhockerSitzschale und R\u00fcckenlehne sind fest gepolstert und bieten einen besonders hohen Sitzkomfort, der durch das zus\u00e4tzliche, befestigte Sitzkissen noch erh\u00f6ht wird. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus naturfarbenem Eichen-Massivholz \u2013\u00a0und der passende Fu\u00dfhocker ist auch gleich mit dabei. Die hochwertigen Bez\u00fcge sind besonders strapazierf\u00e4hig und halten mindestens 20.000 Scheuertouren stand. Schlie\u00dflich will man von Lieblingsm\u00f6beln ein bisschen l\u00e4nger etwas haben. Farbe: Bezug ros\u00e9farbenBeine Eiche naturfarben, ge\u00f6lt Material: Beine Eichen-Massivholz, ge\u00f6ltSitzschale SperrholzBezug 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T Sessel ca. 73 x 102 x 81 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 50 cmSitzbreite ca. 47 cmB x H x T Hocker ca. 47 x 40 x 37 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Sessel max. 120 kgHocker max. 80 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Bequeme, fest gepolsterte Sitzschale und R\u00fcckenlehne |Sitzschale mit zus\u00e4tzlichem, befestigtem Sitzkissen", "structured": "Sessel mit Fu\u00dfhocker Dass es in unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion auch einen Lieblingssessel gibt, versteht sich fast von selbst. Hier ist er also: Mit seinem klaren, nordischen Design, den leichten, harmonischen Schw\u00fcngen und der freundlichen Farbe sieht er genauso bequem aus, wie er tats\u00e4chlich ist. Inkl. Fu\u00dfhockerSitzschale und R\u00fcckenlehne sind fest gepolstert und bieten einen besonders hohen Sitzkomfort, der durch das zus\u00e4tzliche, befestigte Sitzkissen noch erh\u00f6ht wird. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus naturfarbenem Eichen-Massivholz \u2013\u00a0und der passende Fu\u00dfhocker ist auch gleich mit dabei. Die hochwertigen Bez\u00fcge sind besonders strapazierf\u00e4hig und halten mindestens 20.000 Scheuertouren stand. Schlie\u00dflich will man von Lieblingsm\u00f6beln ein bisschen l\u00e4nger etwas haben. Farbe: Bezug ros\u00e9farbenBeine Eiche naturfarben, ge\u00f6lt Material: Beine Eichen-Massivholz, ge\u00f6ltSitzschale SperrholzBezug 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T Sessel ca. 73 x 102 x 81 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 50 cmSitzbreite ca. 47 cmB x H x T Hocker ca. 47 x 40 x 37 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Sessel max. 120 kgHocker max. 80 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Bequeme, fest gepolsterte Sitzschale und R\u00fcckenlehne |Sitzschale mit zus\u00e4tzlichem, befestigtem Sitzkissen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83826a699dc7077/sessel-mit-fusshocker.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83826a699dc7077/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/aaeaf0672b0c7077/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/68996af04532855/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45f530eb9deaa85/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/32af6af04532855/sessel-mit-fusshocker.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Polsterm\u00f6bel, Stoff"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "291.46", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sessel-mit-fusshocker-p400156775.html?dim1=A272", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sessel-mit-fusshocker-p400156775.html?dim1=A272"}}, {"tcm_article_number": 393473, "product_id": 400153078, "webshop_product_id": 400156775, "td_order_number": 119793, "ean": 4006083934733, "type": "generalArticle", "title": "Sessel mit Fu\u00dfhocker", "size": null, "color": "Bezug grau\nBeine Eiche naturfarben, ge\u00f6lt", "material": "Beine Eichen-Massivholz, ge\u00f6lt\nSitzschale Sperrholz\nBezug 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103054, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Sessel mit Fu\u00dfhocker Dass es in unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion auch einen Lieblingssessel gibt, versteht sich fast von selbst. Hier ist er also: Mit seinem klaren, nordischen Design, den leichten, harmonischen Schw\u00fcngen und der freundlichen Farbe sieht er genauso bequem aus, wie er tats\u00e4chlich ist. Inkl. Fu\u00dfhockerSitzschale und R\u00fcckenlehne sind fest gepolstert und bieten einen besonders hohen Sitzkomfort, der durch das zus\u00e4tzliche, befestigte Sitzkissen noch erh\u00f6ht wird. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus naturfarbenem Eichen-Massivholz \u2013\u00a0und der passende Fu\u00dfhocker ist auch gleich mit dabei. Die hochwertigen Bez\u00fcge sind besonders strapazierf\u00e4hig und halten mindestens 20.000 Scheuertouren stand. Schlie\u00dflich will man von Lieblingsm\u00f6beln ein bisschen l\u00e4nger etwas haben. Farbe: Bezug grauBeine Eiche naturfarben, ge\u00f6lt Material: Beine Eichen-Massivholz, ge\u00f6ltSitzschale SperrholzBezug 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T Sessel ca. 73 x 102 x 81 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 50 cmSitzbreite ca. 47 cmB x H x T Hocker ca. 47 x 40 x 37 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Sessel max. 120 kgHocker max. 80 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Bequeme, fest gepolsterte Sitzschale und R\u00fcckenlehne |Sitzschale mit zus\u00e4tzlichem, befestigtem Sitzkissen", "structured": "Sessel mit Fu\u00dfhocker Dass es in unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion auch einen Lieblingssessel gibt, versteht sich fast von selbst. Hier ist er also: Mit seinem klaren, nordischen Design, den leichten, harmonischen Schw\u00fcngen und der freundlichen Farbe sieht er genauso bequem aus, wie er tats\u00e4chlich ist. Inkl. Fu\u00dfhockerSitzschale und R\u00fcckenlehne sind fest gepolstert und bieten einen besonders hohen Sitzkomfort, der durch das zus\u00e4tzliche, befestigte Sitzkissen noch erh\u00f6ht wird. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus naturfarbenem Eichen-Massivholz \u2013\u00a0und der passende Fu\u00dfhocker ist auch gleich mit dabei. Die hochwertigen Bez\u00fcge sind besonders strapazierf\u00e4hig und halten mindestens 20.000 Scheuertouren stand. Schlie\u00dflich will man von Lieblingsm\u00f6beln ein bisschen l\u00e4nger etwas haben. Farbe: Bezug grauBeine Eiche naturfarben, ge\u00f6lt Material: Beine Eichen-Massivholz, ge\u00f6ltSitzschale SperrholzBezug 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T Sessel ca. 73 x 102 x 81 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cmSitztiefe ca. 50 cmSitzbreite ca. 47 cmB x H x T Hocker ca. 47 x 40 x 37 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Sessel max. 120 kgHocker max. 80 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Bequeme, fest gepolsterte Sitzschale und R\u00fcckenlehne |Sitzschale mit zus\u00e4tzlichem, befestigtem Sitzkissen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83825c699dc7077/sessel-mit-fusshocker.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83825c699dc7077/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a76b41d72b0c7077/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/29b45cb19dc79e5/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/86af1db19dc79e5/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/aefaf3072b0c7077/sessel-mit-fusshocker.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Polsterm\u00f6bel, Stoff"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "291.46", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-28"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sessel-mit-fusshocker-p400156775.html?dim1=A271", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sessel-mit-fusshocker-p400156775.html?dim1=A271"}}, {"tcm_article_number": 506658, "product_id": 400153080, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 119848, "ean": 4061445066583, "type": "generalArticle", "title": "Set aus 10er Kapseln Barista Espresso und Caff\u00e8 Crema", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Espresso: Zartbitteres Aroma mit feiner Nussnote", "long": "Barista Edition Dieser Barista Espresso und Caff\u00e8 Crema wurde traditionell im Trommelr\u00f6ster veredelt und hat ein fruchtig-elegantes Aroma.   Unser Tipp:  Genie\u00dfen Sie diese einzigartige Edition vorzugsweise pur oder mit Milch als leckeren Milchkaffee, Caf\u00e9 au Lait, Cappucchino, Latte Macchiato oder Flat White.      *Als TchiboCard Kunde sammeln Sie je 10 Cafissimo Kapseln 20 TreueBohnen extra. Die aus diesem Vorteil zus\u00e4tzlich gesammelten TreueBohnen zahlen nicht auf die Erreichung des Goldstatus ein. Produktdetails  Inhalt: 2x 10 Kapseln \u00e0 8,0 g =160 g  Intensit\u00e4t Espresso: 6 von 6  Intensit\u00e4t Caff\u00e8 Crema: 3 von 6  R\u00f6stkaffee gemahlen    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern.   Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18  D-22297 Hamburg Espresso: Zartbitteres Aroma mit feiner Nussnote Caff\u00e8 Crema: Elegantes Aroma mit Ankl\u00e4ngen von Beeren Traditionelle Trommelr\u00f6stung Pur oder in Kombination mit Milch TchiboCard Kunden erhalten 40 TreueBohnen extra*", "structured": "Barista Edition Dieser Barista Espresso und Caff\u00e8 Crema wurde traditionell im Trommelr\u00f6ster veredelt und hat ein fruchtig-elegantes Aroma.\n\n Unser Tipp:\n Genie\u00dfen Sie diese einzigartige Edition vorzugsweise pur oder mit Milch als leckeren Milchkaffee, Caf\u00e9 au Lait, Cappucchino, Latte Macchiato oder Flat White.\n\n\n\n\n\n*Als TchiboCard Kunde sammeln Sie je 10 Cafissimo Kapseln 20 TreueBohnen extra. Die aus diesem Vorteil zus\u00e4tzlich gesammelten TreueBohnen zahlen nicht auf die Erreichung des Goldstatus ein. Produktdetails\n Inhalt: 2x 10 Kapseln \u00e0 8,0 g =160 g\n\nIntensit\u00e4t Espresso: 6 von 6\n\nIntensit\u00e4t Caff\u00e8 Crema: 3 von 6\n\nR\u00f6stkaffee gemahlen\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18\n\nD-22297 Hamburg\n\nCafissimo Barista Edition Mit der limitierten Cafissimo Barista Edition bieten wir Ihnen einen Espresso und Caff\u00e8 Crema in Profi-Qualit\u00e4t. Denn f\u00fcr die Herstellung besinnen wir uns auf traditionelle Handwerkskunst und veredeln unsere Bohnen im Trommelr\u00f6ster \u2013 wie vor 100 Jahren.\n\n\n\nDurch die besondere Langzeitr\u00f6stung geben wir den erlesenen Bohnen mehr Zeit um ihren einzigartigen Charakter zu entfalten. So entsteht eine Kaffeespezialit\u00e4t von einzigartiger Qualit\u00e4t.\n\n\n\nGenie\u00dfen Sie unsere Cafissimo Barista Edition pur als Caff\u00e8 Crema mit seinem fruchtig-eleganten Aroma und als Espresso mit seinem intensiv-nussigen Aroma oder aber als Spezialit\u00e4t mit Milch. Wie w\u00e4re es denn einmal mit einem leckeren Milchkaffee, Caf\u00e9 au Lait oder Latte Macchiato?\n\nFairtrade Bei Fairtrade ist der Name Programm. Das FAIRTRADE-Siegel steht f\u00fcr fairen Handel und damit sowohl f\u00fcr die Sicherung eines Mindestpreises als auch f\u00fcr eine Pr\u00e4mie. Diese wird f\u00fcr Gemeindeprojekte wie Krankenh\u00e4user oder Schulen verwendet. \n\n\n\nMit dem Kauf von Fairtrade-zertifizierten Produkten k\u00f6nnen Sie aktiv einen Beitrag f\u00fcr die Verbesserung der Lebens- und Arbeitsbedingungen der Kleinbauern und ihrer Familien aus den Anbaul\u00e4ndern leisten.\n\nCafissimo. Alle Kaffees und Tees aus nachhaltigem Anbau F\u00fcr unsere Cafissimo Aromakapseln verwenden wir ausschlie\u00dflich Kaffees und Tees aus nachhaltigem Anbau. So genie\u00dfen Sie nicht nur erstklassige Qualit\u00e4t auf Knopfdruck, sondern leisten auch noch einen wertvollen Beitrag zum Schutz der Natur und zur Verbesserung der Lebensbedingungen der Bauern.\n\n\n\nZusammen mit unseren Partnerorganisationen helfen wir, \u00f6kologische und sozial vertr\u00e4gliche Anbaumethoden zu f\u00f6rdern, das Klima zu sch\u00fctzen und einen intakten Lebensraum zu erhalten. Nur so k\u00f6nnen wir Ihnen h\u00f6chste Kaffee- und Teequalit\u00e4t anbieten \u2013 heute und auch morgen.\n\n\n\nWir sind auf dem Weg \u2013 gehen Sie mit.\n\nDie Gute Schale Beim Thema Nachhaltigkeit achten wir nicht nur auf unsere Produkte, sondern auch auf ihre Umverpackungen.\n\n \n\nDeshalb sind unsere Cafissimo Kapseln aus wertvollen Rohstoffen und zu 100% recyclebar. Unterst\u00fctze unsere Initiative und wirf deine Kapseln in die Gelbe Tonne oder den Gelben Sack. So entsorgt, kann daraus Neues entstehen. \n\nMach mit!\n\nDer Gute Kern Mit Tchibo Cafissimo genie\u00dft du erstklassigen Kaffee aus nachhaltigem Anbau. Denn zusammen mit Siegel-Partnern f\u00f6rdern wir \u00f6kologische und sozial vertr\u00e4gliche Anbaumethoden, sch\u00fctzen das Klima und erhalten den intakten Lebensraum. \n\n\n\nWarum wir das tun? Ganz einfach. Es ist uns wichtig, dass du nicht nur heute, sondern auch morgen beste Qualit\u00e4t genie\u00dfen kannst. Nachhaltiger Anbau bildet daf\u00fcr die Grundlage."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/82e691dddc7dc07b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/82e691dddc7dc07b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/8351e2bddc7dc07b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8034430ddc7dc07b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/8032830ddc7dc07b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/86fb130ddc7dc07b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/82e1e6a87c7dc07b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/89a696a87c7dc07b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/86f056a87c7dc07b/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/881b171ddc7dc07b/.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.87", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/set-aus-10er-kapseln-barista-espresso-und-caffe-crema-p400153080.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/set-aus-10er-kapseln-barista-espresso-und-caffe-crema-p400153080.html"}}, {"tcm_article_number": 393490, "product_id": 400153081, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 119617, "ean": 4006083934900, "type": "generalArticle", "title": "Leco-Balkon-Sonnenschirm, ca. 160 x 200 cm", "size": null, "color": "Gestell anthrazit\nSchirmbespannung beige", "material": "Standrohr Aluminium\nSchirmstreben Stahlrohr\nBespannung 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106448, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Einfaches Aufspannen per Push-up-System \u2013\u00a0ohne zu kurbeln", "long": "Leco-Balkon-Sonnenschirm, ca. 160 x 200 cm Ein sonnendurchfluteter Balkon ist ein Traum \u2013 aber manchmal ist der Lieblingsplatz darauf eher das schattige Pl\u00e4tzchen. Und das schafft man sich mit diesem Balkonschirm von Leco, der mit seinem modernen Design schnell zum Hingucker wird, nat\u00fcrlich auch auf der Terrasse oder im Garten. Der Sonnenschirm l\u00e4sst sich ohne zu kurbeln mit seinem Push-up-System aufspannen und hat ein Aluminium-Standrohr, dass sich von etwa 175 bis 240 Zentimetern in der H\u00f6he anpassen l\u00e4sst. Der Schirm hat einen Winkel mit Knickgelenk, wodurch er immer dem Sonnenstand entsprechend geneigt und gedreht werden kann \u2013 f\u00fcr einen optimalen Schattenwurf sowie einen wirksamen UV-Schutz \u00fcber den ganzen Tag.Der Balkonschirm im \u00dcberblickCa. 160 x 200 cmUV-Schutz 50+Mit KnickgelenkDurchgangsh\u00f6he komplett aufgespannt ca. 205 cm, abgeknickt ca. 105 cm\u00d8 Aluminium-Standrohr ca. 38 mmStandrohr stufenlos verstellbar \u2013 Gesamth\u00f6he ca. 175 bis 240 cmGesamth\u00f6he aufgespannt und abgeknickt ca. 250 cmLeco-UVP: 99,95 \u20ac Farbe: Gestell anthrazitSchirmbespannung beige Material: Standrohr AluminiumSchirmstreben StahlrohrBespannung 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 160 x 250 x 200 cmSchirm ca. 160 x 200 cmStandrohr H\u00f6he ca. 175\u2013240 cm, \u00d8 ca. 38/35 mm\u00d8 Streben je ca. 19 mmDurchgangsh\u00f6he ca. 205 cm, eingeknickt ca. 105 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufbauanleitung Gewicht: Ca. 6 kg Gebrauchsanweisung: UV-Schutz 50+ Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcckLieferung frei HausLieferzeit 5 WerktageSonnenschirmst\u00e4nder nicht im Lieferumfang enthaltenGarantiegeber: LECO-Werke Lechtreck GmbH & Co. KGHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: kompletter ArtikelR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichHersteller-Artikel-Nummer: 4720410103 Einfaches Aufspannen per Push-up-System \u2013\u00a0ohne zu kurbeln|Blickfang f\u00fcr Balkone, Terrassen, etc.|Winkel mit Gelenk einstellbar \u2013 f\u00fcr optimalen Schattenwurf|Leco-UVP: 99,95 \u20ac", "structured": "Leco-Balkon-Sonnenschirm, ca. 160 x 200 cm Ein sonnendurchfluteter Balkon ist ein Traum \u2013 aber manchmal ist der Lieblingsplatz darauf eher das schattige Pl\u00e4tzchen. Und das schafft man sich mit diesem Balkonschirm von Leco, der mit seinem modernen Design schnell zum Hingucker wird, nat\u00fcrlich auch auf der Terrasse oder im Garten. Der Sonnenschirm l\u00e4sst sich ohne zu kurbeln mit seinem Push-up-System aufspannen und hat ein Aluminium-Standrohr, dass sich von etwa 175 bis 240 Zentimetern in der H\u00f6he anpassen l\u00e4sst. Der Schirm hat einen Winkel mit Knickgelenk, wodurch er immer dem Sonnenstand entsprechend geneigt und gedreht werden kann \u2013 f\u00fcr einen optimalen Schattenwurf sowie einen wirksamen UV-Schutz \u00fcber den ganzen Tag.Der Balkonschirm im \u00dcberblickCa. 160 x 200 cmUV-Schutz 50+Mit KnickgelenkDurchgangsh\u00f6he komplett aufgespannt ca. 205 cm, abgeknickt ca. 105 cm\u00d8 Aluminium-Standrohr ca. 38 mmStandrohr stufenlos verstellbar \u2013 Gesamth\u00f6he ca. 175 bis 240 cmGesamth\u00f6he aufgespannt und abgeknickt ca. 250 cmLeco-UVP: 99,95 \u20ac Farbe: Gestell anthrazitSchirmbespannung beige Material: Standrohr AluminiumSchirmstreben StahlrohrBespannung 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 160 x 250 x 200 cmSchirm ca. 160 x 200 cmStandrohr H\u00f6he ca. 175\u2013240 cm, \u00d8 ca. 38/35 mm\u00d8 Streben je ca. 19 mmDurchgangsh\u00f6he ca. 205 cm, eingeknickt ca. 105 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufbauanleitung Gewicht: Ca. 6 kg Gebrauchsanweisung: UV-Schutz 50+ Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcckLieferung frei HausLieferzeit 5 WerktageSonnenschirmst\u00e4nder nicht im Lieferumfang enthaltenGarantiegeber: LECO-Werke Lechtreck GmbH & Co. KGHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: kompletter ArtikelR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichHersteller-Artikel-Nummer: 4720410103 Einfaches Aufspannen per Push-up-System \u2013\u00a0ohne zu kurbeln|Blickfang f\u00fcr Balkone, Terrassen, etc.|Winkel mit Gelenk einstellbar \u2013 f\u00fcr optimalen Schattenwurf|Leco-UVP: 99,95 \u20ac"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/526995cf0abdca86/leco-balkon-sonnenschirm-ca-160-x-200-cm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/526995cf0abdca86/leco-balkon-sonnenschirm-ca-160-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5c8af71f0abdca86/leco-balkon-sonnenschirm-ca-160-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5fe8247f04529a86/leco-balkon-sonnenschirm-ca-160-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5bfc35cf0abdca86/leco-balkon-sonnenschirm-ca-160-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5e5995cf04529a86/leco-balkon-sonnenschirm-ca-160-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5268247f04529a86/leco-balkon-sonnenschirm-ca-160-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/5bfee47f0abdca86/leco-balkon-sonnenschirm-ca-160-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/526c347f04529a86/leco-balkon-sonnenschirm-ca-160-x-200-cm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Outdoor Living > Outdoor Umbrellas & Sunshades", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenschirm/-Sichtschutz", "assortment4": "Gartenschirm"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "87.68", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W14", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-20"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/leco-balkon-sonnenschirm-ca-160-x-200-cm-p400153081.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/leco-balkon-sonnenschirm-ca-160-x-200-cm-p400153081.html"}}, {"tcm_article_number": 393497, "product_id": 400153088, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 119615, "ean": 4006083934979, "type": "generalArticle", "title": "Leco-Aluminium-Sonnenschirm \u00bbShanghai\u00ab, \u00d8 ca. 270 cm, gelb", "size": null, "color": "Gelb", "material": "Dach 100 % Polyester\nGest\u00e4nge Aluminium, pulverbeschichtet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106446, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Schattenspender im asiatischen Look \u2013 Stabilit\u00e4t und Zuverl\u00e4ssigkeit selbst bei st\u00e4rkerem Wind ", "long": "Leco-Aluminium-Sonnenschirm \u00bbShanghai\u00ab, \u00d8 ca. 270 cm, gelb Mit dem Sonnenschirm \u00bbShanghai\u00ab von Leco bekommen Garten oder Terrasse einen neuen Schattenplatz \u2013\u00a0und einen Hingucker im angesagten, asiatischen Look. Trotz seines filigranen Aussehens ist der Schirm mit seinem 38-mm-Standrohr besonders stabil und steht zuverl\u00e4ssig, auch wenn der Wind mal st\u00e4rker werden sollte.Lichtschutzfaktor UV 50+Der Gartenschirm l\u00e4sst sich per Kurbel bequem aufspannen und hat einen Durchmesser von \u00fcber 2,5 Metern. Damit spendet er viel Schatten \u2013 dank Knickgelenk auch bei tiefem Sonnenstand. Der Polyesterbezug kann mit guter Lichtechtheit \u00fcberzeugen, ist mit Lichtschutzfaktor UV 50+ gearbeitet und bietet auch bei Regen Schutz. Erh\u00e4ltlich ist er bei uns in verschiedenen, trendigen Farben. Farbe: Gelb Material: Dach 100 % PolyesterGest\u00e4nge Aluminium, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: Gesamth\u00f6he geschlossen ca. 243 cm, aufgespannt ca. 248 cmDurchgangsh\u00f6he ca. 192 cm\u00d8 Schirm ca. 270 cm\u00d8 Stange ca. 38 mmH\u00f6he Kurbel ca. 82 cmL\u00e4nge Bespannung geschlossen ca. 126 cmL\u00e4nge verbleibendes Standrohr wenn Schirm geschlossen ca. 117 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufbauanleitung \u2013 Schirmst\u00e4nder nicht im Lieferumfang enthalten Gewicht: Ca. 10 kg Gebrauchsanweisung: Schirmst\u00e4nder nicht im Lieferumfang enthaltenLichtschutzfaktor UV 50+ Sonstige Hinweise: Lieferung in 1 Packst\u00fcckLieferung frei BordsteinkanteGarantiegeber: LECO-Werke Lechtreck GmbH & Co. KGHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das gesamte ProduktR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Schattenspender im asiatischen Look \u2013 Stabilit\u00e4t und Zuverl\u00e4ssigkeit selbst bei st\u00e4rkerem Wind |Knickfunktion bietet auch bei tiefem Sonnenstand Schatten|Mittels Kurbelmechanik bequem auf einen Durchmesser von bis zu 270 cm aufzuspannen|Leco-UVP 119,95 \u20ac", "structured": "Leco-Aluminium-Sonnenschirm \u00bbShanghai\u00ab, \u00d8 ca. 270 cm, gelb Mit dem Sonnenschirm \u00bbShanghai\u00ab von Leco bekommen Garten oder Terrasse einen neuen Schattenplatz \u2013\u00a0und einen Hingucker im angesagten, asiatischen Look. Trotz seines filigranen Aussehens ist der Schirm mit seinem 38-mm-Standrohr besonders stabil und steht zuverl\u00e4ssig, auch wenn der Wind mal st\u00e4rker werden sollte.Lichtschutzfaktor UV 50+Der Gartenschirm l\u00e4sst sich per Kurbel bequem aufspannen und hat einen Durchmesser von \u00fcber 2,5 Metern. Damit spendet er viel Schatten \u2013 dank Knickgelenk auch bei tiefem Sonnenstand. Der Polyesterbezug kann mit guter Lichtechtheit \u00fcberzeugen, ist mit Lichtschutzfaktor UV 50+ gearbeitet und bietet auch bei Regen Schutz. Erh\u00e4ltlich ist er bei uns in verschiedenen, trendigen Farben. Farbe: Gelb Material: Dach 100 % PolyesterGest\u00e4nge Aluminium, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: Gesamth\u00f6he geschlossen ca. 243 cm, aufgespannt ca. 248 cmDurchgangsh\u00f6he ca. 192 cm\u00d8 Schirm ca. 270 cm\u00d8 Stange ca. 38 mmH\u00f6he Kurbel ca. 82 cmL\u00e4nge Bespannung geschlossen ca. 126 cmL\u00e4nge verbleibendes Standrohr wenn Schirm geschlossen ca. 117 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufbauanleitung \u2013 Schirmst\u00e4nder nicht im Lieferumfang enthalten Gewicht: Ca. 10 kg Gebrauchsanweisung: Schirmst\u00e4nder nicht im Lieferumfang enthaltenLichtschutzfaktor UV 50+ Sonstige Hinweise: Lieferung in 1 Packst\u00fcckLieferung frei BordsteinkanteGarantiegeber: LECO-Werke Lechtreck GmbH & Co. KGHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das gesamte ProduktR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Schattenspender im asiatischen Look \u2013 Stabilit\u00e4t und Zuverl\u00e4ssigkeit selbst bei st\u00e4rkerem Wind |Knickfunktion bietet auch bei tiefem Sonnenstand Schatten|Mittels Kurbelmechanik bequem auf einen Durchmesser von bis zu 270 cm aufzuspannen|Leco-UVP 119,95 \u20ac"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/526c34787c7dca86/leco-aluminium-sonnenschirm-shanghai-o-ca-270-cm-gelb.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/526c34787c7dca86/leco-aluminium-sonnenschirm-shanghai-o-ca-270-cm-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/589419f9cc7dca86/leco-aluminium-sonnenschirm-shanghai-o-ca-270-cm-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/9d823069ab29b35/leco-aluminium-sonnenschirm-shanghai-o-ca-270-cm-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5ed82beb9d869e5/leco-aluminium-sonnenschirm-shanghai-o-ca-270-cm-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/9db42beb9d869e5/leco-aluminium-sonnenschirm-shanghai-o-ca-270-cm-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/1f412beb9d869e5/leco-aluminium-sonnenschirm-shanghai-o-ca-270-cm-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/4ee2beb9d869e5/leco-aluminium-sonnenschirm-shanghai-o-ca-270-cm-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/68af2beb9d869e5/leco-aluminium-sonnenschirm-shanghai-o-ca-270-cm-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/4d86aeb9d869e5/leco-aluminium-sonnenschirm-shanghai-o-ca-270-cm-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/68c36aeb9d869e5/leco-aluminium-sonnenschirm-shanghai-o-ca-270-cm-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/1ff52beb9d869e5/leco-aluminium-sonnenschirm-shanghai-o-ca-270-cm-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-CENSHARE/9d5a6aeb9d869e5/leco-aluminium-sonnenschirm-shanghai-o-ca-270-cm-gelb.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Outdoor Living > Outdoor Umbrellas & Sunshades", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenschirm/-Sichtschutz", "assortment4": "Gartenschirm"}, "price": {"old_amount": "99.95", "amount": "97.43", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-09", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/leco-aluminium-sonnenschirm-shanghai-o-ca-270-cm-gelb-p400153088.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/leco-aluminium-sonnenschirm-shanghai-o-ca-270-cm-gelb-p400153088.html"}}]