[{"tcm_article_number": 323527, "product_id": 400081456, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 67104, "ean": 4006083235274, "type": "generalArticle", "title": "4 Fr\u00fchst\u00fccksmesser", "size": null, "color": "Gelb, mint, gr\u00fcn und blau-grau", "material": "Klingen aus Klingenstahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "tcm102"], "project_number": 84052, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Breite Streichklingen mit Wellenschliff f\u00fcr leichtes Aufschneiden von Br\u00f6tchen ", "long": "4 Fr\u00fchst\u00fccksmesser Die vier Messer mit breiten Streichklingen und Wellenschliff machen das Aufschneiden von Br\u00f6tchen so einfach wie das Streichen selbst. Die verschiedenfarbigen Griffe haben einen leichten Perlmuttschimmer, die Klingen sind aus Klingenstahl. Reinigen lassen sich die Fr\u00fchst\u00fccksmesser in der Sp\u00fclmaschine. Farbe:  Gelb, mint, gr\u00fcn und blau-grau   Material:  Klingen aus Klingenstahl   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge je ca. 21 cm Breite Streichklingen mit Wellenschliff f\u00fcr leichtes Aufschneiden von Br\u00f6tchen  Klingen aus Klingenstahl", "structured": "4 Fr\u00fchst\u00fccksmesser Die vier Messer mit breiten Streichklingen und Wellenschliff machen das Aufschneiden von Br\u00f6tchen so einfach wie das Streichen selbst. Die verschiedenfarbigen Griffe haben einen leichten Perlmuttschimmer, die Klingen sind aus Klingenstahl. Reinigen lassen sich die Fr\u00fchst\u00fccksmesser in der Sp\u00fclmaschine. Farbe:\n Gelb, mint, gr\u00fcn und blau-grau\n\n Material:\n Klingen aus Klingenstahl\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge je ca. 21 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/860222baa9dea9eb/4-fruehstuecksmesser.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/860222baa9dea9eb/4-fruehstuecksmesser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/80c4e71aa9dea9eb/4-fruehstuecksmesser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/84d396aaa9dea9eb/4-fruehstuecksmesser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/821556aaa9dea9eb/4-fruehstuecksmesser.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b1b4e30f0dc9d073/4-fruehstuecksmesser.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Flatware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Bestecke", "assortment3": "Essbesteck", "assortment4": "Fr\u00fchst\u00fccksmesser"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/4-fruehstuecksmesser-p400081456.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/4-fruehstuecksmesser-p400081456.html"}}, {"tcm_article_number": 323534, "product_id": 400081457, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 66170, "ean": 4006083235342, "type": "generalArticle", "title": "Premium-Jacke aus Lamm-Nappaleder", "size": "36", "color": "Schwarz", "material": "100% Lamm-Nappaleder\nFutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat33", "bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_nw", "tcm102"], "project_number": 84415, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus weichem Lamm-Nappaleder, chromfrei gegerbt ", "long": "Premium-Jacke aus Lamm-Nappaleder Diese Jacke aus hochwertigem weichem Lamm-Nappaleder f\u00fchlt sich besonders geschmeidig an. Sie beeindruckt nicht nur mit einem angenehmen Tragegef\u00fchl, sondern auch mit aufw\u00e4ndig gearbeiteten Details. Die Lederjacke hat einen Rundhalsausschnitt, einen Rei\u00dfverschluss, zwei Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss und ist ohne \u00c4rmelb\u00fcndchen gearbeitet. Farbe:  Schwarz   Material:  100% Lamm-Nappaleder Futter 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 54 cm GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Nappaleder \u2013 der strapazierf\u00e4hige Klassiker Nat\u00fcrliche, feine Narbung Besonders weicher Griff Atmungsaktiv und windundurchl\u00e4ssig  Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Leder-Spezialreinigung Aus weichem Lamm-Nappaleder, chromfrei gegerbt  Mit zwei Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss  Passform: Schmal", "structured": "Premium-Jacke aus Lamm-Nappaleder Diese Jacke aus hochwertigem weichem Lamm-Nappaleder f\u00fchlt sich besonders geschmeidig an. Sie beeindruckt nicht nur mit einem angenehmen Tragegef\u00fchl, sondern auch mit aufw\u00e4ndig gearbeiteten Details. Die Lederjacke hat einen Rundhalsausschnitt, einen Rei\u00dfverschluss, zwei Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss und ist ohne \u00c4rmelb\u00fcndchen gearbeitet. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n 100% Lamm-Nappaleder\nFutter 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 54 cm\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nNappaleder \u2013 der strapazierf\u00e4hige Klassiker Nat\u00fcrliche, feine Narbung\nBesonders weicher Griff\nAtmungsaktiv und windundurchl\u00e4ssig\n\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Leder-Spezialreinigung\n\nChromfrei gegerbtes Leder. Schonend f\u00fcr Mensch und Umwelt. Unsere Lederprodukte werden chromfrei gegerbt. Das vermeidet zum einen die Belastung der Umwelt durch Chrom und schlie\u00dft zum anderen Gesundheitsrisiken durch diesen Stoff f\u00fcr die Menschen in den Produktionsl\u00e4ndern und auch f\u00fcr dich aus."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b774e5cb1c7ea9e3/lederjacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b774e5cb1c7ea9e3/lederjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf5fa9faac7ea9e3/lederjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bee0f84aac7ea9e3/lederjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b00e184aac7ea9e3/lederjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bf55547b1c7ea9e3/lederjacke.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b415584c686ea9e3/lederjacke.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Jacken & M\u00e4ntel", "assortment4": "Da. Lederjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "199.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/premium-jacke-aus-lamm-nappaleder-p400081457.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/premium-jacke-aus-lamm-nappaleder-p400081457.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 323548, "product_id": 400081458, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 66465, "ean": 4006083235489, "type": "generalArticle", "title": "Flared Jeans", "size": "36", "color": "Dark denim", "material": "92% Baumwolle, 6% Elastomultiester (T400), 2% Elastan (LYCRA\u00ae)\nTaschenfutter 60% Polyester, 40% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mar331", "bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 84152, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Bequeme Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t  ", "long": "Flared Jeans Ein eleganter Klassiker! Die formbest\u00e4ndige Jeans in bequemer Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t hat ein ausgestelltes Bein und ist klassisch im 5-Pocket-Style geschnitten. Sie sitzt perfekt und bietet einen hohen Tragekomfort. Der Bund ist mit G\u00fcrtelschlaufen gearbeitet. Farbe:  Dark denim   Material:  92% Baumwolle, 6% Elastomultiester (T400), 2% Elastan (LYCRA\u00ae) Taschenfutter 60% Polyester, 40% Baumwolle   Ma\u00dfe:  Innenbeinl\u00e4nge ca. 84 cm LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 Die Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 verleiht Stoffen Elastizit\u00e4t und Formbest\u00e4ndigkeit. So entsteht ein besonderer Tragekomfort bei perfektem Sitz und hoher Bewegungsfreiheit. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Auf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen Dieses Kleidungsst\u00fcck kann auf andere, hellere Materialien und M\u00f6bel abf\u00e4rben Bequeme Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t   5-Pocket-Style mit ausgestelltem Bein", "structured": "Flared Jeans Ein eleganter Klassiker! Die formbest\u00e4ndige Jeans in bequemer Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t hat ein ausgestelltes Bein und ist klassisch im 5-Pocket-Style geschnitten. Sie sitzt perfekt und bietet einen hohen Tragekomfort. Der Bund ist mit G\u00fcrtelschlaufen gearbeitet. Farbe:\n Dark denim\n\n Material:\n 92% Baumwolle, 6% Elastomultiester (T400), 2% Elastan (LYCRA\u00ae)\nTaschenfutter 60% Polyester, 40% Baumwolle\n\n Ma\u00dfe:\n Innenbeinl\u00e4nge ca. 84 cm\n\nLYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 Die Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 verleiht Stoffen Elastizit\u00e4t und Formbest\u00e4ndigkeit. So entsteht ein besonderer Tragekomfort bei perfektem Sitz und hoher Bewegungsfreiheit.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Auf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nDieses Kleidungsst\u00fcck kann auf andere, hellere Materialien und M\u00f6bel abf\u00e4rben"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/860631dddea2985b/flared-jeans.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/860631dddea2985b/flared-jeans.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/80c1430ddea2985b/flared-jeans.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/817fa30ddea2985b/flared-jeans.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/895557169862907b/flared-jeans.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Hosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Hosen", "assortment4": "Da. Jeans"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "59.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/flared-jeans-p400081458.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/flared-jeans-p400081458.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 323508, "product_id": 400081459, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 67044, "ean": 4006083235083, "type": "generalArticle", "title": "Tarteform", "size": null, "color": "Hellblau", "material": "Beschichtetes Metall\nInnenseite mit Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kma359", "ico16", "tcm102"], "project_number": 83746, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Zum Backen und Servieren ", "long": "Tarteform Einfach backen, einfach servieren \u2013 mit dieser Form gelingen s\u00fc\u00dfe oder herzhafte Tartes spielend leicht und ein erster Rezeptvorschlag ist auch dabei. Mit dem Hebeboden l\u00e4sst sich die fertige Tarte direkt am Tisch ganz leicht aus der Form l\u00f6sen.    Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1    Die Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 sorgt daf\u00fcr, dass auch garantiert nichts h\u00e4ngen bleibt, und macht die Reinigung zum Kinderspiel. Farbe:  Hellblau   Material:  Beschichtetes Metall Innenseite mit Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1   Ma\u00dfe:  Ca. 20 x 25 cm  H\u00f6he ca. 3 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Rezeptvorschlag   Hinweis:  Reinigung von Hand Zum Backen und Servieren  Innenseite mit Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 \u2013 vermindert Festsetzen von Teig, leicht zu reinigen  Inkl. Rezeptvorschlag", "structured": "Tarteform Einfach backen, einfach servieren \u2013 mit dieser Form gelingen s\u00fc\u00dfe oder herzhafte Tartes spielend leicht und ein erster Rezeptvorschlag ist auch dabei. Mit dem Hebeboden l\u00e4sst sich die fertige Tarte direkt am Tisch ganz leicht aus der Form l\u00f6sen. \n\n Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1\n  \nDie Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 sorgt daf\u00fcr, dass auch garantiert nichts h\u00e4ngen bleibt, und macht die Reinigung zum Kinderspiel. Farbe:\n Hellblau\n\n Material:\n Beschichtetes Metall\nInnenseite mit Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 20 x 25 cm \nH\u00f6he ca. 3 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Rezeptvorschlag\n\n Hinweis:\n Reinigung von Hand"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5ef331debc7f1c46/tarteform.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5ef331debc7f1c46/tarteform.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5b5336aebc7f1c46/tarteform.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5f45f2bebc7f1c46/tarteform.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/51aaa2bebc7f1c46/tarteform.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5981e30ebc7f1c46/tarteform.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5c2aa30ebc7f1c46/tarteform.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5f41e5cebc7f1c46/tarteform.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Backwaren", "assortment3": "Backzubeh\u00f6r", "assortment4": "Backform"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/tarteform-p400081459.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/tarteform-p400081459.html"}}, {"tcm_article_number": 323515, "product_id": 400081460, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 66506, "ean": 4006083235151, "type": "generalArticle", "title": "Treggings in Veloursleder-Optik", "size": "36", "color": "Grau", "material": "92% Polyester, 8% Elastan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_30", "kla03", "tcm102"], "project_number": 84153, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Supersoft und hoher Tragekomfort durch elastischen Hosenbund ", "long": "Treggings in Veloursleder-Optik Hoher Tragekomfort  Diese Treggings sitzen perfekt und bleiben in Form. Die supersofte, elastische Qualit\u00e4t sorgt f\u00fcr ein angenehmes Tragegef\u00fchl. Die Hose hat einen komfortablen, elastischen Bund. Farbe:  Grau   Material:  92% Polyester, 8% Elastan Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Supersoft und hoher Tragekomfort durch elastischen Hosenbund  Schmale Passform", "structured": "Treggings in Veloursleder-Optik Hoher Tragekomfort\n Diese Treggings sitzen perfekt und bleiben in Form. Die supersofte, elastische Qualit\u00e4t sorgt f\u00fcr ein angenehmes Tragegef\u00fchl. Die Hose hat einen komfortablen, elastischen Bund. Farbe:\n Grau\n\n Material:\n 92% Polyester, 8% Elastan\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b41e1716945b09e3/treggings-in-veloursleder-optik.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b41e1716945b09e3/treggings-in-veloursleder-optik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bee4e476945b09e3/treggings-in-veloursleder-optik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b00e1476945b09e3/treggings-in-veloursleder-optik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b2d785c6945b09e3/treggings-in-veloursleder-optik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bf5555c6945b09e3/treggings-in-veloursleder-optik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b0039716945b09e3/treggings-in-veloursleder-optik.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b5a786af086ea9e3/treggings-in-veloursleder-optik.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Hosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Hosen", "assortment4": "Da. Wirkhose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "49.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/treggings-in-veloursleder-optik-p400081460.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/treggings-in-veloursleder-optik-p400081460.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 323509, "product_id": 400081461, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 66990, "ean": 4006083235090, "type": "generalArticle", "title": "6 Tarteletteformen", "size": null, "color": "Hellblau", "material": "Beschichtetes Metall\nInnenseite mit Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kma359", "ico16", "tcm102"], "project_number": 83746, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Zum Backen und Servieren ", "long": "6 Tarteletteformen Einfach backen, einfach servieren \u2013 mit diesen sechs Formen gelingen s\u00fc\u00dfe oder herzhafte Tartelettes spielend leicht und ein erster Rezeptvorschlag ist auch dabei. Durch den Teig-Stempel ist das Ausrollen und Zuschneiden des Teigs nicht mehr notwendig und mit dem Hebeboden lassen sich die fertigen Tartelettes direkt am Tisch ganz leicht aus der Form l\u00f6sen.    Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1  Die Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 sorgt daf\u00fcr, dass auch garantiert nichts h\u00e4ngen bleibt, und macht die Reinigung zum Kinderspiel. Farbe:  Hellblau   Material:  Beschichtetes Metall Innenseite mit Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1   Ma\u00dfe:  \u00d8 Tarteletteform je ca. 9 cm, H\u00f6he je ca. 2,5 cm \u00d8 Stempel ca. 9 cm, H\u00f6he ca. 8 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Teig-Stempel und Rezeptvorschlag   Hinweis:  Reinigung von Hand Zum Backen und Servieren  Innenseite mit Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 \u2013 vermindert Festsetzen von Teig, leicht zu reinigen  Inkl. Teigstempel und Rezeptvorschlag", "structured": "6 Tarteletteformen Einfach backen, einfach servieren \u2013 mit diesen sechs Formen gelingen s\u00fc\u00dfe oder herzhafte Tartelettes spielend leicht und ein erster Rezeptvorschlag ist auch dabei. Durch den Teig-Stempel ist das Ausrollen und Zuschneiden des Teigs nicht mehr notwendig und mit dem Hebeboden lassen sich die fertigen Tartelettes direkt am Tisch ganz leicht aus der Form l\u00f6sen. \n\n Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1\n Die Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 sorgt daf\u00fcr, dass auch garantiert nichts h\u00e4ngen bleibt, und macht die Reinigung zum Kinderspiel. Farbe:\n Hellblau\n\n Material:\n Beschichtetes Metall\nInnenseite mit Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1\n\n Ma\u00dfe:\n \u00d8 Tarteletteform je ca. 9 cm, H\u00f6he je ca. 2,5 cm\n\u00d8 Stempel ca. 9 cm, H\u00f6he ca. 8 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Teig-Stempel und Rezeptvorschlag\n\n Hinweis:\n Reinigung von Hand"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/72b5547725eb007a/6-tarteletteformen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/72b5547725eb007a/6-tarteletteformen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/771e11deb5eb007a/6-tarteletteformen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/71d229feb5eb007a/6-tarteletteformen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/71d149feb5eb007a/6-tarteletteformen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7303984eb5eb007a/6-tarteletteformen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/71d7884eb5eb007a/6-tarteletteformen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/730fa6aeb5eb007a/6-tarteletteformen.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Backwaren", "assortment3": "Backzubeh\u00f6r", "assortment4": "Backform"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/6-tarteletteformen-p400081461.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/6-tarteletteformen-p400081461.html"}}, {"tcm_article_number": 323571, "product_id": 400081520, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 65649, "ean": 4006083235717, "type": "generalArticle", "title": "Anrichte", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Korpus aus Spanplatte mit Melaminharz-Beschichtung", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 84100, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Geringe Tiefe \u2013 ideal f\u00fcr schmale R\u00e4ume oder Flure ", "long": "Anrichte Das perfekte M\u00f6belst\u00fcck f\u00fcr schmale R\u00e4ume oder Flure! Durch ihre geringe Tiefe macht sich die Anrichte sch\u00f6n schlank, wo immer sie auch steht. Sie bietet stilvolle Ablagefl\u00e4che und ist mit zwei praktischen Schubladen versehen. Farbe:    Wei\u00df   Material:  Korpus aus Spanplatte mit Melaminharz-Beschichtung   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 112 x 90 x 36 cm   Hinweis:  Inkl. Bodenschonern, Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Geringe Tiefe \u2013 ideal f\u00fcr schmale R\u00e4ume oder Flure  Mit 2 Schubladen", "structured": "Anrichte Das perfekte M\u00f6belst\u00fcck f\u00fcr schmale R\u00e4ume oder Flure! Durch ihre geringe Tiefe macht sich die Anrichte sch\u00f6n schlank, wo immer sie auch steht. Sie bietet stilvolle Ablagefl\u00e4che und ist mit zwei praktischen Schubladen versehen. Farbe:\n  \nWei\u00df\n\n Material:\n Korpus aus Spanplatte mit Melaminharz-Beschichtung\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 112 x 90 x 36 cm\n\n Hinweis:\n Inkl. Bodenschonern, Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ad3b19ff045ab1c7/anrichte.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ad3b19ff045ab1c7/anrichte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/abf5f1df045ab1c7/anrichte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ae57206f045ab1c7/anrichte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/a920506f045ab1c7/anrichte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/aa4699ff045ab1c7/anrichte.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/a4a052bf045ab1c7/anrichte.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "99.95", "amount": "69.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/anrichte-p400081520.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/anrichte-p400081520.html"}}, {"tcm_article_number": 323568, "product_id": 400081521, "webshop_product_id": 400089538, "td_order_number": 67091, "ean": 4006083235687, "type": "generalArticle", "title": "2 M\u00fcslischalen, P\u00fcnktchendekor gr\u00fcn und blau-grau", "size": null, "color": "Wei\u00df\nP\u00fcnktchendekor: gr\u00fcn und blau-grau im Set", "material": "Qualit\u00e4tsporzellan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "tcm102"], "project_number": 84071, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus Qualit\u00e4tsporzellan ", "long": "2 M\u00fcslischalen, P\u00fcnktchendekor gr\u00fcn und blau-grau So schmeckt das M\u00fcsli beim Fr\u00fchst\u00fcck gleich noch besser: Die M\u00fcslischalen aus Qualit\u00e4tsporzellan sorgen mit erhabenem P\u00fcnktchendekor f\u00fcr bunte Tupfer auf dem Tisch \u2013 und sind einfach in der Sp\u00fclmaschine zu reinigen. Farbe:  Wei\u00df P\u00fcnktchendekor: gr\u00fcn und blau-grau im Set   Material:  Qualit\u00e4tsporzellan   Ma\u00dfe:  H\u00f6he ca. 6 cm \u00d8 je ca. 14 cm Aus Qualit\u00e4tsporzellan  H\u00f6he je ca. 6 cm  \u00d8 je ca. 14 cm", "structured": "2 M\u00fcslischalen, P\u00fcnktchendekor gr\u00fcn und blau-grau So schmeckt das M\u00fcsli beim Fr\u00fchst\u00fcck gleich noch besser: Die M\u00fcslischalen aus Qualit\u00e4tsporzellan sorgen mit erhabenem P\u00fcnktchendekor f\u00fcr bunte Tupfer auf dem Tisch \u2013 und sind einfach in der Sp\u00fclmaschine zu reinigen. Farbe:\n Wei\u00df\nP\u00fcnktchendekor: gr\u00fcn und blau-grau im Set\n\n Material:\n Qualit\u00e4tsporzellan\n\n Ma\u00dfe:\n H\u00f6he ca. 6 cm\n\u00d8 je ca. 14 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/706229fb1b029e9a/2-mueslischalen-puenktchendekor-gruen-und-blau-grau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/706229fb1b029e9a/2-mueslischalen-puenktchendekor-gruen-und-blau-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/71d4e1db1b029e9a/2-mueslischalen-puenktchendekor-gruen-und-blau-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/76a551db1b029e9a/2-mueslischalen-puenktchendekor-gruen-und-blau-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/71d0f06b1b029e9a/2-mueslischalen-puenktchendekor-gruen-und-blau-grau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bee146af0dc9d073/2-mueslischalen-puenktchendekor-gruen-und-hellblau.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "GPK", "assortment3": "GPK Service", "assortment4": "Sch\u00e4lchen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-mueslischalen-p400089538.html?dim1=09bg", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-mueslischalen-p400089538.html?dim1=09bg"}}, {"tcm_article_number": 323624, "product_id": 400081522, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 67074, "ean": 4006083236240, "type": "generalArticle", "title": "6 Holz-Ostereier", "size": null, "color": "Je 2x vanille, gr\u00fcn und hellblau im Set", "material": "Holz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 84068, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Oberfl\u00e4che leicht strukturiert", "long": "6 Holz-Ostereier In dezenten Pastellt\u00f6nen gehalten, verleihen die sechs Holz-Ostereier jedem Osterstrauch fr\u00fchlingshafte Akzente. Die leicht strukturierte Oberfl\u00e4che und die Juteb\u00e4nder zum Aufh\u00e4ngen unterstreichen die Nat\u00fcrlichkeit dieser stilvollen Dekoration. Farbe:  Je 2x vanille, gr\u00fcn und hellblau im Set   Material:  Holz   Ma\u00dfe:  H\u00f6he je ca. 5,5 cm Schlaufenl\u00e4nge ca. 9 cm   Hinweis:  Dekoartikel \u2013 kein Kinderspielzeug Oberfl\u00e4che leicht strukturiert", "structured": "6 Holz-Ostereier In dezenten Pastellt\u00f6nen gehalten, verleihen die sechs Holz-Ostereier jedem Osterstrauch fr\u00fchlingshafte Akzente. Die leicht strukturierte Oberfl\u00e4che und die Juteb\u00e4nder zum Aufh\u00e4ngen unterstreichen die Nat\u00fcrlichkeit dieser stilvollen Dekoration. Farbe:\n Je 2x vanille, gr\u00fcn und hellblau im Set\n\n Material:\n Holz\n\n Ma\u00dfe:\n H\u00f6he je ca. 5,5 cm\nSchlaufenl\u00e4nge ca. 9 cm\n\n Hinweis:\n Dekoartikel \u2013 kein Kinderspielzeug"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5395cebc7b0073/6-holz-ostereier.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5395cebc7b0073/6-holz-ostereier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b5a3984f0c7b0073/6-holz-ostereier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b36fa84f0c7b0073/6-holz-ostereier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b364e47ebc7b0073/6-holz-ostereier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b36fa47ebc7b0073/6-holz-ostereier.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b000f06dddc9d073/6-holz-ostereier.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Seasonal & Holiday Decorations", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Saisondeko", "assortment3": "Saisondeko Ostern & Fr\u00fchling", "assortment4": "Dekoanh\u00e4nger, Ostern & Fr\u00fchling"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "3.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/6-holz-ostereier-p400081522.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/6-holz-ostereier-p400081522.html"}}]