[{"tcm_article_number": 364101, "product_id": 400124489, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 93863, "ean": 4006083641013, "type": "generalArticle", "title": "Flanell-Hemd", "size": "M 39/40", "color": "Blau-grau-bordeaux kariert", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Kariert", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96783, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Kent-Kragen", "long": "Flanell-Hemd Wunderbar weiche, reine Baumwolle Baumwolle ist auch bei Herren-Hemden ein angesagtes Material. Dieses Flanell-Hemd ist aus weich angerautem Baumwoll-Twill gefertigt, der sich besonders gut auf der Haut anf\u00fchlt \u2013 vor allem, wenn es drau\u00dfen k\u00e4lter wird. Hochwertig gearbeitetes Herren-HemdDas Hemd hat einen modernen, leicht taillierten Schnitt, mit Kent-Kragen und weitenverstellbaren Manschetten. Der Saum ist leicht abgerundet.  Farbe: Blau-grau-bordeaux kariert Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm Mit Kent-Kragen|Weich angerauter Baumwoll-Twill|Modern Fit|Verstellbare 2-Knopf-Manschetten|Leicht abgerundeter Saum|Aus Bio-Baumwolle", "structured": "Flanell-Hemd Wunderbar weiche, reine Baumwolle Baumwolle ist auch bei Herren-Hemden ein angesagtes Material. Dieses Flanell-Hemd ist aus weich angerautem Baumwoll-Twill gefertigt, der sich besonders gut auf der Haut anf\u00fchlt \u2013 vor allem, wenn es drau\u00dfen k\u00e4lter wird. Hochwertig gearbeitetes Herren-HemdDas Hemd hat einen modernen, leicht taillierten Schnitt, mit Kent-Kragen und weitenverstellbaren Manschetten. Der Saum ist leicht abgerundet.  Farbe: Blau-grau-bordeaux kariert Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm Mit Kent-Kragen|Weich angerauter Baumwoll-Twill|Modern Fit|Verstellbare 2-Knopf-Manschetten|Leicht abgerundeter Saum|Aus Bio-Baumwolle GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e5f6aeb86dcc42/flanell-hemd.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e5f6aeb86dcc42/flanell-hemd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aa4430eb86dcc42/flanell-hemd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/41e696aeb86dcc42/flanell-hemd.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hemden", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Hemden", "assortment4": "He. Hemd, langarm"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/flanell-hemd-p400124489.html?dim1=40", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/flanell-hemd-p400124489.html?dim1=40"}}, {"tcm_article_number": 364077, "product_id": 400124491, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 93851, "ean": 4006083640771, "type": "generalArticle", "title": "Webschal", "size": null, "color": "1 Seite anthrazit, 1 Seite mehrfarbig gestreift", "material": "100% Polyacryl", "pattern": "Gestreift", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96772, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Weich und w\u00e4rmend", "long": "Webschal Wenn's drau\u00dfen so richtig kalt wird, ist dieser Herren-Webschal einfach unverzichtbar. Er ist besonders weich und w\u00e4rmend \u2026 und macht auch optisch einiges her. Denn mit seinen kurzen Fransen und der abwechslungsreichen Optik ist der Schal das ideale Accessoire. Dank unifarbener und gestreifter Seite l\u00e4sst er sich zu jedem Look kombinieren. Farbe: 1 Seite anthrazit, 1 Seite mehrfarbig gestreift Material: 100% Polyacryl Ma\u00dfe: Ca. 180 x 30 cm Weich und w\u00e4rmend|1 Seite uni, 1 Seite gestreift|Mit kurzen Fransen", "structured": "Webschal Wenn's drau\u00dfen so richtig kalt wird, ist dieser Herren-Webschal einfach unverzichtbar. Er ist besonders weich und w\u00e4rmend \u2026 und macht auch optisch einiges her. Denn mit seinen kurzen Fransen und der abwechslungsreichen Optik ist der Schal das ideale Accessoire. Dank unifarbener und gestreifter Seite l\u00e4sst er sich zu jedem Look kombinieren. Farbe: 1 Seite anthrazit, 1 Seite mehrfarbig gestreift Material: 100% Polyacryl Ma\u00dfe: Ca. 180 x 30 cm Weich und w\u00e4rmend|1 Seite uni, 1 Seite gestreift|Mit kurzen Fransen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4691e6a69abdce92/webschal.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4691e6a69abdce92/webschal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/444281d69abdce92/webschal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/433b17169abdce92/webschal.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. textile Accessoires", "assortment4": "He. Schal, gewebt"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/webschal-p400124491.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/webschal-p400124491.html"}}, {"tcm_article_number": 364085, "product_id": 400124492, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 93855, "ean": 4006083640856, "type": "generalArticle", "title": "Lederjacke", "size": "M 48/50", "color": "Braun", "material": "100% Schafsleder\nFutter und Wattierung 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96777, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus hochwertigem, weichem Schafsleder", "long": "Lederjacke Mit dieser leicht w\u00e4rmend wattierten Lederjacke kommt man l\u00e4ssig durch die \u00dcbergangszeit. Sie ist aus hochwertigem, chromfrei gegerbtem Schafsleder gefertigt und liegt mit geradem Schnitt locker am K\u00f6rper. Ein Rippkragen aus Baumwoll-Mischqualit\u00e4t sch\u00fctzt den Hals vor Wind und K\u00e4lte. Die Jacke hat zwei vordere Eingrifftaschen, eine Brusttasche mit Rei\u00dfverschluss sowie zwei Innentaschen mit Druckknopf. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Braun Material: 100% SchafslederFutter und Wattierung 100% Polyester Ma\u00dfe: R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 72 cm  Aus hochwertigem, weichem Schafsleder|Leicht w\u00e4rmend wattiert|Gerader Schnitt|Rippkragen aus Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|2 vordere Eingrifftaschen und 1 Brusttasche mit Rei\u00dfverschluss|2 Innentaschen mit Druckknopf", "structured": "Lederjacke Mit dieser leicht w\u00e4rmend wattierten Lederjacke kommt man l\u00e4ssig durch die \u00dcbergangszeit. Sie ist aus hochwertigem, chromfrei gegerbtem Schafsleder gefertigt und liegt mit geradem Schnitt locker am K\u00f6rper. Ein Rippkragen aus Baumwoll-Mischqualit\u00e4t sch\u00fctzt den Hals vor Wind und K\u00e4lte. Die Jacke hat zwei vordere Eingrifftaschen, eine Brusttasche mit Rei\u00dfverschluss sowie zwei Innentaschen mit Druckknopf. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Braun Material: 100% SchafslederFutter und Wattierung 100% Polyester Ma\u00dfe: R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 72 cm  Aus hochwertigem, weichem Schafsleder|Leicht w\u00e4rmend wattiert|Gerader Schnitt|Rippkragen aus Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|2 vordere Eingrifftaschen und 1 Brusttasche mit Rei\u00dfverschluss|2 Innentaschen mit Druckknopf"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433335c72abdce92/lederjacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433335c72abdce92/lederjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b11e9febabdce92/lederjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4b1699febabdce92/lederjacke.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Jacken & M\u00e4ntel", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Jacken & M\u00e4ntel", "assortment4": "He. Jacke Leder, Outdoor"}, "price": {"old_amount": "199.00", "amount": "193.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lederjacke-p400124492.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lederjacke-p400124492.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 364054, "product_id": 400124493, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 93841, "ean": 4006083640542, "type": "generalArticle", "title": "Faltbare Ballerinas", "size": "37", "color": "Dunkelblau", "material": "Obermaterial Polyester und Kunststoff\nInnenmaterial 100% Polyester\nLaufsohle Kunststoff", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 96737, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Besonders flexible und rutschhemmende Laufsohle ", "long": "Faltbare Ballerinas Mit diesen Ballerinas ist man immer gut unterwegs: Die Schuhe sind aus hochwertigem Lederimitat gefertigt und haben einen besonders elastischen Einstieg mit breitem Gummi, der f\u00fcr ein angenehmes Tragegef\u00fchl sorgt. Die Laufsohle ist besonders flexibel und rutschfest f\u00fcr einen sicheren Auftritt auf jedem Parkett. Die Schuhe sind faltbar und lassen sich in ihrer Aufbewahrungstasche verstauen \u2013 so lassen sie sich auch ideal als Zweit-Schuhe unterwegs nutzen. Farbe:  Dunkelblau   Material:  Obermaterial Polyester und Kunststoff Innenmaterial 100% Polyester Laufsohle Kunststoff   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Aufbewahrungsbeutel Besonders flexible und rutschhemmende Laufsohle  Aus hochwertigem Lederimitat   Besonders elastischer Einstieg mit breitem Gummi f\u00fcr ein angenehmes Tragegef\u00fchl  Ideal f\u00fcr unterwegs \u2013 einfach in Aufbewahrungstasche verstauen", "structured": "Faltbare Ballerinas Mit diesen Ballerinas ist man immer gut unterwegs: Die Schuhe sind aus hochwertigem Lederimitat gefertigt und haben einen besonders elastischen Einstieg mit breitem Gummi, der f\u00fcr ein angenehmes Tragegef\u00fchl sorgt. Die Laufsohle ist besonders flexibel und rutschfest f\u00fcr einen sicheren Auftritt auf jedem Parkett. Die Schuhe sind faltbar und lassen sich in ihrer Aufbewahrungstasche verstauen \u2013 so lassen sie sich auch ideal als Zweit-Schuhe unterwegs nutzen. Farbe:\n Dunkelblau\n\n Material:\n Obermaterial Polyester und Kunststoff\nInnenmaterial 100% Polyester\nLaufsohle Kunststoff\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Aufbewahrungsbeutel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e2806f09df19e2/faltbare-ballerinas.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e2806f09df19e2/faltbare-ballerinas.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4283306f09df19e2/faltbare-ballerinas.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/433b130f09df19e2/faltbare-ballerinas.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45f3306f09df19e2/faltbare-ballerinas.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/469aa30f09df19e2/faltbare-ballerinas.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Schuhe", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Shoes", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Schuhe", "assortment3": "Da. Schuhe", "assortment4": "Da. Halbschuhe"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/faltbare-ballerinas-p400124493.html?dim1=37", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/faltbare-ballerinas-p400124493.html?dim1=37"}}, {"tcm_article_number": 364092, "product_id": 400124494, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 93858, "ean": 4006083640924, "type": "generalArticle", "title": "K\u00fcchenablage in Marmoroptik", "size": null, "color": "Schwarz mit grauer Maserung", "material": "Tablett Polypropylen (PP)\nF\u00fc\u00dfe Silikon (SI)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96780, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit rutschhemmenden Silikon-F\u00fc\u00dfen", "long": "K\u00fcchenablage in Marmoroptik In dieser K\u00fcchenablage finden Gew\u00fcrze, \u00d6le oder Essigflaschen ein stilvolles Zuhause und sind immer griffbereit zur Hand. Die hochwertige, schwarze Marmoroptik hat eine stylische, graue Maserung, die jedes St\u00fcck zum Unikat macht. Die Ablage aus Kunststoff hat zwar nicht das Gewicht von echtem Marmor, aber die rutschhemmenden Silikonf\u00fc\u00dfe sorgen f\u00fcr einen ebenso sicheren Stand \u2013 und einfach reinigen l\u00e4sst sie sich auch. Farbe: Schwarz mit grauer Maserung Material: Tablett Polypropylen (PP)F\u00fc\u00dfe Silikon (SI) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 30 x 3 x 11 cm Gewicht: Ca. 270 g Gebrauchsanweisung: Temperaturbest\u00e4ndig von \u201315 \u00b0C  bis +70 \u00b0C Mit rutschhemmenden Silikon-F\u00fc\u00dfen|Stilvolle Aufbewahrung von Gew\u00fcrzen und \u00d6len auf der Arbeitsplatte|Hochwertiges schwarzes Marmor-Design mit grauer Maserung \u2013 jedes St\u00fcck ein Unikat|Einfache Reinigung", "structured": "K\u00fcchenablage in Marmoroptik In dieser K\u00fcchenablage finden Gew\u00fcrze, \u00d6le oder Essigflaschen ein stilvolles Zuhause und sind immer griffbereit zur Hand. Die hochwertige, schwarze Marmoroptik hat eine stylische, graue Maserung, die jedes St\u00fcck zum Unikat macht. Die Ablage aus Kunststoff hat zwar nicht das Gewicht von echtem Marmor, aber die rutschhemmenden Silikonf\u00fc\u00dfe sorgen f\u00fcr einen ebenso sicheren Stand \u2013 und einfach reinigen l\u00e4sst sie sich auch. Farbe: Schwarz mit grauer Maserung Material: Tablett Polypropylen (PP)F\u00fc\u00dfe Silikon (SI) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 30 x 3 x 11 cm Gewicht: Ca. 270 g Gebrauchsanweisung: Temperaturbest\u00e4ndig von \u201315 \u00b0C  bis +70 \u00b0C Mit rutschhemmenden Silikon-F\u00fc\u00dfen|Stilvolle Aufbewahrung von Gew\u00fcrzen und \u00d6len auf der Arbeitsplatte|Hochwertiges schwarzes Marmor-Design mit grauer Maserung \u2013 jedes St\u00fcck ein Unikat|Einfache Reinigung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4695f2bddab9dc42/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4695f2bddab9dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aa442bddab9dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4b1286addab9dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45fb16addab9dc42/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Aufbewahren", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Tools & Utensils > Kitchen Organizers", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenausstattung", "assortment3": "K\u00fcchenzubeh\u00f6r-/ordnung", "assortment4": "K\u00fcchenzubeh\u00f6raufbewahrung"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kuechenablage-in-marmoroptik-p400124494.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kuechenablage-in-marmoroptik-p400124494.html"}}, {"tcm_article_number": 363630, "product_id": 400124496, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 93639, "ean": 4006083636309, "type": "generalArticle", "title": "2 Paar St\u00fctz-Kniestr\u00fcmpfe", "size": "35-38", "color": "Grau meliert", "material": "70% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 23% Polyamid, 7% Elasthan  (LYCRA\u00ae ENERGIZE\u2122)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96635, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "F\u00fcr langes Stehen oder Sitzen bei der Arbeit und auf Reisen", "long": "2 Paar St\u00fctz-Kniestr\u00fcmpfe Perfekte Unterst\u00fctzer auf allen WegenGeschwollene F\u00fc\u00dfe und schwere Beine, verursacht durch langes Stehen oder Sitzen, geh\u00f6ren bald der Vergangenheit an. Denn diese modischen St\u00fctzstr\u00fcmpfe mit gradueller Kompression, einer St\u00fctzleistung von ca. 14 mmHg im Fesselbereich und der extraflachen Zehennaht helfen durch anstrengende Tage. F\u00fcr ein besonderes Tragegef\u00fchl der Kniestr\u00fcmpfe sorgt der Materialmix aus Bio-Baumwolle und LYCRA\u00ae ENERGIZE\u2122.  Dank Elasthan sind sie formbest\u00e4ndig und sitzen perfekt. Farbe: Grau meliert Material: 70% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 23% Polyamid, 7% Elasthan  (LYCRA\u00ae ENERGIZE\u2122) F\u00fcr langes Stehen oder Sitzen bei der Arbeit und auf Reisen|Graduelle Kompression|St\u00fctzleistung im Fesselbereich: ca. 14 mmHg|Mit Bio-Baumwolle|Extraflache Zehennaht|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "2 Paar St\u00fctz-Kniestr\u00fcmpfe Perfekte Unterst\u00fctzer auf allen WegenGeschwollene F\u00fc\u00dfe und schwere Beine, verursacht durch langes Stehen oder Sitzen, geh\u00f6ren bald der Vergangenheit an. Denn diese modischen St\u00fctzstr\u00fcmpfe mit gradueller Kompression, einer St\u00fctzleistung von ca. 14 mmHg im Fesselbereich und der extraflachen Zehennaht helfen durch anstrengende Tage. F\u00fcr ein besonderes Tragegef\u00fchl der Kniestr\u00fcmpfe sorgt der Materialmix aus Bio-Baumwolle und LYCRA\u00ae ENERGIZE\u2122.  Dank Elasthan sind sie formbest\u00e4ndig und sitzen perfekt. Farbe: Grau meliert Material: 70% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 23% Polyamid, 7% Elasthan  (LYCRA\u00ae ENERGIZE\u2122) F\u00fcr langes Stehen oder Sitzen bei der Arbeit und auf Reisen|Graduelle Kompression|St\u00fctzleistung im Fesselbereich: ca. 14 mmHg|Mit Bio-Baumwolle|Extraflache Zehennaht|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4697230f045b0e92/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4697230f045b0e92/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/444aa6af045b0e92/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5eee5cdd4586b35/2-paar-stuetz-kniestruempfe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/86f55cdd4586b35/2-paar-stuetz-kniestruempfe.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Gesundheit | Beauty & Wellness | N\u00fctzliches | Beauty & Wellness | Accessoires", "google_shopping_api": "Health & Beauty > Personal Care", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Gesundheitstextilien", "assortment4": "Wellnesszubeh\u00f6r, Textil"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-paar-stuetz-kniestruempfe-p400124496.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-paar-stuetz-kniestruempfe-p400124496.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 364069, "product_id": 400124499, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 93849, "ean": 4006083640696, "type": "generalArticle", "title": "Gef\u00fctterte Strickjacke", "size": "M 48/50", "color": "Anthrazit meliert", "material": "85% Polyacryl, 15% Schurwolle\nFutter und Wattierung 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96768, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Schurwollanteil und w\u00e4rmendem Pl\u00fcschfutter ", "long": "Gef\u00fctterte Strickjacke Warm und stilsicher durch die \u00dcbergangszeitMit dieser zeitlos-modischen Strickjacke mit Rei\u00dfverschluss und leicht wattierten Raglan-\u00c4rmeln geht es warm und stilsicher durch die \u00dcbergangszeit. Der Anteil an Schurwolle und das w\u00e4rmende Pl\u00fcschfutter sind dabei eine W\u00e4rme spendende Kombination. Au\u00dferdem sitzt die Jacke dank elastischer Rippstrickb\u00fcndchen an \u00c4rmeln und Saum bequem am K\u00f6rper. Zwei Eingrifftaschen auf der Vorderseite bieten Platz f\u00fcr Schl\u00fcssel, Handy und Co.  Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Anthrazit meliert Material: 85% Polyacryl, 15% SchurwolleFutter und Wattierung 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 74 cm Mit Schurwollanteil und w\u00e4rmendem Pl\u00fcschfutter |2 Eingrifftaschen vorne|Rei\u00dfverschluss|Leicht wattierte Raglan-\u00c4rmel|Elastische Rippstrickb\u00fcndchen an \u00c4rmeln und Saum", "structured": "Gef\u00fctterte Strickjacke Warm und stilsicher durch die \u00dcbergangszeitMit dieser zeitlos-modischen Strickjacke mit Rei\u00dfverschluss und leicht wattierten Raglan-\u00c4rmeln geht es warm und stilsicher durch die \u00dcbergangszeit. Der Anteil an Schurwolle und das w\u00e4rmende Pl\u00fcschfutter sind dabei eine W\u00e4rme spendende Kombination. Au\u00dferdem sitzt die Jacke dank elastischer Rippstrickb\u00fcndchen an \u00c4rmeln und Saum bequem am K\u00f6rper. Zwei Eingrifftaschen auf der Vorderseite bieten Platz f\u00fcr Schl\u00fcssel, Handy und Co.  Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Anthrazit meliert Material: 85% Polyacryl, 15% SchurwolleFutter und Wattierung 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 74 cm Mit Schurwollanteil und w\u00e4rmendem Pl\u00fcschfutter |2 Eingrifftaschen vorne|Rei\u00dfverschluss|Leicht wattierte Raglan-\u00c4rmel|Elastische Rippstrickb\u00fcndchen an \u00c4rmeln und Saum"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b10530f05e29df2/gefuetterte-strickjacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b10530f05e29df2/gefuetterte-strickjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/41e1e2bf05e29df2/gefuetterte-strickjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4b1722bf05e29df2/gefuetterte-strickjacke.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Jacken & M\u00e4ntel", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Sweatshirts/ -jacken", "assortment4": "He. Sweatshirt"}, "price": {"old_amount": "49.95", "amount": "48.73", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gefuetterte-strickjacke-p400124499.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gefuetterte-strickjacke-p400124499.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 364105, "product_id": 400124500, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 93864, "ean": 4006083641051, "type": "generalArticle", "title": "Flanell-Hemd", "size": "M 39/40", "color": "Blau-dunkelblau-cremefarben kariert", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Kariert", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96783, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Kent-Kragen", "long": "Flanell-Hemd Wunderbar weiche, reine Baumwolle Baumwolle ist auch bei Herren-Hemden ein angesagtes Material. Dieses Flanell-Hemd ist aus weich angerautem Baumwoll-Twill gefertigt, der sich besonders gut auf der Haut anf\u00fchlt \u2013 vor allem, wenn es drau\u00dfen k\u00e4lter wird. Hochwertig gearbeitetes Herren-HemdDas Hemd hat einen modernen, leicht taillierten Schnitt, mit Kent-Kragen und weitenverstellbaren Manschetten. Der Saum ist leicht abgerundet.  Farbe: Blau-dunkelblau-cremefarben kariert Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm Mit Kent-Kragen|Weich angerauter Baumwoll-Twill|Modern Fit|Verstellbare 2-Knopf-Manschetten|Leicht abgerundeter Saum|Aus Bio-Baumwolle", "structured": "Flanell-Hemd Wunderbar weiche, reine Baumwolle Baumwolle ist auch bei Herren-Hemden ein angesagtes Material. Dieses Flanell-Hemd ist aus weich angerautem Baumwoll-Twill gefertigt, der sich besonders gut auf der Haut anf\u00fchlt \u2013 vor allem, wenn es drau\u00dfen k\u00e4lter wird. Hochwertig gearbeitetes Herren-HemdDas Hemd hat einen modernen, leicht taillierten Schnitt, mit Kent-Kragen und weitenverstellbaren Manschetten. Der Saum ist leicht abgerundet.  Farbe: Blau-dunkelblau-cremefarben kariert Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm Mit Kent-Kragen|Weich angerauter Baumwoll-Twill|Modern Fit|Verstellbare 2-Knopf-Manschetten|Leicht abgerundeter Saum|Aus Bio-Baumwolle GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa282bb1abdcc42/flanell-hemd.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa282bb1abdcc42/flanell-hemd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45f5f6ab1abdcc42/flanell-hemd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4b1696ab1abdcc42/flanell-hemd.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hemden", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Hemden", "assortment4": "He. Hemd, langarm"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/flanell-hemd-p400124500.html?dim1=40", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/flanell-hemd-p400124500.html?dim1=40"}}, {"tcm_article_number": 364051, "product_id": 400124504, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 93839, "ean": 4006083640511, "type": "generalArticle", "title": "Kinderrucksack", "size": null, "color": "Dunkelblau mit blau-wei\u00dfem Dinosaurierprint", "material": "Hauptmaterial und Futter 100% Polyester\nTragegriff aus Polypropylen\nSchnalle aus Kunststoff\nFutter aus Polyethylen", "pattern": "Print", "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 96331, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit wasserabweisendem Obermaterial ", "long": "Kinderrucksack Rucksack f\u00fcr erste Ausfl\u00fcge  Perfekt f\u00fcr das Lieblingskuscheltier und die Trinkflasche: Dieser Kinderrucksack mit wasserabweisendem Obermaterial ist der ideale Begleiter f\u00fcr die ganz Kleinen. Die Tasche ist mit zwei F\u00e4chern ausgestattet und ist dank der wattierten Schultergurte angenehm zu tragen. Farbe:  Dunkelblau mit blau-wei\u00dfem Dinosaurierprint   Material:  Hauptmaterial und Futter 100% Polyester Tragegriff aus Polypropylen Schnalle aus Kunststoff Futter aus Polyethylen   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 20 x 30,5 x 7,5 cm Breite Tragegriff ca. 2,5 cm   F\u00fcllmenge:  Ca. 5 l Mit wasserabweisendem Obermaterial  Mit 2 F\u00e4chern  Mit wattierten Schultergurten", "structured": "Kinderrucksack Rucksack f\u00fcr erste Ausfl\u00fcge\n Perfekt f\u00fcr das Lieblingskuscheltier und die Trinkflasche: Dieser Kinderrucksack mit wasserabweisendem Obermaterial ist der ideale Begleiter f\u00fcr die ganz Kleinen. Die Tasche ist mit zwei F\u00e4chern ausgestattet und ist dank der wattierten Schultergurte angenehm zu tragen. Farbe:\n Dunkelblau mit blau-wei\u00dfem Dinosaurierprint\n\n Material:\n Hauptmaterial und Futter 100% Polyester\nTragegriff aus Polypropylen\nSchnalle aus Kunststoff\nFutter aus Polyethylen\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 20 x 30,5 x 7,5 cm\nBreite Tragegriff ca. 2,5 cm\n\n F\u00fcllmenge:\n Ca. 5 l"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472696ac6dcabf22/kinderrucksack.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472696ac6dcabf22/kinderrucksack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4055f6ac6dcabf22/kinderrucksack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5e5af4769f19d076/kinderrucksack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/526d82b69f19d076/kinderrucksack.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | Taschen & Co.", "google_shopping_api": "Luggage & Bags", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby & Ki/KK. Equipment", "assortment3": "Ki./KK. Ausstattung (Hartwaren)", "assortment4": "Ki./KK. Taschen"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "10.71", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kinderrucksack-p400124504.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kinderrucksack-p400124504.html"}}]