[{"tcm_article_number": 335713, "product_id": 400096969, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76432, "ean": 4006083357136, "type": "generalArticle", "title": "Jacquard-Tischdecke, himbeerfarben, ca. 140 x 180 cm", "size": null, "color": "Himbeerfarben", "material": "60% Baumwolle, 40% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_fw_40", "ico16", "tcm102"], "project_number": 88386, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hochwertige Baumwoll-Mischqualit\u00e4t ", "long": "Jacquard-Tischdecke, himbeerfarben, ca. 140 x 180 cm Hochwertige Jacquard-Tischdecke mit floralem Muster  Das eingewebte, seidig gl\u00e4nzende Jacquard-Muster dieser Tischdecke wirkt leicht und beschwingt. Mit ihrer hochwertigen Baumwoll-Mischqualit\u00e4t ist die Decke passend f\u00fcr viele Anl\u00e4sse. Sie ist konfektioniert f\u00fcr eine 6-Personen-Tafel. Farbe:  Himbeerfarben   Material:  60% Baumwolle, 40% Polyester   Ma\u00dfe:  Ca. 140 x 180 cm Jacquard Durch eine aufw\u00e4ndige Webtechnik entstehen gro\u00dffl\u00e4chige Bildmuster in Matt-Glanz-Optik, die das hochwertige Jacquardgewebe so einzigartig machen. Benannt ist diese Webtechnik nach ihrem Erfinder Joseph Marie Jacquard (1752\u20131834), einem Seidenweber aus Lyon. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Hochwertige Baumwoll-Mischqualit\u00e4t  Eingewebtes florales Muster mit seidigem Glanz  F\u00fcr 6 Personen", "structured": "Jacquard-Tischdecke, himbeerfarben, ca. 140 x 180 cm Hochwertige Jacquard-Tischdecke mit floralem Muster\n Das eingewebte, seidig gl\u00e4nzende Jacquard-Muster dieser Tischdecke wirkt leicht und beschwingt. Mit ihrer hochwertigen Baumwoll-Mischqualit\u00e4t ist die Decke passend f\u00fcr viele Anl\u00e4sse. Sie ist konfektioniert f\u00fcr eine 6-Personen-Tafel. Farbe:\n Himbeerfarben\n\n Material:\n 60% Baumwolle, 40% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 140 x 180 cm\n\nJacquard Durch eine aufw\u00e4ndige Webtechnik entstehen gro\u00dffl\u00e4chige Bildmuster in Matt-Glanz-Optik, die das hochwertige Jacquardgewebe so einzigartig machen. Benannt ist diese Webtechnik nach ihrem Erfinder Joseph Marie Jacquard (1752\u20131834), einem Seidenweber aus Lyon.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a51055c878686df7/jacquard-tischdecke-himbeerfarben-ca-140-x-180-cm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a51055c878686df7/jacquard-tischdecke-himbeerfarben-ca-140-x-180-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/afe6947878686df7/jacquard-tischdecke-himbeerfarben-ca-140-x-180-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ae53347878686df7/jacquard-tischdecke-himbeerfarben-ca-140-x-180-cm.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/80cfa9f725e8607b/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Accessoires & Ambiente", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Table Linens > Tablecloths", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Tischtextilien", "assortment3": "Tischdecken", "assortment4": "Tisch- & Tafeldecke"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "12.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jacquard-tischdecke-himbeerfarben-ca-140-x-180-cm-p400096969.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jacquard-tischdecke-himbeerfarben-ca-140-x-180-cm-p400096969.html"}}, {"tcm_article_number": 336411, "product_id": 400096970, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76240, "ean": 4006083364110, "type": "generalArticle", "title": "Ast- und Blumenschere", "size": null, "color": "Schwarz-gr\u00fcn", "material": "Kunststoff\nKlingen rostfreier SK5-Qualit\u00e4tsstahl mit Teflon\u00ae-Beschichtung", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tuev51", "mar366", "tcm102"], "project_number": 88922, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Leichtes Schneiden durch Teflon\u00ae-Beschichtung ", "long": "Ast- und Blumenschere Bringen den Garten in Form. Mit diesen Gartenscheren geht das Schneiden von Blumen und \u00c4sten leicht von der Hand, denn die Klingen aus Qualit\u00e4tsstahl sind Teflon\u00ae-beschichtet. Griffe aus Spezial-Kunststoff bieten auch bei N\u00e4sse guten Halt. Die Scheren mit Einhand-Sicherheitsverschluss und Aufh\u00e4nge\u00f6se sind f\u00fcr Rechts- und Linksh\u00e4nder gleicherma\u00dfen geeignet.   Amboss-Schere  Die Amboss-Schere ist ideal f\u00fcr den Schnitt von hartem oder abgestorbenem Holz. Sie schneidet \u00c4ste bis 15 mm \u00d8 und erm\u00f6glicht ein kraftsparendes und armschonendes Schneiden ohne \u201eR\u00fcckschlag\u201c. Ganze \u00c4ste k\u00f6nnen nahezu ansatzlos entfernt werden.   Bypass-Schere  Die Bypass-Schere eignet sich besonders f\u00fcr den Schnitt von jungem, gr\u00fcnem Holz sowie f\u00fcr den Blumenschnitt. Sie schneidet Blumen und Str\u00e4ucher bis 10 mm \u00d8. Farbe:  Schwarz-gr\u00fcn   Material:  Kunststoff Klingen rostfreier SK5-Qualit\u00e4tsstahl mit Teflon\u00ae-Beschichtung   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge je ca. 21 cm Klingenl\u00e4nge je ca. 7 cm   Hinweise:  Klingen nach jedem Gebrauch reinigen Klingen sind scharf, Schneide nicht mit blo\u00dfen Fingern ber\u00fchren Schere f\u00fcr Kinder unzug\u00e4nglich aufbewahren Leichtes Schneiden durch Teflon\u00ae-Beschichtung  Amboss-Schere zum Schneiden von \u00c4sten bis 15 mm \u00d8  Bypass-Schere f\u00fcr Blumen und Str\u00e4ucher bis 10 mm \u00d8  Klingen aus Qualit\u00e4tsstahl  Griffe aus Spezial-Kunststoff \u2013 rutschfest auch bei N\u00e4sse  2er-Set", "structured": "Ast- und Blumenschere Bringen den Garten in Form. Mit diesen Gartenscheren geht das Schneiden von Blumen und \u00c4sten leicht von der Hand, denn die Klingen aus Qualit\u00e4tsstahl sind Teflon\u00ae-beschichtet. Griffe aus Spezial-Kunststoff bieten auch bei N\u00e4sse guten Halt. Die Scheren mit Einhand-Sicherheitsverschluss und Aufh\u00e4nge\u00f6se sind f\u00fcr Rechts- und Linksh\u00e4nder gleicherma\u00dfen geeignet.\n\n Amboss-Schere\n Die Amboss-Schere ist ideal f\u00fcr den Schnitt von hartem oder abgestorbenem Holz. Sie schneidet \u00c4ste bis 15 mm \u00d8 und erm\u00f6glicht ein kraftsparendes und armschonendes Schneiden ohne \u201eR\u00fcckschlag\u201c. Ganze \u00c4ste k\u00f6nnen nahezu ansatzlos entfernt werden.\n\n Bypass-Schere\n Die Bypass-Schere eignet sich besonders f\u00fcr den Schnitt von jungem, gr\u00fcnem Holz sowie f\u00fcr den Blumenschnitt. Sie schneidet Blumen und Str\u00e4ucher bis 10 mm \u00d8. Farbe:\n Schwarz-gr\u00fcn\n\n Material:\n Kunststoff\nKlingen rostfreier SK5-Qualit\u00e4tsstahl mit Teflon\u00ae-Beschichtung\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge je ca. 21 cm\nKlingenl\u00e4nge je ca. 7 cm\n\n Hinweise:\n Klingen nach jedem Gebrauch reinigen\nKlingen sind scharf, Schneide nicht mit blo\u00dfen Fingern ber\u00fchren\nSchere f\u00fcr Kinder unzug\u00e4nglich aufbewahren"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/abfb13069f186df7/ast-und-blumenschere.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/abfb13069f186df7/ast-und-blumenschere.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/a511e1d87b0c7df7/ast-und-blumenschere.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Ideen f\u00fcr den Garten", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Gardening > Gardening Tools", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Gartenger\u00e4te", "assortment4": "Gartenwerkzeug"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ast-und-blumenschere-p400096970.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ast-und-blumenschere-p400096970.html"}}, {"tcm_article_number": 336663, "product_id": 400096971, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76560, "ean": 4006083366633, "type": "generalArticle", "title": "Blumenkasten", "size": null, "color": "Grau meliert", "material": "Geflecht und Eins\u00e4tze aus Kunststoff\nGestell aus verzinktem, pulverbeschichtetem Stahl\nKunststofff\u00fc\u00dfe", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 89159, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus hochwertigem Polyrattangeflecht \u2013 UV- und witterungsbest\u00e4ndig ", "long": "Blumenkasten Blumenkasten f\u00fcr drinnen und drau\u00dfen  Dieser Pflanzkasten versch\u00f6nert den Innen- und Au\u00dfenbereich und kann auch zur r\u00e4umlichen und gleichzeitig dekorativen Unterteilung der Terrasse genutzt werden. Die drei Kunststoffeins\u00e4tze sind einzeln entnehmbar. Mit seinen h\u00f6henverstellbaren Standf\u00fc\u00dfen steht der Pflanzkasten auch auf unebenem Boden stabil.   Witterungsbest\u00e4ndige Gartenm\u00f6bel  Dieser Pflanzkasten ist aus einem hochwertigen, UV- und witterungsbest\u00e4ndigen Polyrattangeflecht. Das Material ist somit vor Sonneneinstrahlung und Witterungseinfl\u00fcssen gesch\u00fctzt und bleibt l\u00e4nger sch\u00f6n.   Pflanzen-Eins\u00e4tze mit Wasserabflussl\u00f6chern \u2013 keine Staun\u00e4sse  Damit bekommen Pflanzen keine nassen F\u00fc\u00dfe! Im Boden der Pflanzen-Eins\u00e4tze sind Wasserabflussl\u00f6cher. So kann das Gie\u00dfwasser gut abflie\u00dfen und Staun\u00e4sse wird verhindert. Farbe:  Grau meliert   Material:  Geflecht und Eins\u00e4tze aus Kunststoff Gestell aus verzinktem, pulverbeschichtetem Stahl Kunststofff\u00fc\u00dfe   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 94 x 50 x 34 cm Eins\u00e4tze B x H x T je ca. 30 x 30 x 30 cm    Tragkraft:  Je Einsatz max. 20 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bedienungsanleitung   Hinweise:  Feucht abwischbar Ohne Pflanzen Aus hochwertigem Polyrattangeflecht \u2013 UV- und witterungsbest\u00e4ndig  Auch zur r\u00e4umlichen Unterteilung der Terrasse geeignet  3 einzeln entnehmbare Kunststoffeins\u00e4tze mit Wasserabflussl\u00f6chern \u2013 verhindern Staun\u00e4sse   F\u00fcr den Innen- und Au\u00dfenbereich", "structured": "Blumenkasten Blumenkasten f\u00fcr drinnen und drau\u00dfen\n Dieser Pflanzkasten versch\u00f6nert den Innen- und Au\u00dfenbereich und kann auch zur r\u00e4umlichen und gleichzeitig dekorativen Unterteilung der Terrasse genutzt werden. Die drei Kunststoffeins\u00e4tze sind einzeln entnehmbar. Mit seinen h\u00f6henverstellbaren Standf\u00fc\u00dfen steht der Pflanzkasten auch auf unebenem Boden stabil.\n\n Witterungsbest\u00e4ndige Gartenm\u00f6bel\n Dieser Pflanzkasten ist aus einem hochwertigen, UV- und witterungsbest\u00e4ndigen Polyrattangeflecht. Das Material ist somit vor Sonneneinstrahlung und Witterungseinfl\u00fcssen gesch\u00fctzt und bleibt l\u00e4nger sch\u00f6n.\n\n Pflanzen-Eins\u00e4tze mit Wasserabflussl\u00f6chern \u2013 keine Staun\u00e4sse\n Damit bekommen Pflanzen keine nassen F\u00fc\u00dfe! Im Boden der Pflanzen-Eins\u00e4tze sind Wasserabflussl\u00f6cher. So kann das Gie\u00dfwasser gut abflie\u00dfen und Staun\u00e4sse wird verhindert. Farbe:\n Grau meliert\n\n Material:\n Geflecht und Eins\u00e4tze aus Kunststoff\nGestell aus verzinktem, pulverbeschichtetem Stahl\nKunststofff\u00fc\u00dfe\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 94 x 50 x 34 cm\nEins\u00e4tze B x H x T je ca. 30 x 30 x 30 cm\n\n  Tragkraft:\n Je Einsatz max. 20 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bedienungsanleitung\n\n Hinweise:\n Feucht abwischbar\nOhne Pflanzen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a892847aaea32df7/pflanzkasten.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a892847aaea32df7/pflanzkasten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/a89059f69f132df7/pflanzkasten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ae5aa9f69f132df7/pflanzkasten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ad31e8469f132df7/pflanzkasten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/a4a7247aaea32df7/pflanzkasten.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/a51445cf0abb0df7/pflanzkasten.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Ideen f\u00fcr den Garten", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Gardening > Pots & Planters", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Gartenblument\u00f6pfe", "assortment4": "Pflanzk\u00fcbel, funktional"}, "price": {"old_amount": "79.95", "amount": "65.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-04-05", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/blumenkasten-p400096971.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/blumenkasten-p400096971.html"}}, {"tcm_article_number": 335712, "product_id": 400096972, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76306, "ean": 4006083357129, "type": "generalArticle", "title": "Jacquard-Tafeldecke, ca. 150 x 275 cm", "size": null, "color": "Cremefarben", "material": "60% Baumwolle, 40% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_fw_40", "ico16", "tcm102"], "project_number": 88386, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochwertige Baumwoll-Mischqualit\u00e4t ", "long": "Jacquard-Tafeldecke, ca. 150 x 275 cm Hochwertige Jacquard-Tischdecke mit floralem Muster  Das eingewebte, seidig gl\u00e4nzende Jacquard-Muster dieser Tafeldecke wirkt leicht und beschwingt. Mit ihrer hochwertigen Baumwoll-Mischqualit\u00e4t ist die Decke passend f\u00fcr viele Anl\u00e4sse. Sie ist konfektioniert f\u00fcr eine 10-Personen-Tafel. Farbe:  Cremefarben   Material:  60% Baumwolle, 40% Polyester   Ma\u00dfe:  Ca. 150 x 275 cm Jacquard Durch eine aufw\u00e4ndige Webtechnik entstehen gro\u00dffl\u00e4chige Bildmuster in Matt-Glanz-Optik, die das hochwertige Jacquardgewebe so einzigartig machen. Benannt ist diese Webtechnik nach ihrem Erfinder Joseph Marie Jacquard (1752\u20131834), einem Seidenweber aus Lyon. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Hochwertige Baumwoll-Mischqualit\u00e4t  Eingewebtes florales Muster mit seidigem Glanz  F\u00fcr 10 Personen", "structured": "Jacquard-Tafeldecke, ca. 150 x 275 cm Hochwertige Jacquard-Tischdecke mit floralem Muster\n Das eingewebte, seidig gl\u00e4nzende Jacquard-Muster dieser Tafeldecke wirkt leicht und beschwingt. Mit ihrer hochwertigen Baumwoll-Mischqualit\u00e4t ist die Decke passend f\u00fcr viele Anl\u00e4sse. Sie ist konfektioniert f\u00fcr eine 10-Personen-Tafel. Farbe:\n Cremefarben\n\n Material:\n 60% Baumwolle, 40% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 150 x 275 cm\n\nJacquard Durch eine aufw\u00e4ndige Webtechnik entstehen gro\u00dffl\u00e4chige Bildmuster in Matt-Glanz-Optik, die das hochwertige Jacquardgewebe so einzigartig machen. Benannt ist diese Webtechnik nach ihrem Erfinder Joseph Marie Jacquard (1752\u20131834), einem Seidenweber aus Lyon.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a1449febdc9ddf5/jacquard-tafeldecke-ca-150-x-275-cm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a1449febdc9ddf5/jacquard-tafeldecke-ca-150-x-275-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/15441debdc9ddf5/jacquard-tafeldecke-ca-150-x-275-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/620506ebdc9ddf5/jacquard-tafeldecke-ca-150-x-275-cm.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4fb16aebdc9ddf5/jacquard-tafeldecke-ca-150-x-275-cm.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Accessoires & Ambiente", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Table Linens > Tablecloths", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Tischtextilien", "assortment3": "Tischdecken", "assortment4": "Tisch- & Tafeldecke"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "16.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-20", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jacquard-tafeldecke-ca-150-x-275-cm-p400096972.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jacquard-tafeldecke-ca-150-x-275-cm-p400096972.html"}}, {"tcm_article_number": 336739, "product_id": 400096973, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76118, "ean": 4006083367395, "type": "generalArticle", "title": "Sessel mit Fu\u00dfhocker", "size": null, "color": "Geflecht braun-beige\nBezug braun meliert", "material": "Geflecht Kunststoff\nBezug Naturfaser\nPolsterf\u00fcllung Schaumstoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 89308, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Stufenlos verstellbare R\u00fcckenlehne f\u00fcr hohen Sitz- und Loungekomfort ", "long": "Sessel mit Fu\u00dfhocker Der Sessel aus hochwertigem Kunststoffgeflecht bietet in Kombination mit seinem Fu\u00dfhocker \u00fcberall im Garten einen sch\u00f6nen Platz zum Entspannen \u2013 hat aber auch die ideale Sitzh\u00f6he f\u00fcr Esstische. Die mit einer Gasdruckfeder stufenlos verstellbare R\u00fcckenlehne sorgt ebenso f\u00fcr hohen Sitz- und Loungekomfort wie das R\u00fccken- und die beiden Sitzkissen. Der Gartensessel ist wie der Fu\u00dfhocker UV-und witterungsbest\u00e4ndig sowie schmutz- und wasserabweisend. Farbe:  Geflecht braun-beige Bezug braun meliert   Material:  Geflecht Kunststoff Bezug Naturfaser Polsterf\u00fcllung Schaumstoff   Zubeh\u00f6r:  2 Sitz- und 1 R\u00fcckenkissen   Ma\u00dfe:  Sessel B x H x T ca. 62 x 110 x 70 cm Fu\u00dfhocker B x H x T ca. 62 x 51 x 59 cm Sitzh\u00f6he je ca. 51 cm   Tragkraft:  Sessel max. 110 kg Fu\u00dfhocker max. 80 kg Stufenlos verstellbare R\u00fcckenlehne f\u00fcr hohen Sitz- und Loungekomfort  Hochwertiges Kunststoffgeflecht: UV-und witterungsbest\u00e4ndig, schmutz- und wasserabweisend  Ideale Sitzh\u00f6he f\u00fcr Esstische  Bez\u00fcge feucht abwischbar  Inkl. abnehmbarer Sitz- und R\u00fcckenkissen", "structured": "Sessel mit Fu\u00dfhocker Der Sessel aus hochwertigem Kunststoffgeflecht bietet in Kombination mit seinem Fu\u00dfhocker \u00fcberall im Garten einen sch\u00f6nen Platz zum Entspannen \u2013 hat aber auch die ideale Sitzh\u00f6he f\u00fcr Esstische. Die mit einer Gasdruckfeder stufenlos verstellbare R\u00fcckenlehne sorgt ebenso f\u00fcr hohen Sitz- und Loungekomfort wie das R\u00fccken- und die beiden Sitzkissen. Der Gartensessel ist wie der Fu\u00dfhocker UV-und witterungsbest\u00e4ndig sowie schmutz- und wasserabweisend. Farbe:\n Geflecht braun-beige\nBezug braun meliert\n\n Material:\n Geflecht Kunststoff\nBezug Naturfaser\nPolsterf\u00fcllung Schaumstoff\n\n Zubeh\u00f6r:\n 2 Sitz- und 1 R\u00fcckenkissen\n\n Ma\u00dfe:\n Sessel B x H x T ca. 62 x 110 x 70 cm\nFu\u00dfhocker B x H x T ca. 62 x 51 x 59 cm\nSitzh\u00f6he je ca. 51 cm\n\n Tragkraft:\n Sessel max. 110 kg\nFu\u00dfhocker max. 80 kg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/afeb171eb4532df7/sessel-mit-fusshocker.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/afeb171eb4532df7/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ae5722bf04532df7/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/aa41e9fddf129f27/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ad35f84ddf129f27/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/afe7284ddf129f27/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/a927271f0f129f27/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/a924484f04532df7/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/a4a4447eb4532df7/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/a4ab147eb4532df7/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/afe285ceb4532df7/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-IMPORTED/abfaa9fdd4532df7/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-IMPORTED/a51aa84dd4532df7/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_12-IMPORTED/a510547f04532df7/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_13-IMPORTED/abf5f5cf04532df7/sessel-mit-fusshocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_14-IMPORTED/aa4336af04532df7/sessel-mit-fusshocker.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/afe445cebab86df7/sessel-mit-fusshocker.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "299.00", "amount": "239.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sessel-mit-fusshocker-p400096973.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sessel-mit-fusshocker-p400096973.html"}}, {"tcm_article_number": 336244, "product_id": 400096977, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76125, "ean": 4006083362444, "type": "generalArticle", "title": "Vakuumbecher", "size": null, "color": "Becher transparent\nDeckel und Pumpe wei\u00df-gelb-hellgrau", "material": "Beh\u00e4lter und Pumpe Kunststoff\nDichtung und Ventil Silikon", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "tcm102"], "project_number": 88859, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Aromaverschluss \u2013 optimale Aufbewahrung von frischen Smoothies, S\u00e4ften, So\u00dfen etc. ", "long": "Vakuumbecher Becher mit Aromaverschluss  Dieser Vakuumbecher h\u00e4lt das Aroma unter Verschluss \u2013 optimal zum Beispiel f\u00fcr Smoothies, S\u00e4fte und So\u00dfen. Mit der beiliegenden Pumpe wird ein Vakuum erzeugt, so bleibt der Inhalt des Bechers deutlich l\u00e4nger frisch. Durch Herunterdr\u00fccken des Bel\u00fcftungsknopfes wird das Vakuum wieder abgebaut. Dank der praktischen Datumsanzeige im Deckel beh\u00e4lt man jederzeit den \u00dcberblick \u00fcber die Frische des Inhalts. Der Becher passt optimal in das T\u00fcrfach des K\u00fchlschranks und ist sp\u00fclmaschinengeeignet. Farbe:  Becher transparent Deckel und Pumpe wei\u00df-gelb-hellgrau   Material:  Beh\u00e4lter und Pumpe Kunststoff Dichtung und Ventil Silikon   Ma\u00dfe:  H\u00f6he ca. 15 cm    F\u00fcllmenge:  Ca. 750 ml   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Pumpe Mit Aromaverschluss \u2013 optimale Aufbewahrung von frischen Smoothies, S\u00e4ften, So\u00dfen etc.  Datumsanzeige im Deckel  Inkl. Pumpe zum Erzeugen eines Vakuums \u2013 Inhalte bleiben deutlich l\u00e4nger frisch", "structured": "Vakuumbecher Becher mit Aromaverschluss\n Dieser Vakuumbecher h\u00e4lt das Aroma unter Verschluss \u2013 optimal zum Beispiel f\u00fcr Smoothies, S\u00e4fte und So\u00dfen. Mit der beiliegenden Pumpe wird ein Vakuum erzeugt, so bleibt der Inhalt des Bechers deutlich l\u00e4nger frisch. Durch Herunterdr\u00fccken des Bel\u00fcftungsknopfes wird das Vakuum wieder abgebaut. Dank der praktischen Datumsanzeige im Deckel beh\u00e4lt man jederzeit den \u00dcberblick \u00fcber die Frische des Inhalts. Der Becher passt optimal in das T\u00fcrfach des K\u00fchlschranks und ist sp\u00fclmaschinengeeignet. Farbe:\n Becher transparent\nDeckel und Pumpe wei\u00df-gelb-hellgrau\n\n Material:\n Beh\u00e4lter und Pumpe Kunststoff\nDichtung und Ventil Silikon\n\n Ma\u00dfe:\n H\u00f6he ca. 15 cm\n\n  F\u00fcllmenge:\n Ca. 750 ml\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Pumpe"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/aa41e5c72f186df7/vakuumbecher.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/aa41e5c72f186df7/vakuumbecher.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/aa4b106ebf186df7/vakuumbecher.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ad3449febf186df7/vakuumbecher.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/a890530f09d9dc47/vakuumbecher.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/afeb130f09d9dc47/vakuumbecher.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/a89051df09d9dc47/vakuumbecher.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/ae56906f09d9dc47/vakuumbecher.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/afe694787b0c7df7/vakuumbecher.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Tools & Utensils", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenausstattung", "assortment3": "K\u00fcchenhelfer", "assortment4": "K\u00fcchenzubereitungshelfer"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "7.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2019-11-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/vakuumbecher-p400096977.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/vakuumbecher-p400096977.html"}}, {"tcm_article_number": 334701, "product_id": 400096978, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76319, "ean": 4006083347014, "type": "generalArticle", "title": "Lounge-M\u00f6bel-Element, Mittelteil", "size": null, "color": "Naturfarben\nBez\u00fcge schwarz", "material": "FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz\nKissenf\u00fcllung Polyurethan-Schaum\nBez\u00fcge 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 89267, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "F\u00fcr kleine und gro\u00dfe Fl\u00e4chen ", "long": "Lounge-M\u00f6bel-Element, Mittelteil Von der gem\u00fctlichen Sitzgelegenheit auf dem Balkon bis zur XL-Lounge im Garten ist mit diesem Kombinationstalent alles m\u00f6glich. Dieses Lounge-M\u00f6bel-Element ist geeignet, um als Mittelteil einer Gruppe oder auch als einzelne Sitzgelegenheit zu dienen. Die Lounge-M\u00f6bel-Elemente lassen sich beliebig auf gro\u00dfen und kleinen Fl\u00e4chen kombinieren. Sie bieten einen hohen Sitzkomfort und lassen viele Stellvarianten zu. Dieses Gartenm\u00f6bel ist aus vorge\u00f6ltem, hochwertigem sowie FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz gefertigt und dadurch besonders wetterfest und widerstandsf\u00e4hig. Farbe:  Naturfarben Bez\u00fcge schwarz   Material:  FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz Kissenf\u00fcllung Polyurethan-Schaum Bez\u00fcge 100% Polyester   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 66,5 x 74 x 69 cm Sitzh\u00f6he ohne Kissen ca. 32 cm Kissenh\u00f6he ca. 10 cm   Tragkraft:  Max. 120 kg   Gewicht:  Ca. 16 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. 1 Sitz- und 1 R\u00fcckenkissen, Montagematerial und -anleitung GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Eukalyptusholz Eukalyptusholz ist nicht nur wegen seiner sch\u00f6nen, warmen Farbe sehr beliebt. Es ist ein besonders robustes Holz, das auch nach Jahren nichts von seiner Sch\u00f6nheit verliert. Pflege Bez\u00fcge F\u00fcr kleine und gro\u00dfe Fl\u00e4chen  Aus vorge\u00f6ltem, hochwertigem und FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz  Bez\u00fcge abnehmbar und waschbar  Angenehmer Sitzkomfort  Inkl. 1 Sitz- und 1 R\u00fcckenkissen", "structured": "Lounge-M\u00f6bel-Element, Mittelteil Von der gem\u00fctlichen Sitzgelegenheit auf dem Balkon bis zur XL-Lounge im Garten ist mit diesem Kombinationstalent alles m\u00f6glich. Dieses Lounge-M\u00f6bel-Element ist geeignet, um als Mittelteil einer Gruppe oder auch als einzelne Sitzgelegenheit zu dienen. Die Lounge-M\u00f6bel-Elemente lassen sich beliebig auf gro\u00dfen und kleinen Fl\u00e4chen kombinieren. Sie bieten einen hohen Sitzkomfort und lassen viele Stellvarianten zu. Dieses Gartenm\u00f6bel ist aus vorge\u00f6ltem, hochwertigem sowie FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz gefertigt und dadurch besonders wetterfest und widerstandsf\u00e4hig. Farbe:\n Naturfarben\nBez\u00fcge schwarz\n\n Material:\n FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz\nKissenf\u00fcllung Polyurethan-Schaum\nBez\u00fcge 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 66,5 x 74 x 69 cm\nSitzh\u00f6he ohne Kissen ca. 32 cm\nKissenh\u00f6he ca. 10 cm\n\n Tragkraft:\n Max. 120 kg\n\n Gewicht:\n Ca. 16 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. 1 Sitz- und 1 R\u00fcckenkissen, Montagematerial und -anleitung\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nEukalyptusholz Eukalyptusholz ist nicht nur wegen seiner sch\u00f6nen, warmen Farbe sehr beliebt. Es ist ein besonders robustes Holz, das auch nach Jahren nichts von seiner Sch\u00f6nheit verliert.\n\nPflege Bez\u00fcge"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5c2444769f1b0f26/lounge-moebel-element-mittelteil.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5c2444769f1b0f26/lounge-moebel-element-mittelteil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5985f1d72f1b0f26/lounge-moebel-element-mittelteil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5b5b11d72f1b0f26/lounge-moebel-element-mittelteil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5d9050672f1b0f26/lounge-moebel-element-mittelteil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5d9699f72f1b0f26/lounge-moebel-element-mittelteil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5f41e9f72f1b0f26/lounge-moebel-element-mittelteil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/51ab19f72f1b0f26/lounge-moebel-element-mittelteil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/583058472f1b0f26/lounge-moebel-element-mittelteil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/5985f4769f1b0f26/lounge-moebel-element-mittelteil.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5985f2b72f1b0f26/lounge-moebel-element-mittelteil.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Furniture Sets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Loungem\u00f6bel"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "179.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2019-09-26", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lounge-moebel-element-mittelteil-p400096978.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lounge-moebel-element-mittelteil-p400096978.html"}}, {"tcm_article_number": 336736, "product_id": 400096981, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76131, "ean": 4006083367364, "type": "generalArticle", "title": "Beistelltisch", "size": null, "color": "Tischplatte grau\nBeine naturfarben", "material": "Tischplatte Faserzement\nBeine FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 89305, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Tischplatte in Beton-Optik ", "long": "Beistelltisch Witterungsbest\u00e4ndige Gartenm\u00f6bel  Dieser Gartentisch ist ebenso praktisch wie dekorativ. Seine Tischplatte in Beton-Optik hat eine robuste Oberfl\u00e4che mit Kratzschutz. Die Beine des Beistelltischs sind aus hochwertigem, vorge\u00f6ltem sowie FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz und ebenso UV-best\u00e4ndig wie frost- und wasserresistent. Farbe:  Tischplatte grau Beine naturfarben   Material:  Tischplatte Faserzement Beine FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz   Ma\u00dfe:  H\u00f6he ca. 48 cm \u00d8 ca. 55 cm   Tragkraft:  Max. 65 kg GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT M\u00f6bel in Beton-Optik Unsere Tische im Beton-Look zeichnen sich durch hohe Outdoor-Tauglichkeit aus. Die strapazierf\u00e4hige, kratzfeste Tischplatte aus Faserzement ist wetterfest und widersteht Sonne, Regen und Frost. Ein spezieller Lack verleiht ihr die moderne Beton-Optik, die perfekt zu Geflecht- und Holzm\u00f6beln passt. Akazienholz Gro\u00dfe Z\u00e4higkeit, Biegsamkeit und eine hohe Witterungsbest\u00e4ndigkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Holz f\u00fcr M\u00f6bel im Au\u00dfenbereich. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat. Tischplatte in Beton-Optik  Oberfl\u00e4che mit Kratzschutz  Witterungsbest\u00e4ndig: UV-, frost- und wasserresistent  Tischbeine aus hochwertigem, vorge\u00f6ltem, FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz", "structured": "Beistelltisch Witterungsbest\u00e4ndige Gartenm\u00f6bel\n Dieser Gartentisch ist ebenso praktisch wie dekorativ. Seine Tischplatte in Beton-Optik hat eine robuste Oberfl\u00e4che mit Kratzschutz. Die Beine des Beistelltischs sind aus hochwertigem, vorge\u00f6ltem sowie FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz und ebenso UV-best\u00e4ndig wie frost- und wasserresistent. Farbe:\n Tischplatte grau\nBeine naturfarben\n\n Material:\n Tischplatte Faserzement\nBeine FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz\n\n Ma\u00dfe:\n H\u00f6he ca. 48 cm\n\u00d8 ca. 55 cm\n\n Tragkraft:\n Max. 65 kg\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nM\u00f6bel in Beton-Optik Unsere Tische im Beton-Look zeichnen sich durch hohe Outdoor-Tauglichkeit aus. Die strapazierf\u00e4hige, kratzfeste Tischplatte aus Faserzement ist wetterfest und widersteht Sonne, Regen und Frost. Ein spezieller Lack verleiht ihr die moderne Beton-Optik, die perfekt zu Geflecht- und Holzm\u00f6beln passt.\n\nAkazienholz Gro\u00dfe Z\u00e4higkeit, Biegsamkeit und eine hohe Witterungsbest\u00e4ndigkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Holz f\u00fcr M\u00f6bel im Au\u00dfenbereich. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5ef725cb1f1b0f26/beistelltisch.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5ef725cb1f1b0f26/beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5ae7206aaf1b0f26/beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5b5b106aaf1b0f26/beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5ef339faaf1b0f26/beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5d94484aaf1b0f26/beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5aeb184aaf1b0f26/beistelltisch.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/583282baaf1b0f26/beistelltisch.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Tisch, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "69.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/beistelltisch-p400096981.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/beistelltisch-p400096981.html"}}, {"tcm_article_number": 336808, "product_id": 400096982, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76325, "ean": 4006083368088, "type": "generalArticle", "title": "Geflechtleuchte \u00bbKugel\u00ab", "size": null, "color": "Geflecht braun-schwarz meliert\nInnerer Leuchtenschirm wei\u00df gefrostet", "material": "Geflecht Kunststoff in Rattan-Optik\nHalterung und Fassung Metall\nInnerer Leuchtenschirm Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": "A+", "logos": ["dpr01", "dpr63", "ico293", "umw14", "tec406", "tec410", "tcm102", "ico02"], "project_number": 89408, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Optisches Highlight f\u00fcr den Garten \u2013 sorgt f\u00fcr eine angenehme Atmosph\u00e4re ", "long": "Geflechtleuchte \u00bbKugel\u00ab Diese Lampe ist ein optisches Highlight f\u00fcr den Garten und sorgt bei Dunkelheit f\u00fcr eine angenehme Atmosph\u00e4re. Die Leuchte mit einem Geflecht aus hochwertigem Kunststoff in Rattan-Optik ist sowohl f\u00fcr den Innen- wie f\u00fcr den Au\u00dfenbereich geeignet. Farbe:  Geflecht braun-schwarz meliert Innerer Leuchtenschirm wei\u00df gefrostet   Material:  Geflecht Kunststoff in Rattan-Optik Halterung und Fassung Metall Innerer Leuchtenschirm Kunststoff   Ma\u00dfe:  H\u00f6he ca. 41 cm \u00d8 ca. 42 cm Kabell\u00e4nge ca. 5 m   Hinweis:  Inkl. Leuchtmittel Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung Gleichm\u00e4\u00dfige Fl\u00e4chenausleuchtung  Informationen zum Leuchtmittel Tchibo TCM 336808. Leuchtmittelfassung E27. Diese Leuchte ist geeignet f\u00fcr Leuchtmittel der Energieklassen A++ bis E. Inkl. LED-Leuchtmittel der Energieklasse A+. 6 kWh/1.000 h. Leuchtet warmwei\u00df. Optisches Highlight f\u00fcr den Garten \u2013 sorgt f\u00fcr eine angenehme Atmosph\u00e4re  Geflecht aus hochwertigem Kunststoff in Rattan-Optik  F\u00fcr den Innen- und Au\u00dfenbereich", "structured": "Geflechtleuchte \u00bbKugel\u00ab Diese Lampe ist ein optisches Highlight f\u00fcr den Garten und sorgt bei Dunkelheit f\u00fcr eine angenehme Atmosph\u00e4re. Die Leuchte mit einem Geflecht aus hochwertigem Kunststoff in Rattan-Optik ist sowohl f\u00fcr den Innen- wie f\u00fcr den Au\u00dfenbereich geeignet. Farbe:\n Geflecht braun-schwarz meliert\nInnerer Leuchtenschirm wei\u00df gefrostet\n\n Material:\n Geflecht Kunststoff in Rattan-Optik\nHalterung und Fassung Metall\nInnerer Leuchtenschirm Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n H\u00f6he ca. 41 cm\n\u00d8 ca. 42 cm\nKabell\u00e4nge ca. 5 m\n\n Hinweis:\n Inkl. Leuchtmittel\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\nGleichm\u00e4\u00dfige Fl\u00e4chenausleuchtung\n\n\nInformationen zum Leuchtmittel Tchibo TCM 336808. Leuchtmittelfassung E27. Diese Leuchte ist geeignet f\u00fcr Leuchtmittel der Energieklassen A++ bis E. Inkl. LED-Leuchtmittel der Energieklasse A+. 6 kWh/1.000 h. Leuchtet warmwei\u00df."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5c2053069f1b0f26/geflechtleuchte-kugel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5c2053069f1b0f26/geflechtleuchte-kugel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/583287169f1b0f26/geflechtleuchte-kugel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/583726a69f1b0f26/geflechtleuchte-kugel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5f4286a69f1b0f26/geflechtleuchte-kugel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5ef442b69f1b0f26/geflechtleuchte-kugel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5aeb12b69f1b0f26/geflechtleuchte-kugel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5b5695c69f1b0f26/geflechtleuchte-kugel.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Garten Leuchten Elektro", "assortment4": "Elektro-Beleuchtung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "99.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/geflechtleuchte-kugel-p400096982.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/geflechtleuchte-kugel-p400096982.html"}}]