[{"tcm_article_number": 393236, "product_id": 400152518, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 118713, "ean": 4006083932364, "type": "generalArticle", "title": "USG-Schabracke \u00bbVielseitigkeit\u00ab ", "size": null, "color": "Blau", "material": "100% Polyester ", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104983, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Perfekt geeignet f\u00fcr Gel\u00e4nderitt, Springreiten und Dressur", "long": "USG-Schabracke \u00bbVielseitigkeit\u00ab  Schabracke, Satteldecke & Co.Beim Reiten soll es unseren kleinen Reitern gut gehen \u2013 dem Pferd aber nat\u00fcrlich auch. Und mit dieser vielseitigen Schabracke von USG leistet man dazu einen gro\u00dfen Beitrag: Sie ist besonders formstabil und weich \u2013 und sie eignet sich ebenso f\u00fcr den Gel\u00e4nderitt wie f\u00fcr das Springreiten oder die Dressur.Edler Look durch feine SteppungDer Sattel wird durch die Gurtschlaufen mit praktischem Klettverschluss gef\u00fchrt und die feine Steppung sowie die farblich abgesetzte Kordel sorgen f\u00fcr einen edlen Look. Die Auflage ist in zwei Gr\u00f6\u00dfen erh\u00e4ltlich: In der Gr\u00f6\u00dfe \u00bbPony\u00ab hat sie die Ma\u00dfe von etwa 56 x 51 Zentimetern, die Gr\u00f6\u00dfe \u00bbWarmblut\u00ab betr\u00e4gt circa 61 x 53 Zentimeter. Farbe: Blau Material: 100% Polyester  Ma\u00dfe: Gr\u00f6\u00dfe \u00bbPony\u00ab ca. 56 x 51 cmGr\u00f6\u00dfe \u00bbWarmblut\u00ab ca. 61 x 53 cm Perfekt geeignet f\u00fcr Gel\u00e4nderitt, Springreiten und Dressur|Besonders formstabil und weich|Mit feiner Steppung und einer farblich abgesetzten Kordel|Gurtschlaufen mit praktischem Klettverschluss", "structured": "USG-Schabracke \u00bbVielseitigkeit\u00ab  Schabracke, Satteldecke & Co.Beim Reiten soll es unseren kleinen Reitern gut gehen \u2013 dem Pferd aber nat\u00fcrlich auch. Und mit dieser vielseitigen Schabracke von USG leistet man dazu einen gro\u00dfen Beitrag: Sie ist besonders formstabil und weich \u2013 und sie eignet sich ebenso f\u00fcr den Gel\u00e4nderitt wie f\u00fcr das Springreiten oder die Dressur.Edler Look durch feine SteppungDer Sattel wird durch die Gurtschlaufen mit praktischem Klettverschluss gef\u00fchrt und die feine Steppung sowie die farblich abgesetzte Kordel sorgen f\u00fcr einen edlen Look. Die Auflage ist in zwei Gr\u00f6\u00dfen erh\u00e4ltlich: In der Gr\u00f6\u00dfe \u00bbPony\u00ab hat sie die Ma\u00dfe von etwa 56 x 51 Zentimetern, die Gr\u00f6\u00dfe \u00bbWarmblut\u00ab betr\u00e4gt circa 61 x 53 Zentimeter. Farbe: Blau Material: 100% Polyester  Ma\u00dfe: Gr\u00f6\u00dfe \u00bbPony\u00ab ca. 56 x 51 cmGr\u00f6\u00dfe \u00bbWarmblut\u00ab ca. 61 x 53 cm Perfekt geeignet f\u00fcr Gel\u00e4nderitt, Springreiten und Dressur|Besonders formstabil und weich|Mit feiner Steppung und einer farblich abgesetzten Kordel|Gurtschlaufen mit praktischem Klettverschluss"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23992b6945dca84/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23992b6945dca84/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f54b4716945dca84/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f4f415c6945dca84/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Animals & Pet Supplies > Pet Supplies", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Tierbedarf", "assortment3": "Tier allgemein", "assortment4": "Pflege und Ordnung, Tier"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/usg-schabracke-vielseitigkeit-p400152518.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/usg-schabracke-vielseitigkeit-p400152518.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 393323, "product_id": 400152565, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 118478, "ean": 4006083933231, "type": "generalArticle", "title": "7/8-Stretchhose", "size": "S 36/38", "color": "Wei\u00df", "material": "77% Viskose (von Lenzing), 20% Polyamid, 3% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106120, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Bequeme und elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil", "long": "7/8-Stretchhose Diese bequeme Stretchhose mit hohem Viskoseanteil liegt wunderbar weich auf der Haut. Elasthan sorgt f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Tragekomfort und mit dem elastischen Bund sitzt die Damenhose perfekt, ohne einzuschn\u00fcren. Das schmal geschnittene Bein in 7/8-L\u00e4nge ist an den Abschl\u00fcssen mit Seitenschlitzen versehen und bietet optimale Bewegungsfreiheit \u2013\u00a0die perfekte Hose f\u00fcr legere und gleichzeitig stilvolle Outfits. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Wei\u00df Material: 77% Viskose (von Lenzing), 20% Polyamid, 3% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 63 cm Bequeme und elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil|Elastischer Bund \u2013 kein Einschn\u00fcren|Beinabschl\u00fcsse mit Seitenschlitzen f\u00fcr optimale Bewegungsfreiheit|Schmales Bein", "structured": "7/8-Stretchhose Diese bequeme Stretchhose mit hohem Viskoseanteil liegt wunderbar weich auf der Haut. Elasthan sorgt f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Tragekomfort und mit dem elastischen Bund sitzt die Damenhose perfekt, ohne einzuschn\u00fcren. Das schmal geschnittene Bein in 7/8-L\u00e4nge ist an den Abschl\u00fcssen mit Seitenschlitzen versehen und bietet optimale Bewegungsfreiheit \u2013\u00a0die perfekte Hose f\u00fcr legere und gleichzeitig stilvolle Outfits. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Wei\u00df Material: 77% Viskose (von Lenzing), 20% Polyamid, 3% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 63 cm Bequeme und elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil|Elastischer Bund \u2013 kein Einschn\u00fcren|Beinabschl\u00fcsse mit Seitenschlitzen f\u00fcr optimale Bewegungsfreiheit|Schmales Bein Was hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fcdf530c6abb0b34/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fcdf530c6abb0b34/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f4f411dc6abb0b34/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f54821dc6abb0b34/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fd64147c69d29a84/7-8-stretchhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/fcdd884879d29a84/7-8-stretchhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f4fee84879d29a84/7-8-stretchhose.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Hosen", "assortment4": "Da. Hose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/7-8-stretchhose-p400152565.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/7-8-stretchhose-p400152565.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 393278, "product_id": 400152578, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 118744, "ean": 4006083932784, "type": "generalArticle", "title": "2 Glas-Auflaufformen", "size": null, "color": "Schalen transparent\nDeckel 1x rot, 1x blau", "material": "Schalen Borosilikatglas\nDeckel 100% Polyethylen", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106020, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Zum Servieren, Frischhalten, Einfrieren, Garen und Erhitzen", "long": "2 Glas-Auflaufformen Ein Duo f\u00fcr so manche Delikatesse: Man k\u00f6nnte die beiden Glas-Auflaufformen als wahre Multitalente in der K\u00fcche bezeichnen \u2013 eignen sie sich doch zum Servieren, Frischhalten, Einfrieren, Garen und Erhitzen. Ohne Deckel sind sie sogar mikrowellengeeignet und backofengeeignet bis 180 \u00b0C. Da kommen einem doch direkt ein paar k\u00f6stliche Einf\u00e4lle, was man darin alles zubereiten k\u00f6nnte. Von Crumble \u00fcber Gratin bis hin zum Obstsalat ist jede Leibspeise m\u00f6glich. Daf\u00fcr bieten die beiden Auflaufformen mit etwa 800 und 1.500 Millilitern F\u00fcllmenge ausreichend Platz. Nach dem Gebrauch sind sie durch ihre zwei unterschiedlichen Gr\u00f6\u00dfen praktisch ineinander stapelbar. Und wem mal die Ideen ausgehen, dem helfen die beigef\u00fcgten Rezeptvorschl\u00e4ge sicher lecker weiter. Farbe: Schalen transparentDeckel 1x rot, 1x blau Material: Schalen BorosilikatglasDeckel 100% Polyethylen Ma\u00dfe: Kleine Schale \u00d8 ca. 13 cm, H\u00f6he ca. 8 cmGro\u00dfe Schale \u00d8 ca. 16 cm, H\u00f6he ca. 9,5 cm Gewicht: Kleine Schale ca. 190 gGro\u00dfe Schale ca. 270 g  F\u00fcllmenge: Kleine Schale ca. 800 mlGro\u00dfe Schale ca. 1.500 ml Gebrauchsanweisung: Die Backofen- und Mikrowelleneignung gilt nicht f\u00fcr die Kunststoffdeckel, nur f\u00fcr die GlasauflaufformenDie Glasauflaufformen sind temperaturresistent von \u201340 \u00b0C bis +180 \u00b0CDie Deckel sind temperaturresistent von \u201320 \u00b0C bis +80 \u00b0C Warnhinweise: Keine Scheuerschw\u00e4mme oder Scheuermittel zur Reinigung verwenden Zum Servieren, Frischhalten, Einfrieren, Garen und Erhitzen|Ohne Deckel mikrowellengeeignet und backofengeeignet bis 180 \u00b0C|Inkl. Gebrauchsanweisung und Rezeptvorschl\u00e4gen|2 verschiedene Gr\u00f6\u00dfen \u2013 nutzbares F\u00fcllvolumen ca. 800 und ca. 1.500 ml ", "structured": "2 Glas-Auflaufformen Ein Duo f\u00fcr so manche Delikatesse: Man k\u00f6nnte die beiden Glas-Auflaufformen als wahre Multitalente in der K\u00fcche bezeichnen \u2013 eignen sie sich doch zum Servieren, Frischhalten, Einfrieren, Garen und Erhitzen. Ohne Deckel sind sie sogar mikrowellengeeignet und backofengeeignet bis 180 \u00b0C. Da kommen einem doch direkt ein paar k\u00f6stliche Einf\u00e4lle, was man darin alles zubereiten k\u00f6nnte. Von Crumble \u00fcber Gratin bis hin zum Obstsalat ist jede Leibspeise m\u00f6glich. Daf\u00fcr bieten die beiden Auflaufformen mit etwa 800 und 1.500 Millilitern F\u00fcllmenge ausreichend Platz. Nach dem Gebrauch sind sie durch ihre zwei unterschiedlichen Gr\u00f6\u00dfen praktisch ineinander stapelbar. Und wem mal die Ideen ausgehen, dem helfen die beigef\u00fcgten Rezeptvorschl\u00e4ge sicher lecker weiter. Farbe: Schalen transparentDeckel 1x rot, 1x blau Material: Schalen BorosilikatglasDeckel 100% Polyethylen Ma\u00dfe: Kleine Schale \u00d8 ca. 13 cm, H\u00f6he ca. 8 cmGro\u00dfe Schale \u00d8 ca. 16 cm, H\u00f6he ca. 9,5 cm Gewicht: Kleine Schale ca. 190 gGro\u00dfe Schale ca. 270 g  F\u00fcllmenge: Kleine Schale ca. 800 mlGro\u00dfe Schale ca. 1.500 ml Gebrauchsanweisung: Die Backofen- und Mikrowelleneignung gilt nicht f\u00fcr die Kunststoffdeckel, nur f\u00fcr die GlasauflaufformenDie Glasauflaufformen sind temperaturresistent von \u201340 \u00b0C bis +180 \u00b0CDie Deckel sind temperaturresistent von \u201320 \u00b0C bis +80 \u00b0C Warnhinweise: Keine Scheuerschw\u00e4mme oder Scheuermittel zur Reinigung verwenden Zum Servieren, Frischhalten, Einfrieren, Garen und Erhitzen|Ohne Deckel mikrowellengeeignet und backofengeeignet bis 180 \u00b0C|Inkl. Gebrauchsanweisung und Rezeptvorschl\u00e4gen|2 verschiedene Gr\u00f6\u00dfen \u2013 nutzbares F\u00fcllvolumen ca. 800 und ca. 1.500 ml "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f798284c64586074/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f798284c64586074/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/fd6f506729d9d074/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/324171c6b0b0b35/2-glas-auflaufformen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/32b46ac6b0b0b35/2-glas-auflaufformen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/45826ac6b0b0b35/2-glas-auflaufformen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Cookware > Casserole Dishes", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenzubereitung", "assortment3": "Kochgeschirr", "assortment4": "Auflaufform"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.54", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-glas-auflaufformen-p400152578.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-glas-auflaufformen-p400152578.html"}}, {"tcm_article_number": 389331, "product_id": 400152598, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115187, "ean": 4006083893313, "type": "generalArticle", "title": "Gro\u00dfer Ordnungsschrank", "size": null, "color": "Korpus wei\u00df\nGriffe und F\u00fc\u00dfe Eiche naturfarben", "material": "Korpus Spanplatte\nGriffe und F\u00fc\u00dfe Eichen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103156, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie", "long": "Gro\u00dfer Ordnungsschrank Dieser Ordnungsschrank aus unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie ist ein echtes Allroundtalent in Sachen Stauraum. Er bietet hinter vier T\u00fcren sichtgesch\u00fctzten Platz und hat dar\u00fcber zwei zus\u00e4tzliche offene F\u00e4cher \u2013 ideal auch f\u00fcr Ordnungsboxen. Hier finden Putzutensilien und Reinigungsmittel ein Zuhause und sind immer griffbereit. Die T\u00fcren haben Klickscharniere und sind im Handumdrehen montiert.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und wurde hochwertig mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet. Das Untergestell ist wie die Griffe und die F\u00fc\u00dfe aus massivem Eichenholz. Farbe: Korpus wei\u00dfGriffe und F\u00fc\u00dfe Eiche naturfarben Material: Korpus SpanplatteGriffe und F\u00fc\u00dfe Eichen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 121 x 20 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 28 kg Tragkraft: Kopfplatte max. 20 kgJe Fach max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie|2 ger\u00e4umige, offene F\u00e4cher\u2013 ideal f\u00fcr Aufbewahrungsboxen|2 Doppelt\u00fcren mit Griffen|MADE IN GERMANY", "structured": "Gro\u00dfer Ordnungsschrank Dieser Ordnungsschrank aus unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie ist ein echtes Allroundtalent in Sachen Stauraum. Er bietet hinter vier T\u00fcren sichtgesch\u00fctzten Platz und hat dar\u00fcber zwei zus\u00e4tzliche offene F\u00e4cher \u2013 ideal auch f\u00fcr Ordnungsboxen. Hier finden Putzutensilien und Reinigungsmittel ein Zuhause und sind immer griffbereit. Die T\u00fcren haben Klickscharniere und sind im Handumdrehen montiert.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und wurde hochwertig mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet. Das Untergestell ist wie die Griffe und die F\u00fc\u00dfe aus massivem Eichenholz. Farbe: Korpus wei\u00dfGriffe und F\u00fc\u00dfe Eiche naturfarben Material: Korpus SpanplatteGriffe und F\u00fc\u00dfe Eichen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 121 x 20 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 28 kg Tragkraft: Kopfplatte max. 20 kgJe Fach max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie|2 ger\u00e4umige, offene F\u00e4cher\u2013 ideal f\u00fcr Aufbewahrungsboxen|2 Doppelt\u00fcren mit Griffen|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5d3c31d8786b0c46/grosser-ordnungsschrank.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5d3c31d8786b0c46/grosser-ordnungsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5a4f5848786b0c46/grosser-ordnungsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5fe99308786b0c46/grosser-ordnungsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5bf5a9f8786b0c46/grosser-ordnungsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5e5c39f8786b0c46/grosser-ordnungsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5c841308786b0c46/grosser-ordnungsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/5e55a2b8786b0c46/grosser-ordnungsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/5d3c39f8786b0c46/grosser-ordnungsschrank.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Badm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, Bad"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "179.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/grosser-ordnungsschrank-p400152598.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/grosser-ordnungsschrank-p400152598.html"}}, {"tcm_article_number": 393386, "product_id": 400152617, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 118987, "ean": 4006083933866, "type": "generalArticle", "title": "Metall-Stehleuchte \u00bbDreibein\u00ab", "size": null, "color": "Wei\u00df mit silberfarbener Fassung\nKabel und Schalter transparent", "material": "Leuchtenschirm Textil mit Kunststoff kaschiert\nBeine und Fassung Metall\nKabel und Schalter Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106165, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Leuchtenschirm mit kunststoffkaschiertem Textilschirm", "long": "Metall-Stehleuchte \u00bbDreibein\u00ab Die dreibeinige Stehleuchte ist schon fast so etwas wie eine Design-Ikone und kann auch in dieser Variante mit ihrem zeitlosen Aussehen \u00fcberzeugen. Durch ihren puristischen Look mit unten spitz zulaufenden Metallbeinen und den kaschierten Textilschirm l\u00e4sst sie sich mit nahezu jeder Einrichtung kombinieren und kann vom Wohnzimmer bis zum Arbeitszimmer jeden Raum bereichern.Mit Step-DimmingDie Stehlampe hat eine klassische E27-Fassung, in der ein LED-Leuchtmittel steckt, das angenehm warmwei\u00df leuchtet. Die Intensit\u00e4t l\u00e4sst sich per Step-Dimming \u00fcber den Ein-/Ausschalter am Kabel auch auf die H\u00e4lfte oder ein Viertel reduzieren \u2013 ganz nach Anlass und gew\u00fcnschter Lichtstimmung. So sorgt die sch\u00f6ne Lampe immer f\u00fcr die richtige Atmosph\u00e4re. Und dank der bodenschonenden Unterseiten der F\u00fc\u00dfe kann man sie auch auf empfindlichen B\u00f6den wie Parkett aufstellen. Farbe: Wei\u00df mit silberfarbener FassungKabel und Schalter transparent Material: Leuchtenschirm Textil mit Kunststoff kaschiertBeine und Fassung MetallKabel und Schalter Kunststoff Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 160 cmSchirm \u00d8 ca. 50 cm, H\u00f6he ca. 26 cmL\u00e4nge Kabel ca. 220 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. LED-Step-Dimming-Leuchtmittel und Bedienungsanleitung Leistung: 10 Watt Leuchtenschirm mit kunststoffkaschiertem Textilschirm|Fassung E27, inkl. LED-Step-Dimming-Leuchtmittel: 806 Lumen, 10 Watt, Lichtfarbe warmwei\u00df|Leuchtmittel direkt am Schalter der Leuchte per Step-Dimming dimmbar: 100%, 50% oder 25%|Metallbeine nach unten spitz zusammenlaufend", "structured": "Metall-Stehleuchte \u00bbDreibein\u00ab Die dreibeinige Stehleuchte ist schon fast so etwas wie eine Design-Ikone und kann auch in dieser Variante mit ihrem zeitlosen Aussehen \u00fcberzeugen. Durch ihren puristischen Look mit unten spitz zulaufenden Metallbeinen und den kaschierten Textilschirm l\u00e4sst sie sich mit nahezu jeder Einrichtung kombinieren und kann vom Wohnzimmer bis zum Arbeitszimmer jeden Raum bereichern.Mit Step-DimmingDie Stehlampe hat eine klassische E27-Fassung, in der ein LED-Leuchtmittel steckt, das angenehm warmwei\u00df leuchtet. Die Intensit\u00e4t l\u00e4sst sich per Step-Dimming \u00fcber den Ein-/Ausschalter am Kabel auch auf die H\u00e4lfte oder ein Viertel reduzieren \u2013 ganz nach Anlass und gew\u00fcnschter Lichtstimmung. So sorgt die sch\u00f6ne Lampe immer f\u00fcr die richtige Atmosph\u00e4re. Und dank der bodenschonenden Unterseiten der F\u00fc\u00dfe kann man sie auch auf empfindlichen B\u00f6den wie Parkett aufstellen. Farbe: Wei\u00df mit silberfarbener FassungKabel und Schalter transparent Material: Leuchtenschirm Textil mit Kunststoff kaschiertBeine und Fassung MetallKabel und Schalter Kunststoff Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 160 cmSchirm \u00d8 ca. 50 cm, H\u00f6he ca. 26 cmL\u00e4nge Kabel ca. 220 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. LED-Step-Dimming-Leuchtmittel und Bedienungsanleitung Leistung: 10 Watt Leuchtenschirm mit kunststoffkaschiertem Textilschirm|Fassung E27, inkl. LED-Step-Dimming-Leuchtmittel: 806 Lumen, 10 Watt, Lichtfarbe warmwei\u00df|Leuchtmittel direkt am Schalter der Leuchte per Step-Dimming dimmbar: 100%, 50% oder 25%|Metallbeine nach unten spitz zusammenlaufend"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f4fc384aaab9d1c4/metall-stehleuchte-dreibein.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f4fc384aaab9d1c4/metall-stehleuchte-dreibein.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f0e9984aaab9d1c4/metall-stehleuchte-dreibein.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f4f9984aaab9d1c4/metall-stehleuchte-dreibein.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f4fb447b1ab9d1c4/metall-stehleuchte-dreibein.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting > Lamps", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Stehleuchte", "assortment4": "Standleuchte"}, "price": {"old_amount": "99.95", "amount": "97.43", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/metall-stehleuchte-dreibein-p400152617.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/metall-stehleuchte-dreibein-p400152617.html"}}, {"tcm_article_number": 393387, "product_id": 400152618, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 118988, "ean": 4006083933873, "type": "generalArticle", "title": "LED-Leuchte mit Ausstanzungen ", "size": null, "color": "Leuchtenschirm au\u00dfen schwarz, innen goldfarben\nLeuchtbeine, Kabel und Schalter schwarz", "material": "Metall\nSchalter und Kabel Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106167, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Gitterschirm schwarz-goldfarben", "long": "LED-Leuchte mit Ausstanzungen  Wenn Licht gezielt eingesetzt wird, kann es erheblich zu einer sch\u00f6nen und wohnlichen Atmosph\u00e4re beitragen \u2013 und mit dieser LED-Leuchte geschieht das auf eine ganz besonders stimmungsvolle Weise. Ihr Metallschirm ist innen goldfarben und durchgehend mit Ausstanzungen gearbeitet. So wird das warmwei\u00dfe Licht der innenliegenden LED reflektiert und gestreut, wodurch ein einzigartiger, sch\u00f6ner Effekt erzielt wird. Die Lampe hat eine E27-Fassung und das passende Leuchtmittel ist auch schon dabei. Farbe: Leuchtenschirm au\u00dfen schwarz, innen goldfarbenLeuchtbeine, Kabel und Schalter schwarz Material: MetallSchalter und Kabel Kunststoff Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 39,5 cm\u00d8 ca. 26,5 cmL\u00e4nge Kabel ca. 2 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. LED-Leuchtmittel und Bedienungsanleitung Gitterschirm schwarz-goldfarben|Inkl. LED-Leuchtmittel, Fassung E27, 400 Lumen, 4 Watt, Lichtfarbe warmwei\u00df", "structured": "LED-Leuchte mit Ausstanzungen  Wenn Licht gezielt eingesetzt wird, kann es erheblich zu einer sch\u00f6nen und wohnlichen Atmosph\u00e4re beitragen \u2013 und mit dieser LED-Leuchte geschieht das auf eine ganz besonders stimmungsvolle Weise. Ihr Metallschirm ist innen goldfarben und durchgehend mit Ausstanzungen gearbeitet. So wird das warmwei\u00dfe Licht der innenliegenden LED reflektiert und gestreut, wodurch ein einzigartiger, sch\u00f6ner Effekt erzielt wird. Die Lampe hat eine E27-Fassung und das passende Leuchtmittel ist auch schon dabei. Farbe: Leuchtenschirm au\u00dfen schwarz, innen goldfarbenLeuchtbeine, Kabel und Schalter schwarz Material: MetallSchalter und Kabel Kunststoff Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 39,5 cm\u00d8 ca. 26,5 cmL\u00e4nge Kabel ca. 2 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. LED-Leuchtmittel und Bedienungsanleitung Gitterschirm schwarz-goldfarben|Inkl. LED-Leuchtmittel, Fassung E27, 400 Lumen, 4 Watt, Lichtfarbe warmwei\u00df"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0e5a30aaab9d1c4/led-leuchte-mit-ausstanzungen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0e5a30aaab9d1c4/led-leuchte-mit-ausstanzungen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f62b447aaab9d1c4/led-leuchte-mit-ausstanzungen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f4ff59faaab9d1c4/led-leuchte-mit-ausstanzungen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f79c31daaab9d1c4/led-leuchte-mit-ausstanzungen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Garten Leuchten Elektro", "assortment4": "Elektro-Dekoleuchte"}, "price": {"old_amount": "69.95", "amount": "68.19", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-leuchte-mit-ausstanzungen-p400152618.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-leuchte-mit-ausstanzungen-p400152618.html"}}, {"tcm_article_number": 393389, "product_id": 400152640, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 118990, "ean": 4006083933897, "type": "generalArticle", "title": "Windlicht mit LED-Kerze", "size": null, "color": "Windlicht transparent\nRahmen schwarz\nHenkel Sisal naturfarben\nKerze cremewei\u00df", "material": "Windlicht Glas\nRahmen Metall\nHenkel Sisal\nKerze Echtwachs", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106170, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit fest integriertem Kerzenimitat mit Flackereffekt", "long": "Windlicht mit LED-Kerze Ein sch\u00f6ner Sommertag im Garten, auf dem Balkon oder auf der Terrasse muss mit dem Abend noch lange nicht zu Ende gehen. Mit diesem Windlicht schafft man sich nach Sonnenuntergang eine sch\u00f6ne Atmosph\u00e4re, wo auch immer man sie gerne h\u00e4tte: Die tragbare Leuchte ist batteriebetrieben und kann \u00fcberall platziert werden. Dank der bodenschonenden Unterseite \u00fcbrigens auch auf empfindlicheren Oberfl\u00e4chen.Mit FlackereffektIm Inneren der Lampe befindet sich ein Kerzenimitat mit integrierten LEDs, das mit seinem Flackereffekt einer echten Kerze ziemlich nah kommt und so mit angenehmem, warmwei\u00dfem Licht eine stimmungsvolle Atmosph\u00e4re bewirkt. Die Timerfunktion sorgt daf\u00fcr, dass sich die Leuchte nach etwa acht Stunden ein- und nach weiteren 16 Stunden wieder ausschaltet \u2013 man kann sie aber auch mit dem Schalter an der Unterseite bedienen. Farbe: Windlicht transparentRahmen schwarzHenkel Sisal naturfarbenKerze cremewei\u00df Material: Windlicht GlasRahmen MetallHenkel SisalKerze Echtwachs Ma\u00dfe: Windlicht H\u00f6he ca. 40 cm, \u00d8 ca. 16 cmKerze H\u00f6he ca. 18 cm, \u00d8 ca. 9 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Batterien LR06 (AA) und Bedienungsanleitung Batterie-/Akkulaufzeit: Leuchtdauer mit 1 Satz Batterien ca. 230 Stunden Mit fest integriertem Kerzenimitat mit Flackereffekt|Batteriebetrieben, flexibel platzierbar \u2013 inkl. 2 Batterien LR06 (AA)|Mit Timerfunktion: automatisches Abschalten nach ca. 8 Stunden, automatisches Wiedereinschalten nach ca. 16 Stunden |Mit fest integrierten LEDs \u2013 Lichtfarbe warmwei\u00df", "structured": "Windlicht mit LED-Kerze Ein sch\u00f6ner Sommertag im Garten, auf dem Balkon oder auf der Terrasse muss mit dem Abend noch lange nicht zu Ende gehen. Mit diesem Windlicht schafft man sich nach Sonnenuntergang eine sch\u00f6ne Atmosph\u00e4re, wo auch immer man sie gerne h\u00e4tte: Die tragbare Leuchte ist batteriebetrieben und kann \u00fcberall platziert werden. Dank der bodenschonenden Unterseite \u00fcbrigens auch auf empfindlicheren Oberfl\u00e4chen.Mit FlackereffektIm Inneren der Lampe befindet sich ein Kerzenimitat mit integrierten LEDs, das mit seinem Flackereffekt einer echten Kerze ziemlich nah kommt und so mit angenehmem, warmwei\u00dfem Licht eine stimmungsvolle Atmosph\u00e4re bewirkt. Die Timerfunktion sorgt daf\u00fcr, dass sich die Leuchte nach etwa acht Stunden ein- und nach weiteren 16 Stunden wieder ausschaltet \u2013 man kann sie aber auch mit dem Schalter an der Unterseite bedienen. Farbe: Windlicht transparentRahmen schwarzHenkel Sisal naturfarbenKerze cremewei\u00df Material: Windlicht GlasRahmen MetallHenkel SisalKerze Echtwachs Ma\u00dfe: Windlicht H\u00f6he ca. 40 cm, \u00d8 ca. 16 cmKerze H\u00f6he ca. 18 cm, \u00d8 ca. 9 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Batterien LR06 (AA) und Bedienungsanleitung Batterie-/Akkulaufzeit: Leuchtdauer mit 1 Satz Batterien ca. 230 Stunden Mit fest integriertem Kerzenimitat mit Flackereffekt|Batteriebetrieben, flexibel platzierbar \u2013 inkl. 2 Batterien LR06 (AA)|Mit Timerfunktion: automatisches Abschalten nach ca. 8 Stunden, automatisches Wiedereinschalten nach ca. 16 Stunden |Mit fest integrierten LEDs \u2013 Lichtfarbe warmwei\u00df"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54996a9cab9d1c4/windlicht-mit-led-kerze.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54996a9cab9d1c4/windlicht-mit-led-kerze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/fd6ee6a9cab9d1c4/windlicht-mit-led-kerze.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Garten Leuchten Elektro", "assortment4": "Elektro-Dekoleuchte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/windlicht-mit-led-kerze-p400152640.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/windlicht-mit-led-kerze-p400152640.html"}}, {"tcm_article_number": 498488, "product_id": 400152735, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 104430, "ean": 4046234984880, "type": "generalArticle", "title": "Privat Kaffee Guatemala Grande - 50g", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Elegant ausgewogen", "long": "Privat Kaffee Guatemala Grande Produktdetails:  Inhalt: 50 g Probiersachet  R\u00f6stkaffee, gemahlen    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18,  D\u201322297 Hamburg   Hinweis:  Die ausgelobten Preise beziehen sich ausschlie\u00dflich auf Bestellungen im Internet. Der von uns gelieferte Kaffee darf gewerbsm\u00e4\u00dfig nur zubereitet weiter vertrieben werden. Elegant ausgewogen 100% Kaffeebohnen von Rainforest-Alliance-zertifizierten Farmen 50g Probiersachet", "structured": "Privat Kaffee Guatemala Grande Produktdetails:\n Inhalt: 50 g Probiersachet\n\nR\u00f6stkaffee, gemahlen\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18,\n\nD\u201322297 Hamburg\n\n Hinweis:\n Die ausgelobten Preise beziehen sich ausschlie\u00dflich auf Bestellungen im Internet. Der von uns gelieferte Kaffee darf gewerbsm\u00e4\u00dfig nur zubereitet weiter vertrieben werden.\n\nPrivat Kaffee Guatemala Grande - Ganze Bohne Die zerkl\u00fcfteten Steilh\u00e4nge Guatemalas bieten beste Voraussetzungen f\u00fcr fein-w\u00fcrzige Kaffees. \n\n\n\nUnsere Experten w\u00e4hlen davon f\u00fcr Guatemala Grande die charaktervollsten und aromatischsten aus \u2013 Tchibo Arabica.\n\nDiese erhalten in den bergigen Anbauregionen Guatemalas durch das Wechselklima mit hei\u00dfen Tagen und k\u00fchlen N\u00e4chten eine besonders feine W\u00fcrze und elegante S\u00e4ure. \n\n\n\nAn den steilen Hanglagen werden diese Tchibo Arabica-Bohnen Kirsche f\u00fcr Kirsche schonend von Hand gepfl\u00fcckt. Genie\u00dfen Sie diesen eleganten Kaffee mit feinen Ankl\u00e4ngen von Schokolade.\n\n\n\nAls Naturprodukte unterliegen frische Kaffees in ihrer Verf\u00fcgbarkeit saisonalen Schwankungen. Daher erg\u00e4nzen wir Guatemala Grande mit frischen Arabicas aus ausgesuchten Anbaugebieten Lateinamerikas, die dem charakteristischen Geschmacksprofil Guatemalas entsprechen, um Ihnen ganzj\u00e4hrig ein gleichbleibendes, unverwechselbares und elegantes Aroma zu bieten.\n\nQualit\u00e4t und Verantwortung 100 % Tchibo Arabica aus nachhaltigem Anbau\n\nBeste Arabica-Qualit\u00e4t entsteht nur unter optimalen Bedingungen.\n\n\n\nUm Ihnen auch in Zukunft diese herausragende Qualit\u00e4t bieten zu k\u00f6nnen, setzen wir f\u00fcr unseren Privat Kaffees von Rainforest-Alliance-zertifizierten Farmen ein. \n\n\n\nIn Kooperation mit der unabh\u00e4ngigen Umweltschutzorganisation Rainforest Alliance unterst\u00fctzen wir die nachhaltige Verbesserung der Lebensbedingungen f\u00fcr Mensch und den Erhalt der Natur in den Ursprungsl\u00e4ndern unserer Kaffees.\n\nwww.rainforest-alliance.org/de\n\n\n\nMount Kenya Project\n\nAu\u00dferdem unterst\u00fctzen wir in eigenen Projekten Kaffeefarmer und ihre Familien in den Anbaugebieten wie z.B. Kenia, Guatemala und Kolumbien. So unterst\u00fctzen wir u.a. Farmerfrauen am Mount Kenya Zugang zu Trinkwasser zu erhalten. Mehr zu dem Projekt erfahren Sie unter: www.tchibo.de/mount-kenya\n\n\n\nR\u00f6stung\n\nJede der f\u00fcr Privat Kaffee ausgew\u00e4hlten Ernten wird von uns aromaveredelnd einzeln ger\u00f6stet. \n\n\n\nNur so kann sich der unverwechselbare Charakter ihrer Herkunft, der jedem Privat Kaffee seinen besonderen Geschmack verleiht, zur h\u00f6chsten Vollendung entfalten.\n\nRainforest Alliance Certified\u2122 Bestimmt ist Ihnen beim Einkauf schon einmal der gr\u00fcne Frosch der Rainforest Alliance aufgefallen, doch wof\u00fcr steht er eigentlich?\n\n\n\nRainforest Alliance setzt sich f\u00fcr den Schutz sensibler \u00d6kosysteme, wie der Tier- und Pflanzenwelt, ein und f\u00f6rdert die nachhaltige Bewirtschaftung von Landfl\u00e4chen. Dazu geh\u00f6ren auch angemessene Lebens- und Arbeitsbedingungen f\u00fcr die Kaffeefarmer und ihre Familien.\n\n\n\nUnsere Kaffeeprodukte mit dem gr\u00fcnen Frosch wurden auf \u00f6kologisch und sozial vertr\u00e4gliche Weise erzeugt. Mit den nachhaltigen Produkten wie diesem 100% zertifizierten Kaffee bringen Sie etwas Gutes ins Rollen. F\u00fcr andere, die Umwelt, aber auch f\u00fcr sich selbst. Machen Sie mit und werden Teil einer verantwortungsvolleren Welt! Mehr Infos unter: tchibo.de/Nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/82e5f5cf086299eb/privat-kaffee-guatemala-grande-50g.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/82e5f5cf086299eb/privat-kaffee-guatemala-grande-50g.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/818445cf086299eb/privat-kaffee-guatemala-grande-50g.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8425f5cf086299eb/privat-kaffee-guatemala-grande-50g.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/89a725cf086299eb/privat-kaffee-guatemala-grande-50g.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "0.70", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2019-12-10", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/privat-kaffee-guatemala-grande-50g-p400152735.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/privat-kaffee-guatemala-grande-50g-p400152735.html"}}, {"tcm_article_number": 393416, "product_id": 400152756, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 119116, "ean": 4006083934160, "type": "generalArticle", "title": "Kochbuch \u00bbGenuss und Inspiration f\u00fcr alle Jahreszeiten\u00ab", "size": null, "color": null, "material": "FSC\u00ae-zertifiziertes Papier", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106270, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Inkl. 14 Trend-Rezepten mit Kaffee", "long": "Kochbuch \u00bbGenuss und Inspiration f\u00fcr alle Jahreszeiten\u00ab Zu jeder Jahreszeit k\u00f6stlich: Dieses Kochbuch wartet mit coolen Kaffee-Trends und leckeren Rezepten f\u00fcr den Fr\u00fchling, Sommer, Herbst und Winter auf.Inspirierend, saisonal und einfach lecker!Auf 184 Seiten befinden sich einfache und verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rte Rezepte, die jeder nachkochen kann. Und wenn man schon zu den Koch-Profis geh\u00f6rt, lohnt sich das Kochbuch trotzdem, da es eine Menge inspirierende Rezepte parat hat. Damit man sich davon auch ein perfektes Bild machen kann, gibt es zu jedem Gericht ein h\u00fcbsches Farbfoto.F\u00fcr diese Sonderausgabe haben die Kaffee-Profis von Tchibo und die Koch-Profis von Betty Bossi ihr Know-how und ihre Leidenschaft f\u00fcr Genuss vereint. Material: FSC\u00ae-zertifiziertes Papier Ma\u00dfe: Ca. 19 x 24 cm Inkl. 14 Trend-Rezepten mit Kaffee|79 inspirierende, saisonale Rezepte|Jedes Rezept mit lebendigem Farbfoto|Einfache und verst\u00e4ndliche Zubereitung|Hochwertiges Hardcover mit 184 Seiten", "structured": "Kochbuch \u00bbGenuss und Inspiration f\u00fcr alle Jahreszeiten\u00ab Zu jeder Jahreszeit k\u00f6stlich: Dieses Kochbuch wartet mit coolen Kaffee-Trends und leckeren Rezepten f\u00fcr den Fr\u00fchling, Sommer, Herbst und Winter auf.Inspirierend, saisonal und einfach lecker!Auf 184 Seiten befinden sich einfache und verst\u00e4ndlich erkl\u00e4rte Rezepte, die jeder nachkochen kann. Und wenn man schon zu den Koch-Profis geh\u00f6rt, lohnt sich das Kochbuch trotzdem, da es eine Menge inspirierende Rezepte parat hat. Damit man sich davon auch ein perfektes Bild machen kann, gibt es zu jedem Gericht ein h\u00fcbsches Farbfoto.F\u00fcr diese Sonderausgabe haben die Kaffee-Profis von Tchibo und die Koch-Profis von Betty Bossi ihr Know-how und ihre Leidenschaft f\u00fcr Genuss vereint. Material: FSC\u00ae-zertifiziertes Papier Ma\u00dfe: Ca. 19 x 24 cm Inkl. 14 Trend-Rezepten mit Kaffee|79 inspirierende, saisonale Rezepte|Jedes Rezept mit lebendigem Farbfoto|Einfache und verst\u00e4ndliche Zubereitung|Hochwertiges Hardcover mit 184 Seiten GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aaeaf6aaaf1c7f27/kochbuch-genuss-amp-inspiration-fuer-alle-jahreszeiten.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aaeaf6aaaf1c7f27/kochbuch-genuss-amp-inspiration-fuer-alle-jahreszeiten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f4fd8479cb0b09e4/kochbuch-genuss-und-inspiration-fuer-alle-jahreszeiten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0eee5c9cb0b09e4/kochbuch-genuss-und-inspiration-fuer-alle-jahreszeiten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f54f55c9cb0b09e4/kochbuch-genuss-und-inspiration-fuer-alle-jahreszeiten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f15b45c9cb0b09e4/kochbuch-genuss-und-inspiration-fuer-alle-jahreszeiten.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Media > Books", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Media", "assortment3": "B\u00fccher", "assortment4": "Kochbuch"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "5.88", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kochbuch-genuss-und-inspiration-fuer-alle-jahreszeiten-p400152756.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kochbuch-genuss-und-inspiration-fuer-alle-jahreszeiten-p400152756.html"}}]