[{"tcm_article_number": 376250, "product_id": 400136766, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 104237, "ean": 4006083762503, "type": "generalArticle", "title": "7/8-Tight mit Alloverprint", "size": "XS 32/34", "color": "Schwarz mit hellblau-hellgrau-rosafarbenem Alloverprint", "material": "89% Polyester, 11% Elasthan", "pattern": "Print", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16183, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus-Ausr\u00fcstung", "long": "7/8-Tight mit Alloverprint Sportliche Leggings f\u00fcr optimale Bewegungsfreiheit bei jedem Workout. Dank Elasthan ist diese Tight formbest\u00e4ndig und sitzt wie eine zweite Haut. Gleichzeitig sorgen extraflache N\u00e4hte und die besonders weiche Stretch-Qualit\u00e4t f\u00fcr einen hohen Tragekomfort. Ihre moderne DryActive Plus-Ausr\u00fcstung macht die Leggings mit 7/8-L\u00e4nge atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend. Ein bunter Alloverprint setzt optische Akzente. Farbe: Schwarz mit hellblau-hellgrau-rosafarbenem Alloverprint Material: 89% Polyester, 11% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 65 cm Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus-Ausr\u00fcstung|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz bei voller Bewegungsfreiheit|Extraflache N\u00e4hte|Besonders weiche Stretch-Qualit\u00e4t ", "structured": "7/8-Tight mit Alloverprint Sportliche Leggings f\u00fcr optimale Bewegungsfreiheit bei jedem Workout. Dank Elasthan ist diese Tight formbest\u00e4ndig und sitzt wie eine zweite Haut. Gleichzeitig sorgen extraflache N\u00e4hte und die besonders weiche Stretch-Qualit\u00e4t f\u00fcr einen hohen Tragekomfort. Ihre moderne DryActive Plus-Ausr\u00fcstung macht die Leggings mit 7/8-L\u00e4nge atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend. Ein bunter Alloverprint setzt optische Akzente. Farbe: Schwarz mit hellblau-hellgrau-rosafarbenem Alloverprint Material: 89% Polyester, 11% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 65 cm Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus-Ausr\u00fcstung|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz bei voller Bewegungsfreiheit|Extraflache N\u00e4hte|Besonders weiche Stretch-Qualit\u00e4t  DRYACTIVE PLUS-GESTRICK Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gestrick mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/859054769f19da8b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/859054769f19da8b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/8035f8472f19da8b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/803aa4769f19da8b/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Sporthose"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "13.64", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/7-8-tight-mit-alloverprint-p400136766.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/7-8-tight-mit-alloverprint-p400136766.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 376217, "product_id": 400136768, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 104227, "ean": 4006083762176, "type": "generalArticle", "title": "VERMONT-Klapp-E-Bike \u00bbCaravan\u00ab", "size": null, "color": "Schwarz matt", "material": "Rahmen und Felgen Aluminium\nSchutzbleche Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 15873, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Clever ausgestattetes E-Faltrad mit \u00fcberzeugendem Packma\u00df", "long": "VERMONT-Klapp-E-Bike \u00bbCaravan\u00ab Bequemer kann man mit dem Rad kaum unterwegs sein: Das Klapp-E-Bike von Vermont hat eine f\u00fcr den Einsatz in der Stadt optimierte Ausstattung und l\u00e4uft auf 20-Zoll-R\u00e4dern mit leichten Aluminiumfelgen. Exklusives Klapprad f\u00fcr TchiboDas E-Rad hat eine Motor-Stopp- sowie eine R\u00fccktrittbremse, eine \u00bbShimano Nexus\u00ab-3-Gang-Nabenschaltung und einen stabilen Gep\u00e4cktr\u00e4ger. Mit seinem kompakten Packma\u00df l\u00e4sst es sich bequem verstauen und im Auto transportieren. Dieses Fahrrad ist so nur bei Tchibo erh\u00e4ltlich. Funktionale DetailsB\u00fcrstenloser Frontmotor mit AnfahrhilfeReichweite max. 50 km TRIO-LED-Steuerdisplay30-Lux-ScheinwerferLight-on-Funktion Farbe: Schwarz matt Material: Rahmen und Felgen AluminiumSchutzbleche Kunststoff Ma\u00dfe: Laufradgr\u00f6\u00dfe 20\"Rahmenh\u00f6he 30 cmB x H x T zusammengeklappt ca. 44 x 70 x 80  Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Pedalen, Klingel, Ladeger\u00e4t, Lithium-Ionen-Akku, Werkzeug, Aufbauanleitung und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 21,5 kg Tragkraft: Max. 130 kg Leistung: Motorleistung 250 WattAkkuspannung 36 Volt, 5,8 AhLadeger\u00e4tspannung 230 VoltDer E-Bike-Motor unterst\u00fctzt die Tretleistung des Fahrers bis zu einer Geschwindigkeit von 25 km/h Batterie-/Akkulaufzeit: 209-Wh-Panasonic-Lithium-Ionen-Akku1.000 LadezyklenLadezeit ca. 3,5\u20136,5 Stunden Sonstige Hinweise: Fahrrad wird vormontiert geliefertPedale, Sattel und Fahrradlenker m\u00fcssen nach der Lieferung festgeschraubt werden und das Vorderrad muss eingesetzt werdenLieferung in 1 Packst\u00fcck mit Spedition Hermes EinrichtungsserviceLieferzeit 1 Woche, frei BordsteinkanteGarantie: Garantiegeber: Internetstores GmbH Herstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: Vollumf\u00e4nglich, ausgenommen von der Gew\u00e4hrleistung sind Sch\u00e4den, die auf nat\u00fcrlichen Verschlei\u00df oder auf unsachgem\u00e4\u00dfen Gebrauch zur\u00fcckzuf\u00fchren sindR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichLGA: NeinStVZO: Ja Clever ausgestattetes E-Faltrad mit \u00fcberzeugendem Packma\u00df|20-Zoll-R\u00e4der mit Aluminiumfelgen|\u00bbShimano Nexus\u00ab-3-Gang-Nabenschaltung|Motor-Stopp-Bremse und R\u00fccktrittbremse|B\u00fcrstenloser Frontmotor mit Anfahrhilfe|Reichweite max. 50 km |TRIO-LED-Steuerdisplay|30-Lux-Scheinwerfer|Light-on-Funktion|Stabiler Gep\u00e4cktr\u00e4ger|Exklusives Modell f\u00fcr Tchibo ", "structured": "VERMONT-Klapp-E-Bike \u00bbCaravan\u00ab Bequemer kann man mit dem Rad kaum unterwegs sein: Das Klapp-E-Bike von Vermont hat eine f\u00fcr den Einsatz in der Stadt optimierte Ausstattung und l\u00e4uft auf 20-Zoll-R\u00e4dern mit leichten Aluminiumfelgen. Exklusives Klapprad f\u00fcr TchiboDas E-Rad hat eine Motor-Stopp- sowie eine R\u00fccktrittbremse, eine \u00bbShimano Nexus\u00ab-3-Gang-Nabenschaltung und einen stabilen Gep\u00e4cktr\u00e4ger. Mit seinem kompakten Packma\u00df l\u00e4sst es sich bequem verstauen und im Auto transportieren. Dieses Fahrrad ist so nur bei Tchibo erh\u00e4ltlich. Funktionale DetailsB\u00fcrstenloser Frontmotor mit AnfahrhilfeReichweite max. 50 km TRIO-LED-Steuerdisplay30-Lux-ScheinwerferLight-on-Funktion Farbe: Schwarz matt Material: Rahmen und Felgen AluminiumSchutzbleche Kunststoff Ma\u00dfe: Laufradgr\u00f6\u00dfe 20\"Rahmenh\u00f6he 30 cmB x H x T zusammengeklappt ca. 44 x 70 x 80  Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Pedalen, Klingel, Ladeger\u00e4t, Lithium-Ionen-Akku, Werkzeug, Aufbauanleitung und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 21,5 kg Tragkraft: Max. 130 kg Leistung: Motorleistung 250 WattAkkuspannung 36 Volt, 5,8 AhLadeger\u00e4tspannung 230 VoltDer E-Bike-Motor unterst\u00fctzt die Tretleistung des Fahrers bis zu einer Geschwindigkeit von 25 km/h Batterie-/Akkulaufzeit: 209-Wh-Panasonic-Lithium-Ionen-Akku1.000 LadezyklenLadezeit ca. 3,5\u20136,5 Stunden Sonstige Hinweise: Fahrrad wird vormontiert geliefertPedale, Sattel und Fahrradlenker m\u00fcssen nach der Lieferung festgeschraubt werden und das Vorderrad muss eingesetzt werdenLieferung in 1 Packst\u00fcck mit Spedition Hermes EinrichtungsserviceLieferzeit 1 Woche, frei BordsteinkanteGarantie: Garantiegeber: Internetstores GmbH Herstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: Vollumf\u00e4nglich, ausgenommen von der Gew\u00e4hrleistung sind Sch\u00e4den, die auf nat\u00fcrlichen Verschlei\u00df oder auf unsachgem\u00e4\u00dfen Gebrauch zur\u00fcckzuf\u00fchren sindR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichLGA: NeinStVZO: Ja Clever ausgestattetes E-Faltrad mit \u00fcberzeugendem Packma\u00df|20-Zoll-R\u00e4der mit Aluminiumfelgen|\u00bbShimano Nexus\u00ab-3-Gang-Nabenschaltung|Motor-Stopp-Bremse und R\u00fccktrittbremse|B\u00fcrstenloser Frontmotor mit Anfahrhilfe|Reichweite max. 50 km |TRIO-LED-Steuerdisplay|30-Lux-Scheinwerfer|Light-on-Funktion|Stabiler Gep\u00e4cktr\u00e4ger|Exklusives Modell f\u00fcr Tchibo "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b63728472869dc43/vermont-klapp-e-bike-caravan.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b63728472869dc43/vermont-klapp-e-bike-caravan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/b63058472869dc43/vermont-klapp-e-bike-caravan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/b221e9f72869dc43/vermont-klapp-e-bike-caravan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/b781e9f72869dc43/vermont-klapp-e-bike-caravan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/b22448472869dc43/vermont-klapp-e-bike-caravan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/b4e5f4769869dc43/vermont-klapp-e-bike-caravan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/b39728472869dc43/vermont-klapp-e-bike-caravan.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Cycling > Bicycles", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Fahrr\u00e4der & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Fahrr\u00e4der"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "1.10", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-22", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/vermont-klapp-e-bike-caravan-p400136768.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/vermont-klapp-e-bike-caravan-p400136768.html"}}, {"tcm_article_number": 376219, "product_id": 400136770, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 104229, "ean": 4006083762190, "type": "generalArticle", "title": "Hausanzug", "size": "S 36/38", "color": "Anthrazit", "material": "95% Modal (TENCEL\u2122), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 15971, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Softe Modal-Stretch-Qualit\u00e4t", "long": "Hausanzug Richtig sch\u00f6n entspannt: In diesem Hausanzug macht das Zuhausebleiben noch mehr Spa\u00df! Daf\u00fcr sorgen unter anderem seine softe Modal-Stretch-Qualit\u00e4t und die formbest\u00e4ndige Faser Elasthan. Modisch und praktischDas Oberteil mit den leicht \u00fcberschnittenen Schultern l\u00e4sst seine Tr\u00e4gerin besonders l\u00e4ssig aussehen. Doch nicht nur dieses Detail l\u00e4sst Damenherzen h\u00f6herschlagen. Zus\u00e4tzlich zum Schnitt wurden das Oberteil und die Hose mit B\u00fcndchen an den \u00c4rmeln bzw. den Beinabschl\u00fcssen versehen. Seitliche Taschen an der Hose bieten Platz f\u00fcr einen Schl\u00fcssel, das Handy oder \u00c4hnliches. Und der elastische Bund mit Bindeband sorgt daf\u00fcr, dass die Hose dort bleibt, wo sie hingeh\u00f6rt. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Anthrazit Material: 95% Modal (TENCEL\u2122), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 64 cmHose Innenbeinl\u00e4nge ca. 74 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: 2-teilig Softe Modal-Stretch-Qualit\u00e4t|Oberteil mit leicht \u00fcberschnittenen Schultern in l\u00e4ssigem Schnitt|Oberteil mit B\u00fcndchen an \u00c4rmeln und Saum|Hose mit seitlichen Taschen und B\u00fcndchen am Beinabschluss|Hose mit elastischem Bund und Bindeband", "structured": "Hausanzug Richtig sch\u00f6n entspannt: In diesem Hausanzug macht das Zuhausebleiben noch mehr Spa\u00df! Daf\u00fcr sorgen unter anderem seine softe Modal-Stretch-Qualit\u00e4t und die formbest\u00e4ndige Faser Elasthan. Modisch und praktischDas Oberteil mit den leicht \u00fcberschnittenen Schultern l\u00e4sst seine Tr\u00e4gerin besonders l\u00e4ssig aussehen. Doch nicht nur dieses Detail l\u00e4sst Damenherzen h\u00f6herschlagen. Zus\u00e4tzlich zum Schnitt wurden das Oberteil und die Hose mit B\u00fcndchen an den \u00c4rmeln bzw. den Beinabschl\u00fcssen versehen. Seitliche Taschen an der Hose bieten Platz f\u00fcr einen Schl\u00fcssel, das Handy oder \u00c4hnliches. Und der elastische Bund mit Bindeband sorgt daf\u00fcr, dass die Hose dort bleibt, wo sie hingeh\u00f6rt. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Anthrazit Material: 95% Modal (TENCEL\u2122), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 64 cmHose Innenbeinl\u00e4nge ca. 74 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: 2-teilig Softe Modal-Stretch-Qualit\u00e4t|Oberteil mit leicht \u00fcberschnittenen Schultern in l\u00e4ssigem Schnitt|Oberteil mit B\u00fcndchen an \u00c4rmeln und Saum|Hose mit seitlichen Taschen und B\u00fcndchen am Beinabschluss|Hose mit elastischem Bund und Bindeband Wie kann Mode unser Klima sch\u00fctzen? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- oder Lyocellfasern werden aus dem nachwachsenden Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen. F\u00fcr TENCEL\u2122 werden nur Zellstoffe aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern eingesetzt. Dar\u00fcber hinaus erfolgt auch die Faserproduktion in einem geschlossenen Kreislauf, in dem notwendige Hilfsstoffe wie Chemikalien, Wasser und Energie gespart und regeneriert werden. \n\n78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\nReicht das? Nein, um unsere nat\u00fcrlichen Ressourcen zu sch\u00fctzen, muss Bekleidung auch l\u00e4nger getragen werden. Deswegen achten wir auch auf Qualit\u00e4t und Langlebigkeit unserer Produkte. \n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8815f71dd45f1a8b/hausanzug.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8815f71dd45f1a8b/hausanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/842285cdd45f1a8b/hausanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f54f58472459d9e4/hausanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f0eaf1d72459d9e4/hausanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f62c39f72459d9e4/hausanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f79b48472459d9e4/hausanzug.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Loungewear", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Homewear", "assortment4": "Da. Hausanzug"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hausanzug-p400136770.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hausanzug-p400136770.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 376322, "product_id": 400136771, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 104261, "ean": 4006083763227, "type": "generalArticle", "title": "Weekender", "size": null, "color": "Rot-braun", "material": "Au\u00dfenmaterial 100% Baumwolle\nFutter 100% Polyester\nApplikationen 100% Polyurethan (PU)", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 22171, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ideal f\u00fcr Wochenend- und Kurztrips", "long": "Weekender Das Gep\u00e4ck ist f\u00fcr den Koffer zu wenig und f\u00fcr den Rucksack zu viel? Genau dann ist der hier einfach perfekt: Dieser Weekender bietet die ideale Gr\u00f6\u00dfe f\u00fcr Wochenend- sowie Kurztrips und ist dank des abnehmbaren, l\u00e4ngenverstellbaren Schultergurts besonders unkompliziert zu transportieren. Auf Reisen gut sortiertInnen hat die Reisetasche ein gro\u00dfes Rei\u00dfverschlussfach und n\u00fctzliche Steckf\u00e4cher. Au\u00dfen sind zwei Rei\u00dfverschlusstaschen eingearbeitet. F\u00fcr einen besonderen Look hat die Tasche Applikationen in hochwertiger Lederoptik. Farbe: Rot-braun Material: Au\u00dfenmaterial 100% BaumwolleFutter 100% PolyesterApplikationen 100% Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 40,5 x 32 x 24 cmL\u00e4nge Schultergurt ca. 130 cmL\u00e4nge Tragegriffe je ca. 34 cm Tragkraft: Max. 20 kg Ideal f\u00fcr Wochenend- und Kurztrips|Mit abnehmbarem und l\u00e4ngenverstellbarem Schultergurt |2 praktische Rei\u00dfverschlusstaschen au\u00dfen|Gro\u00dfes Rei\u00dfverschlussfach und Steckf\u00e4cher innen|Applikationen in hochwertiger Lederoptik", "structured": "Weekender Das Gep\u00e4ck ist f\u00fcr den Koffer zu wenig und f\u00fcr den Rucksack zu viel? Genau dann ist der hier einfach perfekt: Dieser Weekender bietet die ideale Gr\u00f6\u00dfe f\u00fcr Wochenend- sowie Kurztrips und ist dank des abnehmbaren, l\u00e4ngenverstellbaren Schultergurts besonders unkompliziert zu transportieren. Auf Reisen gut sortiertInnen hat die Reisetasche ein gro\u00dfes Rei\u00dfverschlussfach und n\u00fctzliche Steckf\u00e4cher. Au\u00dfen sind zwei Rei\u00dfverschlusstaschen eingearbeitet. F\u00fcr einen besonderen Look hat die Tasche Applikationen in hochwertiger Lederoptik. Farbe: Rot-braun Material: Au\u00dfenmaterial 100% BaumwolleFutter 100% PolyesterApplikationen 100% Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 40,5 x 32 x 24 cmL\u00e4nge Schultergurt ca. 130 cmL\u00e4nge Tragegriffe je ca. 34 cm Tragkraft: Max. 20 kg Ideal f\u00fcr Wochenend- und Kurztrips|Mit abnehmbarem und l\u00e4ngenverstellbarem Schultergurt |2 praktische Rei\u00dfverschlusstaschen au\u00dfen|Gro\u00dfes Rei\u00dfverschlussfach und Steckf\u00e4cher innen|Applikationen in hochwertiger Lederoptik"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89a1e6a878632dfb/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89a1e6a878632dfb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/818052b878632dfb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5e5829fb1c7abb36/weekender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5bf9906b1c7abb36/weekender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5c89906b1c7abb36/weekender.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Luggage & Bags", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. Taschen", "assortment4": "Weekender"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/weekender-p400136771.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/weekender-p400136771.html"}}, {"tcm_article_number": 376223, "product_id": 400136773, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 104230, "ean": 4006083762237, "type": "generalArticle", "title": "Loungewear-Hose", "size": "S 36/38", "color": "Violett", "material": "48% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 47% Modal (TENCEL\u2122), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 15972, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Weiche Baumwoll-Modal-Mischqualit\u00e4t", "long": "Loungewear-Hose \u00dcberall lesen wir, dass wir uns wieder viel mehr Zeit f\u00fcr uns nehmen sollten \u2013 machen wir gerne. Und mit dieser superbequemen Loungewear-Hose haben wir daf\u00fcr die Begleitung, die sogar die gute alte Jogginghose in den wohlverdienten Ruhestand schickt.Wunderbar weichDie Relax-Hose ist in wunderbar weicher Baumwoll-Modal-Mischqualit\u00e4t mit Bio-Baumwolle gefertigt, Elasthan verleiht ihr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Sie hat zwei seitliche Eingrifftaschen und B\u00fcndchen an den Beinabschl\u00fcssen. Der breite, elastische Bund sorgt f\u00fcr angenehmen Halt, ohne dabei einzuschn\u00fcren \u2013 perfekt f\u00fcr ausgedehnte und entspannte Wohlf\u00fchlmomente. Passform: normale Passform Farbe: Violett Material: 48% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 47% Modal (TENCEL\u2122), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 74 cm Weiche Baumwoll-Modal-Mischqualit\u00e4t|Mit Bio-Baumwolle|2 seitliche Eingrifftaschen|Mit breitem, elastischem Bund und Bindeband|Beinabschluss mit B\u00fcndchen", "structured": "Loungewear-Hose \u00dcberall lesen wir, dass wir uns wieder viel mehr Zeit f\u00fcr uns nehmen sollten \u2013 machen wir gerne. Und mit dieser superbequemen Loungewear-Hose haben wir daf\u00fcr die Begleitung, die sogar die gute alte Jogginghose in den wohlverdienten Ruhestand schickt.Wunderbar weichDie Relax-Hose ist in wunderbar weicher Baumwoll-Modal-Mischqualit\u00e4t mit Bio-Baumwolle gefertigt, Elasthan verleiht ihr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Sie hat zwei seitliche Eingrifftaschen und B\u00fcndchen an den Beinabschl\u00fcssen. Der breite, elastische Bund sorgt f\u00fcr angenehmen Halt, ohne dabei einzuschn\u00fcren \u2013 perfekt f\u00fcr ausgedehnte und entspannte Wohlf\u00fchlmomente. Passform: normale Passform Farbe: Violett Material: 48% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 47% Modal (TENCEL\u2122), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 74 cm Weiche Baumwoll-Modal-Mischqualit\u00e4t|Mit Bio-Baumwolle|2 seitliche Eingrifftaschen|Mit breitem, elastischem Bund und Bindeband|Beinabschluss mit B\u00fcndchen Wie kann Mode unser Klima sch\u00fctzen? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- oder Lyocellfasern werden aus dem nachwachsenden Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen. F\u00fcr TENCEL\u2122 werden nur Zellstoffe aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern eingesetzt. Dar\u00fcber hinaus erfolgt auch die Faserproduktion in einem geschlossenen Kreislauf, in dem notwendige Hilfsstoffe wie Chemikalien, Wasser und Energie gespart und regeneriert werden. \n\n78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\nReicht das? Nein, um unsere nat\u00fcrlichen Ressourcen zu sch\u00fctzen, muss Bekleidung auch l\u00e4nger getragen werden. Deswegen achten wir auch auf Qualit\u00e4t und Langlebigkeit unserer Produkte. \n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/874b19febf1f1a8b/loungewear-hose.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/874b19febf1f1a8b/loungewear-hose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/86f4406ebf1f1a8b/loungewear-hose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/803b19febf1f1a8b/loungewear-hose.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Loungewear", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Homewear", "assortment4": "Da. Homewear Hose"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/loungewear-hose-p400136773.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/loungewear-hose-p400136773.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 376276, "product_id": 400136774, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 104243, "ean": 4006083762763, "type": "generalArticle", "title": "Trachten-Lederhose", "size": "48", "color": "Dunkelbraun\nStickerei hellbeige", "material": "100% chromfrei gegerbtes Leder\nFutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16348, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus chromfrei gegerbtem Leder mit traditioneller Stickerei", "long": "Trachten-Lederhose Stilecht zur Wiesn Das Oktoberfest steht an, die passende Tracht muss her: kein Problem, denn in dieser Lederhose wird jeder Mann in null Komma nichts zum feschen Bayer! Traditionelle Details wie Stickereien und Kn\u00f6pfe in Hirschhornoptik verleihen dem Look einen kernigen Touch. Klassisch kombiniert man die Trachtenhose mit Karohemd, modern wird der Look mit T-Shirt. Verstellbare Hosentr\u00e4ger, zwei Eingrifftaschen auf der Vorderseite sowie zwei Ges\u00e4\u00dftaschen runden das authentische Design ab. Gegerbtes chromfreies Leder und Innenfutter garantieren einen hohen Tragekomfort.  Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: DunkelbraunStickerei hellbeige Material: 100% chromfrei gegerbtes LederFutter 100% Polyester Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 27,5 cm Sonstige Hinweise: Hochwertiges Echtleder \u2013 verleiht jedem Produkt einen einzigartigen Charakter Aus chromfrei gegerbtem Leder mit traditioneller Stickerei|Kn\u00f6pfe in Hirschhornoptik|Verstellbare Hosentr\u00e4ger|Voll gef\u00fcttert f\u00fcr hohen Tragekomfort|2 Eingrifftaschen vorne und 2 Ges\u00e4\u00dftaschen", "structured": "Trachten-Lederhose Stilecht zur Wiesn Das Oktoberfest steht an, die passende Tracht muss her: kein Problem, denn in dieser Lederhose wird jeder Mann in null Komma nichts zum feschen Bayer! Traditionelle Details wie Stickereien und Kn\u00f6pfe in Hirschhornoptik verleihen dem Look einen kernigen Touch. Klassisch kombiniert man die Trachtenhose mit Karohemd, modern wird der Look mit T-Shirt. Verstellbare Hosentr\u00e4ger, zwei Eingrifftaschen auf der Vorderseite sowie zwei Ges\u00e4\u00dftaschen runden das authentische Design ab. Gegerbtes chromfreies Leder und Innenfutter garantieren einen hohen Tragekomfort.  Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: DunkelbraunStickerei hellbeige Material: 100% chromfrei gegerbtes LederFutter 100% Polyester Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 27,5 cm Sonstige Hinweise: Hochwertiges Echtleder \u2013 verleiht jedem Produkt einen einzigartigen Charakter Aus chromfrei gegerbtem Leder mit traditioneller Stickerei|Kn\u00f6pfe in Hirschhornoptik|Verstellbare Hosentr\u00e4ger|Voll gef\u00fcttert f\u00fcr hohen Tragekomfort|2 Eingrifftaschen vorne und 2 Ges\u00e4\u00dftaschen Chromfrei gegerbtes Leder. Schonend f\u00fcr Mensch und Umwelt. Unsere Lederprodukte werden chromfrei gegerbt. Das vermeidet zum einen die Belastung der Umwelt durch Chrom und schlie\u00dft zum anderen Gesundheitsrisiken durch diesen Stoff f\u00fcr die Menschen in den Produktionsl\u00e4ndern und auch f\u00fcr dich aus."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/818b15c874532e9b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/818b15c874532e9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/8425f5c874532e9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/803b1849c4532e9b/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Hosen", "assortment4": "He. Hose, kurz"}, "price": {"old_amount": "99.95", "amount": "97.43", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/trachten-lederhose-p400136774.html?dim1=48", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/trachten-lederhose-p400136774.html?dim1=48"}}, {"tcm_article_number": 376274, "product_id": 400136775, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 104242, "ean": 4006083762749, "type": "generalArticle", "title": "2 Paar Yogasocken", "size": "35-38", "color": "1x grau meliert mit ros\u00e9farbenen Noppen, 1x ros\u00e9farben mit grauen Noppen ", "material": "75% Baumwolle, 24% Polyamid (PA), 1% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16192, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Sohle mit kontrastfarbenen Antirutsch-Noppen", "long": "2 Paar Yogasocken Mit diesen Socken hat man immer einen sicheren Stand. Dank kontrastfarbenen Antirutsch-Noppen sind die Socken perfekt f\u00fcr Fitness, Gymnastik und Yoga geeignet. Das Komfortb\u00fcndchen verhindert ein Einschn\u00fcren und die extraflache Zehennaht sorgt f\u00fcr einen hohen Tragekomfort. Durch Elasthan bleiben die Yogasocken formbest\u00e4ndig und sitzen perfekt. Der hohe Baumwollanteil macht sie besonders hautsympathisch. Farbe: 1x grau meliert mit ros\u00e9farbenen Noppen, 1x ros\u00e9farben mit grauen Noppen  Material: 75% Baumwolle, 24% Polyamid (PA), 1% Elasthan (LYCRA\u00ae) Sohle mit kontrastfarbenen Antirutsch-Noppen|Extraflache Zehennaht |Komfortb\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren|Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "2 Paar Yogasocken Mit diesen Socken hat man immer einen sicheren Stand. Dank kontrastfarbenen Antirutsch-Noppen sind die Socken perfekt f\u00fcr Fitness, Gymnastik und Yoga geeignet. Das Komfortb\u00fcndchen verhindert ein Einschn\u00fcren und die extraflache Zehennaht sorgt f\u00fcr einen hohen Tragekomfort. Durch Elasthan bleiben die Yogasocken formbest\u00e4ndig und sitzen perfekt. Der hohe Baumwollanteil macht sie besonders hautsympathisch. Farbe: 1x grau meliert mit ros\u00e9farbenen Noppen, 1x ros\u00e9farben mit grauen Noppen  Material: 75% Baumwolle, 24% Polyamid (PA), 1% Elasthan (LYCRA\u00ae) Sohle mit kontrastfarbenen Antirutsch-Noppen|Extraflache Zehennaht |Komfortb\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren|Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8031e1d72f19da8b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8031e1d72f19da8b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5ec306dddc86b35/2-paar-yogasocken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/45411ddddc86b35/2-paar-yogasocken.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportstrumpfwaren", "assortment4": "Da. Sportfunktionsstr\u00fcmpfe"}, "price": {"old_amount": "6.99", "amount": "6.81", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-paar-yogasocken-p400136775.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-paar-yogasocken-p400136775.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 376289, "product_id": 400136777, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 104246, "ean": 4006083762893, "type": "generalArticle", "title": "Strickweste mit Zopfmuster", "size": "M 48/50", "color": "Dunkelblau", "material": "50% Wolle, 50% Polyacryl", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16350, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "In angenehm weicher und formbest\u00e4ndiger Woll-Mischqualit\u00e4t", "long": "Strickweste mit Zopfmuster Die Wiesn ruft!Strickjacken f\u00fcr Herren sind aus dem Kleiderschrank kaum mehr wegzudenken \u2013 vor allem wenn die Wiesn-Saison immer n\u00e4her r\u00fcckt. Dieses \u00e4rmellose Modell in angenehm weicher und formbest\u00e4ndiger Woll-Mischqualit\u00e4t zeigt sich mit traditionellem Zopfmuster und bringt so den Trachten-Look optimal zur Geltung. Ein sch\u00f6nes Detail sind die beiden Eingrifftaschen auf der Vorderseite des Cardigans \u2013 diese bieten genug Platz f\u00fcr alles, was Mann auf dem Oktoberfest braucht. Gut zu wissen: Die Weste l\u00e4sst sich ganz einfach in der Maschine waschen und ist somit im Handumdrehen bereit f\u00fcr die n\u00e4chste Wiesn-Party!  Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelblau Material: 50% Wolle, 50% Polyacryl Ma\u00dfe: R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 71 cm In angenehm weicher und formbest\u00e4ndiger Woll-Mischqualit\u00e4t|2 Eingrifftaschen vorne|Maschinenwaschbar", "structured": "Strickweste mit Zopfmuster Die Wiesn ruft!Strickjacken f\u00fcr Herren sind aus dem Kleiderschrank kaum mehr wegzudenken \u2013 vor allem wenn die Wiesn-Saison immer n\u00e4her r\u00fcckt. Dieses \u00e4rmellose Modell in angenehm weicher und formbest\u00e4ndiger Woll-Mischqualit\u00e4t zeigt sich mit traditionellem Zopfmuster und bringt so den Trachten-Look optimal zur Geltung. Ein sch\u00f6nes Detail sind die beiden Eingrifftaschen auf der Vorderseite des Cardigans \u2013 diese bieten genug Platz f\u00fcr alles, was Mann auf dem Oktoberfest braucht. Gut zu wissen: Die Weste l\u00e4sst sich ganz einfach in der Maschine waschen und ist somit im Handumdrehen bereit f\u00fcr die n\u00e4chste Wiesn-Party!  Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelblau Material: 50% Wolle, 50% Polyacryl Ma\u00dfe: R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 71 cm In angenehm weicher und formbest\u00e4ndiger Woll-Mischqualit\u00e4t|2 Eingrifftaschen vorne|Maschinenwaschbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/859692b874532e9b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/859692b874532e9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/835332b874532e9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/8181e30874532e9b/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Vests", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Westen", "assortment4": "He. Weste, Outdoor"}, "price": {"old_amount": "44.95", "amount": "43.86", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/strickweste-mit-zopfmuster-p400136777.html?dim1=50", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/strickweste-mit-zopfmuster-p400136777.html?dim1=50"}}, {"tcm_article_number": 376304, "product_id": 400136778, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 104249, "ean": 4006083763043, "type": "generalArticle", "title": "Kleid im Materialmix", "size": "98/104", "color": "Oberteil dunkelblau-wei\u00df gestreift\nRock dark blue denim mit wei\u00dfen Punkten", "material": "Oberteil 95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan\nRock 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Gestreift", "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 22132, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil", "long": "Kleid im Materialmix Kleine Denim-Heldinnen aufgepasst! Dieses Kombi-Kleid zeigt sich in einem frechen Look und \u00fcberzeugt mit vielen entz\u00fcckenden Details: Das Oberteil des s\u00fc\u00dfen Kleidchens ist dank der angenehm weichen Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t besonders bequem und setzt sich durch seinen dunkelblau-wei\u00dfen Streifen-Look optisch vom Unterteil des Kleides ab. Elasthan macht das Oberteil formbest\u00e4ndig, sorgt f\u00fcr einen hohen Tragekomfort und angenehmen Sitz. Mit Herz-Aufn\u00e4herNiedlicher Hingucker: der kleine Herz-Aufn\u00e4her, der das wei\u00dfe Punkte-Dessin des Unterteils aufgreift. Der in Denim-Qualit\u00e4t gewebte Rock ist aus reiner Baumwolle gefertigt, wei\u00dfe Punkte auf dem dunkelblauen Denim verleihen dem Kleid zus\u00e4tzlich eine verspielte Note. Der hohe Baumwollanteil macht das Kleid besonders hautsympathisch und anschmiegsam.  Farbe: Oberteil dunkelblau-wei\u00df gestreiftRock dark blue denim mit wei\u00dfen Punkten Material: Oberteil 95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% ElasthanRock 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 64 cm Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil|Mit Bio-Baumwolle|Oberteil in angenehm weicher Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t |Oberteil mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Rock in gewebter Denim-Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle ", "structured": "Kleid im Materialmix Kleine Denim-Heldinnen aufgepasst! Dieses Kombi-Kleid zeigt sich in einem frechen Look und \u00fcberzeugt mit vielen entz\u00fcckenden Details: Das Oberteil des s\u00fc\u00dfen Kleidchens ist dank der angenehm weichen Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t besonders bequem und setzt sich durch seinen dunkelblau-wei\u00dfen Streifen-Look optisch vom Unterteil des Kleides ab. Elasthan macht das Oberteil formbest\u00e4ndig, sorgt f\u00fcr einen hohen Tragekomfort und angenehmen Sitz. Mit Herz-Aufn\u00e4herNiedlicher Hingucker: der kleine Herz-Aufn\u00e4her, der das wei\u00dfe Punkte-Dessin des Unterteils aufgreift. Der in Denim-Qualit\u00e4t gewebte Rock ist aus reiner Baumwolle gefertigt, wei\u00dfe Punkte auf dem dunkelblauen Denim verleihen dem Kleid zus\u00e4tzlich eine verspielte Note. Der hohe Baumwollanteil macht das Kleid besonders hautsympathisch und anschmiegsam.  Farbe: Oberteil dunkelblau-wei\u00df gestreiftRock dark blue denim mit wei\u00dfen Punkten Material: Oberteil 95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% ElasthanRock 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 64 cm Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil|Mit Bio-Baumwolle|Oberteil in angenehm weicher Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t |Oberteil mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Rock in gewebter Denim-Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle  GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89ab106c64532e9b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89ab106c64532e9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/874b184c64532e9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/8745f9fc64532e9b/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Dresses", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Kleider"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kleid-im-materialmix-p400136778.html?dim1=104", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kleid-im-materialmix-p400136778.html?dim1=104"}}]