[{"tcm_article_number": 378856, "product_id": 400139637, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107211, "ean": 4006083788565, "type": "generalArticle", "title": "Flanell-Pyjama", "size": "M 48/50", "color": "Oberteil bordeauxrot meliert\nHose dunkelbau-bordeauxrot kariert", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Kariert", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 26109, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Oberteil in weicher Single-Jersey-Qualit\u00e4t, Hose aus gewebtem, weichem Baumwoll-Flanell", "long": "Flanell-Pyjama Nachtw\u00e4sche zum Wohlf\u00fchlenDieser Pyjama vereint die besten M\u00f6glichkeiten, mit reiner Bio-Baumwolle umzugehen: Das Oberteil mit Rundhalsausschnitt und Knopfleiste ist in weicher Single-Jersey-Qualit\u00e4t gefertigt, wodurch es jederzeit angenehm auf der Haut liegt und seinen Beitrag zu einer erholsamen Nacht leistet. Hose aus Baumwoll-FlanellDie Hose des Herren-Schlafanzugs wiederum ist aus gewebtem Baumwoll-Flanell, was ihr einen weichen Griff verleiht und sie besonders leicht macht. Sie hat einen gekn\u00f6pften Eingriff, zwei seitliche Taschen und einen bequemen, elastischen Bund mit Bindeband. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Oberteil bordeauxrot meliertHose dunkelbau-bordeauxrot kariert Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 77 cmHose Innenbeinl\u00e4nge ca. 81 cm (Gr. L 52/54) Oberteil in weicher Single-Jersey-Qualit\u00e4t, Hose aus gewebtem, weichem Baumwoll-Flanell|Oberteil mit Rundhalsausschnitt und Knopfleiste|Hose mit gekn\u00f6pftem Eingriff, elastischem Bund und Bindeband|2 seitliche Eingrifftaschen|Aus Bio-Baumwolle", "structured": "Flanell-Pyjama Nachtw\u00e4sche zum Wohlf\u00fchlenDieser Pyjama vereint die besten M\u00f6glichkeiten, mit reiner Bio-Baumwolle umzugehen: Das Oberteil mit Rundhalsausschnitt und Knopfleiste ist in weicher Single-Jersey-Qualit\u00e4t gefertigt, wodurch es jederzeit angenehm auf der Haut liegt und seinen Beitrag zu einer erholsamen Nacht leistet. Hose aus Baumwoll-FlanellDie Hose des Herren-Schlafanzugs wiederum ist aus gewebtem Baumwoll-Flanell, was ihr einen weichen Griff verleiht und sie besonders leicht macht. Sie hat einen gekn\u00f6pften Eingriff, zwei seitliche Taschen und einen bequemen, elastischen Bund mit Bindeband. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Oberteil bordeauxrot meliertHose dunkelbau-bordeauxrot kariert Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 77 cmHose Innenbeinl\u00e4nge ca. 81 cm (Gr. L 52/54) Oberteil in weicher Single-Jersey-Qualit\u00e4t, Hose aus gewebtem, weichem Baumwoll-Flanell|Oberteil mit Rundhalsausschnitt und Knopfleiste|Hose mit gekn\u00f6pftem Eingriff, elastischem Bund und Bindeband|2 seitliche Eingrifftaschen|Aus Bio-Baumwolle GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6dee9f699d9ddf7/flanell-pyjama.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6dee9f699d9ddf7/flanell-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/aae5a9f699d9ddf7/flanell-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0e821d72dc9d9e4/flanell-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f23b41d72dc9d9e4/flanell-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/aefaf9f699d9ddf7/flanell-pyjama.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Herren Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "He. Schlafanzug", "assortment4": "He. Schlafanzug, Web/Wirk"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/flanell-pyjama-p400139637.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/flanell-pyjama-p400139637.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 378861, "product_id": 400139641, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107225, "ean": 4006083788619, "type": "generalArticle", "title": "Bodyforming-Unterkleid", "size": "38", "color": "Schwarz", "material": "74% Polyamid (PA), 26% Elasthan (Creora\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 11258, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Softes, elastisches Material durch die Faser Creora\u00ae f\u00fcr einen optimalen Bodyforming-Effekt", "long": "Bodyforming-Unterkleid Unterw\u00e4sche zum Wohlf\u00fchlenWenn man manchmal das Gef\u00fchl hat, figurtechnisch ein wenig nachhelfen zu m\u00fcssen, darf das gerne auch bequem funktionieren \u2013 wie mit diesem Bodyforming-Unterkleid. Das Kleid ist aus softem, elastischem Material mit der Faser Creora\u00ae gefertigt und wirkt f\u00fcr eine schlankere Silhouette sanft figurmodellierend.Nahtlose VerarbeitungDas Kleid kommt am Ausschnitt und am Saum ohne N\u00e4hte aus und schneidet nicht ein \u2013 f\u00fcr ein bequemes Tragegef\u00fchl unter jedem Outfit. Es hat einen dekorativen V-Ausschnitt sowie doppellagige, blickdichte Cups und l\u00e4sst sich mit oder ohne BH tragen. Die Tr\u00e4ger sind l\u00e4ngenverstellbar und Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Passform: K\u00f6rpernahe Passform Farbe: Schwarz Material: 74% Polyamid (PA), 26% Elasthan (Creora\u00ae) Ma\u00dfe: Seitenl\u00e4nge ca. 64 cm Softes, elastisches Material durch die Faser Creora\u00ae f\u00fcr einen optimalen Bodyforming-Effekt|Nahtlose Verarbeitung an Ausschnitt und Saum \u2013 schneidet nicht ein|Figurmodellierend \u2013 f\u00fcr eine schlankere Silhouette|Doppellagige, blickdichte Cups \u2013 tragbar mit oder ohne BH|L\u00e4ngenverstellbare Tr\u00e4ger", "structured": "Bodyforming-Unterkleid Unterw\u00e4sche zum Wohlf\u00fchlenWenn man manchmal das Gef\u00fchl hat, figurtechnisch ein wenig nachhelfen zu m\u00fcssen, darf das gerne auch bequem funktionieren \u2013 wie mit diesem Bodyforming-Unterkleid. Das Kleid ist aus softem, elastischem Material mit der Faser Creora\u00ae gefertigt und wirkt f\u00fcr eine schlankere Silhouette sanft figurmodellierend.Nahtlose VerarbeitungDas Kleid kommt am Ausschnitt und am Saum ohne N\u00e4hte aus und schneidet nicht ein \u2013 f\u00fcr ein bequemes Tragegef\u00fchl unter jedem Outfit. Es hat einen dekorativen V-Ausschnitt sowie doppellagige, blickdichte Cups und l\u00e4sst sich mit oder ohne BH tragen. Die Tr\u00e4ger sind l\u00e4ngenverstellbar und Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Passform: K\u00f6rpernahe Passform Farbe: Schwarz Material: 74% Polyamid (PA), 26% Elasthan (Creora\u00ae) Ma\u00dfe: Seitenl\u00e4nge ca. 64 cm Softes, elastisches Material durch die Faser Creora\u00ae f\u00fcr einen optimalen Bodyforming-Effekt|Nahtlose Verarbeitung an Ausschnitt und Saum \u2013 schneidet nicht ein|Figurmodellierend \u2013 f\u00fcr eine schlankere Silhouette|Doppellagige, blickdichte Cups \u2013 tragbar mit oder ohne BH|L\u00e4ngenverstellbare Tr\u00e4ger"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8745f8487eaf19eb/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8745f8487eaf19eb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/8815f0687eaf19eb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/874288487eaf19eb/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Shapewear", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Tagw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Funktionsw\u00e4sche, Tag", "assortment4": "Da. Shapewear"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/bodyforming-unterkleid-p400139641.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/bodyforming-unterkleid-p400139641.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 378881, "product_id": 400139646, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107232, "ean": 4006083788817, "type": "generalArticle", "title": "Ausziehtisch, klappbar", "size": null, "color": "Akazie naturfarben, ge\u00f6lt", "material": "FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz\nBeschl\u00e4ge Stahl, verzinkt", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 15356, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Einfach von 1 m auf 1,4 m zu verl\u00e4ngern \u2013 Tischplatten auseinanderziehen und Mittelst\u00fcck ausklappen", "long": "Ausziehtisch, klappbar Dieser Gartentisch setzt auf dem Balkon, auf der Terrasse oder eben im Garten mit seinem hochwertigen, FSC\u00ae-zertifizierten Akazienholz einen sch\u00f6nen, nat\u00fcrlichen Akzent und er ist vorge\u00f6lt \u2013 das macht den Tisch ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig.Klapptisch oder Ausziehtisch? Beides!Vor allem aber ist der Outdoor-Tisch besonders flexibel: Er l\u00e4sst sich im Handumdrehen auf etwa 1,4 Meter verl\u00e4ngern, indem man Tischplatten auseinanderzieht und das Mittelteil ausklappt. Das Mittelteil ist mit einer Aussparung f\u00fcr einen Sonnenschirm versehen und wenn man es nicht ben\u00f6tigt, verschwindet es unsichtbar unter der Tischplatte. Das Gartenm\u00f6bel l\u00e4sst sich aber nicht nur ausziehen \u2013 man kann es auch zusammenklappen und dann platzsparend verstauen. Farbe: Akazie naturfarben, ge\u00f6lt Material: FSC\u00ae-zertifiziertes AkazienholzBeschl\u00e4ge Stahl, verzinkt Ma\u00dfe: B x H x T ca. 100\u2013140 x 74 x 90 cm\u00d8 Schirmloch ca. 5 cmBreite Fu\u00dfgestell ca. 76 cmZusammengeklappt ca. 100 x 111 x 38,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 25 kg Tragkraft: Max. 60 kg Sonstige Hinweise: Lieferung in 1 Packst\u00fcckArtikel wird zerlegt geliefert Einfach von 1 m auf 1,4 m zu verl\u00e4ngern \u2013 Tischplatten auseinanderziehen und Mittelst\u00fcck ausklappen|Mittelteil kann unsichtbar unter der Tischplatte verstaut werden|Zusammenklappbar und platzsparend zu verstauen|Inkl. Sonnenschirm-Aussparung", "structured": "Ausziehtisch, klappbar Dieser Gartentisch setzt auf dem Balkon, auf der Terrasse oder eben im Garten mit seinem hochwertigen, FSC\u00ae-zertifizierten Akazienholz einen sch\u00f6nen, nat\u00fcrlichen Akzent und er ist vorge\u00f6lt \u2013 das macht den Tisch ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig.Klapptisch oder Ausziehtisch? Beides!Vor allem aber ist der Outdoor-Tisch besonders flexibel: Er l\u00e4sst sich im Handumdrehen auf etwa 1,4 Meter verl\u00e4ngern, indem man Tischplatten auseinanderzieht und das Mittelteil ausklappt. Das Mittelteil ist mit einer Aussparung f\u00fcr einen Sonnenschirm versehen und wenn man es nicht ben\u00f6tigt, verschwindet es unsichtbar unter der Tischplatte. Das Gartenm\u00f6bel l\u00e4sst sich aber nicht nur ausziehen \u2013 man kann es auch zusammenklappen und dann platzsparend verstauen. Farbe: Akazie naturfarben, ge\u00f6lt Material: FSC\u00ae-zertifiziertes AkazienholzBeschl\u00e4ge Stahl, verzinkt Ma\u00dfe: B x H x T ca. 100\u2013140 x 74 x 90 cm\u00d8 Schirmloch ca. 5 cmBreite Fu\u00dfgestell ca. 76 cmZusammengeklappt ca. 100 x 111 x 38,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 25 kg Tragkraft: Max. 60 kg Sonstige Hinweise: Lieferung in 1 Packst\u00fcckArtikel wird zerlegt geliefert Einfach von 1 m auf 1,4 m zu verl\u00e4ngern \u2013 Tischplatten auseinanderziehen und Mittelst\u00fcck ausklappen|Mittelteil kann unsichtbar unter der Tischplatte verstaut werden|Zusammenklappbar und platzsparend zu verstauen|Inkl. Sonnenschirm-Aussparung GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/835725c87c7329eb/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/835725c87c7329eb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/859b19f9cc7329eb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5bf415cc645f1a86/ausziehtisch-klappbar.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5e58271c645f1a86/ausziehtisch-klappbar.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5e5c347c645f1a86/ausziehtisch-klappbar.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5bfc35cc645f1a86/ausziehtisch-klappbar.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f549930eb5eb0074/ausziehtisch-klappbar.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f0eee30eb5eb0074/ausziehtisch-klappbar.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Tisch, Garten"}, "price": {"old_amount": "159.00", "amount": "154.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ausziehtisch-klappbar-p400139646.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ausziehtisch-klappbar-p400139646.html"}}, {"tcm_article_number": 378884, "product_id": 400139647, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107235, "ean": 4006083788848, "type": "generalArticle", "title": "Gartenbank", "size": null, "color": "Akazie naturfarben, ge\u00f6lt", "material": "FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 15359, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Integrierter, hochklappbarer Tisch zur Ablage", "long": "Gartenbank Ob im Garten oder auf der Terrasse: Diese wandelbare, hochwertige Bank setzt mit ihrem ge\u00f6lten, FSC\u00ae-zertifizierten Akazienholz einen nat\u00fcrlichen Akzent und bietet drei Personen einen bequemen Platz \u2013 oder zwei, denn das Mittelteil l\u00e4sst sich auch als Tisch hochklappen, auf dem zum Beispiel die sommerlichen Erfrischungen abgestellt werden k\u00f6nnen. Ihre leicht geneigte R\u00fcckenlehne verleiht der Gartenbank ihren hohen Komfort und nat\u00fcrlich ist sie ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig. Farbe: Akazie naturfarben, ge\u00f6lt Material: FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 150 x 104 x 64 cmSitzh\u00f6he ca. 44,5 cmSitztiefe ca. 51,5 cmArmlehnenh\u00f6he ca. 66 cmTisch ca. 40 x 47 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 21,5 kg Tragkraft: Je Sitz max. 120 kgTisch hochgestellt max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Integrierter, hochklappbarer Tisch zur Ablage|Hoher Sitzkomfort durch leicht geneigte R\u00fcckenlehne|Aus hochwertigem, ge\u00f6ltem, FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz|UV- und witterungsbest\u00e4ndig", "structured": "Gartenbank Ob im Garten oder auf der Terrasse: Diese wandelbare, hochwertige Bank setzt mit ihrem ge\u00f6lten, FSC\u00ae-zertifizierten Akazienholz einen nat\u00fcrlichen Akzent und bietet drei Personen einen bequemen Platz \u2013 oder zwei, denn das Mittelteil l\u00e4sst sich auch als Tisch hochklappen, auf dem zum Beispiel die sommerlichen Erfrischungen abgestellt werden k\u00f6nnen. Ihre leicht geneigte R\u00fcckenlehne verleiht der Gartenbank ihren hohen Komfort und nat\u00fcrlich ist sie ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig. Farbe: Akazie naturfarben, ge\u00f6lt Material: FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 150 x 104 x 64 cmSitzh\u00f6he ca. 44,5 cmSitztiefe ca. 51,5 cmArmlehnenh\u00f6he ca. 66 cmTisch ca. 40 x 47 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 21,5 kg Tragkraft: Je Sitz max. 120 kgTisch hochgestellt max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Integrierter, hochklappbarer Tisch zur Ablage|Hoher Sitzkomfort durch leicht geneigte R\u00fcckenlehne|Aus hochwertigem, ge\u00f6ltem, FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz|UV- und witterungsbest\u00e4ndig GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/835331dc6dcb09eb/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/835331dc6dcb09eb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/1fc32bb19db0855/gartenbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/29c35caab0869e5/gartenbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45af5caab0869e5/gartenbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/8037284c6dcb09eb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/9d992bb19db0855/gartenbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/68992bb19db0855/gartenbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/8745f47dddcb09eb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/526b43087eab0856/gartenbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/592411d87eab0856/gartenbank.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Benches", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Bank, Garten"}, "price": {"old_amount": "159.00", "amount": "154.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gartenbank-p400139647.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gartenbank-p400139647.html"}}, {"tcm_article_number": 378888, "product_id": 400139649, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107239, "ean": 4006083788886, "type": "generalArticle", "title": "Ausziehbarer Gartentisch, ca. 180\u2013240 cm", "size": null, "color": "Tischplatte Eukalyptus naturfarben, hell ge\u00f6lt\nRahmen und Beine taupe", "material": "Tischplatte FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz\nRahmen und Beine Aluminium, pulverbeschichtet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 15363, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aluminium und Eukalyptus", "long": "Ausziehbarer Gartentisch, ca. 180\u2013240 cm Die perfekte Basis f\u00fcr gesellige Runden im Gr\u00fcnen: Dieser ausziehbare Gartentisch bietet mit einer Breite von bis zu 240 Zentimetern reichlich Platz zum Genie\u00dfen und Entspannen. Dank Sonnenschirm-Aussparung im ausgezogenen Zustand wird er au\u00dferdem im Handumdrehen zum schattigen Pl\u00e4tzchen.Einfach wunderbar ausziehbarWenn sich mal mehr G\u00e4ste ank\u00fcndigen, kann der Gartentisch ganz leicht verl\u00e4ngert werden \u2013 per Synchronauszug von 180 auf 240 Zentimeter. Daf\u00fcr schnell die Tischplatten auseinanderziehen, das Mittelst\u00fcck ausklappen und schon zeigt sich der Tisch in voller Breite. Wird das Mittelst\u00fcck nicht mehr gebraucht, kann es ruck, zuck wieder unter der Tischplatte verstaut werden.Ideal f\u00fcr Sonne, Wind und WetterGemacht f\u00fcrs gr\u00fcne Wohnzimmer: Der Gartentisch aus hochwertigem, vorge\u00f6ltem und FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz ist sowohl UV- als auch witterungsbest\u00e4ndig. Sein Gestell aus beschichtetem Aluminium und die Beschl\u00e4ge aus verzinktem Stahl setzen einen harmonischen Kontrast zum nat\u00fcrlichen Eukalyptusholz. Praktische Bodenschoner gibt es sogar inklusive. Farbe: Tischplatte Eukalyptus naturfarben, hell ge\u00f6ltRahmen und Beine taupe Material: Tischplatte FSC\u00ae-zertifiziertes EukalyptusholzRahmen und Beine Aluminium, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: B x H x T ca. 180\u2013240 x 74,5 x 99 cmLichtes Ma\u00df zwischen den Beinen je ca. 164,5 cm, Stirnseite je ca. 87 cm\u00d8 Schirmloch ca. 5 cm  Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 24,5 kg Tragkraft: Max. 80 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packstu\u0308ckLieferung per Spedition Aluminium und Eukalyptus|Einfach von 180 auf 240 cm per Synchronauszug zu verl\u00e4ngern \u2013 Tischplatten auseinanderziehen und Mittelst\u00fcck ausklappen|Mittelst\u00fcck kann unsichtbar unter der Tischplatte verstaut werden|Inkl. Sonnenschirm-Aussparung in ausgezogenem Zustand", "structured": "Ausziehbarer Gartentisch, ca. 180\u2013240 cm Die perfekte Basis f\u00fcr gesellige Runden im Gr\u00fcnen: Dieser ausziehbare Gartentisch bietet mit einer Breite von bis zu 240 Zentimetern reichlich Platz zum Genie\u00dfen und Entspannen. Dank Sonnenschirm-Aussparung im ausgezogenen Zustand wird er au\u00dferdem im Handumdrehen zum schattigen Pl\u00e4tzchen.Einfach wunderbar ausziehbarWenn sich mal mehr G\u00e4ste ank\u00fcndigen, kann der Gartentisch ganz leicht verl\u00e4ngert werden \u2013 per Synchronauszug von 180 auf 240 Zentimeter. Daf\u00fcr schnell die Tischplatten auseinanderziehen, das Mittelst\u00fcck ausklappen und schon zeigt sich der Tisch in voller Breite. Wird das Mittelst\u00fcck nicht mehr gebraucht, kann es ruck, zuck wieder unter der Tischplatte verstaut werden.Ideal f\u00fcr Sonne, Wind und WetterGemacht f\u00fcrs gr\u00fcne Wohnzimmer: Der Gartentisch aus hochwertigem, vorge\u00f6ltem und FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz ist sowohl UV- als auch witterungsbest\u00e4ndig. Sein Gestell aus beschichtetem Aluminium und die Beschl\u00e4ge aus verzinktem Stahl setzen einen harmonischen Kontrast zum nat\u00fcrlichen Eukalyptusholz. Praktische Bodenschoner gibt es sogar inklusive. Farbe: Tischplatte Eukalyptus naturfarben, hell ge\u00f6ltRahmen und Beine taupe Material: Tischplatte FSC\u00ae-zertifiziertes EukalyptusholzRahmen und Beine Aluminium, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: B x H x T ca. 180\u2013240 x 74,5 x 99 cmLichtes Ma\u00df zwischen den Beinen je ca. 164,5 cm, Stirnseite je ca. 87 cm\u00d8 Schirmloch ca. 5 cm  Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 24,5 kg Tragkraft: Max. 80 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packstu\u0308ckLieferung per Spedition Aluminium und Eukalyptus|Einfach von 180 auf 240 cm per Synchronauszug zu verl\u00e4ngern \u2013 Tischplatten auseinanderziehen und Mittelst\u00fcck ausklappen|Mittelst\u00fcck kann unsichtbar unter der Tischplatte verstaut werden|Inkl. Sonnenschirm-Aussparung in ausgezogenem Zustand GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83ee6aebdcc7077/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83ee6aebdcc7077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a98d884f0dcc7077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/aefb46aebdcc7077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f23ee2bebc79d9e4/ausziehbarer-gartentisch-ca-180240-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f62ee2bebc79d9e4/ausziehbarer-gartentisch-ca-180240-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f54d82b699dea1c4/ausziehbarer-gartentisch-ca-180240-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f4fc36a699dea1c4/ausziehbarer-gartentisch-ca-180240-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/9dd8309c86c7df5/ausziehbarer-gartentisch-ca-180240-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/325a6a9c86c7df5/ausziehbarer-gartentisch-ca-180240-cm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Tisch, Garten"}, "price": {"old_amount": "369.00", "amount": "359.70", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-13", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ausziehbarer-gartentisch-ca-180240-cm-p400139649.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ausziehbarer-gartentisch-ca-180240-cm-p400139649.html"}}, {"tcm_article_number": 378892, "product_id": 400139652, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107243, "ean": 4006083788923, "type": "generalArticle", "title": "Hochlehner-Gartenstuhl", "size": null, "color": "Eukalyptus naturfarben, hell ge\u00f6lt\nRahmen und Beine taupe", "material": "FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptus-Massivholz\nRahmen und Beine Aluminium, pulverbeschichtet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16418, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hoher Sitzkomfort dank Armlehnen und 4-fach verstellbarer R\u00fcckenlehne", "long": "Hochlehner-Gartenstuhl Wenn man ab dem Fr\u00fchjahr wieder etwas mehr Zeit im gr\u00fcnen Wohnzimmer verbringt, wird es immer \u00f6fter auch zum gr\u00fcnen Esszimmer. Und mit diesem klassischen Hochlehner bekommt der Gartentisch darin einen besonders bequemen Gartenstuhl. Der Klappstuhl ist mit Armlehnen versehen und die vierfach verstellbare R\u00fcckenlehne bietet einen hohen Sitzkomfort. Modernes DesignAber auch optisch kann das Gartenm\u00f6bel punkten: Sein hochwertiges, FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz setzt einen sch\u00f6nen, nat\u00fcrlichen Akzent, das Gestell aus taupefarbenem Aluminium f\u00fcgt sich dabei harmonisch in das Gesamtbild ein. Der Stuhl ist ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig und l\u00e4sst sich dank Bodenschonern auch auf Terrassen mit empfindlichem Holzfu\u00dfboden nutzen. Und wenn die Gartensaison dann doch wieder vorbei ist, l\u00e4sst er sich zusammenklappen und platzsparend verstauen. Farbe: Eukalyptus naturfarben, hell ge\u00f6ltRahmen und Beine taupe Material: FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptus-MassivholzRahmen und Beine Aluminium, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: B x H x T ca. 62 x 87,5\u2013106,5 x 71,5\u2013100 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cm, Breite ca. 47 cmZusammengeklappt ca. 62 x 91 x 12,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern sowie Pflege- und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 7,5 kg Tragkraft: Max. 120 kg Gebrauchsanweisung: R\u00fcckenlehne 4-fach verstellbar Sonstige Hinweise: Artikel wird vormontiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Hoher Sitzkomfort dank Armlehnen und 4-fach verstellbarer R\u00fcckenlehne|Klassischer Hochlehner modern interpretiert: harmonischer Kontrast zwischen Eukalyptusholz und Aluminium in elegantem Taupe-Ton|Zusammenklappbar und platzsparend verstaubar \u2013 praktisch vor allem in den Wintermonaten|Aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz mit Aluminiumgestell", "structured": "Hochlehner-Gartenstuhl Wenn man ab dem Fr\u00fchjahr wieder etwas mehr Zeit im gr\u00fcnen Wohnzimmer verbringt, wird es immer \u00f6fter auch zum gr\u00fcnen Esszimmer. Und mit diesem klassischen Hochlehner bekommt der Gartentisch darin einen besonders bequemen Gartenstuhl. Der Klappstuhl ist mit Armlehnen versehen und die vierfach verstellbare R\u00fcckenlehne bietet einen hohen Sitzkomfort. Modernes DesignAber auch optisch kann das Gartenm\u00f6bel punkten: Sein hochwertiges, FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz setzt einen sch\u00f6nen, nat\u00fcrlichen Akzent, das Gestell aus taupefarbenem Aluminium f\u00fcgt sich dabei harmonisch in das Gesamtbild ein. Der Stuhl ist ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig und l\u00e4sst sich dank Bodenschonern auch auf Terrassen mit empfindlichem Holzfu\u00dfboden nutzen. Und wenn die Gartensaison dann doch wieder vorbei ist, l\u00e4sst er sich zusammenklappen und platzsparend verstauen. Farbe: Eukalyptus naturfarben, hell ge\u00f6ltRahmen und Beine taupe Material: FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptus-MassivholzRahmen und Beine Aluminium, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: B x H x T ca. 62 x 87,5\u2013106,5 x 71,5\u2013100 cmSitzh\u00f6he ca. 45 cm, Breite ca. 47 cmZusammengeklappt ca. 62 x 91 x 12,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern sowie Pflege- und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 7,5 kg Tragkraft: Max. 120 kg Gebrauchsanweisung: R\u00fcckenlehne 4-fach verstellbar Sonstige Hinweise: Artikel wird vormontiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Hoher Sitzkomfort dank Armlehnen und 4-fach verstellbarer R\u00fcckenlehne|Klassischer Hochlehner modern interpretiert: harmonischer Kontrast zwischen Eukalyptusholz und Aluminium in elegantem Taupe-Ton|Zusammenklappbar und platzsparend verstaubar \u2013 praktisch vor allem in den Wintermonaten|Aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz mit Aluminiumgestell GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/881059fddab329eb/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/881059fddab329eb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/859b184ddab329eb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5ed85c9c86c7df5/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45c35c9c86c7df5/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/68b4719c86c7df5/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/842b106ddab329eb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/29c35c9c86c7df5/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/1f5a5c9c86c7df5/hochlehner-gartenstuhl.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "99.95", "amount": "97.43", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hochlehner-gartenstuhl-p400139652.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hochlehner-gartenstuhl-p400139652.html"}}, {"tcm_article_number": 378896, "product_id": 400139654, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107247, "ean": 4006083788961, "type": "generalArticle", "title": "Sonnendach, 350 x 250 cm", "size": null, "color": "Dach hellgrau\nGestell grau", "material": "Dach Polyester\nDachgest\u00e4nge Aluminium, eloxiert\nFu\u00dfkreuz Stahl, pulverbeschichtet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16763, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Bietet optimalen Schutz vor der Sonne und ungew\u00fcnschten Blicken", "long": "Sonnendach, 350 x 250 cm Sonne ist super \u2013 aber Schatten ist nicht nur vern\u00fcnftiger, sondern auch ganz sch\u00f6n. Und mit diesem gro\u00dfz\u00fcgig bemessenen Sonnendach schafft man sich an jeder Stelle im Garten oder auf der Terrasse ein schattiges Pl\u00e4tzchen f\u00fcr entspannte Momente.Modernes, funktionales DesignDas witterungsbest\u00e4ndige Sonnendach ist mit seinem UV-Schutz 60+ und dem robusten Gestell aus widerstandsf\u00e4higem, kratzfestem Aluminium aber nicht nur besonders funktional, es setzt auch einen modernen, stylischen Akzent \u2013 und ganz nebenbei bildet es auch einen willkommenen Sichtschutz. Sein Laufschienensystem erm\u00f6glicht das einfache \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen des Daches und es l\u00e4sst sich je nach Bedarf in der Neigung verstellen. Empfohlen sind aber maximal 90\u00b0. Farbe: Dach hellgrauGestell grau Material: Dach PolyesterDachgest\u00e4nge Aluminium, eloxiertFu\u00dfkreuz Stahl, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: B x H x T ca. 350 x 220 x 250 cmStandpfosten ca. 6,5 x 6,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Schutzh\u00fclle f\u00fcr zusammengeschobenes Dach, Montagematerial und -anleitung Gebrauchsanweisung: Nicht waschmaschinengeeignetKein Regenschutz \u2013 nur Sonnenschutz \u2013 Hohenstein 60+Neigungswinkel 90\u00b0 (waagerecht bis senkrecht) in beide RichtungenF\u00fcr den stabilen Halt ca. 6 Fliesen-/Gehwegplatten als Gewichte nutzen \u2013 nicht im Lieferumfang enthalten Warnhinweise: Das Sonnendach ist f\u00fcr Garten oder Terrasse im Erdgeschoss vorgesehen. Es ist nicht f\u00fcr den Einsatz in h\u00f6heren Stockwerken geeignet, da es dort generell zu wesentlich st\u00e4rkerem Wind kommt. Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Bietet optimalen Schutz vor der Sonne und ungew\u00fcnschten Blicken|Neigung des Dachs beliebig verstellbar \u2013 bis max. 90\u00b0-Winkel empfohlen|Laufschienensystem erm\u00f6glicht einfaches \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen|Optimaler Sonnenschutz \u2013 auch als stilvoller Sichtschutz geeignet", "structured": "Sonnendach, 350 x 250 cm Sonne ist super \u2013 aber Schatten ist nicht nur vern\u00fcnftiger, sondern auch ganz sch\u00f6n. Und mit diesem gro\u00dfz\u00fcgig bemessenen Sonnendach schafft man sich an jeder Stelle im Garten oder auf der Terrasse ein schattiges Pl\u00e4tzchen f\u00fcr entspannte Momente.Modernes, funktionales DesignDas witterungsbest\u00e4ndige Sonnendach ist mit seinem UV-Schutz 60+ und dem robusten Gestell aus widerstandsf\u00e4higem, kratzfestem Aluminium aber nicht nur besonders funktional, es setzt auch einen modernen, stylischen Akzent \u2013 und ganz nebenbei bildet es auch einen willkommenen Sichtschutz. Sein Laufschienensystem erm\u00f6glicht das einfache \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen des Daches und es l\u00e4sst sich je nach Bedarf in der Neigung verstellen. Empfohlen sind aber maximal 90\u00b0. Farbe: Dach hellgrauGestell grau Material: Dach PolyesterDachgest\u00e4nge Aluminium, eloxiertFu\u00dfkreuz Stahl, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: B x H x T ca. 350 x 220 x 250 cmStandpfosten ca. 6,5 x 6,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Schutzh\u00fclle f\u00fcr zusammengeschobenes Dach, Montagematerial und -anleitung Gebrauchsanweisung: Nicht waschmaschinengeeignetKein Regenschutz \u2013 nur Sonnenschutz \u2013 Hohenstein 60+Neigungswinkel 90\u00b0 (waagerecht bis senkrecht) in beide RichtungenF\u00fcr den stabilen Halt ca. 6 Fliesen-/Gehwegplatten als Gewichte nutzen \u2013 nicht im Lieferumfang enthalten Warnhinweise: Das Sonnendach ist f\u00fcr Garten oder Terrasse im Erdgeschoss vorgesehen. Es ist nicht f\u00fcr den Einsatz in h\u00f6heren Stockwerken geeignet, da es dort generell zu wesentlich st\u00e4rkerem Wind kommt. Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Bietet optimalen Schutz vor der Sonne und ungew\u00fcnschten Blicken|Neigung des Dachs beliebig verstellbar \u2013 bis max. 90\u00b0-Winkel empfohlen|Laufschienensystem erm\u00f6glicht einfaches \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen|Optimaler Sonnenschutz \u2013 auch als stilvoller Sichtschutz geeignet"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/86f4471f0ab329eb/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/86f4471f0ab329eb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/8033347f0ab329eb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/803aa47f0ab329eb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/89ab171f0ab329eb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5e5c39fc645f1a86/sonnendach-350-x-250-cm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Outdoor Living > Outdoor Umbrellas & Sunshades", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenschirm/-Sichtschutz", "assortment4": "Gartenschirm"}, "price": {"old_amount": "499.00", "amount": "388.94", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-13", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sonnendach-350-x-250-cm-p400139654.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sonnendach-350-x-250-cm-p400139654.html"}}, {"tcm_article_number": 378852, "product_id": 400139656, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107210, "ean": 4006083788527, "type": "generalArticle", "title": "Pyjama", "size": "M 48/50", "color": "Oberteil dunkelblau-grau-meliert-bordeauxrot gestreift\nHose dunkelblau", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Gestreift", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 26108, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hautsympathische, reine Baumwolle", "long": "Pyjama Nachtw\u00e4sche zum Wohlf\u00fchlenDie beste Voraussetzung f\u00fcr einen guten Start in den Tag sind eine gute Nacht und erholsamer Schlaf \u2013 und mit diesem Pyjama liegt man da schon ganz richtig. Hoher TragekomfortDer bequeme Herren-Schlafanzug ist aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt und liegt mit seiner angerauten Single-Jersey-Qualit\u00e4t angenehm weich auf der Haut. Der Zweiteiler besteht aus einem Oberteil mit legerem V-Ausschnitt sowie einer Hose mit Seitentaschen und elastischem Bund. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Oberteil dunkelblau-grau-meliert-bordeauxrot gestreiftHose dunkelblau Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 77 cmHose Innenbeinl\u00e4nge ca. 77 cm Hautsympathische, reine Baumwolle|Angeraute Single-Jersey-Qualit\u00e4t mit weichem Griff|Oberteil mit V-Ausschnitt|Hose mit elastischem Bund mit Bindeband|Hose mit seitlichen Eingrifftaschen", "structured": "Pyjama Nachtw\u00e4sche zum Wohlf\u00fchlenDie beste Voraussetzung f\u00fcr einen guten Start in den Tag sind eine gute Nacht und erholsamer Schlaf \u2013 und mit diesem Pyjama liegt man da schon ganz richtig. Hoher TragekomfortDer bequeme Herren-Schlafanzug ist aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt und liegt mit seiner angerauten Single-Jersey-Qualit\u00e4t angenehm weich auf der Haut. Der Zweiteiler besteht aus einem Oberteil mit legerem V-Ausschnitt sowie einer Hose mit Seitentaschen und elastischem Bund. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Oberteil dunkelblau-grau-meliert-bordeauxrot gestreiftHose dunkelblau Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 77 cmHose Innenbeinl\u00e4nge ca. 77 cm Hautsympathische, reine Baumwolle|Angeraute Single-Jersey-Qualit\u00e4t mit weichem Griff|Oberteil mit V-Ausschnitt|Hose mit elastischem Bund mit Bindeband|Hose mit seitlichen Eingrifftaschen GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9b42b9c869ddf7/pyjama.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9b42b9c869ddf7/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ab5829f9c869ddf7/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f235a06c6459d9e4/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f23b447dd459d9e4/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f4fd81debea86b34/pyjama.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Herren Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "He. Schlafanzug", "assortment4": "He. Schlafanzug, Wirk"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/pyjama-p400139656.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/pyjama-p400139656.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 378841, "product_id": 400139657, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107201, "ean": 4006083788411, "type": "generalArticle", "title": "Highboard mit Barfach", "size": null, "color": "Wei\u00df\nUntergestell Eiche naturfarben", "material": "Melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nUntergestell Eichen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 11589, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Erm\u00f6glicht eine dekorative und individuelle Aufbewahrung", "long": "Highboard mit Barfach Dieses Highboard bietet jede Menge Stauraum \u2013 und mit seinem zeitlos-kubischen, skandinavisch inspirierten Design sowie dem Untergestell aus naturbelassenem Eichen-Massivholz passt es zu nahezu jedem Einrichtungsstil.Offen und sichtgesch\u00fctztDie asymmetrische Aufteilung von geschlossenem und offenem Stauraum verleiht dem M\u00f6bel eine gewisse Leichtigkeit und einen einzigartigen Look. Die vier offenen Regalf\u00e4cher k\u00f6nnen auch als Dekorationsfl\u00e4che genutzt werden und hinter den beiden T\u00fcren befindet sich je ein 5-fach h\u00f6henverstellbarer Einlegeboden. Mit BarfachEine Besonderheit ist das gro\u00dfe Barfach hinter einer Klappe, die ge\u00f6ffnet auch als Schreibfl\u00e4che genutzt werden kann. Das Highboard ist made in Germany und hat stilvolle, ausgefr\u00e4ste Griff\u00f6ffnungen. Die T\u00fcren lassen sich mit ihrer Soft-D\u00e4mpfung ger\u00e4uschlos schlie\u00dfen. Farbe: Wei\u00dfUntergestell Eiche naturfarben Material: Melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell Eichen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 139 x 117 x 30 cmStauraum mit Klappe ca. 77 x 38,5 x 28 cm, Einlegeboden ca. 77 x 18,5 cmOffenes Fach oben ca. 57,5 x 22 x 28 cmStauraum mit T\u00fcr rechts ca. 57,5 x 57,5 x 28 cm, Einlegeboden ca. 57,5 x 26 cmStauraum mit T\u00fcr links ca. 51 x 61,5 x 28 cmH\u00f6he offene Doppelf\u00e4cher unten je ca. 31,6 cmLanges Fach unten ca. 57,5 x 28 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Kopfplatte max. 20 kgKlappe Stauraum max. 4 kg, Einlegeboden max. 8 kgOffenes Fach oben und Einlegeb\u00f6den der Stauraum-F\u00e4cher mit T\u00fcren je max. 8 kgKonstruktionsboden offenes Doppelfach max. 10 kgBoden unten max. 15 kg Technische Details: 4 offene Stauraumf\u00e4cher, 2 F\u00e4cher mit T\u00fcr inkl. Sto\u00dfd\u00e4mpfung und Klickscharnieren und jeweils mit 5-fach verstellbarem Einlegeboden1 Fach mit Klappe und 5-fach verstellbarem Einlegeboden Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Erm\u00f6glicht eine dekorative und individuelle Aufbewahrung|Mit 2 T\u00fcren, 1 aufklappbaren Klappe und 4 offenen Regalf\u00e4chern|Geschlossene F\u00e4cher jeweils mit 5-fach h\u00f6henverstellbarem Einlegeboden|Zeitloses, kubisches Design \u2013 bietet sowohl Stellfl\u00e4che hinter den T\u00fcren als auch sichtbar in den F\u00e4chern|MADE IN GERMANY", "structured": "Highboard mit Barfach Dieses Highboard bietet jede Menge Stauraum \u2013 und mit seinem zeitlos-kubischen, skandinavisch inspirierten Design sowie dem Untergestell aus naturbelassenem Eichen-Massivholz passt es zu nahezu jedem Einrichtungsstil.Offen und sichtgesch\u00fctztDie asymmetrische Aufteilung von geschlossenem und offenem Stauraum verleiht dem M\u00f6bel eine gewisse Leichtigkeit und einen einzigartigen Look. Die vier offenen Regalf\u00e4cher k\u00f6nnen auch als Dekorationsfl\u00e4che genutzt werden und hinter den beiden T\u00fcren befindet sich je ein 5-fach h\u00f6henverstellbarer Einlegeboden. Mit BarfachEine Besonderheit ist das gro\u00dfe Barfach hinter einer Klappe, die ge\u00f6ffnet auch als Schreibfl\u00e4che genutzt werden kann. Das Highboard ist made in Germany und hat stilvolle, ausgefr\u00e4ste Griff\u00f6ffnungen. Die T\u00fcren lassen sich mit ihrer Soft-D\u00e4mpfung ger\u00e4uschlos schlie\u00dfen. Farbe: Wei\u00dfUntergestell Eiche naturfarben Material: Melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell Eichen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 139 x 117 x 30 cmStauraum mit Klappe ca. 77 x 38,5 x 28 cm, Einlegeboden ca. 77 x 18,5 cmOffenes Fach oben ca. 57,5 x 22 x 28 cmStauraum mit T\u00fcr rechts ca. 57,5 x 57,5 x 28 cm, Einlegeboden ca. 57,5 x 26 cmStauraum mit T\u00fcr links ca. 51 x 61,5 x 28 cmH\u00f6he offene Doppelf\u00e4cher unten je ca. 31,6 cmLanges Fach unten ca. 57,5 x 28 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Kopfplatte max. 20 kgKlappe Stauraum max. 4 kg, Einlegeboden max. 8 kgOffenes Fach oben und Einlegeb\u00f6den der Stauraum-F\u00e4cher mit T\u00fcren je max. 8 kgKonstruktionsboden offenes Doppelfach max. 10 kgBoden unten max. 15 kg Technische Details: 4 offene Stauraumf\u00e4cher, 2 F\u00e4cher mit T\u00fcr inkl. Sto\u00dfd\u00e4mpfung und Klickscharnieren und jeweils mit 5-fach verstellbarem Einlegeboden1 Fach mit Klappe und 5-fach verstellbarem Einlegeboden Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Erm\u00f6glicht eine dekorative und individuelle Aufbewahrung|Mit 2 T\u00fcren, 1 aufklappbaren Klappe und 4 offenen Regalf\u00e4chern|Geschlossene F\u00e4cher jeweils mit 5-fach h\u00f6henverstellbarem Einlegeboden|Zeitloses, kubisches Design \u2013 bietet sowohl Stellfl\u00e4che hinter den T\u00fcren als auch sichtbar in den F\u00e4chern|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89a690687f1ab85b/highboard-mit-barfach.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89a690687f1ab85b/highboard-mit-barfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/818aa84ebc7dc9eb/highboard-mit-barfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/29c384aac7329e5/highboard-mit-barfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5eee84aac7329e5/highboard-mit-barfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/859337172c7dc9eb/highboard-mit-barfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/688284aac7329e5/highboard-mit-barfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/5e5a9faac7329e5/highboard-mit-barfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/45ee84aac7329e5/highboard-mit-barfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/325a9faac7329e5/highboard-mit-barfach.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Buffets & Sideboards", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sideboard, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "223.23", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-28"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/highboard-mit-barfach-p400139657.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/highboard-mit-barfach-p400139657.html"}}]