[{"tcm_article_number": 387734, "product_id": 400147812, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114525, "ean": 4006083877344, "type": "generalArticle", "title": "Polsterstuhl", "size": null, "color": "Gestell schwarz\nBezug grau", "material": "Gestell Stahl, pulverbeschichtet\nSitzschale Sperrholz\nBezug 100% Polyester\nPolsterung 100% Polyurethan (PU)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103880, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Elegant und bequem", "long": "Polsterstuhl Wenn ein Stuhl genauso bequem ist, wie er aussieht, hat man beim Design schon einiges richtig gemacht. Und wenn er dann noch zum eleganten Hingucker wird \u2013 umso besser. Wie dieser Polsterstuhl im zeitlosen Look. \u00a0Hochwertig und bequemDas bequeme Sitzm\u00f6bel bietet mit seiner gepolsterten Sitzfl\u00e4che h\u00f6chsten Komfort und ist mit einem hochwertigen, strapazierf\u00e4higen Bezug ausgestattet, der es erfreulich langlebig macht. Der Stuhl hat zwei schwarze, durchgezogene Metallbeine, die mit Bodenschonern auch von empfindlichen B\u00f6den gerne angenommen werden. Und mit seinem eleganten Bezug im ged\u00e4mpften Anthrazit setzt er in jedem Raum einen sch\u00f6nen Akzent. Farbe: Gestell schwarzBezug grau Material: Gestell Stahl, pulverbeschichtetSitzschale SperrholzBezug 100% PolyesterPolsterung 100% Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 57 x 87 x 62 cmSitzh\u00f6he ca. 49 cmSitztiefe ca. 44 cmSitzbreite ca. 43 cmH\u00f6he R\u00fcckenlehne ca. 44 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Max. 120 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Elegant und bequem|Hoher Sitzkomfort durch gepolsterte Sitzfl\u00e4che|2 schwarze Metallbeine|Hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Bezug \u2013 h\u00e4lt mind. 20.000 Scheuertoren stand", "structured": "Polsterstuhl Wenn ein Stuhl genauso bequem ist, wie er aussieht, hat man beim Design schon einiges richtig gemacht. Und wenn er dann noch zum eleganten Hingucker wird \u2013 umso besser. Wie dieser Polsterstuhl im zeitlosen Look. \u00a0Hochwertig und bequemDas bequeme Sitzm\u00f6bel bietet mit seiner gepolsterten Sitzfl\u00e4che h\u00f6chsten Komfort und ist mit einem hochwertigen, strapazierf\u00e4higen Bezug ausgestattet, der es erfreulich langlebig macht. Der Stuhl hat zwei schwarze, durchgezogene Metallbeine, die mit Bodenschonern auch von empfindlichen B\u00f6den gerne angenommen werden. Und mit seinem eleganten Bezug im ged\u00e4mpften Anthrazit setzt er in jedem Raum einen sch\u00f6nen Akzent. Farbe: Gestell schwarzBezug grau Material: Gestell Stahl, pulverbeschichtetSitzschale SperrholzBezug 100% PolyesterPolsterung 100% Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 57 x 87 x 62 cmSitzh\u00f6he ca. 49 cmSitztiefe ca. 44 cmSitzbreite ca. 43 cmH\u00f6he R\u00fcckenlehne ca. 44 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Max. 120 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Elegant und bequem|Hoher Sitzkomfort durch gepolsterte Sitzfl\u00e4che|2 schwarze Metallbeine|Hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Bezug \u2013 h\u00e4lt mind. 20.000 Scheuertoren stand"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/589af8487abf1df6/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/589af8487abf1df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/9d997172dc32b35/polsterstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/32827172dc32b35/polsterstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/68af7169c7abb35/polsterstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/32415c69c7abb35/polsterstuhl.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Polsterm\u00f6bel, Stoff"}, "price": {"old_amount": "169.00", "amount": "164.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/polsterstuhl-p400147812.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/polsterstuhl-p400147812.html"}}, {"tcm_article_number": 387733, "product_id": 400147813, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114524, "ean": 4006083877337, "type": "generalArticle", "title": "Polsterstuhl", "size": null, "color": "Gestell goldfarben\nBezug ros\u00e9farben", "material": "Gestell Stahl, pulverbeschichtet\nSitzschale Sperrholz\nBezug 100% Polyester\nPolsterung 100% Polyurethan (PU)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103880, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Elegant und bequem", "long": "Polsterstuhl Wenn ein Stuhl genauso bequem ist, wie er aussieht, hat man beim Design schon einiges richtig gemacht. Und wenn er dann noch zum eleganten Hingucker wird \u2013 umso besser. Wie dieser Polsterstuhl im zeitlosen Look. \u00a0Hochwertig und bequemDas bequeme Sitzm\u00f6bel bietet mit seiner gepolsterten Sitzfl\u00e4che h\u00f6chsten Komfort und ist mit einem hochwertigen, strapazierf\u00e4higen Bezug ausgestattet, der es erfreulich langlebig macht. Der Stuhl hat zwei goldfarbene, durchgezogene Metallbeine, die mit Bodenschonern auch von empfindlichen B\u00f6den gerne angenommen werden. Und mit seinem eleganten Bezug im freundlichen Ros\u00e9 setzt er in jedem Raum einen sch\u00f6nen Akzent. Farbe: Gestell goldfarbenBezug ros\u00e9farben Material: Gestell Stahl, pulverbeschichtetSitzschale SperrholzBezug 100% PolyesterPolsterung 100% Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 57 x 87 x 62 cmSitzh\u00f6he ca. 49 cmSitztiefe ca. 44 cmSitzbreite ca. 43 cmH\u00f6he R\u00fcckenlehne ca. 44 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Max. 120 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Elegant und bequem|Hoher Sitzkomfort durch gepolsterte Sitzfl\u00e4che|2 goldfarbene Metallbeine|Hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Bezug \u2013 h\u00e4lt mind. 20.000 Scheuertoren stand", "structured": "Polsterstuhl Wenn ein Stuhl genauso bequem ist, wie er aussieht, hat man beim Design schon einiges richtig gemacht. Und wenn er dann noch zum eleganten Hingucker wird \u2013 umso besser. Wie dieser Polsterstuhl im zeitlosen Look. \u00a0Hochwertig und bequemDas bequeme Sitzm\u00f6bel bietet mit seiner gepolsterten Sitzfl\u00e4che h\u00f6chsten Komfort und ist mit einem hochwertigen, strapazierf\u00e4higen Bezug ausgestattet, der es erfreulich langlebig macht. Der Stuhl hat zwei goldfarbene, durchgezogene Metallbeine, die mit Bodenschonern auch von empfindlichen B\u00f6den gerne angenommen werden. Und mit seinem eleganten Bezug im freundlichen Ros\u00e9 setzt er in jedem Raum einen sch\u00f6nen Akzent. Farbe: Gestell goldfarbenBezug ros\u00e9farben Material: Gestell Stahl, pulverbeschichtetSitzschale SperrholzBezug 100% PolyesterPolsterung 100% Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 57 x 87 x 62 cmSitzh\u00f6he ca. 49 cmSitztiefe ca. 44 cmSitzbreite ca. 43 cmH\u00f6he R\u00fcckenlehne ca. 44 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Max. 120 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Elegant und bequem|Hoher Sitzkomfort durch gepolsterte Sitzfl\u00e4che|2 goldfarbene Metallbeine|Hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Bezug \u2013 h\u00e4lt mind. 20.000 Scheuertoren stand"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53d829fc65ec7df6/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53d829fc65ec7df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5d3c306c65ec7df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/29d86a72dc32b35/polsterstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/295a7172dc32b35/polsterstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/86c31deb9d29b35/polsterstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/328206eb9d29b35/polsterstuhl.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Polsterm\u00f6bel, Stoff"}, "price": {"old_amount": "169.00", "amount": "164.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/polsterstuhl-p400147813.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/polsterstuhl-p400147813.html"}}, {"tcm_article_number": 387790, "product_id": 400147815, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114544, "ean": 4006083877900, "type": "generalArticle", "title": "2-t\u00fcrige Vitrine mit Glast\u00fcren, Eichendekor", "size": null, "color": "Korpus Eichendekor\nFronten und Untergestell matt wei\u00df", "material": "Korpus, untere T\u00fcren und untere Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz\nObere T\u00fcren mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) und Glas\nObere Einlegeb\u00f6den Sicherheitsglas", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104157, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "2-t\u00fcrige Vitrine mit Glast\u00fcren, Eichendekor Diese 2-t\u00fcrige Vitrine macht sich besonders gut in der K\u00fcche oder im Wohnzimmer. Wie alle M\u00f6bel unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion ist sie in klarem, nordischem Design gehalten und f\u00fcgt sich dadurch harmonisch in nahezu jeden Einrichtungsstil ein. Der holzfarbene Korpus setzt dabei einen warmen, nat\u00fcrlichen Akzent.Offener und geschlossener StauraumIm unteren Teil gibt es einen Schrank mit zwei T\u00fcren und je zwei individuell h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den, im einsehbaren Vitrinenteil bieten je Rahmen-Glast\u00fcr zwei 3-fach h\u00f6henverstellbare Einlegeb\u00f6den aus Sicherheitsglas Platz f\u00fcr Becher, Gl\u00e4ser und Co.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und \u00fcberzeugt mit seiner hochwertigen Verarbeitung. Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind ebenso strapazierf\u00e4hig wie sto\u00dffest. Alle T\u00fcren sind mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert und haben komfortable Druckpunkt\u00f6ffnungen. Farbe: Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus, untere T\u00fcren und untere Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-MassivholzObere T\u00fcren mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) und GlasObere Einlegeb\u00f6den Sicherheitsglas Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 190 x 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 20 kgGlas-Einlegeb\u00f6den je max. 5 kgFester Mittel- und Einlegeboden je max. 10 kgUnterboden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY", "structured": "2-t\u00fcrige Vitrine mit Glast\u00fcren, Eichendekor Diese 2-t\u00fcrige Vitrine macht sich besonders gut in der K\u00fcche oder im Wohnzimmer. Wie alle M\u00f6bel unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion ist sie in klarem, nordischem Design gehalten und f\u00fcgt sich dadurch harmonisch in nahezu jeden Einrichtungsstil ein. Der holzfarbene Korpus setzt dabei einen warmen, nat\u00fcrlichen Akzent.Offener und geschlossener StauraumIm unteren Teil gibt es einen Schrank mit zwei T\u00fcren und je zwei individuell h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den, im einsehbaren Vitrinenteil bieten je Rahmen-Glast\u00fcr zwei 3-fach h\u00f6henverstellbare Einlegeb\u00f6den aus Sicherheitsglas Platz f\u00fcr Becher, Gl\u00e4ser und Co.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und \u00fcberzeugt mit seiner hochwertigen Verarbeitung. Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind ebenso strapazierf\u00e4hig wie sto\u00dffest. Alle T\u00fcren sind mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert und haben komfortable Druckpunkt\u00f6ffnungen. Farbe: Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus, untere T\u00fcren und untere Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-MassivholzObere T\u00fcren mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) und GlasObere Einlegeb\u00f6den Sicherheitsglas Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 190 x 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 20 kgGlas-Einlegeb\u00f6den je max. 5 kgFester Mittel- und Einlegeboden je max. 10 kgUnterboden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a989906699dc7077/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-eichendekor.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a989906699dc7077/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a6dee1db1f1c7077/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/73d89faaababb35/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/68b484aaababb35/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/9d419faaababb35/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/32c371ddf1f1b35/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/73b471ddf1f1b35/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-eichendekor.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "291.46", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-eichendekor-p400147815.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-eichendekor-p400147815.html"}}, {"tcm_article_number": 387748, "product_id": 400147816, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114531, "ean": 4006083877481, "type": "generalArticle", "title": "Nachttisch", "size": null, "color": "Korpus wei\u00df, hochglanzlackiert\nSchubladenfronten Wildeichendekor", "material": "Mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104005, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Moderner Nachttisch mit abgerundetem Korpus und 2 Schubladen", "long": "Nachttisch Ein Nachttisch bietet neben dem Bett Stauraum f\u00fcr kleine Utensilien oder Lieblingsb\u00fccher \u2013 und der hier setzt dabei mit seinem abgerundeten Korpus und dem Wildeichendekor einen modernen Akzent im Schlafzimmer. Der Beistelltisch ist hochwertig mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet, wodurch er besonders langlebig ist. Die beiden ger\u00e4umigen Schubladen haben komfortable Druckpunkt\u00f6ffnungen und lassen sich komplett ausziehen. Sie haben extrahohe Seitenw\u00e4nde, sodass sich ihr Stauraum zur G\u00e4nze nutzen l\u00e4sst. Farbe: Korpus wei\u00df, hochglanzlackiertSchubladenfronten Wildeichendekor Material: Mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 50 x 46 x 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung  Tragkraft: Deckelplatte max. 25 kgSchubkasten max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Moderner Nachttisch mit abgerundetem Korpus und 2 Schubladen|2 ger\u00e4umige Schubladen mit Vollauszug und maximaler Zargenh\u00f6he \u2013 f\u00fcr eine optimale Stauraumnutzung |Schubladen mit komfortabler Druckpunkt\u00f6ffnung |Hochwertige Verarbeitung mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten \u2013 besonders langlebig ", "structured": "Nachttisch Ein Nachttisch bietet neben dem Bett Stauraum f\u00fcr kleine Utensilien oder Lieblingsb\u00fccher \u2013 und der hier setzt dabei mit seinem abgerundeten Korpus und dem Wildeichendekor einen modernen Akzent im Schlafzimmer. Der Beistelltisch ist hochwertig mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet, wodurch er besonders langlebig ist. Die beiden ger\u00e4umigen Schubladen haben komfortable Druckpunkt\u00f6ffnungen und lassen sich komplett ausziehen. Sie haben extrahohe Seitenw\u00e4nde, sodass sich ihr Stauraum zur G\u00e4nze nutzen l\u00e4sst. Farbe: Korpus wei\u00df, hochglanzlackiertSchubladenfronten Wildeichendekor Material: Mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 50 x 46 x 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung  Tragkraft: Deckelplatte max. 25 kgSchubkasten max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Moderner Nachttisch mit abgerundetem Korpus und 2 Schubladen|2 ger\u00e4umige Schubladen mit Vollauszug und maximaler Zargenh\u00f6he \u2013 f\u00fcr eine optimale Stauraumnutzung |Schubladen mit komfortabler Druckpunkt\u00f6ffnung |Hochwertige Verarbeitung mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten \u2013 besonders langlebig "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53daf84875ec7df6/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53daf84875ec7df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5feb41d875ec7df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5c8f547c65ec7df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/526999f875ec7df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5e59906875ec7df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5e5b49f875ec7df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/5c8d884875ec7df6/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Accent Tables > End Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Beistelltisch, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "99.95", "amount": "97.43", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/nachttisch-p400147816.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/nachttisch-p400147816.html"}}, {"tcm_article_number": 387565, "product_id": 400147819, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114488, "ean": 4006083875654, "type": "generalArticle", "title": "Kn\u00f6chellange Stretchhose mit Galonstreifen", "size": "S 36/38", "color": "Rot", "material": "74% Viskose (von Lenzing), 22% Polyamid (PA), 4% Elasthan ", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102988, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Bequeme und elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil", "long": "Kn\u00f6chellange Stretchhose mit Galonstreifen Diese Stretchhose setzt bei jedem Outfit ein sportlich-modisches Ausrufezeichen \u2013 und das liegt nicht nur an ihren pr\u00e4gnanten Galonstreifen aus Tape-Besatz auf der Seitennaht: Die etwa kn\u00f6chellange, formbest\u00e4ndige Damenhose sitzt mit ihrer bequemen, elastischen Qualit\u00e4t perfekt am K\u00f6rper und garantiert gleichzeitig eine optimale Bewegungsfreiheit.Hoher TragekomfortIhr hoher Viskoseanteil und das eingearbeitete Elasthan sorgen f\u00fcr ein besonders angenehmes Gef\u00fchl auf der Haut und damit f\u00fcr hohen Tragekomfort. Die Hose ist mit schmalem Bein geschnitten und hat zwei Zier-Rei\u00dfverschlusstaschen auf der Vorderseite. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Rot Material: 74% Viskose (von Lenzing), 22% Polyamid (PA), 4% Elasthan  Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 73 cm (Gr. M 40/42) Bequeme und elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil|Elastischer Bund \u2013 kein Einschn\u00fcren|Seitennaht mit dekorativem Tape-Besatz|Vorderseite mit 2 Zier-Rei\u00dfverschlusstaschen", "structured": "Kn\u00f6chellange Stretchhose mit Galonstreifen Diese Stretchhose setzt bei jedem Outfit ein sportlich-modisches Ausrufezeichen \u2013 und das liegt nicht nur an ihren pr\u00e4gnanten Galonstreifen aus Tape-Besatz auf der Seitennaht: Die etwa kn\u00f6chellange, formbest\u00e4ndige Damenhose sitzt mit ihrer bequemen, elastischen Qualit\u00e4t perfekt am K\u00f6rper und garantiert gleichzeitig eine optimale Bewegungsfreiheit.Hoher TragekomfortIhr hoher Viskoseanteil und das eingearbeitete Elasthan sorgen f\u00fcr ein besonders angenehmes Gef\u00fchl auf der Haut und damit f\u00fcr hohen Tragekomfort. Die Hose ist mit schmalem Bein geschnitten und hat zwei Zier-Rei\u00dfverschlusstaschen auf der Vorderseite. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Rot Material: 74% Viskose (von Lenzing), 22% Polyamid (PA), 4% Elasthan  Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 73 cm (Gr. M 40/42) Bequeme und elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil|Elastischer Bund \u2013 kein Einschn\u00fcren|Seitennaht mit dekorativem Tape-Besatz|Vorderseite mit 2 Zier-Rei\u00dfverschlusstaschen Was hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f15f57172ea86854/knoechellange-stretchhose-mit-galonstreifen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f15f57172ea86854/knoechellange-stretchhose-mit-galonstreifen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f235a5c72ea86854/knoechellange-stretchhose-mit-galonstreifen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5a4c306dddc29f26/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/3282479cdcf19e5/knoechellange-stretchhose-mit-galonstreifen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/73af479cdcf19e5/knoechellange-stretchhose-mit-galonstreifen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Hosen", "assortment4": "Da. Hose"}, "price": {"old_amount": "22.95", "amount": "22.41", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/knoechellange-stretchhose-mit-galonstreifen-p400147819.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/knoechellange-stretchhose-mit-galonstreifen-p400147819.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 387617, "product_id": 400147823, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114497, "ean": 4006083876170, "type": "generalArticle", "title": "Latzhose ", "size": "122/128", "color": "Pistaziengr\u00fcn", "material": "60% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 34% Polyester, 4% Viskose, 2% Elasthan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103313, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus angenehm weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t", "long": "Latzhose  Gr\u00fcn ist gro\u00dfartig!Wundervoll nat\u00fcrlich: Diese Latzhose mit G\u00fcrtelschlaufen besticht durch ihr frisches Pistaziengr\u00fcn und ist mit Bio-Baumwolle gefertigt. Durch ihre k\u00f6rpernahe Passform liegt die Hose angenehm an, au\u00dferdem ist sie mit ihrer Baumwoll-Mischqualit\u00e4t angenehm weich und geschmeidig. Elasthan macht sie dabei formbest\u00e4ndig, sorgt f\u00fcr hohen Tragekomfort und unterstreicht den perfekten Sitz. Die verstellbaren Tr\u00e4ger lassen sich einfach perfekt an die gew\u00fcnschte Gr\u00f6\u00dfe anpassen. Zwei Eingrifftaschen bieten Platz f\u00fcr die Kleinigkeiten des Alltags wie Kaugummi, Handy oder Schl\u00fcssel. Farbe: Pistaziengr\u00fcn Material: 60% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 34% Polyester, 4% Viskose, 2% Elasthan Sonstige Hinweise: Gr\u00f6\u00dfenlauf/Alter:Gr. 122/128 (ca. 6\u20138 J.)Gr. 134/140 (ca. 8\u201310 J.)Gr. 146/152 (ca. 10\u201312 J.)Gr. 158/164 (ca. 12\u201314 J.)Gr. 170/176 (ca. 14\u201316 J.) Aus angenehm weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|Verstellbare Tr\u00e4ger|Mit G\u00fcrtelschlaufen|2 Eingrifftaschen", "structured": "Latzhose  Gr\u00fcn ist gro\u00dfartig!Wundervoll nat\u00fcrlich: Diese Latzhose mit G\u00fcrtelschlaufen besticht durch ihr frisches Pistaziengr\u00fcn und ist mit Bio-Baumwolle gefertigt. Durch ihre k\u00f6rpernahe Passform liegt die Hose angenehm an, au\u00dferdem ist sie mit ihrer Baumwoll-Mischqualit\u00e4t angenehm weich und geschmeidig. Elasthan macht sie dabei formbest\u00e4ndig, sorgt f\u00fcr hohen Tragekomfort und unterstreicht den perfekten Sitz. Die verstellbaren Tr\u00e4ger lassen sich einfach perfekt an die gew\u00fcnschte Gr\u00f6\u00dfe anpassen. Zwei Eingrifftaschen bieten Platz f\u00fcr die Kleinigkeiten des Alltags wie Kaugummi, Handy oder Schl\u00fcssel. Farbe: Pistaziengr\u00fcn Material: 60% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 34% Polyester, 4% Viskose, 2% Elasthan Sonstige Hinweise: Gr\u00f6\u00dfenlauf/Alter:Gr. 122/128 (ca. 6\u20138 J.)Gr. 134/140 (ca. 8\u201310 J.)Gr. 146/152 (ca. 10\u201312 J.)Gr. 158/164 (ca. 12\u201314 J.)Gr. 170/176 (ca. 14\u201316 J.) Aus angenehm weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|Verstellbare Tr\u00e4ger|Mit G\u00fcrtelschlaufen|2 Eingrifftaschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5e55a5c9c459da86/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5e55a5c9c459da86/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5c8ee84b1459da86/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5e5ee5c9c459da86/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f79f59ff0c7b0f24/latzhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f54c39ff0c7b0f24/latzhose.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Hosen"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/latzhose-p400147823.html?dim1=128", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/latzhose-p400147823.html?dim1=128"}}, {"tcm_article_number": 387837, "product_id": 400147825, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114562, "ean": 4006083878372, "type": "generalArticle", "title": "Lightweight-Softshelljacke ", "size": "36", "color": "Mint", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104262, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv durch Clima Protection System", "long": "Lightweight-Softshelljacke  Leicht durch Wind & WetterMit dieser Softshelljacke macht Sport bei jedem Wetter Spa\u00df! Ihr wasserdichtes Obermaterial mit 3-Lagen-Laminat h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von bis zu 3.000 Millimetern stand und ist zus\u00e4tzlich mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  gesch\u00fctzt. Durch das Clima Protection System ist die Regenjacke au\u00dferdem winddicht und atmungsaktiv. Optimale PassformDas extraleichte und elastische Obermaterial sorgt  bei der Sportkleidung f\u00fcr hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit. Und auch das Design trifft auf Funktionalit\u00e4t: Die Kapuze l\u00e4sst sich mit Kordelzug in der Weite regulieren, die beiden seitlichen Taschen sind mit nahtfeinen Rei\u00dfverschl\u00fcssen gearbeitet und die S\u00e4ume sind weitenverstellbar. Die leicht verl\u00e4ngerte R\u00fcckenpartie der Sportjacke schlie\u00dft ideal ab und der Farbverlauf am Front-Rei\u00dfverschluss setzt einen modisches Akzent. Passform: normale Passform Farbe: Mint Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 69 cm (Gr. 42) Winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv durch Clima Protection System|Wasserdichtes Obermaterial mit 3-Lagen-Laminat \u2013 h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand|Mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|Extraleichtes und elastisches Obermaterial f\u00fcr hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit", "structured": "Lightweight-Softshelljacke  Leicht durch Wind & WetterMit dieser Softshelljacke macht Sport bei jedem Wetter Spa\u00df! Ihr wasserdichtes Obermaterial mit 3-Lagen-Laminat h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von bis zu 3.000 Millimetern stand und ist zus\u00e4tzlich mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  gesch\u00fctzt. Durch das Clima Protection System ist die Regenjacke au\u00dferdem winddicht und atmungsaktiv. Optimale PassformDas extraleichte und elastische Obermaterial sorgt  bei der Sportkleidung f\u00fcr hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit. Und auch das Design trifft auf Funktionalit\u00e4t: Die Kapuze l\u00e4sst sich mit Kordelzug in der Weite regulieren, die beiden seitlichen Taschen sind mit nahtfeinen Rei\u00dfverschl\u00fcssen gearbeitet und die S\u00e4ume sind weitenverstellbar. Die leicht verl\u00e4ngerte R\u00fcckenpartie der Sportjacke schlie\u00dft ideal ab und der Farbverlauf am Front-Rei\u00dfverschluss setzt einen modisches Akzent. Passform: normale Passform Farbe: Mint Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 69 cm (Gr. 42) Winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv durch Clima Protection System|Wasserdichtes Obermaterial mit 3-Lagen-Laminat \u2013 h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand|Mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|Extraleichtes und elastisches Obermaterial f\u00fcr hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53d999f9cea9db36/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53d999f9cea9db36/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/52699849cea9db36/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5d3f59f9cea9db36/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5c899069cea9db36/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "48.69", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lightweight-softshelljacke-p400147825.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lightweight-softshelljacke-p400147825.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 387658, "product_id": 400147827, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114507, "ean": 4006083876583, "type": "generalArticle", "title": "Konsole mit 2 Schubladen", "size": null, "color": "Korpus Eichendekor\nF\u00fc\u00dfe und Gestell Eiche naturfarben", "material": "Korpus und Schubladen melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nF\u00fc\u00dfe und Untergestell Eichen-Massivholz, ge\u00f6lt", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103746, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Nordic-Serie", "long": "Konsole mit 2 Schubladen Mit dieser Konsole aus unserer beliebten Nordic-Serie setzt man einen sch\u00f6nen wohnlichen Akzent \u2013\u00a0und dabei braucht sie nicht mal besonders viel Platz. Das M\u00f6bel ist im klaren, nordischen Design gehalten und sorgt mit dem holzfarbenen Korpus f\u00fcr einen nat\u00fcrlichen, warmen Touch, der auch vom Untergestell und den Beinen aus Eichen-Massivholz aufgenommen wird.Hochwertige VerarbeitungDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und wurde mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten gefertigt. Die beiden Schubladen bieten willkommenen Stauraum f\u00fcr kleine Accessoires und sind mit komfortablen Druckpunkt\u00f6ffnungen ausgestattet. Die Schubladen lassen sich komplett ausziehen und haben extrahohe Seitenw\u00e4nde \u2013\u00a0so l\u00e4sst sich der Stauraum optimal nutzen. Farbe: Korpus EichendekorF\u00fc\u00dfe und Gestell Eiche naturfarben Material: Korpus und Schubladen melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteF\u00fc\u00dfe und Untergestell Eichen-Massivholz, ge\u00f6lt Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 75 x 32 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 20 kgSchubladen je max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer Nordic-Serie|In klarem, nordischem Design |Nat\u00fcrlicher, warmer Look durch holzfarbenen Korpus|MADE IN GERMANY", "structured": "Konsole mit 2 Schubladen Mit dieser Konsole aus unserer beliebten Nordic-Serie setzt man einen sch\u00f6nen wohnlichen Akzent \u2013\u00a0und dabei braucht sie nicht mal besonders viel Platz. Das M\u00f6bel ist im klaren, nordischen Design gehalten und sorgt mit dem holzfarbenen Korpus f\u00fcr einen nat\u00fcrlichen, warmen Touch, der auch vom Untergestell und den Beinen aus Eichen-Massivholz aufgenommen wird.Hochwertige VerarbeitungDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und wurde mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten gefertigt. Die beiden Schubladen bieten willkommenen Stauraum f\u00fcr kleine Accessoires und sind mit komfortablen Druckpunkt\u00f6ffnungen ausgestattet. Die Schubladen lassen sich komplett ausziehen und haben extrahohe Seitenw\u00e4nde \u2013\u00a0so l\u00e4sst sich der Stauraum optimal nutzen. Farbe: Korpus EichendekorF\u00fc\u00dfe und Gestell Eiche naturfarben Material: Korpus und Schubladen melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteF\u00fc\u00dfe und Untergestell Eichen-Massivholz, ge\u00f6lt Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 75 x 32 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 20 kgSchubladen je max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer Nordic-Serie|In klarem, nordischem Design |Nat\u00fcrlicher, warmer Look durch holzfarbenen Korpus|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5bfb4069ceac7df6/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5bfb4069ceac7df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5e5ee069ceac7df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5feb48487b0ea9e6/konsole-mit-2-schubladen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/592b48487b0ea9e6/konsole-mit-2-schubladen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5a4ee1db19df1b36/konsole-mit-2-schubladen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5fed81db19df1b36/konsole-mit-2-schubladen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Dressers", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Schlafzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Kommode, Schlafzimmer"}, "price": {"old_amount": "199.00", "amount": "193.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/konsole-mit-2-schubladen-p400147827.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/konsole-mit-2-schubladen-p400147827.html"}}, {"tcm_article_number": 387779, "product_id": 400147829, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114542, "ean": 4006083877795, "type": "generalArticle", "title": "Weste", "size": "122/128", "color": "Olivgr\u00fcn", "material": "Au\u00dfenmaterial 100% Polyamid (PA)\nFutter und Wattierung 100% Polyester\nRippe 98% Polyester, 2% Elasthan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104120, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit aufgesetzter Brusttasche", "long": "Weste Locker-l\u00e4ssig: \u00dcber einem T-Shirt oder einem Pulli, diese Weste sieht immer cool aus. Dazu bieten ihre aufgesetzte Brusttasche sowie die beiden seitlichen Eingrifftaschen Platz f\u00fcr Kleinigkeiten, wie einen Schl\u00fcssel oder das Handy, und machen sie perfekt f\u00fcr den Alltag. Die Brusttasche und die Weste selbst lassen sich mit Metallzippern verschlie\u00dfen. Auch wenn es mal nieselt, ist man durch ihre umweltschonende, wasserabweisende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung gesch\u00fctzt. Breite Rippb\u00fcndchen an Schultern und Saum machen das Tragen besonders bequem. Farbe: Olivgr\u00fcn Material: Au\u00dfenmaterial 100% Polyamid (PA)Futter und Wattierung 100% PolyesterRippe 98% Polyester, 2% Elasthan Sonstige Hinweise: Gr\u00f6\u00dfenlauf/Alter:Gr. 122/128 (ca. 6\u20138 J.)Gr. 134/140 (ca. 8\u201310 J.)Gr. 146/152 (ca. 10\u201312 J.)Gr. 158/164 (ca. 12\u201314 J.)Gr. 170/176 (ca. 14\u201316 J.) Mit aufgesetzter Brusttasche|Mit Metallzippern|Mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|2 seitliche Eingrifftaschen ", "structured": "Weste Locker-l\u00e4ssig: \u00dcber einem T-Shirt oder einem Pulli, diese Weste sieht immer cool aus. Dazu bieten ihre aufgesetzte Brusttasche sowie die beiden seitlichen Eingrifftaschen Platz f\u00fcr Kleinigkeiten, wie einen Schl\u00fcssel oder das Handy, und machen sie perfekt f\u00fcr den Alltag. Die Brusttasche und die Weste selbst lassen sich mit Metallzippern verschlie\u00dfen. Auch wenn es mal nieselt, ist man durch ihre umweltschonende, wasserabweisende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung gesch\u00fctzt. Breite Rippb\u00fcndchen an Schultern und Saum machen das Tragen besonders bequem. Farbe: Olivgr\u00fcn Material: Au\u00dfenmaterial 100% Polyamid (PA)Futter und Wattierung 100% PolyesterRippe 98% Polyester, 2% Elasthan Sonstige Hinweise: Gr\u00f6\u00dfenlauf/Alter:Gr. 122/128 (ca. 6\u20138 J.)Gr. 134/140 (ca. 8\u201310 J.)Gr. 146/152 (ca. 10\u201312 J.)Gr. 158/164 (ca. 12\u201314 J.)Gr. 170/176 (ca. 14\u201316 J.) Mit aufgesetzter Brusttasche|Mit Metallzippern|Mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|2 seitliche Eingrifftaschen "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5c8828469abea856/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5c8828469abea856/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5bfaf0669abea856/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5d35a1d69abea856/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Jacken"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.19", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W26", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/weste-p400147829.html?dim1=128", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/weste-p400147829.html?dim1=128"}}]