[{"tcm_article_number": 300133, "product_id": 400041762, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 46719, "ean": 4006083001336, "type": "generalArticle", "title": "3-in-1-Strickschal", "size": null, "color": "Grau", "material": "100% Polyacryl", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_hw", "tcm102"], "project_number": 72715, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Angenehm weiche Qualit\u00e4t", "long": "3-in-1-Strickschal Mit integrierter M\u00fctze und Muff. Angenehm weiche Qualit\u00e4t. Je 1 Schalende mit M\u00fctze bzw. Muff zum W\u00e4rmen der H\u00e4nde \u2013 nichts kann verloren gehen. M\u00fctze auch als Tasche verwendbar. Einheitsgr\u00f6\u00dfe.   Farbe:  Grau   Material:  100% Polyacryl Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Liegend trocknen Angenehm weiche Qualit\u00e4t", "structured": "3-in-1-Strickschal Mit integrierter M\u00fctze und Muff. Angenehm weiche Qualit\u00e4t. Je 1 Schalende mit M\u00fctze bzw. Muff zum W\u00e4rmen der H\u00e4nde \u2013 nichts kann verloren gehen. M\u00fctze auch als Tasche verwendbar. Einheitsgr\u00f6\u00dfe.\n\n Farbe:\n Grau\n\n Material:\n 100% Polyacryl\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nLiegend trocknen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e4efa2bddeab0070/3-in-1-strickschal.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e4efa2bddeab0070/3-in-1-strickschal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/e96226addeab0070/3-in-1-strickschal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/efa0f6addeab0070/3-in-1-strickschal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ee1fa6addeab0070/3-in-1-strickschal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/efa0f2bddeab0070/3-in-1-strickschal.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/83a0f477286f11cb/3-in-1-strickschal.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires | SL Schals und T\u00fccher f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Strickschal"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-in-1-strickschal-p400041762.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-in-1-strickschal-p400041762.html"}}, {"tcm_article_number": 297882, "product_id": 400041763, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 46688, "ean": 4043002978829, "type": "generalArticle", "title": "Reisetasche", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Obermaterial 100% Polyamid\nSchulterriemen und Futter 100% Polyester\nBesatz PU", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 71799, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": null, "long": "Reisetasche Aus strapazierf\u00e4higem Material. 2 Tragegriffe und 1 abnehmbarer, l\u00e4ngenverstellbarer Schulterriemen. Hauptfach mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss. Stecktasche mit Magnetverschluss au\u00dfen. 1 Rei\u00dfverschlussfach und 2 Steckf\u00e4cher innen. R\u00fcckseite mit Halterung zum Befestigen an einem Trolley-Gest\u00e4nge. Besatz in Leder-Optik.   Farbe:  Schwarz   Material:  Obermaterial 100% Polyamid Schulterriemen und Futter 100% Polyester Besatz PU Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 50 x 30 x 25 cm", "structured": "Reisetasche Aus strapazierf\u00e4higem Material. 2 Tragegriffe und 1 abnehmbarer, l\u00e4ngenverstellbarer Schulterriemen. Hauptfach mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss. Stecktasche mit Magnetverschluss au\u00dfen. 1 Rei\u00dfverschlussfach und 2 Steckf\u00e4cher innen. R\u00fcckseite mit Halterung zum Befestigen an einem Trolley-Gest\u00e4nge. Besatz in Leder-Optik.\n\n Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n Obermaterial 100% Polyamid\nSchulterriemen und Futter 100% Polyester\nBesatz PU Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 50 x 30 x 25 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ee15547b1dcc7070/reisetasche.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ee15547b1dcc7070/reisetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ea05584aadcc7070/reisetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/e96e184aadcc7070/reisetasche.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Unterwegs | Taschen & Koffer | SL Reisetaschen", "google_shopping_api": "Luggage & Bags", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. Taschen", "assortment4": "Weekender"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "39.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/reisetasche-p400041763.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/reisetasche-p400041763.html"}}, {"tcm_article_number": 297753, "product_id": 400041764, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 44019, "ean": 4043002977532, "type": "generalArticle", "title": "Portabler Lautsprecher, anthrazit", "size": null, "color": "Anthrazit", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico02"], "project_number": 71499, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "F\u00fcr Handys, MP3-Player, Notebooks und Tablets \u2013 ideal f\u00fcr unterwegs ", "long": "Portabler Lautsprecher, anthrazit In der Natur, dem Gro\u00dfstadtdschungel oder einfach zu Hause \u2013 mit diesem portablen Lautsprecher l\u00e4sst sich die eigene Lieblingsmusik immer und \u00fcberall genie\u00dfen! Er eignet sich ideal f\u00fcr unterwegs, da sich Handys, MP3-Player, Notebooks und Tablets ganz leicht anschlie\u00dfen lassen. Die Laufzeit des integrierten Akkus betr\u00e4gt etwa zehn Stunden.   Praktische Details  Durch seine Soft-Touch-Oberfl\u00e4che liegt der tragbare Lautsprecher gut in der Hand, die rutschhemmende Unterseite sorgt f\u00fcr sicheren Stand auf allen Oberfl\u00e4chen. Mit dem Ein-/Ausschalter sowie dem Lautst\u00e4rkeregler l\u00e4sst sich der Lautsprecher mit exzellenter Klangqualit\u00e4t ganz leicht bedienen. USB-Kabel und Anschlusskabel mit 3,5-mm-Klinkenstecker sind inklusive.   Farbe:  Anthrazit Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 6 x 6 x 6 cm F\u00fcr Handys, MP3-Player, Notebooks und Tablets \u2013 ideal f\u00fcr unterwegs  Integrierter Akku \u2013 Laufzeit ca. 10 Stunden  Inkl. USB-Kabel und Anschlusskabel mit 3,5-mm-Klinkenstecker", "structured": "Portabler Lautsprecher, anthrazit In der Natur, dem Gro\u00dfstadtdschungel oder einfach zu Hause \u2013 mit diesem portablen Lautsprecher l\u00e4sst sich die eigene Lieblingsmusik immer und \u00fcberall genie\u00dfen! Er eignet sich ideal f\u00fcr unterwegs, da sich Handys, MP3-Player, Notebooks und Tablets ganz leicht anschlie\u00dfen lassen. Die Laufzeit des integrierten Akkus betr\u00e4gt etwa zehn Stunden.\n\n Praktische Details\n Durch seine Soft-Touch-Oberfl\u00e4che liegt der tragbare Lautsprecher gut in der Hand, die rutschhemmende Unterseite sorgt f\u00fcr sicheren Stand auf allen Oberfl\u00e4chen. Mit dem Ein-/Ausschalter sowie dem Lautst\u00e4rkeregler l\u00e4sst sich der Lautsprecher mit exzellenter Klangqualit\u00e4t ganz leicht bedienen. USB-Kabel und Anschlusskabel mit 3,5-mm-Klinkenstecker sind inklusive.\n\n Farbe:\n Anthrazit Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 6 x 6 x 6 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e964e069ceac7070/portabler-lautsprecher-anthrazit.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e964e069ceac7070/portabler-lautsprecher-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ebb551d9ceac7070/portabler-lautsprecher-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ecce11d9ceac7070/portabler-lautsprecher-anthrazit.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Technik | Audio & HiFi | SL Sonstiges aus TV, Audio und Hifi", "google_shopping_api": "Electronics > Audio > Audio Components > Speakers", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Audio u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Lautsprecher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/portabler-lautsprecher-anthrazit-p400041764.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/portabler-lautsprecher-anthrazit-p400041764.html"}}, {"tcm_article_number": 297191, "product_id": 400041765, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 46630, "ean": 4043002971912, "type": "generalArticle", "title": "Veloursleder-Handschuhe, Schwarz", "size": "8,5", "color": "Schwarz", "material": "Schweinsveloursleder\nFutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat33", "bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_nw", "tcm102"], "project_number": 70516, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Innenhand mit Gummizug f\u00fcr perfekten Sitz", "long": "Veloursleder-Handschuhe, Schwarz W\u00e4rmendes Fleecefutter. Innenhand mit Gummizug f\u00fcr perfekten Sitz. Ziern\u00e4hte auf dem Handr\u00fccken.   Farbe:  Schwarz   Material:  Schweinsveloursleder Futter 100% Polyester Veloursleder Veloursleder ist ein hochwertiges Leder mit samtiger Oberfl\u00e4che. Es ist anschmiegsam, elastisch und passt sich dem K\u00f6rper optimal an. Echtes Leder ist langlebig, atmungsaktiv und gleichzeitig windundurchl\u00e4ssig, wodurch ein ausgeglichenes K\u00f6rperklima gew\u00e4hrleistet ist. Qualit\u00e4t & Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Leder-Spezialreinigung  Die erlesene Qualit\u00e4t von Leder erkennen Sie an der Geschmeidigkeit und feinen Oberfl\u00e4che. Individuelle Farbabweichungen und naturgewachsene Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten sind sichtbare Zeichen der Echtheit. Denn jedes Lederprodukt ist ein Unikat. Mit der richtigen Pflege gewinnt es nicht nur an Sch\u00f6nheit, sondern auch an Charakter und h\u00e4lt eine Ewigkeit.  Produkte aus Veloursleder sollten mit einem Impr\u00e4gnierspray gepflegt werden. Behandeln Sie dabei immer das gesamte Produkt und nicht nur einzelne Partien. Verschmutzungen und trockene Wasserflecken k\u00f6nnen vorsichtig herausgeb\u00fcrstet werden. Lassen Sie Leder nie in der N\u00e4he von W\u00e4rmequellen, z.B. Heizk\u00f6rpern, trocknen, da das Leder sonst hart wird. Innenhand mit Gummizug f\u00fcr perfekten Sitz", "structured": "Veloursleder-Handschuhe, Schwarz W\u00e4rmendes Fleecefutter. Innenhand mit Gummizug f\u00fcr perfekten Sitz. Ziern\u00e4hte auf dem Handr\u00fccken.\n \nFarbe:\n Schwarz\n\n Material:\n Schweinsveloursleder\nFutter 100% Polyester\n\nVeloursleder Veloursleder ist ein hochwertiges Leder mit samtiger Oberfl\u00e4che. Es ist anschmiegsam, elastisch und passt sich dem K\u00f6rper optimal an. Echtes Leder ist langlebig, atmungsaktiv und gleichzeitig windundurchl\u00e4ssig, wodurch ein ausgeglichenes K\u00f6rperklima gew\u00e4hrleistet ist.\n\nQualit\u00e4t & Pflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Leder-Spezialreinigung\n\nDie erlesene Qualit\u00e4t von Leder erkennen Sie an der Geschmeidigkeit und feinen Oberfl\u00e4che. Individuelle Farbabweichungen und naturgewachsene Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten sind sichtbare Zeichen der Echtheit. Denn jedes Lederprodukt ist ein Unikat. Mit der richtigen Pflege gewinnt es nicht nur an Sch\u00f6nheit, sondern auch an Charakter und h\u00e4lt eine Ewigkeit.\n\nProdukte aus Veloursleder sollten mit einem Impr\u00e4gnierspray gepflegt werden. Behandeln Sie dabei immer das gesamte Produkt und nicht nur einzelne Partien. Verschmutzungen und trockene Wasserflecken k\u00f6nnen vorsichtig herausgeb\u00fcrstet werden. Lassen Sie Leder nie in der N\u00e4he von W\u00e4rmequellen, z.B. Heizk\u00f6rpern, trocknen, da das Leder sonst hart wird."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ea04e6ac6c7c7070/leder-handschuhe-schwarz.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ea04e6ac6c7c7070/leder-handschuhe-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/efa5571c6c7c7070/leder-handschuhe-schwarz.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b41399ff0abf1853/veloursleder-handschuhe-schwarz.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Accessoires | SL M\u00fctzen, Schals, Handschuhe f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Gloves & Mittens", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. textile Accessoires", "assortment4": "He. Handschuhe, Leder"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/veloursleder-handschuhe-schwarz-p400041765.html?dim1=85", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/veloursleder-handschuhe-schwarz-p400041765.html?dim1=85"}}, {"tcm_article_number": 297564, "product_id": 400041766, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 44017, "ean": 4043002975644, "type": "generalArticle", "title": "Seidenkrawatte, Blau gestreift", "size": null, "color": "Blau gestreift", "material": "100% Seide", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla18", "bl_nb", "t_nt", "b_w", "tr_np", "w_nw", "tcm102"], "project_number": 71816, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": null, "long": "Seidenkrawatte, Blau gestreift Aus reiner Seide.   Farbe:  Blau gestreift    Material:  100% Seide Seide Seide ist eine der kostbarsten Naturfasern der Welt. Sie ist weich und leicht und zeichnet sich durch edlen Glanz und hohe Formbest\u00e4ndigkeit aus. Pflege", "structured": "Seidenkrawatte, Blau gestreift Aus reiner Seide.\n\n Farbe:\n Blau gestreift \n\n Material:\n 100% Seide\n\nSeide Seide ist eine der kostbarsten Naturfasern der Welt. Sie ist weich und leicht und zeichnet sich durch edlen Glanz und hohe Formbest\u00e4ndigkeit aus.\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ea0fa2b9ceac7070/seidenkrawatte-blau-gestreift.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ea0fa2b9ceac7070/seidenkrawatte-blau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/e4e636a9ceac7070/seidenkrawatte-blau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/e55142b9ceac7070/seidenkrawatte-blau-gestreift.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4664e6aaaea32072/seidenkrawatte-blau-gestreift.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hemden | SL Krawatten", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Neckties", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. textile Accessoires", "assortment4": "He. Krawatte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/seidenkrawatte-blau-gestreift-p400041766.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/seidenkrawatte-blau-gestreift-p400041766.html"}}, {"tcm_article_number": 297569, "product_id": 400041767, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 44114, "ean": 4043002975699, "type": "generalArticle", "title": "Frottier-Bademantel", "size": "M 48/50", "color": "Anthrazit", "material": "100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla17", "bl_nb", "t_n", "b_sw", "r_nr", "w_mw_60", "tcm102"], "project_number": 71804, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Schalkragen, 2 aufgesetzten Taschen und Bindeg\u00fcrtel", "long": "Frottier-Bademantel Besonders weich und saugf\u00e4hig. Mit Schalkragen, 2 aufgesetzten Taschen und Bindeg\u00fcrtel.   Farbe:  Anthrazit Material 100% Baumwolle Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Mit Schalkragen, 2 aufgesetzten Taschen und Bindeg\u00fcrtel", "structured": "Frottier-Bademantel Besonders weich und saugf\u00e4hig. Mit Schalkragen, 2 aufgesetzten Taschen und Bindeg\u00fcrtel.\n \nFarbe:\n Anthrazit\n\nMaterial 100% Baumwolle\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ebb0f47b1c7c7070/frottier-bademantel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ebb0f47b1c7c7070/frottier-bademantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/e4e5584aac7c7070/frottier-bademantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ed72247b1c7c7070/frottier-bademantel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | W\u00e4sche | SL Homewear Jacken f\u00fcr Ihn | SL Wellness Wohlf\u00fchlen und Ambiente", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Robes", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badtextilien", "assortment3": "Bademantel", "assortment4": "He.-Bademantel"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "22.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/frottier-bademantel-p400041767.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/frottier-bademantel-p400041767.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 300129, "product_id": 400041768, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 46662, "ean": 4006083001299, "type": "generalArticle", "title": "Eau de Parfum \u00bbDiamond Sparkle\u00ab", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "umw26"], "project_number": 71783, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": null, "long": "Eau de Parfum \u00bbDiamond Sparkle\u00ab Eine moderne, frische und samtig weiche Duftkomposition. Als frischer Auftakt entfaltet sich eine Kopfnote aus Zitrus, Orange und Minze. Anschlie\u00dfend entwickelt sich die feminin-florale Herznote mit Akkorden von Gr\u00fcnem Tee, Lilie, Jasmin und Rose. Die Basisnote mit Moschus und wei\u00dfem Holz strahlt Pr\u00e4senz aus. Hautvertr\u00e4glich. Inhalt:  75 ml", "structured": "Eau de Parfum \u00bbDiamond Sparkle\u00ab Eine moderne, frische und samtig weiche Duftkomposition. Als frischer Auftakt entfaltet sich eine Kopfnote aus Zitrus, Orange und Minze. Anschlie\u00dfend entwickelt sich die feminin-florale Herznote mit Akkorden von Gr\u00fcnem Tee, Lilie, Jasmin und Rose. Die Basisnote mit Moschus und wei\u00dfem Holz strahlt Pr\u00e4senz aus. Hautvertr\u00e4glich. Inhalt:\n 75 ml"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e55142bc6b0c71c0/eau-de-parfum-diamond-sparkle.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e55142bc6b0c71c0/eau-de-parfum-diamond-sparkle.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Pflege & Kosmetik | SL Kosmetik", "google_shopping_api": "Health & Care > Personal Care > Cosmetics > Perfume & Cologne", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Parfum", "assortment4": "Da. Parf\u00fcm"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eau-de-parfum-diamond-sparkle-p400041768.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eau-de-parfum-diamond-sparkle-p400041768.html"}}, {"tcm_article_number": 297625, "product_id": 400041769, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 44096, "ean": 4043002976252, "type": "generalArticle", "title": "Schlafanzug", "size": "M 48/50", "color": "Oberteil Dunkelblau\nHose Blau-Wei\u00df gestreift", "material": "100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla17", "bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 71796, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": null, "long": "Schlafanzug Oberteil in weicher Single-Jersey-Qualit\u00e4t. Mit geripptem, formbest\u00e4ndigem V-Ausschnitt und Brusttasche. Gewebte Hose mit 2 Eingrifftaschen, gekn\u00f6pftem Eingriff und Gummibund mit Bindeband zur Weitenregulierung.   Farbe:  Oberteil Dunkelblau Hose Blau-Wei\u00df gestreift Material 100% Baumwolle Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel", "structured": "Schlafanzug Oberteil in weicher Single-Jersey-Qualit\u00e4t. Mit geripptem, formbest\u00e4ndigem V-Ausschnitt und Brusttasche. Gewebte Hose mit 2 Eingrifftaschen, gekn\u00f6pftem Eingriff und Gummibund mit Bindeband zur Weitenregulierung.\n\n Farbe:\n Oberteil Dunkelblau\nHose Blau-Wei\u00df gestreift\n\nMaterial 100% Baumwolle\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e554e0669eac7070/schlafanzug.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e554e0669eac7070/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/efa391d69eac7070/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ee14e1d69eac7070/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/e55fa1d69eac7070/schlafanzug.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | W\u00e4sche | Haus & Garten | Schlafen | SL Pyjamas", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Herren Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "He. Schlafanzug", "assortment4": "He. Schlafanzug, Wirk"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schlafanzug-p400041769.html?dim1=50", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schlafanzug-p400041769.html?dim1=50"}}, {"tcm_article_number": 297563, "product_id": 400041770, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 44021, "ean": 4043002975637, "type": "generalArticle", "title": "Seidenkrawatte, Grau gestreift", "size": null, "color": "Grau gestreift", "material": "100% Seide", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla18", "bl_nb", "t_nt", "b_w", "tr_np", "w_nw", "tcm102"], "project_number": 71816, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": null, "long": "Seidenkrawatte, Grau gestreift Aus reiner Seide.   Farbe:  Grau gestreift   Material:  100% Seide Seide Seide ist eine der kostbarsten Naturfasern der Welt. Sie ist weich und leicht und zeichnet sich durch edlen Glanz und hohe Formbest\u00e4ndigkeit aus. Pflege", "structured": "Seidenkrawatte, Grau gestreift Aus reiner Seide.\n\n Farbe:\n Grau gestreift\n\n Material:\n 100% Seide\n\nSeide Seide ist eine der kostbarsten Naturfasern der Welt. Sie ist weich und leicht und zeichnet sich durch edlen Glanz und hohe Formbest\u00e4ndigkeit aus.\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ea04e849ceac7070/seidenkrawatte-grau-gestreift.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ea04e849ceac7070/seidenkrawatte-grau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/e8d39849ceac7070/seidenkrawatte-grau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ed778849ceac7070/seidenkrawatte-grau-gestreift.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hemden | SL Krawatten", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Neckties", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. textile Accessoires", "assortment4": "He. Krawatte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/seidenkrawatte-grau-gestreift-p400041770.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/seidenkrawatte-grau-gestreift-p400041770.html"}}]