[{"tcm_article_number": 323575, "product_id": 400084359, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68538, "ean": 4006083235755, "type": "generalArticle", "title": "Ausziehbarer Teak-Gartentisch", "size": null, "color": "Naturfarben", "material": "Teakholz FSC\u00ae 100%\nBeschl\u00e4ge verzinkter Stahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 83960, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus hochwertigem Teakholz FSC\u00ae 100% ", "long": "Ausziehbarer Teak-Gartentisch Der Gartentisch aus hochwertigem Teakholz FSC\u00ae 100% mit verzinkten Beschl\u00e4gen aus Stahl ist UV- und witterungsbest\u00e4ndig, widerstandsf\u00e4hig und hat eine Aussparung f\u00fcr einen Sonnenschirm.    Einfach verl\u00e4ngern  Um den Tisch auf seine volle L\u00e4nge von etwa zwei Metern zu bringen, werden mit dem Synchronauszug einfach die Tischplatten auseinandergezogen und das Mittelst\u00fcck ausgeklappt. Bei Nichtgebrauch wird das Zwischenst\u00fcck unter der Tischplatte aufbewahrt. Farbe:  Naturfarben   Material:  Teakholz FSC\u00ae 100% Beschl\u00e4ge verzinkter Stahl   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 160/200 x 75 x 90 cm \u00d8 Schirmhalter\u00f6ffnung ca. 50 mm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und Aufbauanleitung Teakholz Das edle Holz ist besonders resistent gegen Witterungseinfl\u00fcsse und damit perfekt f\u00fcr den Outdoor-Bereich. Der nat\u00fcrliche \u00d6lgehalt macht es wasserabweisend und widerstandsf\u00e4higer gegen Pilzbefall. Es verzieht sich nicht so schnell und seine konservierenden Eigenschaften helfen, Metallteile am M\u00f6belst\u00fcck vor Korrosion zu sch\u00fctzen. Aus hochwertigem Teakholz FSC\u00ae 100%  UV- und witterungsbest\u00e4ndig  Aussparung f\u00fcr einen Sonnenschirm vorhanden \u2013 \u00d8 ca. 50 mm", "structured": "Ausziehbarer Teak-Gartentisch Der Gartentisch aus hochwertigem Teakholz FSC\u00ae 100% mit verzinkten Beschl\u00e4gen aus Stahl ist UV- und witterungsbest\u00e4ndig, widerstandsf\u00e4hig und hat eine Aussparung f\u00fcr einen Sonnenschirm. \n\n Einfach verl\u00e4ngern\n Um den Tisch auf seine volle L\u00e4nge von etwa zwei Metern zu bringen, werden mit dem Synchronauszug einfach die Tischplatten auseinandergezogen und das Mittelst\u00fcck ausgeklappt. Bei Nichtgebrauch wird das Zwischenst\u00fcck unter der Tischplatte aufbewahrt. Farbe:\n Naturfarben\n\n Material:\n Teakholz FSC\u00ae 100%\nBeschl\u00e4ge verzinkter Stahl\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 160/200 x 75 x 90 cm\n\u00d8 Schirmhalter\u00f6ffnung ca. 50 mm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und Aufbauanleitung\n\nTeakholz Das edle Holz ist besonders resistent gegen Witterungseinfl\u00fcsse und damit perfekt f\u00fcr den Outdoor-Bereich. Der nat\u00fcrliche \u00d6lgehalt macht es wasserabweisend und widerstandsf\u00e4higer gegen Pilzbefall. Es verzieht sich nicht so schnell und seine konservierenden Eigenschaften helfen, Metallteile am M\u00f6belst\u00fcck vor Korrosion zu sch\u00fctzen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/aa4aa1d8745f1df7/ausziehbarer-teak-gartentisch.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/aa4aa1d8745f1df7/ausziehbarer-teak-gartentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ad305718745f1df7/ausziehbarer-teak-gartentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/a51446a8745f1df7/ausziehbarer-teak-gartentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ad3aa6a8745f1df7/ausziehbarer-teak-gartentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/a921e2b8745f1df7/ausziehbarer-teak-gartentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/aa469308745f1df7/ausziehbarer-teak-gartentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/a5128308745f1df7/ausziehbarer-teak-gartentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/a89721d8745f1df7/ausziehbarer-teak-gartentisch.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/abfaa478745f1df7/ausziehbarer-teak-gartentisch.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Tisch, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "599.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ausziehbarer-teak-gartentisch-p400084359.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ausziehbarer-teak-gartentisch-p400084359.html"}}, {"tcm_article_number": 325585, "product_id": 400084360, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68925, "ean": 4006083255852, "type": "generalArticle", "title": "Relax-Sessel", "size": null, "color": "Geflecht anthrazit\nKissen grau", "material": "Geflecht Kunststoff\nKissenbezug 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["w_mw_30", "tcm102"], "project_number": 84958, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hoher Sitzkomfort durch 5fach verstellbare R\u00fcckenlehne ", "long": "Relax-Sessel Der Sessel f\u00fcr den Garten bietet durch seine f\u00fcnffach verstellbare R\u00fcckenlehne hohen Sitzkomfort und ist somit ideal geeignet, damit man im Garten relaxen kann. Er ist aus hochwertigem Kunststoffgeflecht in edler Optik gefertigt und dadurch Frost- und UV-best\u00e4ndig sowie schmutz- und wasserabweisend. Farbe:  Geflecht anthrazit Kissen grau    Material:  Geflecht Kunststoff Kissenbezug 100% Polyester   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 64 x 107 x 68 cm Sitzfl\u00e4che ca. 47 x 47 cm Sitzh\u00f6he ca. 45 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Sitzkissen, Montagematerial und Aufbauanleitung Pflege Kissenbez\u00fcge Hoher Sitzkomfort durch 5fach verstellbare R\u00fcckenlehne  Hochwertiges Kunststoffgeflecht \u2013 frost- und UV-best\u00e4ndig, schmutz- und wasserabweisend  Kissenbezug abnehmbar und waschbar", "structured": "Relax-Sessel Der Sessel f\u00fcr den Garten bietet durch seine f\u00fcnffach verstellbare R\u00fcckenlehne hohen Sitzkomfort und ist somit ideal geeignet, damit man im Garten relaxen kann. Er ist aus hochwertigem Kunststoffgeflecht in edler Optik gefertigt und dadurch Frost- und UV-best\u00e4ndig sowie schmutz- und wasserabweisend. Farbe:\n Geflecht anthrazit\nKissen grau \n\n Material:\n Geflecht Kunststoff\nKissenbezug 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 64 x 107 x 68 cm\nSitzfl\u00e4che ca. 47 x 47 cm\nSitzh\u00f6he ca. 45 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Sitzkissen, Montagematerial und Aufbauanleitung\n\nPflege Kissenbez\u00fcge"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c5636aaadcb0a8a/relax-sessel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c5636aaadcb0a8a/relax-sessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf514849c5e861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b6c78849c5e861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b6c1447875e861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b366347875e861c3/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b77222bc6eac71c3/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "69.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/relax-sessel-p400084360.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/relax-sessel-p400084360.html"}}, {"tcm_article_number": 480955, "product_id": 400084361, "webshop_product_id": 400086199, "td_order_number": 67645, "ean": 4046234809558, "type": "generalArticle", "title": "Cafissimo TEATIME Oriental Chai \u2013 80 Kapseln", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aromatisierte Rooibos-Gew\u00fcrztee-Mischung", "long": "TEATIME Oriental Chai Erleben Sie mit Cafissimo Vielfalt in h\u00f6chster Qualit\u00e4t. F\u00fcr jede unserer Aromakapseln verwenden wir nur die besten Zutaten, sorgf\u00e4ltig auserw\u00e4hlt von unseren Tchibo Experten. Genie\u00dfen Sie mit Cafissimo Oriental Chai den Geschmack sanften Rooibostees mit orientalisch w\u00fcrzigen Noten von Zimt, Kardamom und Nelken.  Schon probiert? In Kombination mit frischer Milch wird unser Cafissimo Oriental Chai zu einem leckeren Chai Latte.    Nachhaltigkeit ist der Schl\u00fcssel zu dauerhaft hochwertiger Qualit\u00e4t. Daher verwenden wir f\u00fcr Cafissimo ausschlie\u00dflich Tees und Kaffees aus zertifiziert nachhaltigem Anbau. Produktdetails  Aromatisierte Rooibos-Gew\u00fcrztee-Mischung  Inhalt: 80 Kapseln \u00e0 2,5 g = 200g  Zutaten: Rooibos (40%)*, Kakaoschalen*, nat\u00fcrliches Aroma (Chai), S\u00fc\u00dfholzwurzel*, Zimt (4%)*, Gew\u00fcrznelken (3%)*, nat\u00fcrliches Aroma (Vanille-Karamell), Kardamom (2%)*, schwarzer Pfeffer*. *kontrolliert \u00f6kologischer Anbau.     Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18,  D\u201322297 Hamburg    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Zubereitung: Teekapsel in das daf\u00fcr vorgesehene Fach einlegen und die Caff\u00e8 Crema Taste dr\u00fccken.  F\u00fcr ein optimales Geschmackserlebnis empfehlen wir, vor und nach dem Teebr\u00fchen einen Sp\u00fclvorgang ohne Kapsel durchzuf\u00fchren. Daf\u00fcr einfach den Wassertank f\u00fcllen und die Caff\u00e8 Crema Taste einmal dr\u00fccken. Zusammen mit unseren Partnerorganisationen helfen wir, \u00f6kologische und sozial vertr\u00e4gliche Anbaumethoden zu f\u00f6rdern, das Klima zu sch\u00fctzen und einen intakten Lebensraum zu erhalten. Nur so k\u00f6nnen wir Ihnen h\u00f6chste Kaffee- und Teequalit\u00e4t anbieten \u2013 heute und auch morgen.    Wir sind auf dem Weg \u2013 gehen Sie mit. Aromatisierte Rooibos-Gew\u00fcrztee-Mischung Jetzt TchiboCard Kunde werden und auf alle Cafissimo Kapseln 5% sparen F\u00fcr Ihre Cafissimo Maschine Aus 100% nachhaltigem Anbau", "structured": "TEATIME Oriental Chai Erleben Sie mit Cafissimo Vielfalt in h\u00f6chster Qualit\u00e4t. F\u00fcr jede unserer Aromakapseln verwenden wir nur die besten Zutaten, sorgf\u00e4ltig auserw\u00e4hlt von unseren Tchibo Experten. Genie\u00dfen Sie mit Cafissimo Oriental Chai den Geschmack sanften Rooibostees mit orientalisch w\u00fcrzigen Noten von Zimt, Kardamom und Nelken.\n\nSchon probiert? In Kombination mit frischer Milch wird unser Cafissimo Oriental Chai zu einem leckeren Chai Latte.\n\n\n\nNachhaltigkeit ist der Schl\u00fcssel zu dauerhaft hochwertiger Qualit\u00e4t. Daher verwenden wir f\u00fcr Cafissimo ausschlie\u00dflich Tees und Kaffees aus zertifiziert nachhaltigem Anbau. Produktdetails\n Aromatisierte Rooibos-Gew\u00fcrztee-Mischung\n\nInhalt: 80 Kapseln \u00e0 2,5 g = 200g\n\nZutaten: Rooibos (40%)*, Kakaoschalen*, nat\u00fcrliches Aroma (Chai), S\u00fc\u00dfholzwurzel*, Zimt (4%)*, Gew\u00fcrznelken (3%)*, nat\u00fcrliches Aroma (Vanille-Karamell), Kardamom (2%)*, schwarzer Pfeffer*. *kontrolliert \u00f6kologischer Anbau.\n\n\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18,\n\nD\u201322297 Hamburg\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\nZubereitung: Teekapsel in das daf\u00fcr vorgesehene Fach einlegen und die Caff\u00e8 Crema Taste dr\u00fccken.\n\nF\u00fcr ein optimales Geschmackserlebnis empfehlen wir, vor und nach dem Teebr\u00fchen einen Sp\u00fclvorgang ohne Kapsel durchzuf\u00fchren. Daf\u00fcr einfach den Wassertank f\u00fcllen und die Caff\u00e8 Crema Taste einmal dr\u00fccken.\n\nZusammen mit unseren Partnerorganisationen helfen wir, \u00f6kologische und sozial vertr\u00e4gliche Anbaumethoden zu f\u00f6rdern, das Klima zu sch\u00fctzen und einen intakten Lebensraum zu erhalten. Nur so k\u00f6nnen wir Ihnen h\u00f6chste Kaffee- und Teequalit\u00e4t anbieten \u2013 heute und auch morgen.\n\n\n\nWir sind auf dem Weg \u2013 gehen Sie mit.\n\nDie Zubereitung So einfach bereiten Sie Cafissimo Tees in Ihrer Cafissimo Maschine zu: Legen Sie die Teekapsel in das daf\u00fcr vorgesehene Fach ein und dr\u00fccken Sie die Caff\u00e8 Crema Taste.\n\n\n\nF\u00fcr ein optimales Geschmackserlebnis empfehlen wir, vor und nach dem Teebr\u00fchen einen Sp\u00fclvorgang ohne Kapsel durchzuf\u00fchren. Daf\u00fcr einfach den Wassertank f\u00fcllen und die Caff\u00e8 Crema Taste dr\u00fccken.\n\nUnsere Cafissimo Kapseln Gute Schale, guter Kern.\n\n \n\nBei Tchibo Cafissimo sind wir auf dem Weg zu nachhaltigerem Handeln. So stecken in jeder Komponente bereits nachhaltige Bestandteile \u2013 unten erf\u00e4hrst du, welche das sind und was dies f\u00fcr unsere Umwelt bedeutet.\n\nDie Gute Schale Beim Thema Nachhaltigkeit achten wir nicht nur auf unsere Produkte, sondern auch auf ihre Umverpackungen.\n\n \n\nDeshalb sind unsere Cafissimo Kapseln aus wertvollen Rohstoffen und zu 100% recyclebar. Unterst\u00fctze unsere Initiative und wirf deine Kapseln in die Gelbe Tonne oder den Gelben Sack. So entsorgt, kann daraus Neues entstehen. \n\nMach mit!\n\nDer Gute Kern Mit Tchibo Cafissimo genie\u00dft du erstklassigen Kaffee aus nachhaltigem Anbau. Denn zusammen mit Siegel-Partnern f\u00f6rdern wir \u00f6kologische und sozial vertr\u00e4gliche Anbaumethoden, sch\u00fctzen das Klima und erhalten den intakten Lebensraum. \n\n\n\nWarum wir das tun? Ganz einfach. Es ist uns wichtig, dass du nicht nur heute, sondern auch morgen beste Qualit\u00e4t genie\u00dfen kannst. Nachhaltiger Anbau bildet daf\u00fcr die Grundlage.\n\nBio Jeder von uns kennt Bio \u2013 aber was verbirgt sich genau hinter dem Bio-Siegel? \n\n\n\nDas Bio-Siegel garantiert einen kontrolliert \u00f6kologischen Anbau, der im Einklang mit der Natur steht und so die Artenvielfalt erh\u00e4lt. \n\n\n\nGrundlage dieser Anbauweise ist Rohstoffschonung sowie der Schutz von Boden, Wasser und Luft. Dieser wird z. B. durch die ausschlie\u00dfliche Verwendung von nat\u00fcrlichem D\u00fcnger gew\u00e4hrleistet.\n\n\n\nDar\u00fcber hinaus garantiert das Bio-Siegel die l\u00fcckenlose R\u00fcckverfolgung des Produktes bis hin zum Ursprung. Hinter dem neuen EU-Siegel stehen die gleichen Kontrollen und Verordnungen wie beim Bio-Siegel.\n\nCafissimo. Alle Kaffees und Tees aus nachhaltigem Anbau F\u00fcr unsere Cafissimo Aromakapseln verwenden wir ausschlie\u00dflich Kaffees und Tees aus nachhaltigem Anbau. So genie\u00dfen Sie nicht nur erstklassige Qualit\u00e4t auf Knopfdruck, sondern leisten auch noch einen wertvollen Beitrag zum Schutz der Natur und zur Verbesserung der Lebensbedingungen der Bauern.\n\n\n\nZusammen mit unseren Partnerorganisationen helfen wir, \u00f6kologische und sozial vertr\u00e4gliche Anbaumethoden zu f\u00f6rdern, das Klima zu sch\u00fctzen und einen intakten Lebensraum zu erhalten. Nur so k\u00f6nnen wir Ihnen h\u00f6chste Kaffee- und Teequalit\u00e4t anbieten \u2013 heute und auch morgen.\n\n\n\nWir sind auf dem Weg \u2013 gehen Sie mit.\n\nAlle Vorz\u00fcge der Cafissimo Kapseln auf einen Blick \u2022\t100% Tchibo Arabica in der Aromakapsel\n\n\u2022\tKapsel f\u00fcr Kapsel aromafrisch versiegelt f\u00fcr vollen Kaffeegenuss\n\n\u2022\talle Kaffees aus 100% nachhaltigem Anbau\n\n\u2022\tideale Kapselgr\u00f6\u00dfe und perfekt abgestimmte Kaffeemenge f\u00fcr jede Tasse\n\n\n\nHinweis: Die ausgelobten Preise beziehen sich ausschlie\u00dflich auf Bestellungen im Internet. Der von uns gelieferte Kaffee darf gewerbsm\u00e4\u00dfig nur zubereitet weiter vertrieben werden."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4446984ebb0ab852/cafissimo-teatime-oriental-chai-80-kapseln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4446984ebb0ab852/cafissimo-teatime-oriental-chai-80-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/41e1e6aaa9d9d852/cafissimo-teatime-oriental-chai-80-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4b11e06aa9d9d852/cafissimo-teatime-oriental-chai-80-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/41e4484aa9d9d852/cafissimo-teatime-oriental-chai-80-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/405335cb19d9d852/cafissimo-teatime-oriental-chai-80-kapseln.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/433aa9f695e86852/cafissimo-teatime-oriental-chai-80-kapseln.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "19.53", "amount": "18.90", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/teatime-oriental-chai-p400086199.html?dim1=80Ka", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/teatime-oriental-chai-p400086199.html?dim1=80Ka"}}, {"tcm_article_number": 325859, "product_id": 400084362, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68553, "ean": 4006083258594, "type": "generalArticle", "title": "Schalen-Stuhl", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Sitzschale Kunststoff\nBeine ge\u00f6ltes Eukalyptusholz FSC\u00ae 100%", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 83735, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "UV- und witterungsbest\u00e4ndig ", "long": "Schalen-Stuhl Pflegeleichte Gartenm\u00f6bel  Der UV- und witterungsbest\u00e4ndige Gartenstuhl hat Beine aus ge\u00f6ltem Eukalyptusholz FSC\u00ae 100% und eine Sitzschale aus hochwertigem Kunststoff. Der Stuhl ist ideal f\u00fcr Garten, Terrasse oder Balkon und \u00fcberzeugt durch seine Formen ebenso wie durch seine Robustheit. Farbe:  Wei\u00df   Material:  Sitzschale Kunststoff Beine ge\u00f6ltes Eukalyptusholz FSC\u00ae 100%   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 60 x 84 x 59 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und Aufbauanleitung Eukalyptusholz Eukalyptusholz ist nicht nur wegen seiner sch\u00f6nen, warmen Farbe sehr beliebt. Es ist ein besonders robustes Holz, das auch nach Jahren nichts von seiner Sch\u00f6nheit verliert. UV- und witterungsbest\u00e4ndig  Beine aus Eukalyptusholz FSC\u00ae 100%  Sitzschale aus hochwertigem Kunststoff", "structured": "Schalen-Stuhl Pflegeleichte Gartenm\u00f6bel\n Der UV- und witterungsbest\u00e4ndige Gartenstuhl hat Beine aus ge\u00f6ltem Eukalyptusholz FSC\u00ae 100% und eine Sitzschale aus hochwertigem Kunststoff. Der Stuhl ist ideal f\u00fcr Garten, Terrasse oder Balkon und \u00fcberzeugt durch seine Formen ebenso wie durch seine Robustheit. Farbe:\n Wei\u00df\n\n Material:\n Sitzschale Kunststoff\nBeine ge\u00f6ltes Eukalyptusholz FSC\u00ae 100%\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 60 x 84 x 59 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und Aufbauanleitung\n\nEukalyptusholz Eukalyptusholz ist nicht nur wegen seiner sch\u00f6nen, warmen Farbe sehr beliebt. Es ist ein besonders robustes Holz, das auch nach Jahren nichts von seiner Sch\u00f6nheit verliert."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/afe0530f0f1eadf7/schalen-stuhl.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/afe0530f0f1eadf7/schalen-stuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ac8056af0f1eadf7/schalen-stuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/afeaa6af0f1eadf7/schalen-stuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/a89052bf0f1eadf7/schalen-stuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/a927230f0f1eadf7/schalen-stuhl.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/ae5055cf0f1eadf7/schalen-stuhl.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "99.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schalen-stuhl-p400084362.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schalen-stuhl-p400084362.html"}}, {"tcm_article_number": 325848, "product_id": 400084363, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68879, "ean": 4006083258488, "type": "generalArticle", "title": "Leckerlitasche", "size": null, "color": "Braun-schwarz", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_nw", "tcm102", "ico89", "sym451"], "project_number": 84641, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Griffbereite Aufbewahrung von Leckerlis und Gassibeuteln ", "long": "Leckerlitasche Auf der Gassirunde alles Wichtige griffbereit! Im Hauptfach der Tasche k\u00f6nnen Leckerlis aufbewahrt werden und sind dank Zugband-Verschluss vor N\u00e4sse und Schmutz sicher. Gassibeutel finden in der aufgesetzten Netztasche Platz und sind schnell zur Hand \u2013 eine Erstausstattung von 20 St\u00fcck ist gleich mit dabei! Der Reflektorstreifen sorgt f\u00fcr bessere Sichtbarkeit beim abendlichen Gassi-Spaziergang.   2 Befestigungsm\u00f6glichkeiten  Die Tasche kann mit der G\u00fcrtelschlaufe oder dem Metall-Karabiner befestigt werden. Egal welche der beiden Befestigungsvarianten man w\u00e4hlt, die H\u00e4nde bleiben frei! Farbe:  Braun-schwarz   Material:  100% Polyester   Ma\u00dfe:  \u00d8 ca. 12 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. 20 Gassibeuteln   Hinweise:  Kein Kinderspielzeug Tier beim Spielen beaufsichtigen Produkt regelm\u00e4\u00dfig auf Sch\u00e4den untersuchen Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feucht abwischbar Griffbereite Aufbewahrung von Leckerlis und Gassibeuteln  2 Befestigungsm\u00f6glichkeiten: mit G\u00fcrtelschlaufe oder Metall-Karabiner  Mit Reflektorstreifen f\u00fcr bessere Sichtbarkeit  Inkl. 20 Gassibeuteln", "structured": "Leckerlitasche Auf der Gassirunde alles Wichtige griffbereit! Im Hauptfach der Tasche k\u00f6nnen Leckerlis aufbewahrt werden und sind dank Zugband-Verschluss vor N\u00e4sse und Schmutz sicher. Gassibeutel finden in der aufgesetzten Netztasche Platz und sind schnell zur Hand \u2013 eine Erstausstattung von 20 St\u00fcck ist gleich mit dabei! Der Reflektorstreifen sorgt f\u00fcr bessere Sichtbarkeit beim abendlichen Gassi-Spaziergang.\n\n 2 Befestigungsm\u00f6glichkeiten\n Die Tasche kann mit der G\u00fcrtelschlaufe oder dem Metall-Karabiner befestigt werden. Egal welche der beiden Befestigungsvarianten man w\u00e4hlt, die H\u00e4nde bleiben frei! Farbe:\n Braun-schwarz\n\n Material:\n 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n \u00d8 ca. 12 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. 20 Gassibeuteln\n\n Hinweise:\n Kein Kinderspielzeug\nTier beim Spielen beaufsichtigen\nProdukt regelm\u00e4\u00dfig auf Sch\u00e4den untersuchen\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feucht abwischbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7712247aaeadcc4a/leckerlitasche.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7712247aaeadcc4a/leckerlitasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/706fa6a69f1dcc4a/leckerlitasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/71d4e3069f1dcc4a/leckerlitasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/76a0f1d69f1dcc4a/leckerlitasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/747631d69f1dcc4a/leckerlitasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/72b630669f1dcc4a/leckerlitasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/7470f9f69f1dcc4a/leckerlitasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/7c5fa9f69f1dcc4a/leckerlitasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/75c558469f1dcc4a/leckerlitasche.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/856788469abc71cb/leckerlitasche.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Rund ums Haustier", "google_shopping_api": "Animals & Pet Supplies > Pet Supplies > Pet Grooming Supplies", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Tierbedarf", "assortment3": "Hund", "assortment4": "Hunde-Pflege"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/leckerlitasche-p400084363.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/leckerlitasche-p400084363.html"}}, {"tcm_article_number": 325823, "product_id": 400084364, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68656, "ean": 4006083258235, "type": "generalArticle", "title": "Kastenbackform mit Deckel", "size": null, "color": "Silberfarben-transparent", "material": "Carbon-Stahl\nGriff und Deckel Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico44", "kma359", "ico16", "tcm102"], "project_number": 84926, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Backform, Transport- und Aufbewahrungsbox in einem ", "long": "Kastenbackform mit Deckel Zum Backen, Transportieren und Aufbewahren  Diese Kastenbackform mit Deckel ist ein echtes Multitalent, sie ist Backform, Transport- und Aufbewahrungsbox in einem. Der Deckel hat einen Tragegriff zum bequemen Transport. Ein Rezeptvorschlag wird mitgeliefert.   Backform mit Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1  Die Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 auf der Innenseite der Form vermindert das Festsetzen von Teig und erleichtert die Reinigung der Form. Der Kuchen l\u00e4sst sich leicht herausl\u00f6sen. Die Kuchenform ist hitzebest\u00e4ndig bis ca. 230 \u00b0C. Farbe:  Silberfarben-transparent   Material:  Carbon-Stahl Griff und Deckel Kunststoff    Ma\u00dfe:  Form B x H x T ca. 32 x 8 x 13 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Rezeptvorschlag   Hinweise:  Reinigung von Hand Deckel nicht backofengeeignet Backform, Transport- und Aufbewahrungsbox in einem  Innenseite mit Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 \u2013 vermindert Festsetzen von Teig, leicht zu reinigen  Inkl. Rezeptvorschlag", "structured": "Kastenbackform mit Deckel Zum Backen, Transportieren und Aufbewahren\n Diese Kastenbackform mit Deckel ist ein echtes Multitalent, sie ist Backform, Transport- und Aufbewahrungsbox in einem. Der Deckel hat einen Tragegriff zum bequemen Transport. Ein Rezeptvorschlag wird mitgeliefert.\n\n Backform mit Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1\n Die Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 auf der Innenseite der Form vermindert das Festsetzen von Teig und erleichtert die Reinigung der Form. Der Kuchen l\u00e4sst sich leicht herausl\u00f6sen. Die Kuchenform ist hitzebest\u00e4ndig bis ca. 230 \u00b0C. Farbe:\n Silberfarben-transparent\n\n Material:\n Carbon-Stahl\nGriff und Deckel Kunststoff \n\n Ma\u00dfe:\n Form B x H x T ca. 32 x 8 x 13 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Rezeptvorschlag\n\n Hinweise:\n Reinigung von Hand\nDeckel nicht backofengeeignet"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b000f9faac7c71c3/kastenbackform-mit-deckel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b000f9faac7c71c3/kastenbackform-mit-deckel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b2d1406aac7c71c3/kastenbackform-mit-deckel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b2dfa06aac7c71c3/kastenbackform-mit-deckel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bf56306ebc7dc1c3/kastenbackform-mit-deckel.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Backwaren", "assortment3": "Backzubeh\u00f6r", "assortment4": "Backform"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kastenbackform-mit-deckel-p400084364.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kastenbackform-mit-deckel-p400084364.html"}}, {"tcm_article_number": 325865, "product_id": 400084365, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68912, "ean": 4006083258655, "type": "generalArticle", "title": "Deko-Garn", "size": null, "color": "Rot, lila, gelb, t\u00fcrkis und grau im Set", "material": "100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "kla17"], "project_number": 84185, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Zum Basteln, Verzieren, Geschenke-Verpacken etc. ", "long": "Deko-Garn Dekorativ und vielseitig  Damit lassen sich Geschenke liebend gern umgarnen. Egal ob zum Basteln, Verzieren oder Verpacken von Geschenken - das Garn in f\u00fcnf verschiedenen Farben ist vielseitig einsetzbar und ruft dabei Erinnerungen an den S\u00fc\u00dfwarenladen von damals wach. Jedes Garn ist hergestellt aus reiner Baumwolle, gezwirnt und aufgespult auf einer Papprolle. Farbe:  Rot, lila, gelb, t\u00fcrkis und grau im Set   Material:  100% Baumwolle   Ma\u00dfe:  Je ca. 20 m St\u00e4rke ca. 1,28 mm Zum Basteln, Verzieren, Geschenke-Verpacken etc.  5 Rollen", "structured": "Deko-Garn Dekorativ und vielseitig\n Damit lassen sich Geschenke liebend gern umgarnen. Egal ob zum Basteln, Verzieren oder Verpacken von Geschenken - das Garn in f\u00fcnf verschiedenen Farben ist vielseitig einsetzbar und ruft dabei Erinnerungen an den S\u00fc\u00dfwarenladen von damals wach. Jedes Garn ist hergestellt aus reiner Baumwolle, gezwirnt und aufgespult auf einer Papprolle. Farbe:\n Rot, lila, gelb, t\u00fcrkis und grau im Set\n\n Material:\n 100% Baumwolle\n\n Ma\u00dfe:\n Je ca. 20 m\nSt\u00e4rke ca. 1,28 mm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee5530c6c7c71c3/deko-garn.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee5530c6c7c71c3/deko-garn.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b5a144769c7dc1c3/deko-garn.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Office", "google_shopping_api": "Arts & Entertainment > Party & Celebration > Gift Giving > Gift Wrapping", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "B\u00fcro & Schreibwaren", "assortment3": "Schreibwaren", "assortment4": "Geschenkpapier-/band"}, "price": {"old_amount": "8.99", "amount": "8.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/deko-garn-p400084365.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/deko-garn-p400084365.html"}}, {"tcm_article_number": 325862, "product_id": 400084366, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68512, "ean": 4006083258624, "type": "generalArticle", "title": "Garten-Sessel", "size": null, "color": "Geflecht hellbraun meliert\nBezug taupe", "material": "Geflecht Kunststoff\nBeine Akazienholz FSC\u00ae 100%\nKissenbezug 100% Polyester\nSitzkissen mit Schaumstoffkern", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["w_mw_30", "tcm102"], "project_number": 83680, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochwertiges Kunststoffgeflecht \u2013 frost- und UV-best\u00e4ndig, schmutz- und wasserabweisend ", "long": "Garten-Sessel Das Wohnzimmer im Gr\u00fcnen: Der Sessel aus hochwertigem Kunststoffgeflecht ist frost- und UV-best\u00e4ndig sowie schmutz- und wasserabweisend \u2013 und damit ideal geeignet f\u00fcr entspannte und gem\u00fctliche Momente im Garten. Die Beine sind aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100% und haben eine geb\u00fcrstete Oberfl\u00e4che, die den edlen Look des exklusiven Gartenm\u00f6bels unterstreicht. Farbe:  Geflecht hellbraun meliert Bezug taupe   Material:  Geflecht Kunststoff Beine Akazienholz FSC\u00ae 100% Kissenbezug 100% Polyester Sitzkissen mit Schaumstoffkern   Ma\u00dfe:  B x H x T je ca. 58 x 91 x 63,5 cm Sitzfl\u00e4che: Breite vorn ca. 47 cm Sitzh\u00f6he ca. 43,5 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und Aufbauanleitung Akazienholz Gro\u00dfe Z\u00e4higkeit, Biegsamkeit und eine hohe Witterungsbest\u00e4ndigkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Holz f\u00fcr M\u00f6bel im Au\u00dfenbereich. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat. Pflege Bezug Hochwertiges Kunststoffgeflecht \u2013 frost- und UV-best\u00e4ndig, schmutz- und wasserabweisend  Kissenbezug abnehmbar und waschbar", "structured": "Garten-Sessel Das Wohnzimmer im Gr\u00fcnen: Der Sessel aus hochwertigem Kunststoffgeflecht ist frost- und UV-best\u00e4ndig sowie schmutz- und wasserabweisend \u2013 und damit ideal geeignet f\u00fcr entspannte und gem\u00fctliche Momente im Garten. Die Beine sind aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100% und haben eine geb\u00fcrstete Oberfl\u00e4che, die den edlen Look des exklusiven Gartenm\u00f6bels unterstreicht. Farbe:\n Geflecht hellbraun meliert\nBezug taupe\n\n Material:\n Geflecht Kunststoff\nBeine Akazienholz FSC\u00ae 100%\nKissenbezug 100% Polyester\nSitzkissen mit Schaumstoffkern\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T je ca. 58 x 91 x 63,5 cm\nSitzfl\u00e4che: Breite vorn ca. 47 cm\nSitzh\u00f6he ca. 43,5 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und Aufbauanleitung\n\nAkazienholz Gro\u00dfe Z\u00e4higkeit, Biegsamkeit und eine hohe Witterungsbest\u00e4ndigkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Holz f\u00fcr M\u00f6bel im Au\u00dfenbereich. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat.\n\nPflege Bezug"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/747141d69eaabdfa/garten-sessel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/747141d69eaabdfa/garten-sessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/706223069eaabdfa/garten-sessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/76a393069eaabdfa/garten-sessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/7c5783069eaabdfa/garten-sessel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/72b143072b0abdfa/garten-sessel.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "149.00", "amount": "89.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/garten-sessel-p400084366.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/garten-sessel-p400084366.html"}}, {"tcm_article_number": 325858, "product_id": 400084367, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68922, "ean": 4006083258587, "type": "generalArticle", "title": "Lounge-Tisch", "size": null, "color": "Naturfarben", "material": "FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 83748, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "UV- und witterungsbest\u00e4ndig ", "long": "Lounge-Tisch F\u00fcr die Lounge im Garten  Der Gartentisch aus hochwertigem, lackiertem FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz ist UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig und damit ideal f\u00fcr Garten, Terrasse und Balkon geeignet. Farbe:  Naturfarben   Material:  FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 110 x 54 x 60 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und Aufbauanleitung GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Eukalyptusholz Eukalyptusholz\u2028 ist nicht nur wegen seiner sch\u00f6nen, warmen Farbe sehr beliebt. Es ist ein besonders robustes Holz, das auch nach Jahren nichts von seiner Sch\u00f6nheit verliert. UV- und witterungsbest\u00e4ndig  Aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz", "structured": "Lounge-Tisch F\u00fcr die Lounge im Garten\n Der Gartentisch aus hochwertigem, lackiertem FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz ist UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig und damit ideal f\u00fcr Garten, Terrasse und Balkon geeignet. Farbe:\n Naturfarben\n\n Material:\n FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 110 x 54 x 60 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und Aufbauanleitung\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nEukalyptusholz Eukalyptusholz\u2028 ist nicht nur wegen seiner sch\u00f6nen, warmen Farbe sehr beliebt. Es ist ein besonders robustes Holz, das auch nach Jahren nichts von seiner Sch\u00f6nheit verliert."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/51a5f2baadcabdf6/lounge-tisch.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/51a5f2baadcabdf6/lounge-tisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5c2aa71aadcabdf6/lounge-tisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5ef5f6aaadcabdf6/lounge-tisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5ae336aaadcabdf6/lounge-tisch.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5b5445caadcabdf6/lounge-tisch.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Tisch, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "89.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lounge-tisch-p400084367.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lounge-tisch-p400084367.html"}}]