[{"tcm_article_number": 361330, "product_id": 400121349, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 92200, "ean": 4006083613300, "type": "generalArticle", "title": "Relaxhose", "size": "S 36/38", "color": "Hellgrau mit rot-ros\u00e9farbenem Alloverprint\nBund und Beinabschl\u00fcsse dunkelgrau-wei\u00df gepunktet", "material": "100% Viskose (von Lenzing)", "pattern": "Print", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["PKz02", "PKz17", "PKz19", "PKz26", "PKz37", "kma400"], "project_number": 96009, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus leicht flie\u00dfender, gewebter Viskose", "long": "Relaxhose Wer zu Hause in aller Ruhe entspannen will, braucht au\u00dfer Zeit f\u00fcr sich selbst nat\u00fcrlich auch die richtige Kleidung \u2013 und diese Relaxhose mit elastischem, gesmoktem Bund und Bindeband ist perfekt, um es sich in der Freizeit gem\u00fctlich zu machen. Die Hose mit weit geschnittenem Bein ist aus leicht flie\u00dfender, gewebter Viskose gefertigt und liegt angenehm soft auf der Haut. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Hellgrau mit rot-ros\u00e9farbenem AlloverprintBund und Beinabschl\u00fcsse dunkelgrau-wei\u00df gepunktet Material: 100% Viskose (von Lenzing) Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 76 cm Aus leicht flie\u00dfender, gewebter Viskose|Elastischer, gesmokter Bund mit Bindeband|Weit geschnittenes Bein", "structured": "Relaxhose Wer zu Hause in aller Ruhe entspannen will, braucht au\u00dfer Zeit f\u00fcr sich selbst nat\u00fcrlich auch die richtige Kleidung \u2013 und diese Relaxhose mit elastischem, gesmoktem Bund und Bindeband ist perfekt, um es sich in der Freizeit gem\u00fctlich zu machen. Die Hose mit weit geschnittenem Bein ist aus leicht flie\u00dfender, gewebter Viskose gefertigt und liegt angenehm soft auf der Haut. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Hellgrau mit rot-ros\u00e9farbenem AlloverprintBund und Beinabschl\u00fcsse dunkelgrau-wei\u00df gepunktet Material: 100% Viskose (von Lenzing) Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 76 cm Aus leicht flie\u00dfender, gewebter Viskose|Elastischer, gesmokter Bund mit Bindeband|Weit geschnittenes Bein Was hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f3347ebb09de92/relaxhose.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f3347ebb09de92/relaxhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/444285cebb09de92/relaxhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4aa285cebb09de92/relaxhose.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | W\u00e4sche | Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Schlafanzug", "assortment4": "Da. Schlafanzughose, Wirk"}, "price": {"old_amount": "17.99", "amount": "13.64", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/relaxhose-p400121349.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/relaxhose-p400121349.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 361339, "product_id": 400121350, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 92205, "ean": 4006083613393, "type": "generalArticle", "title": "Schrankt\u00fcr-Regal", "size": null, "color": "Creme-wei\u00df", "material": "Lackierter Stahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico107", "tcm102"], "project_number": 96015, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Zur ordentlichen, griffbereiten Aufbewahrung von z.B. Reinigungsutensilien ", "long": "Schrankt\u00fcr-Regal Ordentlich praktisch! Dieses T\u00fcrregal ist der perfekte Ort f\u00fcr die griffbereite Aufbewahrung von Putzmitteln und Reinigungsutensilien \u2013 ideal f\u00fcr K\u00fcche, Bad oder Hauswirtschaftsraum. Es l\u00e4sst sich einfach an der Oberkante der Innenseite der Schrankt\u00fcr einh\u00e4ngen \u2013 ohne Bohren oder Kleben \u2013 und verschwindet so bei Nichtgebrauch im Schrank. Es ist aus stabilem, pulverbeschichtetem Metall und bietet viele praktische Aufbewahrungsm\u00f6glichkeiten:  Haken am oberen Korb zum Aufh\u00e4ngen von z.B. Reinigungst\u00fcchern Oberer Ablagekorb ideal f\u00fcr z.B. Schw\u00e4mme und B\u00fcrsten Unterer Ablagekorb ideal f\u00fcr z.B. Sp\u00fclmaschinentabs, Reinigungs- und Sp\u00fclmittel  Farbe:  Creme-wei\u00df   Material:  Lackierter Stahl   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 32 x 47 x 12,5 cm Geeignet f\u00fcr Schrankt\u00fcren mit einer St\u00e4rke von 16 bis 19 mm   Tragkraft:  Max. 5 kg   Hinweis:  Nur f\u00fcr den Innengebrauch Zur ordentlichen, griffbereiten Aufbewahrung von z.B. Reinigungsutensilien  Ideal f\u00fcr K\u00fcche, Bad, Hauswirtschaftsraum etc.  Haken am oberen Korb zum Aufh\u00e4ngen von z.B. Reinigungst\u00fcchern  Oberer Ablagekorb ideal f\u00fcr z.B. Schw\u00e4mme und B\u00fcrsten  Unterer Ablagekorb ideal f\u00fcr z.B. Sp\u00fclmaschinentabs, Reinigungs- und Sp\u00fclmittel  Einfach an der Oberkante der T\u00fcr einh\u00e4ngen: kein Bohren, kein Kleben  Geeignet f\u00fcr Schrankt\u00fcren mit einer St\u00e4rke von 16 bis 19 mm  Aus pulverbeschichtetem Metall  Ideal f\u00fcr K\u00fcche, Bad, Hauswirtschaftsraum etc.", "structured": "Schrankt\u00fcr-Regal Ordentlich praktisch! Dieses T\u00fcrregal ist der perfekte Ort f\u00fcr die griffbereite Aufbewahrung von Putzmitteln und Reinigungsutensilien \u2013 ideal f\u00fcr K\u00fcche, Bad oder Hauswirtschaftsraum. Es l\u00e4sst sich einfach an der Oberkante der Innenseite der Schrankt\u00fcr einh\u00e4ngen \u2013 ohne Bohren oder Kleben \u2013 und verschwindet so bei Nichtgebrauch im Schrank. Es ist aus stabilem, pulverbeschichtetem Metall und bietet viele praktische Aufbewahrungsm\u00f6glichkeiten:\n Haken am oberen Korb zum Aufh\u00e4ngen von z.B. Reinigungst\u00fcchern\nOberer Ablagekorb ideal f\u00fcr z.B. Schw\u00e4mme und B\u00fcrsten\nUnterer Ablagekorb ideal f\u00fcr z.B. Sp\u00fclmaschinentabs, Reinigungs- und Sp\u00fclmittel\n Farbe:\n Creme-wei\u00df\n\n Material:\n Lackierter Stahl\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 32 x 47 x 12,5 cm\nGeeignet f\u00fcr Schrankt\u00fcren mit einer St\u00e4rke von 16 bis 19 mm\n\n Tragkraft:\n Max. 5 kg\n\n Hinweis:\n Nur f\u00fcr den Innengebrauch"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/428aa9fddf1b0852/schranktuer-regal.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/428aa9fddf1b0852/schranktuer-regal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aa0506ddf1b0852/schranktuer-regal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/472b106ddf1b0852/schranktuer-regal.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Aufbewahren", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Storage & Organization", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Ordnung", "assortment3": "Haushaltsordnung", "assortment4": "Ordnungskorb"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "10.71", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schranktuer-regal-p400121350.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schranktuer-regal-p400121350.html"}}, {"tcm_article_number": 361340, "product_id": 400121351, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 92206, "ean": 4006083613409, "type": "generalArticle", "title": "Geschirrtuchhalter f\u00fcr Schrankt\u00fcren", "size": null, "color": "Cremefarben-wei\u00df", "material": "Lackierter Stahl\nSticker Filz\nHaken Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 96016, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Einfach an der Au\u00dfen- oder der Innenseite einh\u00e4ngen: kein Bohren, kein Kleben ", "long": "Geschirrtuchhalter f\u00fcr Schrankt\u00fcren So ist das Geschirrtuch immer in Reichweite! Die Halterung kann einfach an der Au\u00dfen- oder der Innenseite der K\u00fcchenschrankt\u00fcr eingeh\u00e4ngt werden, ganz ohne Bohren oder Kleben. Neben der Handtuchstange, auf die \u00fcbrigens auch eine K\u00fcchenrolle passt, ist der Geschirrtuchhalter mit zwei Aufh\u00e4ngehaken f\u00fcr zum Beispiel Reinigungst\u00fccher, Topflappen oder Sp\u00fclb\u00fcrsten ausgestattet. Die Halterung ist aus stabilem, pulverbeschichtetem Metall. Farbe:  Cremefarben-wei\u00df   Material:  Lackierter Stahl Sticker Filz Haken Kunststoff   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 29,5 x 11 x 8,5 cm Geeignet f\u00fcr T\u00fcren mit einer St\u00e4rke von ca. 16 bis 19 mm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. 2 Filzstickern und 2 Kunststoffhaken   Hinweise:  Nur f\u00fcr den Innengebrauch Einfach an der Au\u00dfen- oder der Innenseite einh\u00e4ngen: kein Bohren, kein Kleben  Vielseitig einsetzbar \u2013 ideal auch f\u00fcr die K\u00fcchenrolle  Mit Haken zum Aufh\u00e4ngen von z.B. Reinigungst\u00fcchern, Topflappen oder Sp\u00fclb\u00fcrsten  Geeignet f\u00fcr Schrankt\u00fcren mit einer St\u00e4rke von ca. 16 bis 19 mm  Aus pulverbeschichtetem Metall", "structured": "Geschirrtuchhalter f\u00fcr Schrankt\u00fcren So ist das Geschirrtuch immer in Reichweite! Die Halterung kann einfach an der Au\u00dfen- oder der Innenseite der K\u00fcchenschrankt\u00fcr eingeh\u00e4ngt werden, ganz ohne Bohren oder Kleben. Neben der Handtuchstange, auf die \u00fcbrigens auch eine K\u00fcchenrolle passt, ist der Geschirrtuchhalter mit zwei Aufh\u00e4ngehaken f\u00fcr zum Beispiel Reinigungst\u00fccher, Topflappen oder Sp\u00fclb\u00fcrsten ausgestattet. Die Halterung ist aus stabilem, pulverbeschichtetem Metall. Farbe:\n Cremefarben-wei\u00df\n\n Material:\n Lackierter Stahl\nSticker Filz\nHaken Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 29,5 x 11 x 8,5 cm\nGeeignet f\u00fcr T\u00fcren mit einer St\u00e4rke von ca. 16 bis 19 mm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. 2 Filzstickern und 2 Kunststoffhaken\n\n Hinweise:\n Nur f\u00fcr den Innengebrauch"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4281e2beb5e86852/geschirrtuchhalter-fuer-schranktueren.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4281e2beb5e86852/geschirrtuchhalter-fuer-schranktueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/405442beb5e86852/geschirrtuchhalter-fuer-schranktueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4aa282beb5e86852/geschirrtuchhalter-fuer-schranktueren.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Accessoires & Dekoration", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Tools & Utensils", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenausstattung", "assortment3": "K\u00fcchenzubeh\u00f6r-/ordnung", "assortment4": "K\u00fcchenwandordnung"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "6.81", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/geschirrtuchhalter-fuer-schranktueren-p400121351.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/geschirrtuchhalter-fuer-schranktueren-p400121351.html"}}, {"tcm_article_number": 361369, "product_id": 400121353, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 92213, "ean": 4006083613690, "type": "generalArticle", "title": "Blusentop", "size": "36", "color": "Blau-wei\u00df kariert", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Kariert", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_fw_40", "tcm102"], "project_number": 96041, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit dekorativen R\u00fcschen an Knopfleiste und Armausschnitten ", "long": "Blusentop Klassischer Look, modern interpretiert: Dieses Blusentop in klassischem Karomuster ist aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt und an der Knopfleiste sowie an den Armausschnitten mit dekorativen R\u00fcschen besetzt. Das Top mit verdeckter Knopfleiste ist mit Brustabn\u00e4hern gearbeitet, liegt locker am K\u00f6rper und hat eine kleine Herzstickerei am leicht abgerundeten Saum. Farbe:  Blau-wei\u00df kariert   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 67 cm GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Auf links waschen Mit dekorativen R\u00fcschen an Knopfleiste und Armausschnitten  Aus Bio-Baumwolle  Verdeckte Knopfleiste  Mit Brustabn\u00e4hern  Leicht abgerundeter Saum  Mit dekorativer Herz-Stickerei am Saum  Passform: Normal", "structured": "Blusentop Klassischer Look, modern interpretiert: Dieses Blusentop in klassischem Karomuster ist aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt und an der Knopfleiste sowie an den Armausschnitten mit dekorativen R\u00fcschen besetzt. Das Top mit verdeckter Knopfleiste ist mit Brustabn\u00e4hern gearbeitet, liegt locker am K\u00f6rper und hat eine kleine Herzstickerei am leicht abgerundeten Saum. Farbe:\n Blau-wei\u00df kariert\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 67 cm\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nAuf links waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e699f9c9df19e2/blusentop.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e699f9c9df19e2/blusentop.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b1b171879df19e2/blusentop.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/405699f9c9df19e2/blusentop.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/4b15f849c9df19e2/blusentop.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/47205849c9df19e2/blusentop.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Blusen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Blusen", "assortment4": "Da. Bluse, kurzarm"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "DISCOUNT_SHOP_NEW", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/blusentop-p400121353.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/blusentop-p400121353.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 361288, "product_id": 400121357, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 92182, "ean": 4006083612884, "type": "generalArticle", "title": "Kette mit Swarovski\u00ae Kristall", "size": null, "color": "Kette goldfarben\nSwarovski\u00ae Kristall nudefarben", "material": "Messing, vergoldet\nStein Swarovski\u00ae Kristall", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 94280, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Verziert mit einem Swarovski\u00ae Kristall ", "long": "Kette mit Swarovski\u00ae Kristall Diese Kette mit Swarovski\u00ae Kristall ist das ideale Accessoire f\u00fcr glanzvolle Auftritte. Die verstellbare Halskette kann in ihrer L\u00e4nge zwischen 42 und 45 Zentimetern variiert werden und setzt bei jedem Outfit einen eleganten Akzent. Farbe:  Kette goldfarben Swarovski\u00ae Kristall nudefarben   Material:  Messing, vergoldet Stein Swarovski\u00ae Kristall   Ma\u00dfe:  Kettenl\u00e4nge ca. 45 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. 42 cm Stein ca. 14 x 13,5 mm Verziert mit einem Swarovski\u00ae Kristall  L\u00e4ngenverstellbar von ca. 42 bis 45 cm", "structured": "Kette mit Swarovski\u00ae Kristall Diese Kette mit Swarovski\u00ae Kristall ist das ideale Accessoire f\u00fcr glanzvolle Auftritte. Die verstellbare Halskette kann in ihrer L\u00e4nge zwischen 42 und 45 Zentimetern variiert werden und setzt bei jedem Outfit einen eleganten Akzent. Farbe:\n Kette goldfarben\nSwarovski\u00ae Kristall nudefarben\n\n Material:\n Messing, vergoldet\nStein Swarovski\u00ae Kristall\n\n Ma\u00dfe:\n Kettenl\u00e4nge ca. 45 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. 42 cm\nStein ca. 14 x 13,5 mm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469339fb1b0b0c42/kette-mit-swarovski-kristall.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469339fb1b0b0c42/kette-mit-swarovski-kristall.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4283306b1b0b0c42/kette-mit-swarovski-kristall.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4331e84b1b0b0c42/kette-mit-swarovski-kristall.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Modeschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Necklaces", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Modeschmuck", "assortment4": "MS-Ketten"}, "price": {"old_amount": "16.99", "amount": "12.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kette-mit-swarovski-kristall-p400121357.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kette-mit-swarovski-kristall-p400121357.html"}}, {"tcm_article_number": 361316, "product_id": 400121360, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 92196, "ean": 4006083613164, "type": "generalArticle", "title": "Kimono", "size": "S 36/38", "color": "Schwarz\nSpitze dunkelgrau", "material": "95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)\nSpitze 84% Polyamid, 16% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["PKz02", "PKz17", "PKz19", "PKz26", "PKz37", "mar340"], "project_number": 96002, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit zarter Spitze am \u00c4rmelabschluss", "long": "Kimono Ob als Morgenmantel oder Bademantel \u2013 mit diesem Kimono im klassischen Schnitt hat man in jedem Fall ein elegantes Basic. Mit seiner weichen Lenzing Modal\u00ae-Stretch-Qualit\u00e4t liegt er besonders leicht und angenehm auf der Haut, an den \u00c4rmelabschl\u00fcssen ist er mit zarter Spitze besetzt. Der Bindeg\u00fcrtel und ein zus\u00e4tzliches, innenliegendes Bindeband sorgen jederzeit f\u00fcr einen perfekten Sitz, dank Elasthan ist der Kimono formbest\u00e4ndig und komfortabel zu tragen. Farbe: SchwarzSpitze dunkelgrau Material: 95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)Spitze 84% Polyamid, 16% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 93 cm Mit zarter Spitze am \u00c4rmelabschluss|Besonders weiche Lenzing Modal\u00ae-Stretch-Qualit\u00e4t|Mit Bindeg\u00fcrtel|Zus\u00e4tzliches innenliegendes Bindeband|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "Kimono Ob als Morgenmantel oder Bademantel \u2013 mit diesem Kimono im klassischen Schnitt hat man in jedem Fall ein elegantes Basic. Mit seiner weichen Lenzing Modal\u00ae-Stretch-Qualit\u00e4t liegt er besonders leicht und angenehm auf der Haut, an den \u00c4rmelabschl\u00fcssen ist er mit zarter Spitze besetzt. Der Bindeg\u00fcrtel und ein zus\u00e4tzliches, innenliegendes Bindeband sorgen jederzeit f\u00fcr einen perfekten Sitz, dank Elasthan ist der Kimono formbest\u00e4ndig und komfortabel zu tragen. Farbe: SchwarzSpitze dunkelgrau Material: 95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)Spitze 84% Polyamid, 16% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 93 cm Mit zarter Spitze am \u00c4rmelabschluss|Besonders weiche Lenzing Modal\u00ae-Stretch-Qualit\u00e4t|Mit Bindeg\u00fcrtel|Zus\u00e4tzliches innenliegendes Bindeband|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort Wie kann Mode unser Klima sch\u00fctzen? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- oder Lyocellfasern werden aus dem nachwachsenden Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen. F\u00fcr TENCEL\u2122 werden nur Zellstoffe aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern eingesetzt. Dar\u00fcber hinaus erfolgt auch die Faserproduktion in einem geschlossenen Kreislauf, in dem notwendige Hilfsstoffe wie Chemikalien, Wasser und Energie gespart und regeneriert werden. \n\n78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\nReicht das? Nein, um unsere nat\u00fcrlichen Ressourcen zu sch\u00fctzen, muss Bekleidung auch l\u00e4nger getragen werden. Deswegen achten wir auch auf Qualit\u00e4t und Langlebigkeit unserer Produkte. \n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4443330dd5edce92/kimono.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4443330dd5edce92/kimono.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b17206dd5edce92/kimono.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/45f2884dd5edce92/kimono.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/4285f1ddd5edce92/kimono.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Robes", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Homewear", "assortment4": "Da. Morgenmantel"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kimono-p400121360.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kimono-p400121360.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 361300, "product_id": 400121363, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 92187, "ean": 4006083613003, "type": "generalArticle", "title": "2 XXL-Vakuum-Aufbewahrungsbeutel", "size": null, "color": "Transparent-t\u00fcrkis und transparent-grau", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico219", "tcm102"], "project_number": 95834, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Luftdichtes Verstauen von z.B. Gartenauflagen, Koffern und Kinderwagen ", "long": "2 XXL-Vakuum-Aufbewahrungsbeutel Diese beiden gro\u00dfz\u00fcgig bemessenen Vakuumbeutel dienen zur Aufbewahrung von sperrigen Utensilien wie Koffern oder Kinderwagen, aber auch Gartenauflagen und Bettwaren finden hier Schutz vor Staub, Feuchtigkeit, Ger\u00fcchen und Motten. Die Luft kann einfach mit dem Staubsauger abgesaugt werden \u2013 dadurch erzielt man beim Verstauen von Textilien eine Platzersparnis von bis zu 75%. Die Beutel sind dauerhaft verwendbar, lassen sich bequem durch die \u00d6ffnung an der langen Seite bef\u00fcllen und die Gebrauchsanleitung findet man auf der R\u00fcckseite. Farbe:  Transparent-t\u00fcrkis und transparent-grau   Material:  Kunststoff   Ma\u00dfe:  Je ca. 90 x 180 x 50 cm   Tragkraft:  Je max. 10 kg Luftdichtes Verstauen von z.B. Gartenauflagen, Koffern und Kinderwagen  Schutz vor Staub, Feuchtigkeit, Ger\u00fcchen und Motten  Einfache Handhabung \u2013 Absaugen der Luft mit dem Staubsauger   Dauerhaft verwendbar  Mit Anleitung auf der R\u00fcckseite \u2013 immer griffbereit  Bis zu 75% Platzersparnis   Einfaches Bef\u00fcllen durch \u00d6ffnung an der langen Seite", "structured": "2 XXL-Vakuum-Aufbewahrungsbeutel Diese beiden gro\u00dfz\u00fcgig bemessenen Vakuumbeutel dienen zur Aufbewahrung von sperrigen Utensilien wie Koffern oder Kinderwagen, aber auch Gartenauflagen und Bettwaren finden hier Schutz vor Staub, Feuchtigkeit, Ger\u00fcchen und Motten. Die Luft kann einfach mit dem Staubsauger abgesaugt werden \u2013 dadurch erzielt man beim Verstauen von Textilien eine Platzersparnis von bis zu 75%. Die Beutel sind dauerhaft verwendbar, lassen sich bequem durch die \u00d6ffnung an der langen Seite bef\u00fcllen und die Gebrauchsanleitung findet man auf der R\u00fcckseite. Farbe:\n Transparent-t\u00fcrkis und transparent-grau\n\n Material:\n Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n Je ca. 90 x 180 x 50 cm\n\n Tragkraft:\n Je max. 10 kg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/428aa309cdc9db32/2-xxl-vakuum-aufbewahrungsbeutel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/428aa309cdc9db32/2-xxl-vakuum-aufbewahrungsbeutel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/428442b9cdc9db32/2-xxl-vakuum-aufbewahrungsbeutel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0e8206eb9df1e94/2-xxl-vakuum-aufbewahrungsbeutel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fd65a1deb9df1e94/2-xxl-vakuum-aufbewahrungsbeutel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | N\u00fctzliches", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Storage & Organization", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Ordnung", "assortment3": "Haushaltsordnung", "assortment4": "Vakuum-Aufbewahrung"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "10.71", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-xxl-vakuum-aufbewahrungsbeutel-p400121363.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-xxl-vakuum-aufbewahrungsbeutel-p400121363.html"}}, {"tcm_article_number": 361301, "product_id": 400121364, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 92188, "ean": 4006083613010, "type": "generalArticle", "title": "LED-Klemmleuchte", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Kunststoff\nLeuchtenarm Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": "A+ (von A++ bis A)", "logos": ["dpr01", "ico201", "umw14", "tcm102"], "project_number": 95870, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Flexibel platzierbar und wiederaufladbar ", "long": "LED-Klemmleuchte Diese mobile Leuchte l\u00e4sst sich \u00fcberall anklemmen, wo man sie gerade braucht: am Schreibtisch oder am Regal, in der Kammer oder im Keller. Die akkubetriebene Lampe hat einen flexiblen Arm und die fest integrierten LEDs lassen sich per Step-Dimming von 100% auf 50% und 25% der Leuchtkraft bringen. Der Ein-/Ausschalter ist an der Oberseite der Klemme und dank der oberfl\u00e4chenschonenden Unterseite kann man sie auch auf empfindlicheren Oberfl\u00e4chen platzieren.   Energie sparen mit LEDs  Diese Leuchte ist mit LED\u2010Leuchtmitteln der Energieklasse A+ ausgestattet. 470 Lumen, 1,6 kWh/1.000 h. Lichtfarbe warmwei\u00df. Farbe:  Wei\u00df   Material:  Kunststoff Leuchtenarm Metall   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 30 cm Klemmweite ca. 4 cm L\u00e4nge Klemme und Kopf ca. 13,5 cm Kabell\u00e4nge ca. 2 m   Leistung:  1,6 Watt   Zubeh\u00f6r:  Inkl. fest integrierter LEDs, Akku, Micro-USB-Ladekabel, Adapter und Bedienungsanleitung   Hinweise:   W\u00e4hrend des Ladevorgangs scheint die Kontrollleuchte um den Einschalter rot durch \u2013 bei vollst\u00e4ndiger Ladung leuchtet sie gr\u00fcn. Dieses Leuchtmittel darf nicht \u00fcber den Hausm\u00fcll entsorgt werden. Infos zur Entsorgung sowie zu Sammelstellen in Ihrer N\u00e4he unter www.tchibo.de Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung Gleichm\u00e4\u00dfige Fl\u00e4chenausleuchtung Lange Lebensdauer  Informationen zum Leuchtmittel Bemessungsleistungsaufnahme (auf 0,1 W genau): 1,6 Bemessungslichtstrom [lm]: 80 lm Bemessungslebensdauer [h]: 30.000 Zahl der Schaltzyklen (bis zum vorzeitigen Ausfall): 15.000 Anlaufzeit (bis zum Erreichen von 60% des vollen Lichtstroms): 0,5 Sek. Abmessungen [mm]: L\u00e4nge ca. 82 mm, \u00d8 ca. 30 mm Quecksilbergehalt [x,x mg]: 0 mg Lampenlichtstromerhalt am Ende der Lebensdauer [lm]: > 70% Z\u00fcndzeit [x,x s]: < 0,5 Sek. Dimmbar: ja Farbwiedergabe [Ra]: > 80 Farbtemperatur [K]: 3.000 K Spektrale Strahlungsverteilung im Bereich 180\u2013800 nm  Flexibel platzierbar und wiederaufladbar  Akkubetrieben  Flexibler Leuchtenarm  Fest integrierte LEDs mit Step-Dimming-Funktion: 25%, 50%, 100% \u2013 Lichtfarbe warmwei\u00df  Ein-/Ausschalter an der Oberseite der Klemme  Bodenschonende Unterseite", "structured": "LED-Klemmleuchte Diese mobile Leuchte l\u00e4sst sich \u00fcberall anklemmen, wo man sie gerade braucht: am Schreibtisch oder am Regal, in der Kammer oder im Keller. Die akkubetriebene Lampe hat einen flexiblen Arm und die fest integrierten LEDs lassen sich per Step-Dimming von 100% auf 50% und 25% der Leuchtkraft bringen. Der Ein-/Ausschalter ist an der Oberseite der Klemme und dank der oberfl\u00e4chenschonenden Unterseite kann man sie auch auf empfindlicheren Oberfl\u00e4chen platzieren.\n\n Energie sparen mit LEDs\n Diese Leuchte ist mit LED\u2010Leuchtmitteln der Energieklasse A+ ausgestattet. 470 Lumen, 1,6 kWh/1.000 h. Lichtfarbe warmwei\u00df. Farbe:\n Wei\u00df\n\n Material:\n Kunststoff\nLeuchtenarm Metall\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 30 cm\nKlemmweite ca. 4 cm\nL\u00e4nge Klemme und Kopf ca. 13,5 cm\nKabell\u00e4nge ca. 2 m\n\n Leistung:\n 1,6 Watt\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. fest integrierter LEDs, Akku, Micro-USB-Ladekabel, Adapter und Bedienungsanleitung\n\n Hinweise: \n W\u00e4hrend des Ladevorgangs scheint die Kontrollleuchte um den Einschalter rot durch \u2013 bei vollst\u00e4ndiger Ladung leuchtet sie gr\u00fcn.\nDieses Leuchtmittel darf nicht \u00fcber den Hausm\u00fcll entsorgt werden. Infos zur Entsorgung sowie zu Sammelstellen in Ihrer N\u00e4he unter www.tchibo.de\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\nGleichm\u00e4\u00dfige Fl\u00e4chenausleuchtung\nLange Lebensdauer\n\n\nInformationen zum Leuchtmittel Bemessungsleistungsaufnahme (auf 0,1 W genau): 1,6\nBemessungslichtstrom [lm]: 80 lm\nBemessungslebensdauer [h]: 30.000\nZahl der Schaltzyklen (bis zum vorzeitigen Ausfall): 15.000\nAnlaufzeit (bis zum Erreichen von 60% des vollen Lichtstroms): 0,5 Sek.\nAbmessungen [mm]: L\u00e4nge ca. 82 mm, \u00d8 ca. 30 mm\nQuecksilbergehalt [x,x mg]: 0 mg\nLampenlichtstromerhalt am Ende der Lebensdauer [lm]: > 70%\nZ\u00fcndzeit [x,x s]: < 0,5 Sek.\nDimmbar: ja\nFarbwiedergabe [Ra]: > 80\nFarbtemperatur [K]: 3.000 K\nSpektrale Strahlungsverteilung im Bereich 180\u2013800 nm\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469445caac786b32/led-klemmleuchte.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469445caac786b32/led-klemmleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4691e5caac786b32/led-klemmleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4994787c79df25/led-klemmleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5e5a069cc79df25/led-klemmleuchte.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting > Lamps", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Tischleuchte", "assortment4": "Schreibtischleuchte"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-klemmleuchte-p400121364.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-klemmleuchte-p400121364.html"}}, {"tcm_article_number": 361303, "product_id": 400121365, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 92190, "ean": 4006083613034, "type": "generalArticle", "title": "Stoffkommode mit 2 F\u00e4chern", "size": null, "color": "Grau", "material": "Au\u00dfenmaterial 100% Polyester\nFutter 100% Polypropylen\nKorpus Karton", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_nw", "tcm102"], "project_number": 95889, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ideal zum Sortieren \u2013 Inhalte dank Klappen immer griffbereit ", "long": "Stoffkommode mit 2 F\u00e4chern Diese Kommode bietet mit ihren beiden F\u00e4chern zum Beispiel im Schlafzimmer willkommenen Stauraum. Sie l\u00e4sst sich durch ihre gro\u00dfen \u00d6ffnungen ganz einfach bef\u00fcllen und leeren, die Klappen k\u00f6nnen dabei als Ablage zum Sortieren von Textilien dienen. Das Top-Fach l\u00e4sst sich auch von oben bef\u00fcllen. Die Kommode hat stabile Zwischenb\u00f6den und l\u00e4sst sich mit ihren weichen, rei\u00dffesten Griffen bequem transportieren. Sie ist au\u00dferdem stapelbar und l\u00e4sst sich so f\u00fcr eine ideale Raumausnutzung mit weiteren Kommodenelementen erg\u00e4nzen. Bei Nichtgebrauch kann man die Kommode zusammenfalten und platzsparend verstauen. Farbe:  Grau   Material:  Au\u00dfenmaterial 100% Polyester Futter 100% Polypropylen Korpus Karton   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 30 x 48 x 35 cm Pflege Ideal zum Sortieren \u2013 Inhalte dank Klappen immer griffbereit  Gro\u00dfe \u00d6ffnung an der Vorder- und Oberseite f\u00fcr einfaches Bef\u00fcllen und Entleeren  Stapelbar f\u00fcr eine ideale Raumausnutzung  Stabile Zwischenb\u00f6den  Platzsparend zusammenfaltbar  Einfach zu versetzen \u2013 weiche, rei\u00dffeste Griffe", "structured": "Stoffkommode mit 2 F\u00e4chern Diese Kommode bietet mit ihren beiden F\u00e4chern zum Beispiel im Schlafzimmer willkommenen Stauraum. Sie l\u00e4sst sich durch ihre gro\u00dfen \u00d6ffnungen ganz einfach bef\u00fcllen und leeren, die Klappen k\u00f6nnen dabei als Ablage zum Sortieren von Textilien dienen. Das Top-Fach l\u00e4sst sich auch von oben bef\u00fcllen. Die Kommode hat stabile Zwischenb\u00f6den und l\u00e4sst sich mit ihren weichen, rei\u00dffesten Griffen bequem transportieren. Sie ist au\u00dferdem stapelbar und l\u00e4sst sich so f\u00fcr eine ideale Raumausnutzung mit weiteren Kommodenelementen erg\u00e4nzen. Bei Nichtgebrauch kann man die Kommode zusammenfalten und platzsparend verstauen. Farbe:\n Grau\n\n Material:\n Au\u00dfenmaterial 100% Polyester\nFutter 100% Polypropylen\nKorpus Karton\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 30 x 48 x 35 cm\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433b130874532c42/stoffkommode-mit-2-faechern.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433b130874532c42/stoffkommode-mit-2-faechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/433721d874532c42/stoffkommode-mit-2-faechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4726906874532c42/stoffkommode-mit-2-faechern.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Aufbewahren", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Ordnung", "assortment3": "Haushaltsordnung", "assortment4": "Ordnungsm\u00f6bel"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "11.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/stoffkommode-mit-2-faechern-p400121365.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/stoffkommode-mit-2-faechern-p400121365.html"}}]