[{"tcm_article_number": 331550, "product_id": 400093628, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 74021, "ean": 4006083315501, "type": "generalArticle", "title": "2 Jersey-Kopfkissenbez\u00fcge, hellgrau, ca. 80 x 80 cm", "size": null, "color": "Hellgrau", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_h", "r_nr", "w_mw_60", "sym340", "tcm102", "kla17"], "project_number": 87694, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Elastische Maschenware aus Bio-Baumwolle \u2013 weich und anschmiegsam ", "long": "2 Jersey-Kopfkissenbez\u00fcge, hellgrau, ca. 80 x 80 cm Weich und anschmiegsam: Die elastische Maschenware aus reinem Bio-Baumwoll-Jersey macht diese Kissenbez\u00fcge b\u00fcgelleicht und besonders saugf\u00e4hig. Dank Rei\u00dfverschluss sind sie einfach und schnell auf- und abzuziehen. Farbe:  Hellgrau   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)   Ma\u00dfe:  Je ca. 80 x 80 cm Jersey Diese Maschenware aus reiner Baumwolle ist angenehm weich auf der Haut. Sie ist anschmiegsam und zeichnet sich durch eine hohe Saugf\u00e4higkeit aus. Jersey-Bettw\u00e4sche ist b\u00fcgelfrei und besonders pflegeleicht. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Elastische Maschenware aus Bio-Baumwolle \u2013 weich und anschmiegsam  B\u00fcgelfrei", "structured": "2 Jersey-Kopfkissenbez\u00fcge, hellgrau, ca. 80 x 80 cm Weich und anschmiegsam: Die elastische Maschenware aus reinem Bio-Baumwoll-Jersey macht diese Kissenbez\u00fcge b\u00fcgelleicht und besonders saugf\u00e4hig. Dank Rei\u00dfverschluss sind sie einfach und schnell auf- und abzuziehen. Farbe:\n Hellgrau\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\n Ma\u00dfe:\n Je ca. 80 x 80 cm\n\nJersey Diese Maschenware aus reiner Baumwolle ist angenehm weich auf der Haut. Sie ist anschmiegsam und zeichnet sich durch eine hohe Saugf\u00e4higkeit aus. Jersey-Bettw\u00e4sche ist b\u00fcgelfrei und besonders pflegeleicht.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/895229faa9dc7c4b/2-jersey-kopfkissenbezuege-hellgrau-ca-80-x-80-cm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/895229faa9dc7c4b/2-jersey-kopfkissenbezuege-hellgrau-ca-80-x-80-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/80c4e06aa9dc7c4b/2-jersey-kopfkissenbezuege-hellgrau-ca-80-x-80-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/83a5506aa9dc7c4b/2-jersey-kopfkissenbezuege-hellgrau-ca-80-x-80-cm.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8215584b15eeadfb/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Pillowcases & Shams", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Kopfkissenbez\u00fcge", "assortment4": "Jersey Kopfkissenbezug"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-jersey-kopfkissenbezuege-hellgrau-ca-80-x-80-cm-p400093628.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-jersey-kopfkissenbezuege-hellgrau-ca-80-x-80-cm-p400093628.html"}}, {"tcm_article_number": 332037, "product_id": 400093631, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 74025, "ean": 4006083320376, "type": "generalArticle", "title": "2 Vorhangschals in Samtoptik", "size": null, "color": "Dunkelrot", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 87268, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "In hochwertiger Samt-Optik ", "long": "2 Vorhangschals in Samtoptik Vorh\u00e4nge zur Verdunkelung von R\u00e4umen  Mit diesen Vorhangschals in hochwertiger Samt-Optik verdunkelt man auf stilvolle Weise seine Fenster. Durch ihre verst\u00e4rkende zweite Stoffschicht sind die Gardinen absolut blickdicht. Sie haben einen Tunnelzug zur Befestigung an Gardinenstangen und sind fensterfertig konfektioniert \u2013 man kann sie also direkt aufh\u00e4ngen. Farbe:  Dunkelrot   Material:  100% Polyester   Ma\u00dfe:  Ca. 140 x 245 cm   Hinweis:  Gardinenstange nicht im Lieferumfang enthalten In hochwertiger Samt-Optik  Fensterfertig konfektioniert \u2013 sofort aufh\u00e4ngbar  Ca. 140 x 245 cm", "structured": "2 Vorhangschals in Samtoptik Vorh\u00e4nge zur Verdunkelung von R\u00e4umen\n Mit diesen Vorhangschals in hochwertiger Samt-Optik verdunkelt man auf stilvolle Weise seine Fenster. Durch ihre verst\u00e4rkende zweite Stoffschicht sind die Gardinen absolut blickdicht. Sie haben einen Tunnelzug zur Befestigung an Gardinenstangen und sind fensterfertig konfektioniert \u2013 man kann sie also direkt aufh\u00e4ngen. Farbe:\n Dunkelrot\n\n Material:\n 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 140 x 245 cm\n\n Hinweis:\n Gardinenstange nicht im Lieferumfang enthalten"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a51b147f045291c7/2-vorhangschals-in-samtoptik.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a51b147f045291c7/2-vorhangschals-in-samtoptik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/afe4484dd45291c7/2-vorhangschals-in-samtoptik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/a4a0584dd45291c7/2-vorhangschals-in-samtoptik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/aa46947f045291c7/2-vorhangschals-in-samtoptik.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/ac80506dd45291c7/2-vorhangschals-in-samtoptik.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration | Haus & Garten | Accessoires & Ambiente", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Window Treatments > Curtains & Drapes", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Dekorationstextilien", "assortment3": "Gardinen", "assortment4": "Vorhangschals"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-vorhangschals-in-samtoptik-p400093631.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-vorhangschals-in-samtoptik-p400093631.html"}}, {"tcm_article_number": 331873, "product_id": 400093632, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 74024, "ean": 4006083318731, "type": "generalArticle", "title": "2 Transparentgardinen mit Ausbrenner-Motiv", "size": null, "color": "Creme transparent", "material": "63% Baumwolle, 37% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_fw_30", "tcm102"], "project_number": 86952, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Ausbrenner-Motiv ", "long": "2 Transparentgardinen mit Ausbrenner-Motiv Mit ihrem durchscheinenden Motiv sind diese luftig-leichten Vorh\u00e4nge ein romantisch-verspielter Blickfang vorm Fenster.   Gardinen mit 2 Anbringungsm\u00f6glichkeiten  Die Gardinen sind fensterfertig konfektioniert und k\u00f6nnen sofort aufgeh\u00e4ngt werden: Durch die Kombination von Schlaufen und aufgen\u00e4htem Gardinenband sind sie sowohl f\u00fcr Gardinenstangen als auch zur Befestigung an Gardinenschienen geeignet. Farbe:  Creme transparent   Material:  63% Baumwolle, 37% Polyester   Ma\u00dfe:  Je ca. 140 x 245 cm Pflege Mit Ausbrenner-Motiv  Je ca. 140 x 245 cm  Fensterfertig konfektioniert \u2013 sofort aufh\u00e4ngbar", "structured": "2 Transparentgardinen mit Ausbrenner-Motiv Mit ihrem durchscheinenden Motiv sind diese luftig-leichten Vorh\u00e4nge ein romantisch-verspielter Blickfang vorm Fenster.\n\n Gardinen mit 2 Anbringungsm\u00f6glichkeiten\n Die Gardinen sind fensterfertig konfektioniert und k\u00f6nnen sofort aufgeh\u00e4ngt werden: Durch die Kombination von Schlaufen und aufgen\u00e4htem Gardinenband sind sie sowohl f\u00fcr Gardinenstangen als auch zur Befestigung an Gardinenschienen geeignet. Farbe:\n Creme transparent\n\n Material:\n 63% Baumwolle, 37% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Je ca. 140 x 245 cm\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/895785cb19dc7c4b/2-transparentgardinen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/895785cb19dc7c4b/2-transparentgardinen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/8170f84aa9dc7c4b/2-transparentgardinen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/80c2247b19dc7c4b/2-transparentgardinen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/88e6347b19dc7c4b/2-transparentgardinen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/83a55479cf1b0dfb/2-transparentgardinen.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Accessoires & Ambiente", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Window Treatments > Curtains & Drapes", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Dekorationstextilien", "assortment3": "Gardinen", "assortment4": "Gardine"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "22.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-transparentgardinen-mit-ausbrenner-motiv-p400093632.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-transparentgardinen-mit-ausbrenner-motiv-p400093632.html"}}, {"tcm_article_number": 331514, "product_id": 400093633, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 74157, "ean": 4006083315143, "type": "generalArticle", "title": "Jersey-Spannbettlaken, rot, Doppelgr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Rot", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_h", "r_nr", "w_mw_60", "sym340", "tcm102", "kla17"], "project_number": 86964, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Elastische Maschenware aus Bio-Baumwolle \u2013 weich und anschmiegsam ", "long": "Jersey-Spannbettlaken, rot, Doppelgr\u00f6\u00dfe Dieses Jersey-Bettlaken ist aus weicher, anschmiegsamer und besonders saugf\u00e4higer sowie elastischer Maschenware aus reiner Bio-Baumwolle. Dank Rundum-Gummizug ist das Spannbettlaken ruck, zuck aufgezogen und sitzt faltenfrei perfekt auf Matratzen mit einer H\u00f6he von bis zu 25 Zentimetern. Farbe:  Rot   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)   Ma\u00dfe:  F\u00fcr Matratzen von 180 x 200 bis 200 x 200 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Elastische Maschenware aus Bio-Baumwolle \u2013 weich und anschmiegsam  B\u00fcgelfrei", "structured": "Jersey-Spannbettlaken, rot, Doppelgr\u00f6\u00dfe Dieses Jersey-Bettlaken ist aus weicher, anschmiegsamer und besonders saugf\u00e4higer sowie elastischer Maschenware aus reiner Bio-Baumwolle. Dank Rundum-Gummizug ist das Spannbettlaken ruck, zuck aufgezogen und sitzt faltenfrei perfekt auf Matratzen mit einer H\u00f6he von bis zu 25 Zentimetern. Farbe:\n Rot\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\n Ma\u00dfe:\n F\u00fcr Matratzen von 180 x 200 bis 200 x 200 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c556a8786c7c4b/jersey-spannbettlaken-rot-doppelgroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c556a8786c7c4b/jersey-spannbettlaken-rot-doppelgroesse.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8604e30eb5eeadfb/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Spannbettlaken", "assortment4": "Jersey Spannbettlaken"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jersey-spannbettlaken-rot-doppelgroesse-p400093633.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jersey-spannbettlaken-rot-doppelgroesse-p400093633.html"}}, {"tcm_article_number": 331447, "product_id": 400093634, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73907, "ean": 4006083314474, "type": "generalArticle", "title": "Renforc\u00e9-Bettw\u00e4sche, Graut\u00f6ne, Normalgr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Grau gemustert", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_h", "r_nr", "w_mw_60", "sym340", "tcm102", "kla17"], "project_number": 86996, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Besonders weich, leicht und glatt \u2013 aus Bio-Baumwolle ", "long": "Renforc\u00e9-Bettw\u00e4sche, Graut\u00f6ne, Normalgr\u00f6\u00dfe Diese h\u00fcbsche Bettw\u00e4sche aus reiner Bio-Baumwolle in feiner Renforc\u00e9-Qualit\u00e4t ist traumhaft weich und glatt. Das hochwertige, hautsympathische Material ist zudem saugf\u00e4hig und temperaturausgleichend. Dank Rei\u00dfverschl\u00fcssen sind Bettbezug und Kissenbezug einfach und schnell aufzuziehen. Farbe:  Grau gemustert   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)   Ma\u00dfe:  1 Kissenbezug ca. 80 x 80 cm 1 Bettbezug ca. 135 x 200 cm Renforc\u00e9 Dieses feine, glatte Gewebe aus reiner Baumwolle ist angenehm weich auf der Haut. Es zeichnet sich durch eine hohe Saugf\u00e4higkeit aus und wirkt temperaturausgleichend. Pflege Besonders weich, leicht und glatt \u2013 aus Bio-Baumwolle  Mit Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell aufzuziehen", "structured": "Renforc\u00e9-Bettw\u00e4sche, Graut\u00f6ne, Normalgr\u00f6\u00dfe Diese h\u00fcbsche Bettw\u00e4sche aus reiner Bio-Baumwolle in feiner Renforc\u00e9-Qualit\u00e4t ist traumhaft weich und glatt. Das hochwertige, hautsympathische Material ist zudem saugf\u00e4hig und temperaturausgleichend. Dank Rei\u00dfverschl\u00fcssen sind Bettbezug und Kissenbezug einfach und schnell aufzuziehen. Farbe:\n Grau gemustert\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\n Ma\u00dfe:\n 1 Kissenbezug ca. 80 x 80 cm\n1 Bettbezug ca. 135 x 200 cm\n\nRenforc\u00e9 Dieses feine, glatte Gewebe aus reiner Baumwolle ist angenehm weich auf der Haut. Es zeichnet sich durch eine hohe Saugf\u00e4higkeit aus und wirkt temperaturausgleichend.\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/895396a725edcc4b/renforce-bettwaesche-grautoene-normalgroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/895396a725edcc4b/renforce-bettwaesche-grautoene-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/8176371725edcc4b/renforce-bettwaesche-grautoene-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/821fa71725edcc4b/renforce-bettwaesche-grautoene-normalgroesse.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/80c55846945eadfb/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Bettw\u00e4sche", "assortment4": "Renforc\u00e9 Bettw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/renforce-bettwaesche-grautoene-normalgroesse-p400093634.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/renforce-bettwaesche-grautoene-normalgroesse-p400093634.html"}}, {"tcm_article_number": 331051, "product_id": 400093636, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73928, "ean": 4006083310513, "type": "generalArticle", "title": "Feinstrick-Pullover", "size": "S 36/38", "color": "Rosenholz", "material": "80% Viskose, 18% Polyamid, 2% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "tcm102"], "project_number": 87345, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weiche Viskose-Mischqualit\u00e4t ", "long": "Feinstrick-Pullover Seinen l\u00e4ssigen Look verdankt dieser Pullover aus weicher Viskose-Mischqualit\u00e4t der besonderen Kantenverarbeitung. Ausschnitt, \u00c4rmel- und Saumabschluss sowie die aufgesetzte Brusttasche sind mit einem kleinen, aber auffallenden Rollsaum eingefasst. Dank Elasthan bleibt der Feinstrick-Pullover dauerhaft in Form und sitzt perfekt. Farbe:  Rosenholz   Material:  80% Viskose, 18% Polyamid, 2% Elasthan   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 64 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Auf links waschen und b\u00fcgeln Liegend trocknen Weiche Viskose-Mischqualit\u00e4t  Rollsaum am Ausschnitt, \u00c4rmel- und Saumabschluss sowie an aufgesetzter Brusttasche  Passform: Normal", "structured": "Feinstrick-Pullover Seinen l\u00e4ssigen Look verdankt dieser Pullover aus weicher Viskose-Mischqualit\u00e4t der besonderen Kantenverarbeitung. Ausschnitt, \u00c4rmel- und Saumabschluss sowie die aufgesetzte Brusttasche sind mit einem kleinen, aber auffallenden Rollsaum eingefasst. Dank Elasthan bleibt der Feinstrick-Pullover dauerhaft in Form und sitzt perfekt. Farbe:\n Rosenholz\n\n Material:\n 80% Viskose, 18% Polyamid, 2% Elasthan\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 64 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Auf links waschen und b\u00fcgeln\nLiegend trocknen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a515f5c9cf1abdf7/feinstrick-pullover.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a515f5c9cf1abdf7/feinstrick-pullover.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/aa45f479cf1abdf7/feinstrick-pullover.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/abfb1479cf1abdf7/feinstrick-pullover.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/a92aa9fb1f1abdf7/feinstrick-pullover.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Pullover", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Strick", "assortment4": "Da. Pullover"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/feinstrick-pullover-p400093636.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/feinstrick-pullover-p400093636.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 331197, "product_id": 400093637, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 74571, "ean": 4006083311978, "type": "generalArticle", "title": "Ski- und Snowboardhelm mit abnehmbarem Visier", "size": "S", "color": "Schwarz matt", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["w_hw", "dpr01", "tcm102", "tuev61"], "project_number": 87491, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Umfassender Schutz des Kopfbereichs und der Gesichtspartie ", "long": "Ski- und Snowboardhelm mit abnehmbarem Visier Ein gepr\u00fcfter Helm geh\u00f6rt zur Sicherheitsausstattung beim Ski- oder Snowboard-Fahren einfach dazu. Dieser Skihelm mit abnehmbarem Visier bietet einen umfassenden Schutz des Kopfbereichs und der Gesichtspartie. Er hat eine sto\u00dffeste, UV- und k\u00e4ltebruchbest\u00e4ndige Au\u00dfenschale und sein Helmband l\u00e4sst sich mit einem Drehknopf f\u00fcr einen perfekten Sitz stufenlos verstellen.   Funktionale Details  Heraufklappbares, abnehmbares Visier mit Schutzklasse S2 Verstellbarer, gepolsterter Kinnriemen mit Klickverschluss Optimale Luftzirkulation durch 16 Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen \u2013 4 davon mit Schieberegler Gepolstertes Futter \u2013 herausnehmbar und waschbar Sehr gut f\u00fcr Brillentr\u00e4ger geeignet  Farbe:  Schwarz matt   Ma\u00dfe:  Gr. S: f\u00fcr einen Kopfumfang von 54\u201356 cm \u2013 auch f\u00fcr Kinder geeignet Gr. M: f\u00fcr einen Kopfumfang von 57\u201359 cm Gr. L: f\u00fcr einen Kopfumfang von 60\u201361 cm   Gewicht:  Gr. S ca. 620 g Gr. M ca. 700 g Gr. L ca. 700 g   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Gebrauchsanleitung   Hinweise:  Die Ski- und Snowboardbrille entspricht Filterkategorie S2 \u2013 mittelheller Sonnenschutzfilter f\u00fcr mittlere Sonneneinstrahlung Transmission des sichtbaren Lichts: 18%\u201343% Entspricht DIN EN 1077 Pflege Kopf- und Kinnpolster Umfassender Schutz des Kopfbereichs und der Gesichtspartie  Perfekter Sitz \u2013 Drehknopf zum stufenlosen Verstellen des Helmbandes  Visier abnehmbar  Gepolstertes Futter \u2013 herausnehmbar und waschbar  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten", "structured": "Ski- und Snowboardhelm mit abnehmbarem Visier Ein gepr\u00fcfter Helm geh\u00f6rt zur Sicherheitsausstattung beim Ski- oder Snowboard-Fahren einfach dazu. Dieser Skihelm mit abnehmbarem Visier bietet einen umfassenden Schutz des Kopfbereichs und der Gesichtspartie. Er hat eine sto\u00dffeste, UV- und k\u00e4ltebruchbest\u00e4ndige Au\u00dfenschale und sein Helmband l\u00e4sst sich mit einem Drehknopf f\u00fcr einen perfekten Sitz stufenlos verstellen.\n\n Funktionale Details\n Heraufklappbares, abnehmbares Visier mit Schutzklasse S2\nVerstellbarer, gepolsterter Kinnriemen mit Klickverschluss\nOptimale Luftzirkulation durch 16 Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen \u2013 4 davon mit Schieberegler\nGepolstertes Futter \u2013 herausnehmbar und waschbar\nSehr gut f\u00fcr Brillentr\u00e4ger geeignet\n Farbe:\n Schwarz matt\n\n Ma\u00dfe:\n Gr. S: f\u00fcr einen Kopfumfang von 54\u201356 cm \u2013 auch f\u00fcr Kinder geeignet\nGr. M: f\u00fcr einen Kopfumfang von 57\u201359 cm\nGr. L: f\u00fcr einen Kopfumfang von 60\u201361 cm\n\n Gewicht:\n Gr. S ca. 620 g\nGr. M ca. 700 g\nGr. L ca. 700 g\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Gebrauchsanleitung\n\n Hinweise:\n Die Ski- und Snowboardbrille entspricht Filterkategorie S2 \u2013 mittelheller Sonnenschutzfilter f\u00fcr mittlere Sonneneinstrahlung\nTransmission des sichtbaren Lichts: 18%\u201343%\nEntspricht DIN EN 1077\n\nPflege Kopf- und Kinnpolster"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87b635c87f1abdfb/ski-und-snowboardhelm-mit-abnehmbarem-visier.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87b635c87f1abdfb/ski-und-snowboardhelm-mit-abnehmbarem-visier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/84d0f849cf1abdfb/ski-und-snowboardhelm-mit-abnehmbarem-visier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/895fa849cf1abdfb/ski-und-snowboardhelm-mit-abnehmbarem-visier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/87b4e4787f1abdfb/ski-und-snowboardhelm-mit-abnehmbarem-visier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/88efa4787f1abdfb/ski-und-snowboardhelm-mit-abnehmbarem-visier.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/87b63306945f1dfb/ski-und-snowboardhelm-mit-abnehmbarem-visier.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportger\u00e4te", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Outdoor Sportzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "69.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ski-und-snowboardhelm-mit-abnehmbarem-visier-p400093637.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ski-und-snowboardhelm-mit-abnehmbarem-visier-p400093637.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 331060, "product_id": 400093639, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 74188, "ean": 4006083310605, "type": "generalArticle", "title": "Rei\u00dfverschluss-Thermo-Funktionsunterhose", "size": "S 44/46", "color": "Schwarz", "material": "88% Polyester, 12% Elasthan", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "ico320", "ico323", "tcm102"], "project_number": 88076, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Seitliche Rei\u00dfverschl\u00fcsse an den Beinen f\u00fcr einfaches An- und Ausziehen ", "long": "Rei\u00dfverschluss-Thermo-Funktionsunterhose Diese Funktionsunterhose ist mit ihrer 3/4-L\u00e4nge ideal daf\u00fcr geeignet, in Kombination mit Skisocken und Skistiefeln getragen zu werden. Die lange Unterhose hat seitliche Rei\u00dfverschl\u00fcsse an den Beinen f\u00fcr einfaches An- und Ausziehen, sie ist extrawarm und ihre DryActive-Plus-Ausr\u00fcstung macht sie atmungsaktiv und feuchtigkeitsregulierend. Ihre weich angeraute Innenseite sorgt f\u00fcr hohen Tragekomfort und eine optimale W\u00e4rmeisolierung. Sie hat einen Eingriff und durchgehende Rei\u00dfverschl\u00fcsse.   Aktivit\u00e4tsgrad 3 \u2013 W\u00e4rmegrad 3  Besonders w\u00e4rmende Qualit\u00e4t mit hohem Feuchtigkeitstransport: einfaches Anziehen \u2013 ideal f\u00fcr k\u00fchle Ruhephasen, einfaches Ausziehen \u2013 ideal f\u00fcr aktive Sportarten wie z.B. Skifahren. Farbe:  Schwarz   Material:  88% Polyester, 12% Elasthan   Ma\u00dfe:  Innenbeinl\u00e4nge ca. 58 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Seitliche Rei\u00dfverschl\u00fcsse an den Beinen f\u00fcr einfaches An- und Ausziehen  Atmungsaktiv und feuchtigkeitsregulierend durch DryActive Plus  3/4-L\u00e4nge: ideal in Kombination mit Skistiefeln  Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz bei voller Bewegungsfreiheit  Passform: Schmal", "structured": "Rei\u00dfverschluss-Thermo-Funktionsunterhose Diese Funktionsunterhose ist mit ihrer 3/4-L\u00e4nge ideal daf\u00fcr geeignet, in Kombination mit Skisocken und Skistiefeln getragen zu werden. Die lange Unterhose hat seitliche Rei\u00dfverschl\u00fcsse an den Beinen f\u00fcr einfaches An- und Ausziehen, sie ist extrawarm und ihre DryActive-Plus-Ausr\u00fcstung macht sie atmungsaktiv und feuchtigkeitsregulierend. Ihre weich angeraute Innenseite sorgt f\u00fcr hohen Tragekomfort und eine optimale W\u00e4rmeisolierung. Sie hat einen Eingriff und durchgehende Rei\u00dfverschl\u00fcsse.\n\n Aktivit\u00e4tsgrad 3 \u2013 W\u00e4rmegrad 3\n Besonders w\u00e4rmende Qualit\u00e4t mit hohem Feuchtigkeitstransport: einfaches Anziehen \u2013 ideal f\u00fcr k\u00fchle Ruhephasen, einfaches Ausziehen \u2013 ideal f\u00fcr aktive Sportarten wie z.B. Skifahren. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n 88% Polyester, 12% Elasthan\n\n Ma\u00dfe:\n Innenbeinl\u00e4nge ca. 58 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Keinen Weichsp\u00fcler verwenden\nRei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nDRYACTIVE PLUS-GESTRICK Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gestrick mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c551dc6c7abdfb/reissverschluss-thermo-funktionsunterhose.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c551dc6c7abdfb/reissverschluss-thermo-funktionsunterhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/817fa6ac6c7abdfb/reissverschluss-thermo-funktionsunterhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/87b782bc6c7abdfb/reissverschluss-thermo-funktionsunterhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/8564e30c6c7abdfb/reissverschluss-thermo-funktionsunterhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/88e6330c6c7abdfb/reissverschluss-thermo-funktionsunterhose.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/895785c6945f1dfb/reissverschluss-thermo-funktionsunterhose.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Underwear", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportw\u00e4sche", "assortment4": "He. Sportfunktionsw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/reissverschluss-thermo-funktionsunterhose-p400093639.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/reissverschluss-thermo-funktionsunterhose-p400093639.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 331521, "product_id": 400093640, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 74702, "ean": 4006083315211, "type": "generalArticle", "title": "Daunenkissen mit Nackenst\u00fctzkern", "size": null, "color": null, "material": "Bezug 100% Baumwolle\nF\u00fcllung \u00e4u\u00dfere Kammern 50% Daunen, 50% Federn nach DIN EN 12934\nNackenst\u00fctzkern 100% Polyurethan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mar192", "mat73", "t_r", "bl_nb", "b_nb", "r_nr", "w_fw_60", "tcm102", "kma130"], "project_number": 87524, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Kissen mit 2 Au\u00dfenkammern \u2013 gef\u00fcllt mit Federn und Daunen, nach DIN EN 12934 ", "long": "Daunenkissen mit Nackenst\u00fctzkern Perfekte Anpassung und optimale Entlastung  Einfach entspannt schlafen \u2013 dieses Daunenkissen mit herausnehmbarem Nackenst\u00fctzkern passt sich durch K\u00f6rpergewicht und -w\u00e4rme optimal an die Konturen des Schlafenden an. Die beiden Au\u00dfenkammern sind gef\u00fcllt mit Federn und Daunen, nach DIN EN 12934. Das Kissen unterst\u00fctzt eine anatomisch korrekte Liegeposition und kann zur Entlastung von verspannter R\u00fccken- und Nackenmuskulatur beitragen.   Allergikerfreundliches Kopfkissen  Dieses Nackenst\u00fctzkissen mit NOMITE\u00ae-Milbenschutz ist auch f\u00fcr Allergiker bestens geeignet. Es hat einen Bezug aus reiner Baumwolle mit Rundum-Paspelierung. Material:  Bezug 100% Baumwolle F\u00fcllung \u00e4u\u00dfere Kammern 50% Daunen, 50% Federn nach DIN EN 12934 Nackenst\u00fctzkern 100% Polyurethan   Ma\u00dfe:  Ca. 80 x 40 cm   F\u00fcllgewicht:  Ca. 300 g irisette\u00ae \u2013 exklusiv f\u00fcr Tchibo irisette\u00ae bietet \u201eKompetenz rund um Ihren Schlaf\u201c und damit verl\u00e4sslich hochwertige Bettwaren wie Decken, Kissen und Matratzen, die perfekt aufeinander abgestimmt sind, um Ihnen einen hohen Rundum-Schlafkomfort zu garantieren. Die Verwendung hochwertiger Materialien, kontinuierliche Qualit\u00e4tspr\u00fcfungen der eingesetzten Materialien und Endprodukte, ein schonender Umgang mit Ressourcen und das strikte Einhalten von sicherheits-, gesundheits- und umweltrelevanten Aspekten \u2013 daf\u00fcr steht irisette\u00ae. Traumpass Durch die federn- und daunendichte Webart werden Milben abgewiesen. Durch akkreditierte Pr\u00fcfinstitute kontrolliert: Nur Bettwaren von h\u00f6chster Qualit\u00e4t d\u00fcrfen mit dem Traumpass ausgezeichnet werden. Sie enthalten ausschlie\u00dflich Daunen und Federn, die nicht von lebenden Tieren gewonnen wurden. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Wollwaschmittel Kissen mit 2 Au\u00dfenkammern \u2013 gef\u00fcllt mit Federn und Daunen, nach DIN EN 12934  Ergonomisch geformter Kern aus viskoelastischem Schaumstoff zur optimalen Druckentlastung", "structured": "Daunenkissen mit Nackenst\u00fctzkern Perfekte Anpassung und optimale Entlastung\n Einfach entspannt schlafen \u2013 dieses Daunenkissen mit herausnehmbarem Nackenst\u00fctzkern passt sich durch K\u00f6rpergewicht und -w\u00e4rme optimal an die Konturen des Schlafenden an. Die beiden Au\u00dfenkammern sind gef\u00fcllt mit Federn und Daunen, nach DIN EN 12934. Das Kissen unterst\u00fctzt eine anatomisch korrekte Liegeposition und kann zur Entlastung von verspannter R\u00fccken- und Nackenmuskulatur beitragen.\n\n Allergikerfreundliches Kopfkissen\n Dieses Nackenst\u00fctzkissen mit NOMITE\u00ae-Milbenschutz ist auch f\u00fcr Allergiker bestens geeignet. Es hat einen Bezug aus reiner Baumwolle mit Rundum-Paspelierung. Material:\n Bezug 100% Baumwolle\nF\u00fcllung \u00e4u\u00dfere Kammern 50% Daunen, 50% Federn nach DIN EN 12934\nNackenst\u00fctzkern 100% Polyurethan\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 80 x 40 cm\n\n F\u00fcllgewicht:\n Ca. 300 g\n\nirisette\u00ae \u2013 exklusiv f\u00fcr Tchibo irisette\u00ae bietet \u201eKompetenz rund um Ihren Schlaf\u201c und damit\nverl\u00e4sslich hochwertige Bettwaren wie Decken, Kissen und Matratzen, die perfekt aufeinander abgestimmt sind, um Ihnen einen hohen Rundum-Schlafkomfort zu garantieren. Die Verwendung hochwertiger Materialien, kontinuierliche Qualit\u00e4tspr\u00fcfungen der eingesetzten Materialien und Endprodukte, ein schonender Umgang mit Ressourcen und das strikte Einhalten von sicherheits-, gesundheits- und umweltrelevanten Aspekten \u2013 daf\u00fcr steht irisette\u00ae.\n\nTraumpass Durch die federn- und daunendichte Webart werden Milben abgewiesen. Durch akkreditierte Pr\u00fcfinstitute kontrolliert: Nur Bettwaren von h\u00f6chster Qualit\u00e4t d\u00fcrfen mit dem Traumpass ausgezeichnet werden. Sie enthalten ausschlie\u00dflich Daunen und Federn, die nicht von lebenden Tieren gewonnen wurden.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Wollwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87b3947aaabc7c4b/daunenkissen-mit-nackenstuetzkern.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87b3947aaabc7c4b/daunenkissen-mit-nackenstuetzkern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/817789f6986c7c4b/daunenkissen-mit-nackenstuetzkern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8564e846986c7c4b/daunenkissen-mit-nackenstuetzkern.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/88efa5caa9df1dfb/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Pillows", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Funktionskissen", "assortment4": "Viskoschaum-Kissen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "79.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/daunenkissen-mit-nackenstuetzkern-p400093640.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/daunenkissen-mit-nackenstuetzkern-p400093640.html"}}]