[{"tcm_article_number": 324190, "product_id": 400084294, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68897, "ean": 4006083241909, "type": "generalArticle", "title": "Hocker mit Stauraum", "size": null, "color": "Hocker anthrazit\nBezug grau", "material": "Hocker Kunststoff \nBezug 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 84527, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ideal zum Verstauen von Stuhlauflagen, Kissen und Decken ", "long": "Hocker mit Stauraum Gartenm\u00f6bel aus hochwertigem Kunststoff  Dieser Sitzw\u00fcrfel ist als Hocker oder Tisch einsetzbar und bietet zus\u00e4tzlich Stauraum f\u00fcr Stuhlauflagen, Kissen und Decken. Er ist aus hochwertigem Kunststoffgeflecht gefertigt und dadurch frost- und UV-best\u00e4ndig sowie schmutz- und wasserabweisend Farbe:  Hocker anthrazit Bezug grau   Material:    Hocker Kunststoff  Bezug 100% Polyester   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 42 x 39 x 42 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung   Hinweis:   Ohne Deko Ideal zum Verstauen von Stuhlauflagen, Kissen und Decken  Hochwertiges Kunststoffgeflecht \u2013 frost- und UV-best\u00e4ndig, schmutz- und wasserabweisend", "structured": "Hocker mit Stauraum Gartenm\u00f6bel aus hochwertigem Kunststoff\n Dieser Sitzw\u00fcrfel ist als Hocker oder Tisch einsetzbar und bietet zus\u00e4tzlich Stauraum f\u00fcr Stuhlauflagen, Kissen und Decken. Er ist aus hochwertigem Kunststoffgeflecht gefertigt und dadurch frost- und UV-best\u00e4ndig sowie schmutz- und wasserabweisend Farbe:\n Hocker anthrazit\nBezug grau\n\n Material:\n  \nHocker Kunststoff \nBezug 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 42 x 39 x 42 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweis:\n  Ohne Deko"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5391daa5e861c3/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5391daa5e861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bee0f6aaa5e861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b5a636aaa5e861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b5a552baa5e861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b360f30aa5e861c3/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bf5229f87eac71c3/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Ideen f\u00fcr den Garten", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Garten Ordnung", "assortment4": "Box/-schrank/-haus"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "39.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hocker-mit-stauraum-p400084294.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hocker-mit-stauraum-p400084294.html"}}, {"tcm_article_number": 325515, "product_id": 400084295, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68770, "ean": 4006083255159, "type": "generalArticle", "title": "Fahrradkorb", "size": null, "color": "Graubraun", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 84569, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus wetterbest\u00e4ndigem Kunststoffgeflecht ", "long": "Fahrradkorb Der Fahrradkorb f\u00fcr den Gep\u00e4cktr\u00e4ger sieht nicht nur gut aus, es passt auch gut was rein: Eink\u00e4ufe, Sportsachen oder was man f\u00fcr einen Fahrrad-Ausflug ins Gr\u00fcne braucht \u2013 hier findet alles seinen Platz. Der Korb ist aus wetterbest\u00e4ndigem Kunststoff gefertigt und l\u00e4sst sich einfach und sicher am Gep\u00e4cktr\u00e4ger montieren. Farbe:  Graubraun   Material:    Kunststoff   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 40 x 21 x 30 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Befestigungsmaterial f\u00fcr den Gep\u00e4cktr\u00e4ger Aus wetterbest\u00e4ndigem Kunststoffgeflecht  Inkl. Befestigungsmaterial f\u00fcr den Gep\u00e4cktr\u00e4ger", "structured": "Fahrradkorb Der Fahrradkorb f\u00fcr den Gep\u00e4cktr\u00e4ger sieht nicht nur gut aus, es passt auch gut was rein: Eink\u00e4ufe, Sportsachen oder was man f\u00fcr einen Fahrrad-Ausflug ins Gr\u00fcne braucht \u2013 hier findet alles seinen Platz. Der Korb ist aus wetterbest\u00e4ndigem Kunststoff gefertigt und l\u00e4sst sich einfach und sicher am Gep\u00e4cktr\u00e4ger montieren. Farbe:\n Graubraun\n\n Material:\n  \nKunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 40 x 21 x 30 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Befestigungsmaterial f\u00fcr den Gep\u00e4cktr\u00e4ger"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a515f6a69c7ab857/fahrradkorb.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a515f6a69c7ab857/fahrradkorb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/afe5f9f72c7ab857/fahrradkorb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/a511e4769c7ab857/fahrradkorb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ad3697169c7ab857/fahrradkorb.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/aa4723072c7ab857/fahrradkorb.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Cycling > Bicycle Accessories", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Fahrr\u00e4der & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Fahrradzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "15.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/fahrradkorb-p400084295.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/fahrradkorb-p400084295.html"}}, {"tcm_article_number": 325192, "product_id": 400084296, "webshop_product_id": 400089798, "td_order_number": 68775, "ean": 4006083251922, "type": "generalArticle", "title": "2 Balkonh\u00e4nget\u00f6pfe", "size": null, "color": "Gelb", "material": "Lackiertes, verzinktes Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico220", "tcm102"], "project_number": 84360, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Einfache Anbringung am Balkongel\u00e4nder ", "long": "2 Balkonh\u00e4nget\u00f6pfe T\u00f6pfe einfach am Balkongel\u00e4nder einzuh\u00e4ngen  Diese H\u00e4nget\u00f6pfe sind eine Zierde f\u00fcr jeden Balkon und verbreiten mit buntem Blumen-Schmuck eine fr\u00f6hliche Stimmung. Mit dem Haken k\u00f6nnen die \u00dcbert\u00f6pfe an jedem Gel\u00e4nder eingeh\u00e4ngt werden, auch ein franz\u00f6sischer Balkon l\u00e4sst sich so versch\u00f6nern. Der Haken ist abnehmbar, so dass sie auch als normaler Blumentopf verwendet werden k\u00f6nnen. Damit die T\u00f6pfe gerade h\u00e4ngen, sind sie mit einem Abstandhalter versehen.   Witterungsbest\u00e4ndige Blument\u00f6pfe  Die H\u00e4nget\u00f6pfe aus hochwertig verzinktem, lackiertem Metall sind UV- und witterungsbest\u00e4ndig und bestens f\u00fcr den Einsatz im Au\u00dfenbereich geeignet. Dank des Wasserabflusslochs im Boden bekommen die Pflanzen keine nassen F\u00fc\u00dfe. Farbe:  Gelb   Material:  Lackiertes, verzinktes Metall   Ma\u00dfe:  H\u00f6he je ca. 14 cm  \u00d8 je ca. 15,5 cm   Tragkraft:  Je max. 15 kg   Hinweis:  Achtung: nur gegen Fl\u00e4chen h\u00e4ngen. Ausrichtung zur Balkoninnenseite. Einfache Anbringung am Balkongel\u00e4nder  Haken abnehmbar \u2013 auch als Blumentopf verwendbar  UV- und witterungsbest\u00e4ndig  Wasserabflussloch verhindert Staun\u00e4sse", "structured": "2 Balkonh\u00e4nget\u00f6pfe T\u00f6pfe einfach am Balkongel\u00e4nder einzuh\u00e4ngen\n Diese H\u00e4nget\u00f6pfe sind eine Zierde f\u00fcr jeden Balkon und verbreiten mit buntem Blumen-Schmuck eine fr\u00f6hliche Stimmung. Mit dem Haken k\u00f6nnen die \u00dcbert\u00f6pfe an jedem Gel\u00e4nder eingeh\u00e4ngt werden, auch ein franz\u00f6sischer Balkon l\u00e4sst sich so versch\u00f6nern. Der Haken ist abnehmbar, so dass sie auch als normaler Blumentopf verwendet werden k\u00f6nnen. Damit die T\u00f6pfe gerade h\u00e4ngen, sind sie mit einem Abstandhalter versehen.\n\n Witterungsbest\u00e4ndige Blument\u00f6pfe\n Die H\u00e4nget\u00f6pfe aus hochwertig verzinktem, lackiertem Metall sind UV- und witterungsbest\u00e4ndig und bestens f\u00fcr den Einsatz im Au\u00dfenbereich geeignet. Dank des Wasserabflusslochs im Boden bekommen die Pflanzen keine nassen F\u00fc\u00dfe. Farbe:\n Gelb\n\n Material:\n Lackiertes, verzinktes Metall\n\n Ma\u00dfe:\n H\u00f6he je ca. 14 cm\n \u00d8 je ca. 15,5 cm\n\n Tragkraft:\n Je max. 15 kg\n\n Hinweis:\n Achtung: nur gegen Fl\u00e4chen h\u00e4ngen. Ausrichtung zur Balkoninnenseite."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/856e130c6ea321cb/2-balkonhaengetoepfe-gelb.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/856e130c6ea321cb/2-balkonhaengetoepfe-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/80c0f2bc6ea321cb/2-balkonhaengetoepfe-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/87b782bc6ea321cb/2-balkonhaengetoepfe-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/83a0f30c6ea321cb/2-balkonhaengetoepfe-gelb.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/87b6371c6ea321cb/2-balkonhaengetoepfe-gelb.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Ideen f\u00fcr den Garten", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Gardening > Pots & Planters", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Gartenblument\u00f6pfe", "assortment4": "Pflanzk\u00fcbel, dekorativ"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-balkonhaengetoepfe-p400089798.html?dim1=ge11", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-balkonhaengetoepfe-p400089798.html?dim1=ge11"}}, {"tcm_article_number": 323524, "product_id": 400084297, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68518, "ean": 4006083235243, "type": "generalArticle", "title": "Gartenliege", "size": null, "color": "Taupe", "material": "Vorge\u00f6ltes Akazienholz FSC\u00ae 100%\nAuflage 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 83591, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit farbechter und UV-best\u00e4ndiger Auflage ", "long": "Gartenliege Die formsch\u00f6ne Gartenliege aus hochwertigem, vorge\u00f6ltem Akazienholz FSC\u00ae 100% ist wetterfest und widerstandsf\u00e4hig \u2013 und hat eine farbechte und UV-best\u00e4ndige Auflage. Sie bietet einen hohen Liegekomfort f\u00fcr entspannte Momente im Garten, l\u00e4sst sich einfach zusammenklappen, am Tragegriff transportieren und platzsparend verstauen. Farbe:  Taupe   Material:  Vorge\u00f6ltes Akazienholz FSC\u00ae 100% Auflage 100% Polyester   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 60 x 54 x 187 cm Zusammengeklappt ca. 93 x 61 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Feucht abwischbar Mit farbechter und UV-best\u00e4ndiger Auflage  Aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100%  Wetterfest und widerstandsf\u00e4hig", "structured": "Gartenliege Die formsch\u00f6ne Gartenliege aus hochwertigem, vorge\u00f6ltem Akazienholz FSC\u00ae 100% ist wetterfest und widerstandsf\u00e4hig \u2013 und hat eine farbechte und UV-best\u00e4ndige Auflage. Sie bietet einen hohen Liegekomfort f\u00fcr entspannte Momente im Garten, l\u00e4sst sich einfach zusammenklappen, am Tragegriff transportieren und platzsparend verstauen. Farbe:\n Taupe\n\n Material:\n Vorge\u00f6ltes Akazienholz FSC\u00ae 100%\nAuflage 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 60 x 54 x 187 cm\nZusammengeklappt ca. 93 x 61 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Feucht abwischbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7067871aac7abdfa/gartenliege.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7067871aac7abdfa/gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/706550669eaabdfa/gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/75cfa9f69eaabdfa/gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/75c148469eaabdfa/gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/730fa8469eaabdfa/gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/7060f47aac7abdfa/gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/747fa47aac7abdfa/gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/72b145caac7abdfa/gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/706fa5caac7abdfa/gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-IMPORTED/771fa1d69eaabdfa/gartenliege.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/77139848786c7c4a/gartenliege.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "79.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gartenliege-p400084297.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gartenliege-p400084297.html"}}, {"tcm_article_number": 324161, "product_id": 400084298, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68390, "ean": 4006083241619, "type": "generalArticle", "title": "Regenschirm", "size": null, "color": "Blau", "material": "100% Polyester\nSchaft Metall\nGest\u00e4nge Aluminium", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico78"], "project_number": 84433, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Besonders windstabil durch flexible Fiberglas-Enden und winddurchl\u00e4ssige \u00d6ffnungen ", "long": "Regenschirm Schirm mit hoher Windstabilit\u00e4t  Dieser Schirm kann mehr als nur gut aussehen: Durch \u00d6ffnungen im doppellagigen Schirmdach ist der Regenschirm besonders windstabil. Sie leiten den Wind zur Seite um, so dass er schnell an Kraft verliert. Klappt das Schirmdach bei Windeinwirkung nach au\u00dfen, sorgen flexible Fiberglas-Enden daf\u00fcr, dass es sich problemlos zur\u00fcckklappen l\u00e4sst.   Komfortable Handhabung  Dieser Schirm l\u00e4sst niemanden im Regen stehen. Das Schirmdach ist wasser- und schmutzabweisend und l\u00e4sst sich mit einem Knopfdruck ganz schnell \u00f6ffnen und schlie\u00dfen. Der Soft-Touch-Griff mit elastischer Trageschlaufe liegt dabei gut in der Hand. Eine Schutzh\u00fclle ist selbstverst\u00e4ndlich inklusive! Farbe:  Blau   Material:  100% Polyester Schaft Metall Gest\u00e4nge Aluminium   Ma\u00dfe:  \u00d8 ca. 100 cm L\u00e4nge Schaft ge\u00f6ffnet ca. 57 cm L\u00e4nge Schaft geschlossen ca. 28,5 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Schutzh\u00fclle Besonders windstabil durch flexible Fiberglas-Enden und winddurchl\u00e4ssige \u00d6ffnungen  \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen per Knopfdruck  Soft-Touch-Griff mit elastischer Trageschlaufe  Inkl. Schutzh\u00fclle", "structured": "Regenschirm Schirm mit hoher Windstabilit\u00e4t\n Dieser Schirm kann mehr als nur gut aussehen: Durch \u00d6ffnungen im doppellagigen Schirmdach ist der Regenschirm besonders windstabil. Sie leiten den Wind zur Seite um, so dass er schnell an Kraft verliert. Klappt das Schirmdach bei Windeinwirkung nach au\u00dfen, sorgen flexible Fiberglas-Enden daf\u00fcr, dass es sich problemlos zur\u00fcckklappen l\u00e4sst.\n\n Komfortable Handhabung\n Dieser Schirm l\u00e4sst niemanden im Regen stehen. Das Schirmdach ist wasser- und schmutzabweisend und l\u00e4sst sich mit einem Knopfdruck ganz schnell \u00f6ffnen und schlie\u00dfen. Der Soft-Touch-Griff mit elastischer Trageschlaufe liegt dabei gut in der Hand. Eine Schutzh\u00fclle ist selbstverst\u00e4ndlich inklusive! Farbe:\n Blau\n\n Material:\n 100% Polyester\nSchaft Metall\nGest\u00e4nge Aluminium\n\n Ma\u00dfe:\n \u00d8 ca. 100 cm\nL\u00e4nge Schaft ge\u00f6ffnet ca. 57 cm\nL\u00e4nge Schaft geschlossen ca. 28,5 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Schutzh\u00fclle"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7716384f0b0c7dfa/regenschirm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7716384f0b0c7dfa/regenschirm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7defa9ff0b0c7dfa/regenschirm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/71d0f84f0b0c7dfa/regenschirm.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6cfa71f086291c3/regenschirm.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Home & Garden > Parasols & Rain Umbrellas", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. Accessoires, sonst.", "assortment4": "Da. Schirm"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/regenschirm-p400084298.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/regenschirm-p400084298.html"}}, {"tcm_article_number": 324552, "product_id": 400084300, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68648, "ean": 4006083245525, "type": "generalArticle", "title": "Steppweste \u00bbUltraleicht\u00ab", "size": "S", "color": "Blau\n Paspeln dunkelblau", "material": "100% Polyamid\nFutter und Wattierung 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 84197, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Optimale W\u00e4rmeisolation bei extraleichter Wattierung ", "long": "Steppweste \u00bbUltraleicht\u00ab Extraleichte, w\u00e4rmende Weste  So leicht und dabei so sch\u00f6n warm. Die Steppweste mit extraleichter Wattierung bietet eine optimale W\u00e4rmeisolation. Dank der umweltschonenden ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung ist die Weste zudem schmutz- und wasserabweisend. Sie hat einen Stehkragen und zwei Eingrifftaschen und ist an Armausschnitt, Saum und Tascheneingriff mit elastischen Paspeln versehen. Farbe:  Blau  Paspeln dunkelblau   Material:  100% Polyamid Futter und Wattierung 100% Polyester   Ma\u00dfe:   Gesamtl\u00e4nge ca. 70 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Rei\u00dfverschluss vor dem Waschen schlie\u00dfen Optimale W\u00e4rmeisolation bei extraleichter Wattierung  Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Elastische Paspel an Armausschnitt, Saum und Tascheneingriff  Passform: Normal", "structured": "Steppweste \u00bbUltraleicht\u00ab Extraleichte, w\u00e4rmende Weste\n So leicht und dabei so sch\u00f6n warm. Die Steppweste mit extraleichter Wattierung bietet eine optimale W\u00e4rmeisolation. Dank der umweltschonenden ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung ist die Weste zudem schmutz- und wasserabweisend. Sie hat einen Stehkragen und zwei Eingrifftaschen und ist an Armausschnitt, Saum und Tascheneingriff mit elastischen Paspeln versehen. Farbe:\n Blau\n Paspeln dunkelblau\n\n Material:\n 100% Polyamid\nFutter und Wattierung 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n  Gesamtl\u00e4nge ca. 70 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nRei\u00dfverschluss vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/72be12bebf1c7dfa/steppweste-ultraleicht.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/72be12bebf1c7dfa/steppweste-ultraleicht.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/747e171ebf1c7dfa/steppweste-ultraleicht.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/706fa6aebf1c7dfa/steppweste-ultraleicht.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/7c5222bebf1c7dfa/steppweste-ultraleicht.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b774e846986291c3/steppweste-ultraleicht.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Vests", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportoberbekleidung", "assortment4": "He. Sportweste"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "19.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/steppweste-ultraleicht-p400084300.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/steppweste-ultraleicht-p400084300.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 324167, "product_id": 400084301, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68589, "ean": 4006083241671, "type": "generalArticle", "title": "Regenhose", "size": "XS", "color": "Schwarz", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "ico323", "tcm102", "ico246", "ico339", "sym451"], "project_number": 84139, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ideal zum \u00dcberziehen \u00fcber Motorradhosen ", "long": "Regenhose So hat das Wetter bei der Tourenplanung nichts mitzureden: Die wind- und wasserdichte Regenhose ist ideal zum \u00dcberziehen \u00fcber die Motorradbekleidung und h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 5.000 mm stand. Sie liegt locker am K\u00f6rper und funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive High-Performance-Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen, leitet gleichzeitig K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen und sorgt so f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima.   Ausstattung:  Unterlegter Rei\u00dfverschluss Reflektierende Paspeln f\u00fcr bessere Sichtbarkeit Cargo-Pattentasche mit Klettverschluss Gummibund mit innenliegendem Kordelzug Beinabschluss mit elastischer Schlaufe und Klettverschlusslasche  Farbe:  Schwarz   Material:  100% Polyester   Ma\u00dfe:  Innenbeinl\u00e4nge ca. 83 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Ideal zum \u00dcberziehen \u00fcber Motorradhosen  Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung  Schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Normale Passform  F\u00fcr Damen und Herren", "structured": "Regenhose So hat das Wetter bei der Tourenplanung nichts mitzureden: Die wind- und wasserdichte Regenhose ist ideal zum \u00dcberziehen \u00fcber die Motorradbekleidung und h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 5.000 mm stand. Sie liegt locker am K\u00f6rper und funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive High-Performance-Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen, leitet gleichzeitig K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen und sorgt so f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima.\n\n Ausstattung:\n Unterlegter Rei\u00dfverschluss\nReflektierende Paspeln f\u00fcr bessere Sichtbarkeit\nCargo-Pattentasche mit Klettverschluss\nGummibund mit innenliegendem Kordelzug\nBeinabschluss mit elastischer Schlaufe und Klettverschlusslasche\n Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Innenbeinl\u00e4nge ca. 83 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7de555cddea86e9a/regenhose.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7de555cddea86e9a/regenhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7c54e3072abc7dfa/regenhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7de221d72abc7dfa/regenhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/72b0f1d72abc7dfa/regenhose.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/71d4e84eb9dc7dfa/regenhose.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hosen | Mode f\u00fcr Sie | Hosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "Unisex Sportoberbekleidung", "assortment4": "Unisex Funktionsoutdoorhose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/regenhose-p400084301.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/regenhose-p400084301.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 323635, "product_id": 400084302, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68525, "ean": 4006083236356, "type": "generalArticle", "title": "Gartentisch", "size": null, "color": "Naturfarben", "material": "Akazienholz FSC\u00ae 100%", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 84083, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100% ", "long": "Gartentisch Der Gartentisch aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100% ist UV- und witterungsbest\u00e4ndig und hat eine  edle, geb\u00fcrstete Oberfl\u00e4che. Farbe:  Naturfarben   Material:  Akazienholz FSC\u00ae 100%   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 180 x 75 x 90 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung Akazienholz Gro\u00dfe Z\u00e4higkeit, Biegsamkeit und eine hohe Witterungsbest\u00e4ndigkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Holz f\u00fcr M\u00f6bel im Au\u00dfenbereich. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat. Aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100%  UV- und witterungsbest\u00e4ndig", "structured": "Gartentisch Der Gartentisch aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100% ist UV- und witterungsbest\u00e4ndig und hat eine  edle, geb\u00fcrstete Oberfl\u00e4che. Farbe:\n Naturfarben\n\n Material:\n Akazienholz FSC\u00ae 100%\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 180 x 75 x 90 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung\n\nAkazienholz Gro\u00dfe Z\u00e4higkeit, Biegsamkeit und eine hohe Witterungsbest\u00e4ndigkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Holz f\u00fcr M\u00f6bel im Au\u00dfenbereich. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/72b1484b15eabdfa/gartentisch.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/72b1484b15eabdfa/gartentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/76a781db15eabdfa/gartentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/76ae11db15eabdfa/gartentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/7306306b15eabdfa/gartentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/71d399fb15eabdfa/gartentisch.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/72b4e848786abb3a/gartentisch.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Tisch, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "249.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gartentisch-p400084302.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gartentisch-p400084302.html"}}, {"tcm_article_number": 324459, "product_id": 400084303, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68591, "ean": 4006083244597, "type": "generalArticle", "title": "Fieldjacket", "size": "M", "color": "Khaki", "material": "65% Polyester, 35% Baumwolle\nFutter 100% Polyamid\nMeshfutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_fw_30", "ico155", "tcm102"], "project_number": 84430, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung ", "long": "Fieldjacket L\u00e4ssig & robust  Dieses Fieldjacket hat das Potential zur Lieblingsjacke. Sie \u00fcberzeugt mit coolen Details und ist dar\u00fcber hinaus wasser- und schmutzabweisend durch die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung. Der Rei\u00dfverschluss mit Windschutzleiste sch\u00fctzt zus\u00e4tzlich vor Wind und K\u00e4lte. Das luftige Mesh-Halbfutter gew\u00e4hrleistet eine ideale Luftzirkulation.   2 in 1: auch als Weste zu tragen  Diese Jacke ist nicht nur modisch, sondern auch vielseitig. Durch die abnehmbaren \u00c4rmel kann sie auch als Weste getragen werden. Mit dem Rei\u00dfverschluss werden sie schnell und einfach abgezippt.   Authentische Details  Stehkragen mit integrierter, weitenverstellbarer Kapuze Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz Windschutzleiste mit Druckkn\u00f6pfen Innenliegender Taillentunnelzug mit Stopper zur Weitenregulierung 2 Pattentaschen mit Druckknopf und seitlichem Eingriff 2 Klettverschlusstaschen 1 Rei\u00dfverschlusstasche 2 seitliche Rei\u00dfverschl\u00fcsse f\u00fcr mehr Bewegungsfreiheit  Farbe:  Khaki   Material:  65% Polyester, 35% Baumwolle Futter 100% Polyamid Meshfutter 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Stehkragen mit integrierter, weitenverstellbarer Kapuze  Mesh-Halbfutter f\u00fcr eine ideale Luftzirkulation  2 in 1: \u00c4rmel durch Rei\u00dfverschluss abnehmbar \u2013 auch als Weste zu tragen  Normale Passform", "structured": "Fieldjacket L\u00e4ssig & robust\n Dieses Fieldjacket hat das Potential zur Lieblingsjacke. Sie \u00fcberzeugt mit coolen Details und ist dar\u00fcber hinaus wasser- und schmutzabweisend durch die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung. Der Rei\u00dfverschluss mit Windschutzleiste sch\u00fctzt zus\u00e4tzlich vor Wind und K\u00e4lte. Das luftige Mesh-Halbfutter gew\u00e4hrleistet eine ideale Luftzirkulation.\n\n 2 in 1: auch als Weste zu tragen\n Diese Jacke ist nicht nur modisch, sondern auch vielseitig. Durch die abnehmbaren \u00c4rmel kann sie auch als Weste getragen werden. Mit dem Rei\u00dfverschluss werden sie schnell und einfach abgezippt.\n\n Authentische Details\n Stehkragen mit integrierter, weitenverstellbarer Kapuze\nRei\u00dfverschluss mit Kinnschutz\nWindschutzleiste mit Druckkn\u00f6pfen\nInnenliegender Taillentunnelzug mit Stopper zur Weitenregulierung\n2 Pattentaschen mit Druckknopf und seitlichem Eingriff\n2 Klettverschlusstaschen\n1 Rei\u00dfverschlusstasche\n2 seitliche Rei\u00dfverschl\u00fcsse f\u00fcr mehr Bewegungsfreiheit\n Farbe:\n Khaki\n\n Material:\n 65% Polyester, 35% Baumwolle\nFutter 100% Polyamid\nMeshfutter 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nRei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/74739719cf1c7dfa/fieldjacket.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/74739719cf1c7dfa/fieldjacket.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7de3984b1f1c7dfa/fieldjacket.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/71dfa84b1f1c7dfa/fieldjacket.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/77114479cf1c7dfa/fieldjacket.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/73078479cf1c7dfa/fieldjacket.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/730555c9cf1c7dfa/fieldjacket.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/76a391daadc8685a/fieldjacket.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Jacken & M\u00e4ntel", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Jacken & M\u00e4ntel", "assortment4": "He. Jacke Microfaser, Outdoor"}, "price": {"old_amount": "49.95", "amount": "29.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/fieldjacket-p400084303.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/fieldjacket-p400084303.html?dim1=02"}}]