[{"tcm_article_number": 505054, "product_id": 400150655, "webshop_product_id": 400151495, "td_order_number": 116499, "ean": 4061445050544, "type": "generalArticle", "title": "EDUSCHO Lungo Elegante \u2013 30 Kapseln", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein harmonischer Lungo mit angenehm getreidiger Note und fein s\u00fc\u00dflichem Aroma", "long": "EDUSCHO Lungo Elegante Die Kapseln aus dem EDUSCHO Sortiment sind kompatibel mit den g\u00e4ngigen NESPRESSO\u00ae*-Maschinen (Citiz, Citiz & Milk, Pixie, Inissia, Essenza (Krups), Prodigio, Lattissima+, Lattissima Touch, Lattissima Pro) und lassen sich wie gewohnt \u00fcber Ihre NESPRESSO\u00ae*-Maschine zubereiten.    Dank der aromafrischen Versiegelung der Kapseln wird das Eindringen von Sauerstoff, Licht und Feuchtigkeit verhindert. So bleibt der Kaffee auch ohne zus\u00e4tzliche Umverpackung frisch. Damit bietet EDUSCHO eine umweltfreundlichere Alternative als andere NESPRESSO\u00ae*-kompatible Kapseln.      *Diese Marke geh\u00f6rt Dritten, die keinerlei Verbindung zur Tchibo GmbH haben. Produktdetails  Inhalt: 30 Kapseln \u00e0 5,5 g = 165 g  Intensit\u00e4t: 2  R\u00f6stkaffee gemahlen  Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Ein harmonischer Lungo mit angenehm getreidiger Note und fein s\u00fc\u00dflichem Aroma Ausgew\u00e4hlte Arabica-Kaffees aus S\u00fcd- und Mittelamerika Kompatibel mit den g\u00e4ngigen NESPRESSO\u00ae*-Maschinen (Citiz, Citiz & Milk, Pixie, Inissia, Essenza (Krups), Prodigio, Lattissima+, Lattissima Touch, Lattissima Pro)", "structured": "EDUSCHO Lungo Elegante Die Kapseln aus dem EDUSCHO Sortiment sind kompatibel mit den g\u00e4ngigen NESPRESSO\u00ae*-Maschinen (Citiz, Citiz & Milk, Pixie, Inissia, Essenza (Krups), Prodigio, Lattissima+, Lattissima Touch, Lattissima Pro) und lassen sich wie gewohnt \u00fcber Ihre NESPRESSO\u00ae*-Maschine zubereiten.\n\n\n\nDank der aromafrischen Versiegelung der Kapseln wird das Eindringen von Sauerstoff, Licht und Feuchtigkeit verhindert. So bleibt der Kaffee auch ohne zus\u00e4tzliche Umverpackung frisch. Damit bietet EDUSCHO eine umweltfreundlichere Alternative als andere NESPRESSO\u00ae*-kompatible Kapseln.\n\n\n\n\n\n*Diese Marke geh\u00f6rt Dritten, die keinerlei Verbindung zur Tchibo GmbH haben. Produktdetails\n Inhalt: 30 Kapseln \u00e0 5,5 g = 165 g\n\nIntensit\u00e4t: 2\n\nR\u00f6stkaffee gemahlen\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/818285cb14532f2b/eduscho-lungo-elegante-30-kapseln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/818285cb14532f2b/eduscho-lungo-elegante-30-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/86f4471c6ab86f2b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/86f726ac6ab86f2b/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/89a5f5cb14532f2b/eduscho-lungo-elegante-30-kapseln.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.70", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "DISCOUNT_SHOP_NEW", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eduscho-lungo-elegante-p400151495.html?dim1=30Ka", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eduscho-lungo-elegante-p400151495.html?dim1=30Ka"}}, {"tcm_article_number": 505056, "product_id": 400150656, "webshop_product_id": 400151516, "td_order_number": 116501, "ean": 4061445050568, "type": "generalArticle", "title": "EDUSCHO Espresso Leggero \u2013 30 Kapseln", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aromatischer Espresso mit fein-fruchtigen Ankl\u00e4ngen", "long": "EDUSCHO Espresso Leggero Die Kapseln aus dem EDUSCHO Sortiment sind kompatibel mit den g\u00e4ngigen NESPRESSO\u00ae*-Maschinen (Citiz, Citiz & Milk, Pixie, Inissia, Essenza (Krups), Prodigio, Lattissima+, Lattissima Touch, Lattissima Pro) und lassen sich wie gewohnt \u00fcber Ihre NESPRESSO\u00ae*-Maschine zubereiten.    Dank der aromafrischen Versiegelung der Kapseln wird das Eindringen von Sauerstoff, Licht und Feuchtigkeit verhindert. So bleibt der Kaffee auch ohne zus\u00e4tzliche Umverpackung frisch. Damit bietet EDUSCHO eine umweltfreundlichere Alternative als andere NESPRESSO\u00ae*-kompatible Kapseln.      *Diese Marke geh\u00f6rt Dritten, die keinerlei Verbindung zur Tchibo GmbH haben. Produktdetails  Inhalt: 30 Kapseln \u00e0 5,5 g = 165 g  Intensit\u00e4t: 3  R\u00f6stkaffee gemahlen  Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Aromatischer Espresso mit fein-fruchtigen Ankl\u00e4ngen Ausgew\u00e4hlte Arabica-Kaffees aus S\u00fcd- und Mittelamerika Kompatibel mit den g\u00e4ngigen NESPRESSO\u00ae*-Maschinen (Citiz, Citiz & Milk, Pixie, Inissia, Essenza (Krups), Prodigio, Lattissima+, Lattissima Touch, Lattissima Pro)", "structured": "EDUSCHO Espresso Leggero Die Kapseln aus dem EDUSCHO Sortiment sind kompatibel mit den g\u00e4ngigen NESPRESSO\u00ae*-Maschinen (Citiz, Citiz & Milk, Pixie, Inissia, Essenza (Krups), Prodigio, Lattissima+, Lattissima Touch, Lattissima Pro) und lassen sich wie gewohnt \u00fcber Ihre NESPRESSO\u00ae*-Maschine zubereiten.\n\n\n\nDank der aromafrischen Versiegelung der Kapseln wird das Eindringen von Sauerstoff, Licht und Feuchtigkeit verhindert. So bleibt der Kaffee auch ohne zus\u00e4tzliche Umverpackung frisch. Damit bietet EDUSCHO eine umweltfreundlichere Alternative als andere NESPRESSO\u00ae*-kompatible Kapseln.\n\n\n\n\n\n*Diese Marke geh\u00f6rt Dritten, die keinerlei Verbindung zur Tchibo GmbH haben. Produktdetails\n Inhalt: 30 Kapseln \u00e0 5,5 g = 165 g\n\nIntensit\u00e4t: 3\n\nR\u00f6stkaffee gemahlen\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/82e285cb14532f2b/eduscho-espresso-leggero-30-kapseln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/82e285cb14532f2b/eduscho-espresso-leggero-30-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/89a052bc6ab86f2b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/842442bc6ab86f2b/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/835335cb14532f2b/eduscho-espresso-leggero-30-kapseln.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.70", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "DISCOUNT_SHOP_NEW", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eduscho-espresso-leggero-p400151516.html?dim1=30Ka", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eduscho-espresso-leggero-p400151516.html?dim1=30Ka"}}, {"tcm_article_number": 505055, "product_id": 400150657, "webshop_product_id": 400151515, "td_order_number": 116500, "ean": 4061445050551, "type": "generalArticle", "title": "EDUSCHO Ristretto Perfetto \u2013 30 Kapseln", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Kr\u00e4ftig mit feinbitterem Aroma und leicht h\u00f6lzernen Noten", "long": "EDUSCHO Ristretto Perfetto Die Kapseln aus dem EDUSCHO Sortiment sind kompatibel mit den g\u00e4ngigen NESPRESSO\u00ae*-Maschinen (Citiz, Citiz & Milk, Pixie, Inissia, Essenza (Krups), Prodigio, Lattissima+, Lattissima Touch, Lattissima Pro) und lassen sich wie gewohnt \u00fcber Ihre NESPRESSO\u00ae*-Maschine zubereiten.    Dank der aromafrischen Versiegelung der Kapseln wird das Eindringen von Sauerstoff, Licht und Feuchtigkeit verhindert. So bleibt der Kaffee auch ohne zus\u00e4tzliche Umverpackung frisch. Damit bietet EDUSCHO eine umweltfreundlichere Alternative als andere NESPRESSO\u00ae*-kompatible Kapseln.      *Diese Marke geh\u00f6rt Dritten, die keinerlei Verbindung zur Tchibo GmbH haben. Produktdetails  Inhalt: 10 Kapseln \u00e0 5,5 g = 165 g  Intensit\u00e4t: 6  R\u00f6stkaffee gemahlen  Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Kr\u00e4ftig mit feinbitterem Aroma und leicht h\u00f6lzernen Noten Ausgew\u00e4hlte Arabica-Kaffees aus S\u00fcd- und Mittelamerika Kompatibel mit den g\u00e4ngigen NESPRESSO\u00ae*-Maschinen (Citiz, Citiz & Milk, Pixie, Inissia, Essenza (Krups), Prodigio, Lattissima+, Lattissima Touch, Lattissima Pro)", "structured": "EDUSCHO Ristretto Perfetto Die Kapseln aus dem EDUSCHO Sortiment sind kompatibel mit den g\u00e4ngigen NESPRESSO\u00ae*-Maschinen (Citiz, Citiz & Milk, Pixie, Inissia, Essenza (Krups), Prodigio, Lattissima+, Lattissima Touch, Lattissima Pro) und lassen sich wie gewohnt \u00fcber Ihre NESPRESSO\u00ae*-Maschine zubereiten.\n\n\n\nDank der aromafrischen Versiegelung der Kapseln wird das Eindringen von Sauerstoff, Licht und Feuchtigkeit verhindert. So bleibt der Kaffee auch ohne zus\u00e4tzliche Umverpackung frisch. Damit bietet EDUSCHO eine umweltfreundlichere Alternative als andere NESPRESSO\u00ae*-kompatible Kapseln.\n\n\n\n\n\n*Diese Marke geh\u00f6rt Dritten, die keinerlei Verbindung zur Tchibo GmbH haben. Produktdetails\n Inhalt: 10 Kapseln \u00e0 5,5 g = 165 g\n\nIntensit\u00e4t: 6\n\nR\u00f6stkaffee gemahlen\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/874335cb14532f2b/eduscho-ristretto-perfetto-30-kapseln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/874335cb14532f2b/eduscho-ristretto-perfetto-30-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/82e056ac6ab86f2b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/818286ac6ab86f2b/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/86f055cb14532f2b/eduscho-ristretto-perfetto-30-kapseln.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.70", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "DISCOUNT_SHOP_NEW", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eduscho-ristretto-perfetto-p400151515.html?dim1=30Ka", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eduscho-ristretto-perfetto-p400151515.html?dim1=30Ka"}}, {"tcm_article_number": 505057, "product_id": 400150658, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 116502, "ean": 4061445050575, "type": "generalArticle", "title": "EDUSCHO Probierset \u2013 Lungo Elegante, Ristretto Perfetto, Espresso Legero \u2013 3x 10 Kapseln", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Das Probierset beinhaltet 3 x 10 Kapseln: Lungo Elegante, Ristretto Perfetto, Espresso Legero", "long": "EDUSCHO Kapseln Probierset Die Kapseln aus dem EDUSCHO Sortiment sind kompatibel mit den g\u00e4ngigen NESPRESSO\u00ae*-Maschinen (Citiz, Citiz & Milk, Pixie, Inissia, Essenza (Krups), Prodigio, Lattissima+, Lattissima Touch, Lattissima Pro) und lassen sich wie gewohnt \u00fcber Ihre NESPRESSO\u00ae*-Maschine zubereiten.    Dank der aromafrischen Versiegelung der Kapseln wird das Eindringen von Sauerstoff, Licht und Feuchtigkeit verhindert. So bleibt der Kaffee auch ohne zus\u00e4tzliche Umverpackung frisch. Damit bietet EDUSCHO eine umweltfreundlichere Alternative als andere NESPRESSO\u00ae*-kompatible Kapseln.      *Diese Marke geh\u00f6rt Dritten, die keinerlei Verbindung zur Tchibo GmbH haben. Produktdetails  Inhalt: 30 Kapseln \u00e0 5,5 g = 165 g  Lungo Elegante: Intensit\u00e4t: 2  Ristretto Perfetto: Intensit\u00e4t 6  Espresso Legero: Intensit\u00e4t 3  R\u00f6stkaffee gemahlen    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Das Probierset beinhaltet 3 x 10 Kapseln: Lungo Elegante, Ristretto Perfetto, Espresso Legero Kompatibel mit den g\u00e4ngigen NESPRESSO\u00ae*-Maschinen (Citiz, Citiz & Milk, Pixie, Inissia, Essenza (Krups), Prodigio, Lattissima+, Lattissima Touch, Lattissima Pro)", "structured": "EDUSCHO Kapseln Probierset Die Kapseln aus dem EDUSCHO Sortiment sind kompatibel mit den g\u00e4ngigen NESPRESSO\u00ae*-Maschinen (Citiz, Citiz & Milk, Pixie, Inissia, Essenza (Krups), Prodigio, Lattissima+, Lattissima Touch, Lattissima Pro) und lassen sich wie gewohnt \u00fcber Ihre NESPRESSO\u00ae*-Maschine zubereiten.\n\n\n\nDank der aromafrischen Versiegelung der Kapseln wird das Eindringen von Sauerstoff, Licht und Feuchtigkeit verhindert. So bleibt der Kaffee auch ohne zus\u00e4tzliche Umverpackung frisch. Damit bietet EDUSCHO eine umweltfreundlichere Alternative als andere NESPRESSO\u00ae*-kompatible Kapseln.\n\n\n\n\n\n*Diese Marke geh\u00f6rt Dritten, die keinerlei Verbindung zur Tchibo GmbH haben. Produktdetails\n Inhalt: 30 Kapseln \u00e0 5,5 g = 165 g\n\nLungo Elegante: Intensit\u00e4t: 2\n\nRistretto Perfetto: Intensit\u00e4t 6\n\nEspresso Legero: Intensit\u00e4t 3\n\nR\u00f6stkaffee gemahlen\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/89ab15cb14532f2b/eduscho-probierset-lungo-elegante-ristretto-perfetto-espresso-legero-3x-10-kapseln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/89ab15cb14532f2b/eduscho-probierset-lungo-elegante-ristretto-perfetto-espresso-legero-3x-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/835b15cb14532f2b/eduscho-probierset-lungo-elegante-ristretto-perfetto-espresso-legero-3x-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8423330c6ab86f2b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/8817271b14532f2b/eduscho-probierset-lungo-elegante-ristretto-perfetto-espresso-legero-3x-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/818b130c6ab86f2b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/8746971b14532f2b/eduscho-probierset-lungo-elegante-ristretto-perfetto-espresso-legero-3x-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/8744430c6ab86f2b/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/82e7230ebf1ab9eb/eduscho-probierset-lungo-elegante-ristretto-perfetto-espresso-legero-3x-10-kapseln.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.70", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "DISCOUNT_SHOP_NEW", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eduscho-probierset-lungo-elegante-ristretto-perfetto-espresso-legero-3x-10-kapseln-p400150658.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eduscho-probierset-lungo-elegante-ristretto-perfetto-espresso-legero-3x-10-kapseln-p400150658.html"}}, {"tcm_article_number": 389135, "product_id": 400150675, "webshop_product_id": 400161915, "td_order_number": 115048, "ean": 4006083891357, "type": "generalArticle", "title": "Bermudas", "size": "48", "color": "Blau", "material": "65% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 35% Polyamid (PA)", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104522, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Pflegeleichte Baumwoll-Mischqualit\u00e4t", "long": "Bermudas Bei sommerlichen Temperaturen sind Bermudas die perfekte Wahl zu jedem Freizeit-Outfit. Diese kurze Hose ist klassisch gerade geschnitten und ihr elastischer Bund sorgt f\u00fcr einen perfekten Sitz sowie hohen Tragekomfort. Mit ihrer pflegeleichten Baumwoll-Mischqualit\u00e4t liegt sie auch an hei\u00dfen Tagen angenehm auf der Haut. Die Herrenhose hat zwei seitliche Eingrifftaschen, zwei Ges\u00e4\u00dftaschen \u2013 und \u00e4hnlich einer Cargohose gibt es auf halber Beinh\u00f6he zwei zus\u00e4tzliche Taschen mit Rei\u00dfverschluss. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Blau Material: 65% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 35% Polyamid (PA) Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 32 cm (Gr. 52) Pflegeleichte Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|Elastischer Bund f\u00fcr hohen Tragekomfort|2 seitliche Eingrifftaschen|2 seitliche Rei\u00dfverschlusstaschen", "structured": "Bermudas Bei sommerlichen Temperaturen sind Bermudas die perfekte Wahl zu jedem Freizeit-Outfit. Diese kurze Hose ist klassisch gerade geschnitten und ihr elastischer Bund sorgt f\u00fcr einen perfekten Sitz sowie hohen Tragekomfort. Mit ihrer pflegeleichten Baumwoll-Mischqualit\u00e4t liegt sie auch an hei\u00dfen Tagen angenehm auf der Haut. Die Herrenhose hat zwei seitliche Eingrifftaschen, zwei Ges\u00e4\u00dftaschen \u2013 und \u00e4hnlich einer Cargohose gibt es auf halber Beinh\u00f6he zwei zus\u00e4tzliche Taschen mit Rei\u00dfverschluss. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Blau Material: 65% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 35% Polyamid (PA) Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 32 cm (Gr. 52) Pflegeleichte Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|Elastischer Bund f\u00fcr hohen Tragekomfort|2 seitliche Eingrifftaschen|2 seitliche Rei\u00dfverschlusstaschen GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0e825cc6c7eae94/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0e825cc6c7eae94/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f79af6ac6c7eae94/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fcd995cc6c7eae94/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f0e415cc6c7eae94/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Hosen", "assortment4": "He. Hose, kurz"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W25", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/bermudas-p400161915.html?dim2=48&dim1=F164", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/bermudas-p400161915.html?dim2=48&dim1=F164"}}, {"tcm_article_number": 391607, "product_id": 400150718, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 116513, "ean": 4006083916074, "type": "generalArticle", "title": "Jersey-Spannbettlaken, Normalgr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Wei\u00df mit grauem, graphischem Alloverprint", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105472, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Elastische Maschenware \u2013 weich und anschmiegsam", "long": "Jersey-Spannbettlaken, Normalgr\u00f6\u00dfe Die beste Basis f\u00fcr einen guten SchlafOb grafischer Alloverprint, Aquarellstreifen oder ein feines Kreis-Muster \u2013 diese Spannbettlaken setzen mit ihrem sch\u00f6nen Dessin jede Bettw\u00e4sche in Szene. Mit ihrem Rundum-Gummizug lassen sich die Laken auch noch ganz leicht beziehen. Die elastische Maschenware ist au\u00dferdem GOTS zertifiziert und f\u00fchlt sich besonders weich und anschmiegsam auf der Haut an. So zieht noch mehr Gem\u00fctlichkeit in jedes Schlafzimmer ein! Farbe: Wei\u00df mit grauem, graphischem Alloverprint Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: F\u00fcr Matratzen von 90 x 190 bis 100 x 200 cm Elastische Maschenware \u2013 weich und anschmiegsam|Mit Rundum-Gummizug|B\u00fcgelfrei|GOTS zertifiziert|Geeignet f\u00fcr Matratzen mit einer H\u00f6he von bis zu 25 cm", "structured": "Jersey-Spannbettlaken, Normalgr\u00f6\u00dfe Die beste Basis f\u00fcr einen guten SchlafOb grafischer Alloverprint, Aquarellstreifen oder ein feines Kreis-Muster \u2013 diese Spannbettlaken setzen mit ihrem sch\u00f6nen Dessin jede Bettw\u00e4sche in Szene. Mit ihrem Rundum-Gummizug lassen sich die Laken auch noch ganz leicht beziehen. Die elastische Maschenware ist au\u00dferdem GOTS zertifiziert und f\u00fchlt sich besonders weich und anschmiegsam auf der Haut an. So zieht noch mehr Gem\u00fctlichkeit in jedes Schlafzimmer ein! Farbe: Wei\u00df mit grauem, graphischem Alloverprint Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: F\u00fcr Matratzen von 90 x 190 bis 100 x 200 cm Elastische Maschenware \u2013 weich und anschmiegsam|Mit Rundum-Gummizug|B\u00fcgelfrei|GOTS zertifiziert|Geeignet f\u00fcr Matratzen mit einer H\u00f6he von bis zu 25 cm Ist GOTS gleich Bio? Der Global Organic Textile Standard, kurz GOTS, ist sogar noch mehr: In Produkten mit dem GOTS-Zertifikat steckt wie beim Bio-Siegel Baumwolle aus \u00f6kologischem Anbau. Dar\u00fcber hinaus wird in der gesamten Produktionskette auf die Einhaltung von Umwelt- und Sozialkriterien geachtet. Dazu z\u00e4hlt bspw. auch, dass Deine Kleidung ohne gef\u00e4hrliche Chemikalien und andere kritische Zus\u00e4tze hergestellt wird. \n\n\u00dcbrigens: Ein Gro\u00dfteil unserer Bettw\u00e4sche, Bettlaken, Handt\u00fccher sowie Baby- und Kinderbekleidung aus Baumwolle ist bereits GOTS-zertifiziert.\n\n\n\nReicht das? Die GOTS-Zertifizierung ist zwar ein riesiger Schritt. Wir setzen uns aber zus\u00e4tzlich f\u00fcr die Sicherstellung existenzsichernder L\u00f6hne sowie die tats\u00e4chliche Einhaltung der GOTS-Kriterien in allen Produktionsstufen ein. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit. Was ist der Gr\u00fcne Knopf? Der Gru\u0308ne Knopf ist ein staatliches Siegel, das sozial und  \u00f6kologisch hergestellte Textilien kennzeichnet. Das Unternehmen als Ganzes muss nachweisen, dass es die Risiken in seiner Lieferkette kennt und Verantwortung fu\u0308r diese u\u0308bernimmt. \n\nZudem werden die einzelnen Produkte gepru\u0308ft, ob sie den sozialen und \u00f6kologischen  Anforderungen entsprechen. Die Anforderungen des Gru\u0308nen Knopfes decken in der ersten Phase die Produktionsstufen \u201eZuschneiden und N\u00e4hen\u201c sowie \u201eBleichen und F\u00e4rben\u201c ab \u2013 die sozialen und \u00f6kologischen Herausforderungen sind hier besonders gro\u00df.  Weitere werden folgen.\n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit  und   \n\nwww.gruener-knopf.de"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fcd411d69f19da84/jersey-spannbettlaken-normalgroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fcd411d69f19da84/jersey-spannbettlaken-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f38829f69f19da84/jersey-spannbettlaken-normalgroesse.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Spannbettlaken", "assortment4": "Jersey Spannbettlaken"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jersey-spannbettlaken-normalgroesse-p400150718.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jersey-spannbettlaken-normalgroesse-p400150718.html"}}, {"tcm_article_number": 391585, "product_id": 400150720, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 116503, "ean": 4006083915855, "type": "generalArticle", "title": "2-t\u00fcrige Vitrine mit Glast\u00fcren, wei\u00df", "size": null, "color": "Matt wei\u00df", "material": "Korpus, untere T\u00fcren und untere Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz\nObere T\u00fcren mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) und Glas\nObere Einlegeb\u00f6den Sicherheitsglas", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104157, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "2-t\u00fcrige Vitrine mit Glast\u00fcren, wei\u00df Diese 2-t\u00fcrige Vitrine macht sich besonders gut in der K\u00fcche oder im Wohnzimmer. Wie alle M\u00f6bel unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion ist sie in klarem, nordischem Design gehalten und f\u00fcgt sich dadurch harmonisch in nahezu jeden Einrichtungsstil ein. Offener und geschlossener StauraumIm unteren Teil gibt es einen Schrank mit zwei T\u00fcren und je zwei individuell h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den, im einsehbaren Vitrinenteil bieten je Rahmen-Glast\u00fcr zwei 3-fach h\u00f6henverstellbare Einlegeb\u00f6den aus Sicherheitsglas Platz f\u00fcr Becher, Gl\u00e4ser und Co.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und \u00fcberzeugt mit seiner hochwertigen Verarbeitung. Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind ebenso strapazierf\u00e4hig wie sto\u00dffest. Alle T\u00fcren sind mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert und haben komfortable Druckpunkt\u00f6ffnungen. Farbe: Matt wei\u00df Material: Korpus, untere T\u00fcren und untere Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-MassivholzObere T\u00fcren mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) und GlasObere Einlegeb\u00f6den Sicherheitsglas Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 190 x 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 20 kgGlas-Einlegeb\u00f6den je max. 5 kgFester Mittel- und Einlegeboden je max. 10 kgUnterboden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY", "structured": "2-t\u00fcrige Vitrine mit Glast\u00fcren, wei\u00df Diese 2-t\u00fcrige Vitrine macht sich besonders gut in der K\u00fcche oder im Wohnzimmer. Wie alle M\u00f6bel unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion ist sie in klarem, nordischem Design gehalten und f\u00fcgt sich dadurch harmonisch in nahezu jeden Einrichtungsstil ein. Offener und geschlossener StauraumIm unteren Teil gibt es einen Schrank mit zwei T\u00fcren und je zwei individuell h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den, im einsehbaren Vitrinenteil bieten je Rahmen-Glast\u00fcr zwei 3-fach h\u00f6henverstellbare Einlegeb\u00f6den aus Sicherheitsglas Platz f\u00fcr Becher, Gl\u00e4ser und Co.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und \u00fcberzeugt mit seiner hochwertigen Verarbeitung. Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind ebenso strapazierf\u00e4hig wie sto\u00dffest. Alle T\u00fcren sind mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert und haben komfortable Druckpunkt\u00f6ffnungen. Farbe: Matt wei\u00df Material: Korpus, untere T\u00fcren und untere Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-MassivholzObere T\u00fcren mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) und GlasObere Einlegeb\u00f6den Sicherheitsglas Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 190 x 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 20 kgGlas-Einlegeb\u00f6den je max. 5 kgFester Mittel- und Einlegeboden je max. 10 kgUnterboden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9b447b15edc077/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-weiss.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9b447b15edc077/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ad98271b1f1c7077/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/73f506aaababb35/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/29f59ff05e9db35/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/45411daaababb35/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/29d86aeb9dc7b35/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/32826aeb9dc7b35/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-weiss.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "291.46", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-weiss-p400150720.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-tuerige-vitrine-mit-glastueren-weiss-p400150720.html"}}, {"tcm_article_number": 391593, "product_id": 400150721, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 116507, "ean": 4006083915930, "type": "generalArticle", "title": "Perkal-Bettw\u00e4sche, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Wei\u00df mit grauen und gelben Streifen in Aquarelloptik", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Gestreift", "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105466, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Besonders weich, leicht und glatt", "long": "Perkal-Bettw\u00e4sche, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe In dieser Perkal-Bettw\u00e4sche tr\u00e4umt es sich einfach perfekt. Die Bettw\u00e4sche besteht aus fein und dicht gewebter Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle, ist GOTS zertifiziert und au\u00dferdem mit einem Rei\u00dfverschluss versehen. So kann man, auch wenn es mal schnell gehen muss, einfach und problemlos den Bezug wechseln. Der besonders weiche, leichte und glatte Stoff ist sowohl temperaturausgleichend als auch saugf\u00e4hig. Somit wird jede Nacht, egal ob k\u00fchl oder etwas w\u00e4rmer, zu einer erholsamen Auszeit. Also: zudecken, Augen schlie\u00dfen und lostr\u00e4umen! Farbe: Wei\u00df mit grauen und gelben Streifen in Aquarelloptik Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: 1 Kissenbezug ca. 80 x 80 cm1 Bettbezug ca. 155 x 220 cm Besonders weich, leicht und glatt|Feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle|Temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig|Mit Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen", "structured": "Perkal-Bettw\u00e4sche, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe In dieser Perkal-Bettw\u00e4sche tr\u00e4umt es sich einfach perfekt. Die Bettw\u00e4sche besteht aus fein und dicht gewebter Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle, ist GOTS zertifiziert und au\u00dferdem mit einem Rei\u00dfverschluss versehen. So kann man, auch wenn es mal schnell gehen muss, einfach und problemlos den Bezug wechseln. Der besonders weiche, leichte und glatte Stoff ist sowohl temperaturausgleichend als auch saugf\u00e4hig. Somit wird jede Nacht, egal ob k\u00fchl oder etwas w\u00e4rmer, zu einer erholsamen Auszeit. Also: zudecken, Augen schlie\u00dfen und lostr\u00e4umen! Farbe: Wei\u00df mit grauen und gelben Streifen in Aquarelloptik Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: 1 Kissenbezug ca. 80 x 80 cm1 Bettbezug ca. 155 x 220 cm Besonders weich, leicht und glatt|Feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle|Temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig|Mit Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen Ist GOTS gleich Bio? Der Global Organic Textile Standard, kurz GOTS, ist sogar noch mehr: In Produkten mit dem GOTS-Zertifikat steckt wie beim Bio-Siegel Baumwolle aus \u00f6kologischem Anbau. Dar\u00fcber hinaus wird in der gesamten Produktionskette auf die Einhaltung von Umwelt- und Sozialkriterien geachtet. Dazu z\u00e4hlt bspw. auch, dass Deine Kleidung ohne gef\u00e4hrliche Chemikalien und andere kritische Zus\u00e4tze hergestellt wird. \n\n\u00dcbrigens: Ein Gro\u00dfteil unserer Bettw\u00e4sche, Bettlaken, Handt\u00fccher sowie Baby- und Kinderbekleidung aus Baumwolle ist bereits GOTS-zertifiziert.\n\n\n\nReicht das? Die GOTS-Zertifizierung ist zwar ein riesiger Schritt. Wir setzen uns aber zus\u00e4tzlich f\u00fcr die Sicherstellung existenzsichernder L\u00f6hne sowie die tats\u00e4chliche Einhaltung der GOTS-Kriterien in allen Produktionsstufen ein. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit. Was ist der Gr\u00fcne Knopf? Der Gru\u0308ne Knopf ist ein staatliches Siegel, das sozial und  \u00f6kologisch hergestellte Textilien kennzeichnet. Das Unternehmen als Ganzes muss nachweisen, dass es die Risiken in seiner Lieferkette kennt und Verantwortung fu\u0308r diese u\u0308bernimmt. \n\nZudem werden die einzelnen Produkte gepru\u0308ft, ob sie den sozialen und \u00f6kologischen  Anforderungen entsprechen. Die Anforderungen des Gru\u0308nen Knopfes decken in der ersten Phase die Produktionsstufen \u201eZuschneiden und N\u00e4hen\u201c sowie \u201eBleichen und F\u00e4rben\u201c ab \u2013 die sozialen und \u00f6kologischen Herausforderungen sind hier besonders gro\u00df.  Weitere werden folgen.\n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit  und   \n\nwww.gruener-knopf.de"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79f53069ea9da84/perkal-bettwaesche-uebergroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79f53069ea9da84/perkal-bettwaesche-uebergroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f15d81d69ea9da84/perkal-bettwaesche-uebergroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fcd411d69ea9da84/perkal-bettwaesche-uebergroesse.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Bettw\u00e4sche", "assortment4": "Perkal Bettw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/perkal-bettwaesche-uebergroesse-p400150721.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/perkal-bettwaesche-uebergroesse-p400150721.html"}}, {"tcm_article_number": 391594, "product_id": 400150724, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 116508, "ean": 4006083915947, "type": "generalArticle", "title": "Perkal-Wendebettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "1 Seite gelb mit wei\u00dfem Print, 1 Seite hellblau mit wei\u00dfem Print", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Print", "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105467, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Besonders weich, leicht und glatt", "long": "Perkal-Wendebettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe Doppelt gut schlafen: Diese GOTS zertifizierte Perkal-Wendebettw\u00e4sche ist durch ihre unterschiedlichen Seiten besonders abwechslungsreich. Ob frisches Hellblau oder leuchtendes Gelb, die Bettw\u00e4sche sieht nicht nur toll aus, sondern ist auch temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig \u2013 so schl\u00e4ft man sowohl im Sommer als auch im Winter einfach traumhaft. Auch ihre Machart aus reiner Baumwolle unterst\u00fctzt das angenehme Schlafgef\u00fchl und die feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t l\u00e4dt direkt zum Einkuscheln ein. Dazu ist sie sch\u00f6n weich, leicht und glatt. Und wenn das Beziehen schnell gehen soll: Die Bettw\u00e4sche ist mit einem Rei\u00dfverschluss versehen. Farbe: 1 Seite gelb mit wei\u00dfem Print, 1 Seite hellblau mit wei\u00dfem Print Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: 1 Kissenbezug ca. 80 x 80 cm1 Bettbezug ca. 135 x 200 cm Besonders weich, leicht und glatt|Abwechslungsreich durch unterschiedliche Seiten|GOTS zertifiziert|Feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle", "structured": "Perkal-Wendebettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe Doppelt gut schlafen: Diese GOTS zertifizierte Perkal-Wendebettw\u00e4sche ist durch ihre unterschiedlichen Seiten besonders abwechslungsreich. Ob frisches Hellblau oder leuchtendes Gelb, die Bettw\u00e4sche sieht nicht nur toll aus, sondern ist auch temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig \u2013 so schl\u00e4ft man sowohl im Sommer als auch im Winter einfach traumhaft. Auch ihre Machart aus reiner Baumwolle unterst\u00fctzt das angenehme Schlafgef\u00fchl und die feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t l\u00e4dt direkt zum Einkuscheln ein. Dazu ist sie sch\u00f6n weich, leicht und glatt. Und wenn das Beziehen schnell gehen soll: Die Bettw\u00e4sche ist mit einem Rei\u00dfverschluss versehen. Farbe: 1 Seite gelb mit wei\u00dfem Print, 1 Seite hellblau mit wei\u00dfem Print Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: 1 Kissenbezug ca. 80 x 80 cm1 Bettbezug ca. 135 x 200 cm Besonders weich, leicht und glatt|Abwechslungsreich durch unterschiedliche Seiten|GOTS zertifiziert|Feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle Ist GOTS gleich Bio? Der Global Organic Textile Standard, kurz GOTS, ist sogar noch mehr: In Produkten mit dem GOTS-Zertifikat steckt wie beim Bio-Siegel Baumwolle aus \u00f6kologischem Anbau. Dar\u00fcber hinaus wird in der gesamten Produktionskette auf die Einhaltung von Umwelt- und Sozialkriterien geachtet. Dazu z\u00e4hlt bspw. auch, dass Deine Kleidung ohne gef\u00e4hrliche Chemikalien und andere kritische Zus\u00e4tze hergestellt wird. \n\n\u00dcbrigens: Ein Gro\u00dfteil unserer Bettw\u00e4sche, Bettlaken, Handt\u00fccher sowie Baby- und Kinderbekleidung aus Baumwolle ist bereits GOTS-zertifiziert.\n\n\n\nReicht das? Die GOTS-Zertifizierung ist zwar ein riesiger Schritt. Wir setzen uns aber zus\u00e4tzlich f\u00fcr die Sicherstellung existenzsichernder L\u00f6hne sowie die tats\u00e4chliche Einhaltung der GOTS-Kriterien in allen Produktionsstufen ein. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit. Was ist der Gr\u00fcne Knopf? Der Gru\u0308ne Knopf ist ein staatliches Siegel, das sozial und  \u00f6kologisch hergestellte Textilien kennzeichnet. Das Unternehmen als Ganzes muss nachweisen, dass es die Risiken in seiner Lieferkette kennt und Verantwortung fu\u0308r diese u\u0308bernimmt. \n\nZudem werden die einzelnen Produkte gepru\u0308ft, ob sie den sozialen und \u00f6kologischen  Anforderungen entsprechen. Die Anforderungen des Gru\u0308nen Knopfes decken in der ersten Phase die Produktionsstufen \u201eZuschneiden und N\u00e4hen\u201c sowie \u201eBleichen und F\u00e4rben\u201c ab \u2013 die sozialen und \u00f6kologischen Herausforderungen sind hier besonders gro\u00df.  Weitere werden folgen.\n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit  und   \n\nwww.gruener-knopf.de"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54991df09dc7c44/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54991df09dc7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f548206f09dc7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fd6c306f09dc7c44/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Bettw\u00e4sche", "assortment4": "Perkal Bettw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/perkal-wendebettwaesche-normalgroesse-p400150724.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/perkal-wendebettwaesche-normalgroesse-p400150724.html"}}]