[{"tcm_article_number": 355307, "product_id": 400126585, "webshop_product_id": 400130975, "td_order_number": 87956, "ean": 4006083553071, "type": "generalArticle", "title": "Caff\u00e8 Crema Tassen Cafissimo Pastell Edition, koralle", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 94344, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus Qualit\u00e4tsporzellan", "long": "Caff\u00e8 Crema Tassen Cafissimo mini Pastell Edition, koralle Mit ihrem modernen Design und dem Materialspiel aus hochwertigem Qualit\u00e4tsporzellan und der soften Silikonbanderole in koralle bringen diese Caff\u00e8 Crema Tassen Farbakzente in Ihr Zuhause.    Dank dem w\u00e4rmeisolierenden Silikonring kommen diese Tassen ganz ohne Henkel aus.    Genie\u00dfen Sie unsere vielf\u00e4ltige Kapselauswahl in Ihrer neuen Caff\u00e8 Crema Tasse und finden Sie Ihre Lieblingssorte. Enjoy! Produktdetails:  F\u00fcllmenge ca. 125 ml   Randvoll ca. 200 ml  H\u00f6he: 74 mm   Durchmesser: 75 mm  Gewicht: 202 g  Sp\u00fclmaschinengeeignet  Mikrowellengeeignet bis max. 600W /1 min Aus Qualit\u00e4tsporzellan Mit softem, w\u00e4rmeisolierendem Silikonring 2 Tassen in einem Set", "structured": "Caff\u00e8 Crema Tassen Cafissimo mini Pastell Edition, koralle Mit ihrem modernen Design und dem Materialspiel aus hochwertigem Qualit\u00e4tsporzellan und der soften Silikonbanderole in koralle bringen diese Caff\u00e8 Crema Tassen Farbakzente in Ihr Zuhause.\n\n\n\nDank dem w\u00e4rmeisolierenden Silikonring kommen diese Tassen ganz ohne Henkel aus.\n\n\n\nGenie\u00dfen Sie unsere vielf\u00e4ltige Kapselauswahl in Ihrer neuen Caff\u00e8 Crema Tasse und finden Sie Ihre Lieblingssorte. Enjoy! Produktdetails:\n F\u00fcllmenge ca. 125 ml \n\nRandvoll ca. 200 ml\n\nH\u00f6he: 74 mm \n\nDurchmesser: 75 mm\n\nGewicht: 202 g\n\nSp\u00fclmaschinengeeignet\n\nMikrowellengeeignet bis max. 600W /1 min\n\nMade in Heaven! Entdecken Sie die neue Cafissimo mini Pastell Edition.\n Lassen Sie sich verzaubern und entf\u00fchren in eine Welt voller Phantasie und genie\u00dfen Sie Ihren Kaffee aus der neuen Cafissimo mini und den dazu passenden Coffee-to-go-Becher. \n\n\n\nSetzen Sie mit der Cafissimo mini Pastell Edition sanfte Farbakzente. Zarte Pastellt\u00f6ne kombiniert mit stimmigen dunkleren Farben im Innengeh\u00e4use bringen Modernit\u00e4t in Ihre K\u00fcche. \n\n\n\nEnjoy!"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f32051d72b0ab854/caffe-crema-tasse-cafissimo-mini-pastell-edition-koralle.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f32051d72b0ab854/caffe-crema-tasse-cafissimo-mini-pastell-edition-koralle.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/230571dd86b0df5/caffe-crema-tassen-pastell-edition-koralle.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "4.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-22", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/caffe-crema-tassen-cafissimo-pastell-edition-koralle-p400130975.html?dim1=CC", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/caffe-crema-tassen-cafissimo-pastell-edition-koralle-p400130975.html?dim1=CC"}}, {"tcm_article_number": 355310, "product_id": 400126586, "webshop_product_id": 400130974, "td_order_number": 87959, "ean": 4006083553101, "type": "generalArticle", "title": "Kaffeebecher Cafissimo Pastell Edition, hellblau", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 94344, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus Qualit\u00e4tsporzellan", "long": "Kaffeebecher Cafissimo mini Pastell Edition, hellblau Mit ihrem modernen Design und dem Materialspiel aus hochwertigem Qualit\u00e4tsporzellan und der soften Silikonbanderole in hellblau bringen diese Kaffeebecher Farbakzente in Ihr Zuhause.    Dank dem w\u00e4rmeisolierenden Silikonring kommen diese Tassen ganz ohne Henkel aus.    Genie\u00dfen Sie unsere vielf\u00e4ltige Kapselauswahl in Ihrem neuen Kaffeebecher und finden Sie Ihre Lieblingssorte. Enjoy! Produktdetails:  F\u00fcllmenge ca. 250 ml   Randvoll ca. 340 ml  H\u00f6he: 98 mm   Durchmesser: 81 mm  Gewicht: 300 g  Sp\u00fclmaschinengeeignet  Mikrowellengeeignet bis max. 600W /1 min Aus Qualit\u00e4tsporzellan Mit softem, w\u00e4rmeisolierendem Silikonring 2 Becher in einem Set", "structured": "Kaffeebecher Cafissimo mini Pastell Edition, hellblau Mit ihrem modernen Design und dem Materialspiel aus hochwertigem Qualit\u00e4tsporzellan und der soften Silikonbanderole in hellblau bringen diese Kaffeebecher Farbakzente in Ihr Zuhause.\n\n\n\nDank dem w\u00e4rmeisolierenden Silikonring kommen diese Tassen ganz ohne Henkel aus.\n\n\n\nGenie\u00dfen Sie unsere vielf\u00e4ltige Kapselauswahl in Ihrem neuen Kaffeebecher und finden Sie Ihre Lieblingssorte. Enjoy! Produktdetails:\n F\u00fcllmenge ca. 250 ml \n\nRandvoll ca. 340 ml\n\nH\u00f6he: 98 mm \n\nDurchmesser: 81 mm\n\nGewicht: 300 g\n\nSp\u00fclmaschinengeeignet\n\nMikrowellengeeignet bis max. 600W /1 min\n\nMade in Heaven! Entdecken Sie die neue Cafissimo mini Pastell Edition.\n Lassen Sie sich verzaubern und entf\u00fchren in eine Welt voller Phantasie und genie\u00dfen Sie Ihren Kaffee aus der neuen Cafissimo mini und den dazu passenden Coffee-to-go-Becher. \n\n\n\nSetzen Sie mit der Cafissimo mini Pastell Edition sanfte Farbakzente. Zarte Pastellt\u00f6ne kombiniert mit stimmigen dunkleren Farben im Innengeh\u00e4use bringen Modernit\u00e4t in Ihre K\u00fcche. \n\n\n\nEnjoy!"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f04281d72b0ab854/xl-tasse-cafissimo-mini-pastell-edition-blau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f04281d72b0ab854/xl-tasse-cafissimo-mini-pastell-edition-blau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/38b130dd86b0df5/kaffeebecher-pastell-edition-hellblau.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "6.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/caffe-crema-tassen-cafissimo-pastell-edition-hellblau-p400130974.html?dim1=KF", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/caffe-crema-tassen-cafissimo-pastell-edition-hellblau-p400130974.html?dim1=KF"}}, {"tcm_article_number": 355309, "product_id": 400126587, "webshop_product_id": 400130975, "td_order_number": 87958, "ean": 4006083553095, "type": "generalArticle", "title": "Kaffeebecher Cafissimo Pastell Edition, koralle", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 94344, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus Qualit\u00e4tsporzellan", "long": "Kaffeebecher Cafissimo mini Pastell Edition, koralle Mit ihrem modernen Design und dem Materialspiel aus hochwertigem Qualit\u00e4tsporzellan und der soften Silikonbanderole in koralle bringen diese Kaffeebecher Farbakzente in Ihr Zuhause.    Dank dem w\u00e4rmeisolierenden Silikonring kommen diese Tassen ganz ohne Henkel aus.    Genie\u00dfen Sie unsere vielf\u00e4ltige Kapselauswahl in Ihrem neuen Kaffeebecher und finden Sie Ihre Lieblingssorte. Enjoy! Produktdetails:  F\u00fcllmenge ca. 250 ml   Randvoll ca. 340 ml  H\u00f6he: 98 mm   Durchmesser: 81 mm  Gewicht: 300 g  Sp\u00fclmaschinengeeignet  Mikrowellengeeignet bis max. 600W /1 min Aus Qualit\u00e4tsporzellan Mit softem, w\u00e4rmeisolierendem Silikonring 2 Becher in einem Set", "structured": "Kaffeebecher Cafissimo mini Pastell Edition, koralle Mit ihrem modernen Design und dem Materialspiel aus hochwertigem Qualit\u00e4tsporzellan und der soften Silikonbanderole in koralle bringen diese Kaffeebecher Farbakzente in Ihr Zuhause.\n\n\n\nDank dem w\u00e4rmeisolierenden Silikonring kommen diese Tassen ganz ohne Henkel aus.\n\n\n\nGenie\u00dfen Sie unsere vielf\u00e4ltige Kapselauswahl in Ihrem neuen Kaffeebecher und finden Sie Ihre Lieblingssorte. Enjoy! Produktdetails:\n F\u00fcllmenge ca. 250 ml \n\nRandvoll ca. 340 ml\n\nH\u00f6he: 98 mm \n\nDurchmesser: 81 mm\n\nGewicht: 300 g\n\nSp\u00fclmaschinengeeignet\n\nMikrowellengeeignet bis max. 600W /1 min\n\nMade in Heaven! Entdecken Sie die neue Cafissimo mini Pastell Edition.\n Lassen Sie sich verzaubern und entf\u00fchren in eine Welt voller Phantasie und genie\u00dfen Sie Ihren Kaffee aus der neuen Cafissimo mini und den dazu passenden Coffee-to-go-Becher. \n\n\n\nSetzen Sie mit der Cafissimo mini Pastell Edition sanfte Farbakzente. Zarte Pastellt\u00f6ne kombiniert mit stimmigen dunkleren Farben im Innengeh\u00e4use bringen Modernit\u00e4t in Ihre K\u00fcche. \n\n\n\nEnjoy!"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f29281d72b0ab854/xl-tasse-cafissimo-mini-pastell-edition-koralle.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f29281d72b0ab854/xl-tasse-cafissimo-mini-pastell-edition-koralle.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/e282bdd86b0df5/kaffeebecher-pastell-edition-koralle.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "6.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/caffe-crema-tassen-cafissimo-pastell-edition-koralle-p400130975.html?dim1=KF", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/caffe-crema-tassen-cafissimo-pastell-edition-koralle-p400130975.html?dim1=KF"}}, {"tcm_article_number": 365987, "product_id": 400126589, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96315, "ean": 4006083659872, "type": "generalArticle", "title": "2 W\u00e4schenetze", "size": null, "color": "Wei\u00df\nRei\u00dfverschluss gr\u00fcn", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97578, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Schonen empfindliche Textilien beim Waschen", "long": "2 W\u00e4schenetze Besonders schonend f\u00fcr Kleidung und Maschine: diese zwei W\u00e4schenetze sch\u00fctzen empfindliche Kleidungsst\u00fccke und sorgen daf\u00fcr, dass die Textilien trotz vieler W\u00e4schen lange gut aussehen. Sie kommen in zwei unterschiedlichen Gr\u00f6\u00dfen und sind besonders feinmaschig gefertigt. Au\u00dferdem ist der farbige Rei\u00dfverschluss mit einer Zipperabdeckung ausgestattet, die Waschmaschine und Textilien vor Besch\u00e4digungen sch\u00fctzt. Farbe: Wei\u00dfRei\u00dfverschluss gr\u00fcn Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gro\u00dfes Netz ca. 48 x 33 cmKleines Netz ca. 34 x 23 cm Schonen empfindliche Textilien beim Waschen|2 verschiedene Gr\u00f6\u00dfen|Besonders feinmaschig|Farbiger Rei\u00dfverschluss mit Zipperabdeckung \u2013 sch\u00fctzt W\u00e4sche und Waschmaschine vor Besch\u00e4digungen", "structured": "2 W\u00e4schenetze Besonders schonend f\u00fcr Kleidung und Maschine: diese zwei W\u00e4schenetze sch\u00fctzen empfindliche Kleidungsst\u00fccke und sorgen daf\u00fcr, dass die Textilien trotz vieler W\u00e4schen lange gut aussehen. Sie kommen in zwei unterschiedlichen Gr\u00f6\u00dfen und sind besonders feinmaschig gefertigt. Au\u00dferdem ist der farbige Rei\u00dfverschluss mit einer Zipperabdeckung ausgestattet, die Waschmaschine und Textilien vor Besch\u00e4digungen sch\u00fctzt. Farbe: Wei\u00dfRei\u00dfverschluss gr\u00fcn Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gro\u00dfes Netz ca. 48 x 33 cmKleines Netz ca. 34 x 23 cm Schonen empfindliche Textilien beim Waschen|2 verschiedene Gr\u00f6\u00dfen|Besonders feinmaschig|Farbiger Rei\u00dfverschluss mit Zipperabdeckung \u2013 sch\u00fctzt W\u00e4sche und Waschmaschine vor Besch\u00e4digungen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e6930aa4532b32/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e6930aa4532b32/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/526996ac6b0c7076/2-waeschenetze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5bfaf6ac6b0c7076/2-waeschenetze.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Bad", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Laundry Supplies", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Haushalt", "assortment3": "Kleiderpflege-Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Waschutensilien"}, "price": {"old_amount": "5.99", "amount": "5.84", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-waeschenetze-p400126589.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-waeschenetze-p400126589.html"}}, {"tcm_article_number": 365975, "product_id": 400126591, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96303, "ean": 4006083659759, "type": "generalArticle", "title": "Irisette\u00ae-Microfaser-Thermobett, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "100% Polyester (Microfaser)\nF\u00fcllung 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["PKz02", "PKz15", "PKz22", "PKz26", "PKz41", "mar192", "Sym397"], "project_number": 96931, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Bauschig weiche Polyesterhohlfaser-F\u00fcllung f\u00fcr optimale Luftzirkulation und Formstabilit\u00e4t", "long": "Irisette\u00ae-Microfaser-Thermobett, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe Diese Bettdecke mit einem Bezug aus Microfaser sorgt mit W\u00e4rmegrad 3 auch in k\u00fchleren N\u00e4chten f\u00fcr angenehme Temperaturen. Ihre bauschig weiche Polyesterhohlfaser-F\u00fcllung erm\u00f6glicht eine optimale Luftzirkulation und ist besonders formstabil. Die Thermo-Decke hat eine komfortable K\u00f6rperzonen-Steppung mit Rundum-Paspelierung und Pr\u00e4gung. Reinigen l\u00e4sst sich das Bettzeug in der Waschmaschine und trocknergeeignet ist es nat\u00fcrlich auch. Farbe: Wei\u00df Material: 100% Polyester (Microfaser)F\u00fcllung 100% Polyester Ma\u00dfe: \u00dcbergr\u00f6\u00dfe ca. 155 x 220 cm Gewicht: F\u00fcllgewicht ca. 1.005 g Bauschig weiche Polyesterhohlfaser-F\u00fcllung f\u00fcr optimale Luftzirkulation und Formstabilit\u00e4t|Irisette\u00ae \u2013 exklusiv entwickelt f\u00fcr Tchibo|Bezug aus Microfaser|Mit Rundum-Paspelierung und Pr\u00e4gung|Maschinenwaschbar und trocknergeeignet|Mit K\u00f6rperzonen-Steppung", "structured": "Irisette\u00ae-Microfaser-Thermobett, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe Diese Bettdecke mit einem Bezug aus Microfaser sorgt mit W\u00e4rmegrad 3 auch in k\u00fchleren N\u00e4chten f\u00fcr angenehme Temperaturen. Ihre bauschig weiche Polyesterhohlfaser-F\u00fcllung erm\u00f6glicht eine optimale Luftzirkulation und ist besonders formstabil. Die Thermo-Decke hat eine komfortable K\u00f6rperzonen-Steppung mit Rundum-Paspelierung und Pr\u00e4gung. Reinigen l\u00e4sst sich das Bettzeug in der Waschmaschine und trocknergeeignet ist es nat\u00fcrlich auch. Farbe: Wei\u00df Material: 100% Polyester (Microfaser)F\u00fcllung 100% Polyester Ma\u00dfe: \u00dcbergr\u00f6\u00dfe ca. 155 x 220 cm Gewicht: F\u00fcllgewicht ca. 1.005 g Bauschig weiche Polyesterhohlfaser-F\u00fcllung f\u00fcr optimale Luftzirkulation und Formstabilit\u00e4t|Irisette\u00ae \u2013 exklusiv entwickelt f\u00fcr Tchibo|Bezug aus Microfaser|Mit Rundum-Paspelierung und Pr\u00e4gung|Maschinenwaschbar und trocknergeeignet|Mit K\u00f6rperzonen-Steppung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD/e415f309cea32b30/irisette-microfaser-thermobett-uebergroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD/e415f309cea32b30/irisette-microfaser-thermobett-uebergroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1/eaf441d9cea32b30/irisette-microfaser-thermobett-uebergroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/433aa2bf04532c42/irisette-microfaser-thermobett-uebergroesse.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Blankets", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Inlays & Bettzubeh\u00f6r", "assortment4": "Bettinlay, Synthetik"}, "price": {"old_amount": "59.95", "amount": "49.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-06-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/irisette-microfaser-thermobett-uebergroesse-p400126591.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/irisette-microfaser-thermobett-uebergroesse-p400126591.html"}}, {"tcm_article_number": 365977, "product_id": 400126592, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96305, "ean": 4006083659773, "type": "generalArticle", "title": "Herren-Edelstahl-Funkarmbanduhr", "size": null, "color": "Geh\u00e4use und Band silberfarben\nZifferblatt blau mit wei\u00dfen und silberfarbenen Ziffern", "material": "Edelstahl und Mineralglas", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97535, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Automatische Zeiteinstellung und -umstellung auf Sommer- und Winterzeit", "long": "Herren-Edelstahl-Funkarmbanduhr Diese Herren-Armbanduhr im sportlich-legeren Design sorgt in jedem Fall daf\u00fcr, dass man seine Zeit nicht nur im Griff hat \u2013 sondern auch besonders gern im Blick. Die Uhr wird von einem zuverl\u00e4ssigen Quarzwerk mit Funkmodul angetrieben und stellt die Zeit automatisch von regul\u00e4rer Zeit auf Sommerzeit um. Zifferblatt und DigitalanzeigeDie Funkarmbanduhr hat in ihrem Zifferblatt mit zwei Ebenen eine zus\u00e4tzliche Digitalanzeige mit Uhrzeit, Datum, Wochentag und Kalenderwoche, auch die Stoppuhrfunktion ist hier integriert. Gesch\u00fctzt wird das Ganze von kratzfestem Mineralglas und das Armband aus matt geb\u00fcrstetem Edelstahl mit Sicherheitsfaltschlie\u00dfe l\u00e4sst sich individuell k\u00fcrzen. Farbe: Geh\u00e4use und Band silberfarbenZifferblatt blau mit wei\u00dfen und silberfarbenen Ziffern Material: Edelstahl und Mineralglas Ma\u00dfe: Geh\u00e4use \u00d8 ca. 44,5 mm, H\u00f6he ca. 1 cmArmband L\u00e4nge ca. 23 cm, Breite ca. 2 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bandk\u00fcrzungswerkzeug und Bedienungsanleitung Technische Details: Funkarmbanduhr empf\u00e4ngt das Zeitsignal DCF77. Mit analoger Zeitanzeige und digitalem Display. Anzeige der Zeit, Stoppuhr und Datum. Mit einer Tagesanzeige in Deutsch.  Gebrauchsanweisung: Wasserdicht bis 5 Bar Automatische Zeiteinstellung und -umstellung auf Sommer- und Winterzeit|Quarzwerk mit Funkmodul|Digitalanzeige f\u00fcr Uhrzeit, Datum, Wochentag und Kalenderwoche sowie Stoppuhrfunktion|Kratzfestes Mineralglas|Matt geb\u00fcrstetes Edelstahl-Armband mit Sicherheitsfaltschlie\u00dfe, individuell k\u00fcrzbar", "structured": "Herren-Edelstahl-Funkarmbanduhr Diese Herren-Armbanduhr im sportlich-legeren Design sorgt in jedem Fall daf\u00fcr, dass man seine Zeit nicht nur im Griff hat \u2013 sondern auch besonders gern im Blick. Die Uhr wird von einem zuverl\u00e4ssigen Quarzwerk mit Funkmodul angetrieben und stellt die Zeit automatisch von regul\u00e4rer Zeit auf Sommerzeit um. Zifferblatt und DigitalanzeigeDie Funkarmbanduhr hat in ihrem Zifferblatt mit zwei Ebenen eine zus\u00e4tzliche Digitalanzeige mit Uhrzeit, Datum, Wochentag und Kalenderwoche, auch die Stoppuhrfunktion ist hier integriert. Gesch\u00fctzt wird das Ganze von kratzfestem Mineralglas und das Armband aus matt geb\u00fcrstetem Edelstahl mit Sicherheitsfaltschlie\u00dfe l\u00e4sst sich individuell k\u00fcrzen. Farbe: Geh\u00e4use und Band silberfarbenZifferblatt blau mit wei\u00dfen und silberfarbenen Ziffern Material: Edelstahl und Mineralglas Ma\u00dfe: Geh\u00e4use \u00d8 ca. 44,5 mm, H\u00f6he ca. 1 cmArmband L\u00e4nge ca. 23 cm, Breite ca. 2 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bandk\u00fcrzungswerkzeug und Bedienungsanleitung Technische Details: Funkarmbanduhr empf\u00e4ngt das Zeitsignal DCF77. Mit analoger Zeitanzeige und digitalem Display. Anzeige der Zeit, Stoppuhr und Datum. Mit einer Tagesanzeige in Deutsch.  Gebrauchsanweisung: Wasserdicht bis 5 Bar Automatische Zeiteinstellung und -umstellung auf Sommer- und Winterzeit|Quarzwerk mit Funkmodul|Digitalanzeige f\u00fcr Uhrzeit, Datum, Wochentag und Kalenderwoche sowie Stoppuhrfunktion|Kratzfestes Mineralglas|Matt geb\u00fcrstetes Edelstahl-Armband mit Sicherheitsfaltschlie\u00dfe, individuell k\u00fcrzbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4335f8469dcc7c42/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4335f8469dcc7c42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/433aa9f69dcc7c42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4aa6947aa45c7c42/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Herren-Uhren", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Watches", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Uhren", "assortment3": "He. Uhren", "assortment4": "He. Uhren, Funk"}, "price": {"old_amount": "59.95", "amount": "58.44", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/herren-edelstahl-funkarmbanduhr-p400126592.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/herren-edelstahl-funkarmbanduhr-p400126592.html"}}, {"tcm_article_number": 365976, "product_id": 400126614, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96304, "ean": 4006083659766, "type": "generalArticle", "title": "Multifunktionale Herren-Armbanduhr", "size": null, "color": "Geh\u00e4use silberfarben\nArmband braun\nZifferblatt schwarz mit silberfarbenen Ziffern\nLumineszierende Einlage beige", "material": "Edelstahl und Mineralglas\nArmband chromfrei gegerbtes Leder", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97534, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Quarzwerk mit Stunden-, Minuten-, Sekunden- und Datumsanzeige", "long": "Multifunktionale Herren-Armbanduhr Mit der richtigen Uhr hat man seine Zeit fast automatisch besser im Blick \u2013 so wie mit dieser Herren-Armbanduhr. Das Quarzwerk zeigt zuverl\u00e4ssig Stunden, Minuten, Sekunden und das Datum an, das Zifferblatt mit seinen beiden lumineszierenden Zeigern und Stundenindizes ist durch kratzfestes Mineralglas gesch\u00fctzt.Klassisch-legerer LookDie Uhr hat ein Armband aus chromfrei gegerbtem Leder, Geh\u00e4use, Krone und Schlie\u00dfe sind aus Edelstahl gefertigt. Das verleiht der Uhr einen klassisch-legeren Look, mit dem sie zum Freizeit-Outfit ebenso passt wie zum Business-Anzug. Farbe: Geh\u00e4use silberfarbenArmband braunZifferblatt schwarz mit silberfarbenen ZiffernLumineszierende Einlage beige Material: Edelstahl und MineralglasArmband chromfrei gegerbtes Leder Ma\u00dfe: Geh\u00e4use \u00d8 ca. 42 mm, H\u00f6he ca. 1 cmArmband Breite ca. 2 cm, L\u00e4nge ca. 23 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Batterie SR626SW und Bedienungsanleitung Technische Details: Quarzwerk mit Stunden-, Minuten-, Sekunden- und Datumsanzeige Gebrauchsanweisung: Wasserdicht bis 5 Bar Quarzwerk mit Stunden-, Minuten-, Sekunden- und Datumsanzeige|Geh\u00e4use, Krone und Schlie\u00dfe aus Edelstahl|Chromfrei gegerbtes Lederarmband|2 lumineszierende Zeiger und Stundenindizes|Kratzfestes Mineralglas", "structured": "Multifunktionale Herren-Armbanduhr Mit der richtigen Uhr hat man seine Zeit fast automatisch besser im Blick \u2013 so wie mit dieser Herren-Armbanduhr. Das Quarzwerk zeigt zuverl\u00e4ssig Stunden, Minuten, Sekunden und das Datum an, das Zifferblatt mit seinen beiden lumineszierenden Zeigern und Stundenindizes ist durch kratzfestes Mineralglas gesch\u00fctzt.Klassisch-legerer LookDie Uhr hat ein Armband aus chromfrei gegerbtem Leder, Geh\u00e4use, Krone und Schlie\u00dfe sind aus Edelstahl gefertigt. Das verleiht der Uhr einen klassisch-legeren Look, mit dem sie zum Freizeit-Outfit ebenso passt wie zum Business-Anzug. Farbe: Geh\u00e4use silberfarbenArmband braunZifferblatt schwarz mit silberfarbenen ZiffernLumineszierende Einlage beige Material: Edelstahl und MineralglasArmband chromfrei gegerbtes Leder Ma\u00dfe: Geh\u00e4use \u00d8 ca. 42 mm, H\u00f6he ca. 1 cmArmband Breite ca. 2 cm, L\u00e4nge ca. 23 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Batterie SR626SW und Bedienungsanleitung Technische Details: Quarzwerk mit Stunden-, Minuten-, Sekunden- und Datumsanzeige Gebrauchsanweisung: Wasserdicht bis 5 Bar Quarzwerk mit Stunden-, Minuten-, Sekunden- und Datumsanzeige|Geh\u00e4use, Krone und Schlie\u00dfe aus Edelstahl|Chromfrei gegerbtes Lederarmband|2 lumineszierende Zeiger und Stundenindizes|Kratzfestes Mineralglas GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b1337172eac7c42/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b1337172eac7c42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/41e053072eac7c42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4b1696a72eac7c42/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Herren-Uhren", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Watches", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Uhren", "assortment3": "He. Uhren", "assortment4": "He. Uhren, Funk"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/multifunktionale-herren-armbanduhr-p400126614.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/multifunktionale-herren-armbanduhr-p400126614.html"}}, {"tcm_article_number": 365995, "product_id": 400126615, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96323, "ean": 4006083659957, "type": "generalArticle", "title": "2-in-1-Sp\u00fclb\u00fcrste mit auswechselbarem B\u00fcrstenkopf", "size": null, "color": "Grau-gelb-gr\u00fcn", "material": "Griff 50% Polypropylen (PP), 50% Polypropylen (PP) (recycelt)\nBorsten 100% Polypropylen (PP)\nSoftgrip Thermoplastischer 100% Gummi (TPR)\nKlammern Edelstahl\nAufh\u00e4ngekordel Polyester\nDichtring 100% Silikon (SI)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97595, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "2 Nutzungsm\u00f6glichkeiten: mit Griff als Sp\u00fclb\u00fcrste, ohne Griff als Topf- und Pfannenb\u00fcrste", "long": "2-in-1-Sp\u00fclb\u00fcrste mit auswechselbarem B\u00fcrstenkopf Wenn jemand vor dem Sp\u00fclen mitdenkt, ist das fast so gut, als w\u00fcrde er beim Sp\u00fclen helfen. So wie bei dieser 2-in-1-Sp\u00fclhilfe, die man ebenso als klassische Sp\u00fclb\u00fcrste nutzen kann wie ohne Griff als Handb\u00fcrste zum kraftvollen Reinigen von T\u00f6pfen und Pfannen. Der Kopf ist dank Schraubverschluss im Handumdrehen abgenommen \u2013 aber damit das nicht w\u00e4hrend des Sp\u00fclens passieren muss, ist auch gleich ein zweiter, andersfarbiger Kopf dabei. So k\u00f6nnen beide K\u00f6pfe f\u00fcr ein besonders hygienisches Sp\u00fclen in verschiedenen Bereichen zum Einsatz kommen.Robuste KunststoffborstenBeide K\u00f6pfe sind mit ihren robusten Kunststoffborsten eine echte Hilfe beim Sp\u00fclen und der ergonomisch geformte Griff liegt mit seinem rutschhemmenden Softgrip besonders gut in der Hand. Die Sp\u00fclb\u00fcrste l\u00e4sst sich aufh\u00e4ngen, damit man sie immer griffbereit hat. Farbe: Grau-gelb-gr\u00fcn Material: Griff 50% Polypropylen (PP), 50% Polypropylen (PP) (recycelt)Borsten 100% Polypropylen (PP)Softgrip Thermoplastischer 100% Gummi (TPR)Klammern EdelstahlAufh\u00e4ngekordel PolyesterDichtring 100% Silikon (SI) Ma\u00dfe: L\u00e4nge ca. 22 cmB\u00fcrste \u00d8 ca. 5,5 cm, H\u00f6he ca. 7 cm 2 Nutzungsm\u00f6glichkeiten: mit Griff als Sp\u00fclb\u00fcrste, ohne Griff als Topf- und Pfannenb\u00fcrste|Mit recyceltem Kunststoffanteil|B\u00fcrstenkopf ohne Griff: besonders handlich f\u00fcr eine kraftvolle Reinigung|Inkl. 2. B\u00fcrstenkopf|B\u00fcrstenk\u00f6pfe je nach Einsatzart austauschbar und farblich unterscheidbar", "structured": "2-in-1-Sp\u00fclb\u00fcrste mit auswechselbarem B\u00fcrstenkopf Wenn jemand vor dem Sp\u00fclen mitdenkt, ist das fast so gut, als w\u00fcrde er beim Sp\u00fclen helfen. So wie bei dieser 2-in-1-Sp\u00fclhilfe, die man ebenso als klassische Sp\u00fclb\u00fcrste nutzen kann wie ohne Griff als Handb\u00fcrste zum kraftvollen Reinigen von T\u00f6pfen und Pfannen. Der Kopf ist dank Schraubverschluss im Handumdrehen abgenommen \u2013 aber damit das nicht w\u00e4hrend des Sp\u00fclens passieren muss, ist auch gleich ein zweiter, andersfarbiger Kopf dabei. So k\u00f6nnen beide K\u00f6pfe f\u00fcr ein besonders hygienisches Sp\u00fclen in verschiedenen Bereichen zum Einsatz kommen.Robuste KunststoffborstenBeide K\u00f6pfe sind mit ihren robusten Kunststoffborsten eine echte Hilfe beim Sp\u00fclen und der ergonomisch geformte Griff liegt mit seinem rutschhemmenden Softgrip besonders gut in der Hand. Die Sp\u00fclb\u00fcrste l\u00e4sst sich aufh\u00e4ngen, damit man sie immer griffbereit hat. Farbe: Grau-gelb-gr\u00fcn Material: Griff 50% Polypropylen (PP), 50% Polypropylen (PP) (recycelt)Borsten 100% Polypropylen (PP)Softgrip Thermoplastischer 100% Gummi (TPR)Klammern EdelstahlAufh\u00e4ngekordel PolyesterDichtring 100% Silikon (SI) Ma\u00dfe: L\u00e4nge ca. 22 cmB\u00fcrste \u00d8 ca. 5,5 cm, H\u00f6he ca. 7 cm 2 Nutzungsm\u00f6glichkeiten: mit Griff als Sp\u00fclb\u00fcrste, ohne Griff als Topf- und Pfannenb\u00fcrste|Mit recyceltem Kunststoffanteil|B\u00fcrstenkopf ohne Griff: besonders handlich f\u00fcr eine kraftvolle Reinigung|Inkl. 2. B\u00fcrstenkopf|B\u00fcrstenk\u00f6pfe je nach Einsatzart austauschbar und farblich unterscheidbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e285c9c9ddcb32/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e285c9c9ddcb32/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/1fd871ebb09db35/2-in-1-spuelbuerste-mit-auswechselbarem-buerstenkopf.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5eaf71ebb09db35/2-in-1-spuelbuerste-mit-auswechselbarem-buerstenkopf.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45faa479c9ddcb32/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Reinigen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Household Cleaning Supplies", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Haushalt", "assortment3": "Reinigungshilfen", "assortment4": "Sp\u00fclutensilien"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-in-1-spuelbuerste-mit-auswechselbarem-buerstenkopf-p400126615.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-in-1-spuelbuerste-mit-auswechselbarem-buerstenkopf-p400126615.html"}}, {"tcm_article_number": 365983, "product_id": 400126619, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96311, "ean": 4006083659834, "type": "generalArticle", "title": "irisette\u00ae-Gel-Nackenst\u00fctzkissen", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Grundware 61% Polyester, 39% Viskose\nSeiten 100% Polyester\nKern 100% Polyurethan (PU)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["PKz02", "PKz15", "PKz22", "PKz26", "PKz41", "mar192"], "project_number": 97541, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Unterst\u00fctzt eine anatomisch korrekte Liegeposition und kann zur Entlastung der Nackenmuskulatur beitragen", "long": "irisette\u00ae-Gel-Nackenst\u00fctzkissen Entspannt in den Tag starten \u2013 und zwar im wahrsten Sinne des Wortes: Dieses Gel-Nackenst\u00fctzkissen unterst\u00fctzt die nat\u00fcrliche Liegeposition, wie sie der individuellen Anatomie entspricht, und sie kann zur Entlastung der Nackenmuskulatur beitragen. Der viskoelastische Schaumstoffkern sorgt dabei im Schlaf f\u00fcr eine optimale Druckentlastung.  Farbe: Wei\u00df Material: Grundware 61% Polyester, 39% ViskoseSeiten 100% PolyesterKern 100% Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 60 x 12 x 30 cm Unterst\u00fctzt eine anatomisch korrekte Liegeposition und kann zur Entlastung der Nackenmuskulatur beitragen|Viskoelastischer Schaumstoffkern f\u00fcr eine optimale Druckentlastung|H\u00f6henregulierbar durch herausnehmbare Einlage|irisette\u00ae \u2013 exklusiv entwickelt f\u00fcr Tchibo", "structured": "irisette\u00ae-Gel-Nackenst\u00fctzkissen Entspannt in den Tag starten \u2013 und zwar im wahrsten Sinne des Wortes: Dieses Gel-Nackenst\u00fctzkissen unterst\u00fctzt die nat\u00fcrliche Liegeposition, wie sie der individuellen Anatomie entspricht, und sie kann zur Entlastung der Nackenmuskulatur beitragen. Der viskoelastische Schaumstoffkern sorgt dabei im Schlaf f\u00fcr eine optimale Druckentlastung.  Farbe: Wei\u00df Material: Grundware 61% Polyester, 39% ViskoseSeiten 100% PolyesterKern 100% Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 60 x 12 x 30 cm Unterst\u00fctzt eine anatomisch korrekte Liegeposition und kann zur Entlastung der Nackenmuskulatur beitragen|Viskoelastischer Schaumstoffkern f\u00fcr eine optimale Druckentlastung|H\u00f6henregulierbar durch herausnehmbare Einlage|irisette\u00ae \u2013 exklusiv entwickelt f\u00fcr Tchibo"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa4447f04529c42/irisette-gel-nackenstuetzkissen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa4447f04529c42/irisette-gel-nackenstuetzkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/433aa9fdd4529c42/irisette-gel-nackenstuetzkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4050547f04529c42/irisette-gel-nackenstuetzkissen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Pillows", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Funktionskissen", "assortment4": "Sonst. Kissen"}, "price": {"old_amount": "59.95", "amount": "38.02", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/irisette-gel-nackenstuetzkissen-p400126619.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/irisette-gel-nackenstuetzkissen-p400126619.html"}}]