[{"tcm_article_number": 384799, "product_id": 400145095, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112561, "ean": 4006083847996, "type": "generalArticle", "title": "Rio Brands-Alu-Strandstuhl \u00bbLay Flat\u00ab", "size": null, "color": "Mehrfarbig", "material": "Gestell Aluminium\nSitzfl\u00e4che Polycotton\nArmlehne Hartholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103175, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "5-fach verstellbarer Strandstuhl mit Getr\u00e4nkehalter", "long": "Rio Brands-Alu-Strandstuhl \u00bbLay Flat\u00ab Am Strand, beim Camping und im Park macht der f\u00fcnffach verstellbare Rio Brands-Alu-Strandstuhl \u00bbLay Flat\u00ab die Erholung perfekt. Er ist mit einem Getr\u00e4nkehalter ausgestattet, hat ein rostfreies, leichtes Aluminiumgestell und tr\u00e4gt bis zu 120 Kilogramm. Sitzkomfort f\u00fcr \u00fcberallDer Stuhl ist mit wetterfestem, lichtbest\u00e4ndigem Polycotton bespannt und kann zum Beispiel f\u00fcr ein Schl\u00e4fchen in der Sonne in Liegeposition gebracht werden. Links und rechts hat der Campingstuhl Armlehnen aus Hartholz. Zum Transport im Auto oder f\u00fcr die Lagerung zu Hause kann er besonders platzsparend zusammengefaltet werden. Farbe: Mehrfarbig Material: Gestell AluminiumSitzfl\u00e4che PolycottonArmlehne Hartholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 78 x 63 x 75 cmZusammengeklappt ca. 78 x 63 x 23 cmSitzh\u00f6he ca. 22 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Getr\u00e4nkehalter Gewicht: Ca. 3 kg Tragkraft: Max. 250 kg Sonstige Hinweise: Lieferung in 1 Paketst\u00fcck per Paketdienst, frei HausInkl. KundenserviceGarantiegeber: 50NRTH GmbHHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: vollumf\u00e4nglich, ausgenommen von der Gew\u00e4hrleistung sind Sch\u00e4den, die auf nat\u00fcrlichen Verschlei\u00df oder auf unsachgem\u00e4\u00dfen Gebrauch zur\u00fcckzuf\u00fchren sindR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich 5-fach verstellbarer Strandstuhl mit Getr\u00e4nkehalter|Mit Armlehnen aus Hartholz|Mit wetterfestem und lichtbest\u00e4ndigem Polycotton|Rostfreies, leichtes Aluminiumgestell|Faltbar \u2013 ben\u00f6tigt wenig Stauraum im Auto oder zu Hause|Kann auch in Liegeposition gestellt werden", "structured": "Rio Brands-Alu-Strandstuhl \u00bbLay Flat\u00ab Am Strand, beim Camping und im Park macht der f\u00fcnffach verstellbare Rio Brands-Alu-Strandstuhl \u00bbLay Flat\u00ab die Erholung perfekt. Er ist mit einem Getr\u00e4nkehalter ausgestattet, hat ein rostfreies, leichtes Aluminiumgestell und tr\u00e4gt bis zu 120 Kilogramm. Sitzkomfort f\u00fcr \u00fcberallDer Stuhl ist mit wetterfestem, lichtbest\u00e4ndigem Polycotton bespannt und kann zum Beispiel f\u00fcr ein Schl\u00e4fchen in der Sonne in Liegeposition gebracht werden. Links und rechts hat der Campingstuhl Armlehnen aus Hartholz. Zum Transport im Auto oder f\u00fcr die Lagerung zu Hause kann er besonders platzsparend zusammengefaltet werden. Farbe: Mehrfarbig Material: Gestell AluminiumSitzfl\u00e4che PolycottonArmlehne Hartholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 78 x 63 x 75 cmZusammengeklappt ca. 78 x 63 x 23 cmSitzh\u00f6he ca. 22 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Getr\u00e4nkehalter Gewicht: Ca. 3 kg Tragkraft: Max. 250 kg Sonstige Hinweise: Lieferung in 1 Paketst\u00fcck per Paketdienst, frei HausInkl. KundenserviceGarantiegeber: 50NRTH GmbHHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: vollumf\u00e4nglich, ausgenommen von der Gew\u00e4hrleistung sind Sch\u00e4den, die auf nat\u00fcrlichen Verschlei\u00df oder auf unsachgem\u00e4\u00dfen Gebrauch zur\u00fcckzuf\u00fchren sindR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich 5-fach verstellbarer Strandstuhl mit Getr\u00e4nkehalter|Mit Armlehnen aus Hartholz|Mit wetterfestem und lichtbest\u00e4ndigem Polycotton|Rostfreies, leichtes Aluminiumgestell|Faltbar \u2013 ben\u00f6tigt wenig Stauraum im Auto oder zu Hause|Kann auch in Liegeposition gestellt werden"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/753445cc65eabe9a/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/753445cc65eabe9a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/7ca1e47c65eabe9a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/77e336aebdcab07a/rio-brands-alu-strandstuhl-lay-flat.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/8747247c69ddce9b/rio-brands-alu-strandstuhl-lay-flat.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/89a5f47c69ddce9b/rio-brands-alu-strandstuhl-lay-flat.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "49.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/rio-brands-alu-strandstuhl-lay-flat-p400145095.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/rio-brands-alu-strandstuhl-lay-flat-p400145095.html"}}, {"tcm_article_number": 384787, "product_id": 400145096, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112549, "ean": 4006083847873, "type": "generalArticle", "title": "Daybed-Tagesbett", "size": null, "color": "Bezug ros\u00e9farben\nF\u00fc\u00dfe Buche naturfarben", "material": "Bezug 100% Polyester\nF\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz, lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102715, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Liegesofa zum einfachen und schnellen Relaxen", "long": "Daybed-Tagesbett Die abgerundeten Kanten lassen dieses Daybed schon optisch weich und harmonisch wirken \u2013 und die bequeme Polsterung sowie der feine Strukturstoff best\u00e4tigen diesen Eindruck gerne. Das Liegesofa l\u00e4dt mit seiner Nackenrolle zum Beispiel im Wohnzimmer zum Relaxen ein, bietet sich aber auch wunderbar als Schlafgelegenheit f\u00fcr \u00dcbernachtungsg\u00e4ste an.Rundum bezogenDas Tagesbett ist rundum bezogen und kann dadurch auch frei im Raum stehen \u2013 verstecken muss es sich bestimmt nicht. Es hat F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz und durch sein elegantes und gleichzeitig schlichtes Design l\u00e4sst es sich wunderbar mit anderen M\u00f6beln kombinieren. Farbe: Bezug ros\u00e9farbenF\u00fc\u00dfe Buche naturfarben Material: Bezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 200 x 44 x 90 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Max. 130 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Liegesofa zum einfachen und schnellen Relaxen|Ideal auch als Schlafgelegenheit f\u00fcr G\u00e4ste|Inkl. Rollenkissen \u2013 dient als Nackenrolle|Mit feinem Strukturstoff bezogen|Frei im Raum stellbar", "structured": "Daybed-Tagesbett Die abgerundeten Kanten lassen dieses Daybed schon optisch weich und harmonisch wirken \u2013 und die bequeme Polsterung sowie der feine Strukturstoff best\u00e4tigen diesen Eindruck gerne. Das Liegesofa l\u00e4dt mit seiner Nackenrolle zum Beispiel im Wohnzimmer zum Relaxen ein, bietet sich aber auch wunderbar als Schlafgelegenheit f\u00fcr \u00dcbernachtungsg\u00e4ste an.Rundum bezogenDas Tagesbett ist rundum bezogen und kann dadurch auch frei im Raum stehen \u2013 verstecken muss es sich bestimmt nicht. Es hat F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz und durch sein elegantes und gleichzeitig schlichtes Design l\u00e4sst es sich wunderbar mit anderen M\u00f6beln kombinieren. Farbe: Bezug ros\u00e9farbenF\u00fc\u00dfe Buche naturfarben Material: Bezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 200 x 44 x 90 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Max. 130 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Liegesofa zum einfachen und schnellen Relaxen|Ideal auch als Schlafgelegenheit f\u00fcr G\u00e4ste|Inkl. Rollenkissen \u2013 dient als Nackenrolle|Mit feinem Strukturstoff bezogen|Frei im Raum stellbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac241719c86abb37/daybed-tagesbett.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac241719c86abb37/daybed-tagesbett.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/53db406aa45ea9e6/daybed-tagesbett.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/53d4106aa45ea9e6/daybed-tagesbett.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/53dc306aa45ea9e6/daybed-tagesbett.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5e5af9faa45ea9e6/daybed-tagesbett.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Sofa"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "449.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-13", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/daybed-tagesbett-p400145096.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/daybed-tagesbett-p400145096.html"}}, {"tcm_article_number": 384809, "product_id": 400145097, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112564, "ean": 4006083848092, "type": "generalArticle", "title": "Emaille-Kastenform", "size": null, "color": "Wei\u00df\nRand blau", "material": "Stahl, emailliert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103192, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus ofenfestem, 3-fach emailliertem Metall \u2013 f\u00fcr hohe Korrosionsbest\u00e4ndigkeit", "long": "Emaille-Kastenform S\u00fc\u00df oder herzhaft \u2013 in dieser Backform gelingen Kuchen genauso gut wie Brot oder andere Ofengerichte. Gefertigt aus dreifach emailliertem Metall, ist die Kastenform \u00e4u\u00dferst korrosionsbest\u00e4ndig und resistent gegen S\u00e4uren und Laugen. Das Material ist au\u00dferdem geschmacks- sowie geruchsneutral. Dank bakterien- und schmutzabweisender Emailleoberfl\u00e4che ist die Zubereitung in der Form besonders hygienisch. Damit man auch mit Topflappen gut zugreifen kann, hat die Kastenform einen Griffrand. Mit ihrem dekorativen Design passt die Emaille-Kastenform auch optisch in jede K\u00fcche. Farbe: Wei\u00dfRand blau Material: Stahl, emailliert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 32 x 7 x 13 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 3 Rezeptvorschl\u00e4gen und Gebrauchsanweisung Gewicht: Ca. 500 g F\u00fcllmenge: Ca. 2 l Aus ofenfestem, 3-fach emailliertem Metall \u2013 f\u00fcr hohe Korrosionsbest\u00e4ndigkeit|F\u00fcr die Zubereitung von s\u00fc\u00dfen und herzhaften Speisen wie Kuchen, Brot und anderen Ofengerichten|Mit Griffrand|Geschmacks- und geruchsneutral sowie s\u00e4uren- und laugenfest", "structured": "Emaille-Kastenform S\u00fc\u00df oder herzhaft \u2013 in dieser Backform gelingen Kuchen genauso gut wie Brot oder andere Ofengerichte. Gefertigt aus dreifach emailliertem Metall, ist die Kastenform \u00e4u\u00dferst korrosionsbest\u00e4ndig und resistent gegen S\u00e4uren und Laugen. Das Material ist au\u00dferdem geschmacks- sowie geruchsneutral. Dank bakterien- und schmutzabweisender Emailleoberfl\u00e4che ist die Zubereitung in der Form besonders hygienisch. Damit man auch mit Topflappen gut zugreifen kann, hat die Kastenform einen Griffrand. Mit ihrem dekorativen Design passt die Emaille-Kastenform auch optisch in jede K\u00fcche. Farbe: Wei\u00dfRand blau Material: Stahl, emailliert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 32 x 7 x 13 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 3 Rezeptvorschl\u00e4gen und Gebrauchsanweisung Gewicht: Ca. 500 g F\u00fcllmenge: Ca. 2 l Aus ofenfestem, 3-fach emailliertem Metall \u2013 f\u00fcr hohe Korrosionsbest\u00e4ndigkeit|F\u00fcr die Zubereitung von s\u00fc\u00dfen und herzhaften Speisen wie Kuchen, Brot und anderen Ofengerichten|Mit Griffrand|Geschmacks- und geruchsneutral sowie s\u00e4uren- und laugenfest"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9d884ddf1dcdf7/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9d884ddf1dcdf7/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a83c347f0f1dcdf7/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a838284ddf1dcdf7/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Backwaren", "assortment3": "Backzubeh\u00f6r", "assortment4": "Backform"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/emaille-kastenform-p400145097.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/emaille-kastenform-p400145097.html"}}, {"tcm_article_number": 384793, "product_id": 400145098, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112555, "ean": 4006083847934, "type": "generalArticle", "title": "Waschmaschinenschrank", "size": null, "color": "Korpus Eichendekor\nFronten wei\u00df\nGriffe Eiche naturfarben\nF\u00fc\u00dfe schwarz", "material": "Korpus Spanplatte\nGriffe Eichen-Massivholz\nF\u00fc\u00dfe Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103154, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie", "long": "Waschmaschinenschrank Mit diesem Waschmaschinenschrank aus unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie hat man alles, was man zum W\u00e4schewaschen braucht, immer griffbereit verstaut. Die Aussparung f\u00fcr die Maschine bietet dabei Platz f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Frontlader-Waschmaschinen oder Trockner.   Sichtgesch\u00fctzter StauraumDirekt daneben gibt es einen kleinen Schrank mit zwei F\u00e4chern und einem 3-fach h\u00f6henverstellbaren Einlegeboden sowie eine ger\u00e4umige Schublade mit kugelgelagerten Metallausz\u00fcgen f\u00fcr kleinere Accessoires wie Ma\u00dfbecher oder W\u00e4schenetze. Die Schrankt\u00fcr hat Klickscharniere und ist im Handumdrehen montiert. Die Griffe sind aus Eichen-Massivholz.Offener StauraumDar\u00fcber befindet sich eine Arbeitsfl\u00e4che, auf der sich zum Beispiel einzelne W\u00e4schest\u00fccke vorbehandeln lassen. In insgesamt sieben offenen F\u00e4chern findet zusammengelegte W\u00e4sche ebenso Platz wie Waschmittel, Weichsp\u00fcler und Co. Das langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und wurde hochwertig mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet. Leichte Bodenunebenheiten lassen sich mit den h\u00f6henverstellbaren F\u00fc\u00dfen ausgleichen. Farbe: Korpus EichendekorFronten wei\u00dfGriffe Eiche naturfarbenF\u00fc\u00dfe schwarz Material: Korpus SpanplatteGriffe Eichen-MassivholzF\u00fc\u00dfe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 103 x 185 x 60 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. h\u00f6henverstellbarer F\u00fc\u00dfe, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 70 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken  Ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie|Bietet Platz f\u00fcr alle markt\u00fcblichen Waschmaschinen und Trockner|Griffe aus Eichen-Massivholz|MADE IN GERMANY", "structured": "Waschmaschinenschrank Mit diesem Waschmaschinenschrank aus unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie hat man alles, was man zum W\u00e4schewaschen braucht, immer griffbereit verstaut. Die Aussparung f\u00fcr die Maschine bietet dabei Platz f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Frontlader-Waschmaschinen oder Trockner.   Sichtgesch\u00fctzter StauraumDirekt daneben gibt es einen kleinen Schrank mit zwei F\u00e4chern und einem 3-fach h\u00f6henverstellbaren Einlegeboden sowie eine ger\u00e4umige Schublade mit kugelgelagerten Metallausz\u00fcgen f\u00fcr kleinere Accessoires wie Ma\u00dfbecher oder W\u00e4schenetze. Die Schrankt\u00fcr hat Klickscharniere und ist im Handumdrehen montiert. Die Griffe sind aus Eichen-Massivholz.Offener StauraumDar\u00fcber befindet sich eine Arbeitsfl\u00e4che, auf der sich zum Beispiel einzelne W\u00e4schest\u00fccke vorbehandeln lassen. In insgesamt sieben offenen F\u00e4chern findet zusammengelegte W\u00e4sche ebenso Platz wie Waschmittel, Weichsp\u00fcler und Co. Das langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und wurde hochwertig mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet. Leichte Bodenunebenheiten lassen sich mit den h\u00f6henverstellbaren F\u00fc\u00dfen ausgleichen. Farbe: Korpus EichendekorFronten wei\u00dfGriffe Eiche naturfarbenF\u00fc\u00dfe schwarz Material: Korpus SpanplatteGriffe Eichen-MassivholzF\u00fc\u00dfe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 103 x 185 x 60 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. h\u00f6henverstellbarer F\u00fc\u00dfe, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 70 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken  Ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie|Bietet Platz f\u00fcr alle markt\u00fcblichen Waschmaschinen und Trockner|Griffe aus Eichen-Massivholz|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53d5a47b186b0c46/waschmaschinenschrank.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53d5a47b186b0c46/waschmaschinenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/53dc384aa86b0c46/waschmaschinenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5e5d847b186b0c46/waschmaschinenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5d3826ab186b0c46/waschmaschinenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/53d5a84aa86b0c46/waschmaschinenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/53dc347b186b0c46/waschmaschinenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/5fe416ab186b0c46/waschmaschinenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/5a4822bb186b0c46/waschmaschinenschrank.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Kitchen Cabinets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "K\u00fcchen-Haushaltsm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, K\u00fcche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "249.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/waschmaschinenschrank-p400145098.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/waschmaschinenschrank-p400145098.html"}}, {"tcm_article_number": 384795, "product_id": 400145099, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112557, "ean": 4006083847958, "type": "generalArticle", "title": "Gro\u00dfer Allzweckschrank", "size": null, "color": "Korpus wei\u00df und Eiche naturfarben\nF\u00fc\u00dfe und Griff Eiche naturfarben", "material": "Korpus Spanplatte\nF\u00fc\u00dfe und Griff Eichen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103157, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie", "long": "Gro\u00dfer Allzweckschrank Alles an seinem Platz: Mit diesem gro\u00dfz\u00fcgig bemessenen Allzweckschrank aus unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie hat man einen Ort, an dem wirklich alle Haushalts- und Putzaccessoires einen festen Platz finden \u2013 und das bei dennoch \u00fcberschaubarer Grundfl\u00e4che. So l\u00e4sst sich der Schrank auch bequem in einer Ecke der Waschk\u00fcche oder Kammer unterbringen.Jede Menge StauraumHinter einer gro\u00dfen T\u00fcr gibt es sichtgesch\u00fctzten Stauraum mit vier jeweils 5-fach verstellbaren Einlegeb\u00f6den und einem festen Ablageboden. Die T\u00fcr ist mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert und ihr Griff ist wie das Untergestell aus massivem Eichenholz. Das offene Seitenfass wiederum bietet weiteren Stauraum auf insgesamt sechs variablen, h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und wurde hochwertig mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet. Leichte Bodenunebenheiten lassen sich mit den h\u00f6henverstellbaren F\u00fc\u00dfen ausgleichen. Farbe: Korpus wei\u00df und Eiche naturfarbenF\u00fc\u00dfe und Griff Eiche naturfarben Material: Korpus SpanplatteF\u00fc\u00dfe und Griff Eichen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 65 x 185 x 50 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 66 kg Tragkraft: Einlegeb\u00f6den innen je max. 10 kg, au\u00dfen je max. 8 kg. Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie|Gro\u00dfe T\u00fcr mit Klickscharnieren \u2013 einfache Montage im Handumdrehen|Hinter der T\u00fcr 4 variable, 5-fach h\u00f6henverstellbare Einlegeb\u00f6den sowie 1 fester Ablageboden|MADE IN GERMANY", "structured": "Gro\u00dfer Allzweckschrank Alles an seinem Platz: Mit diesem gro\u00dfz\u00fcgig bemessenen Allzweckschrank aus unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie hat man einen Ort, an dem wirklich alle Haushalts- und Putzaccessoires einen festen Platz finden \u2013 und das bei dennoch \u00fcberschaubarer Grundfl\u00e4che. So l\u00e4sst sich der Schrank auch bequem in einer Ecke der Waschk\u00fcche oder Kammer unterbringen.Jede Menge StauraumHinter einer gro\u00dfen T\u00fcr gibt es sichtgesch\u00fctzten Stauraum mit vier jeweils 5-fach verstellbaren Einlegeb\u00f6den und einem festen Ablageboden. Die T\u00fcr ist mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert und ihr Griff ist wie das Untergestell aus massivem Eichenholz. Das offene Seitenfass wiederum bietet weiteren Stauraum auf insgesamt sechs variablen, h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und wurde hochwertig mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet. Leichte Bodenunebenheiten lassen sich mit den h\u00f6henverstellbaren F\u00fc\u00dfen ausgleichen. Farbe: Korpus wei\u00df und Eiche naturfarbenF\u00fc\u00dfe und Griff Eiche naturfarben Material: Korpus SpanplatteF\u00fc\u00dfe und Griff Eichen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 65 x 185 x 50 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 66 kg Tragkraft: Einlegeb\u00f6den innen je max. 10 kg, au\u00dfen je max. 8 kg. Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie|Gro\u00dfe T\u00fcr mit Klickscharnieren \u2013 einfache Montage im Handumdrehen|Hinter der T\u00fcr 4 variable, 5-fach h\u00f6henverstellbare Einlegeb\u00f6den sowie 1 fester Ablageboden|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53df5309c86b0c46/grosser-allzweckschrank.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53df5309c86b0c46/grosser-allzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5c899309c86b0c46/grosser-allzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5bf5a6a9c86b0c46/grosser-allzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5a4991d9c86b0c46/grosser-allzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5d3996a9c86b0c46/grosser-allzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5895a1d9c86b0c46/grosser-allzweckschrank.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Kitchen Cabinets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "K\u00fcchen-Haushaltsm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, K\u00fcche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "249.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/grosser-allzweckschrank-p400145099.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/grosser-allzweckschrank-p400145099.html"}}, {"tcm_article_number": 384797, "product_id": 400145100, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112559, "ean": 4006083847972, "type": "generalArticle", "title": "Mehrzweckschrank", "size": null, "color": "Wei\u00df\nGriffe und F\u00fc\u00dfe Eiche naturfarben", "material": "Spanplatte\nGriffe und F\u00fc\u00dfe Eichen-Massivholz\nK\u00f6rbe Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103170, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit 2 Frontt\u00fcren und 1 Seitent\u00fcr", "long": "Mehrzweckschrank Staubsauger, Besen oder B\u00fcgelbrett: In diesem Mehrzweckschrank finden sperrige Haushaltsger\u00e4te ebenso ihren festen Platz wie kleinere Accessoires oder Reinigungsmittel. Der Stauraum befindet sich hinter zwei Frontt\u00fcren und einer Seitent\u00fcr: Die linke Frontt\u00fcr ist auf der Innenseite mit vier Ablagek\u00f6rben ausgestattet, hinter der rechten gibt es f\u00fcnf Einlegeb\u00f6den zum Verstauen von Utensilien. Getrennt wird beides durch eine Mittelwand mit zwei zus\u00e4tzlichen Haken.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und wurde hochwertig mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet. Das Untergestell ist wie die Griffe und die F\u00fc\u00dfe aus massivem Eichenholz. Farbe: Wei\u00dfGriffe und F\u00fc\u00dfe Eiche naturfarben Material: SpanplatteGriffe und F\u00fc\u00dfe Eichen-MassivholzK\u00f6rbe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 69 x 185 x 52,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 66 kg Technische Details: Putzschrank mit 2 Frontt\u00fcren und 1 seitlichen T\u00fcrDurch die seitliche T\u00fcr kann ein B\u00fcgelbrett oder eine W\u00e4schestange eingeschoben werden5 Einlegeb\u00f6den hinter der rechten Frontt\u00fcr \u2013 durchg\u00e4ngige Lochreihe auf Dornbodentr\u00e4gernMittelwand mit 2 Haken4 K\u00f6rbe auf der Innenseite der linken T\u00fcr \u2013 jeweils mit 4 Schrauben an vorgestochenen Positionen zu befestigenAlle Fronten mit je einem Griffknopf5 Kunststoff-F\u00fc\u00dfe, H\u00f6he ca. 6 cmT\u00fcren mit aufgeklebten RahmenprofilenF\u00fcr flache F\u00e4cher, in denen eine Montage mit einem Schraubendreher \u00fcblicher L\u00e4nge nicht m\u00f6glich ist, muss ein Inbusschl\u00fcssel beigelegt werdenAlle Beschl\u00e4ge (z.B. F\u00fc\u00dfe, Scharniere etc.) mittels Bohrungen positioniertKorpus kann nicht links wie rechts aufgebaut werden Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Mit 2 Frontt\u00fcren und 1 Seitent\u00fcr|Seitent\u00fcr f\u00fcr B\u00fcgelbrett und andere gro\u00dfe Gegenst\u00e4nde|5 Einlegeb\u00f6den hinter der rechten T\u00fcr|MADE IN GERMANY", "structured": "Mehrzweckschrank Staubsauger, Besen oder B\u00fcgelbrett: In diesem Mehrzweckschrank finden sperrige Haushaltsger\u00e4te ebenso ihren festen Platz wie kleinere Accessoires oder Reinigungsmittel. Der Stauraum befindet sich hinter zwei Frontt\u00fcren und einer Seitent\u00fcr: Die linke Frontt\u00fcr ist auf der Innenseite mit vier Ablagek\u00f6rben ausgestattet, hinter der rechten gibt es f\u00fcnf Einlegeb\u00f6den zum Verstauen von Utensilien. Getrennt wird beides durch eine Mittelwand mit zwei zus\u00e4tzlichen Haken.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und wurde hochwertig mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet. Das Untergestell ist wie die Griffe und die F\u00fc\u00dfe aus massivem Eichenholz. Farbe: Wei\u00dfGriffe und F\u00fc\u00dfe Eiche naturfarben Material: SpanplatteGriffe und F\u00fc\u00dfe Eichen-MassivholzK\u00f6rbe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 69 x 185 x 52,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 66 kg Technische Details: Putzschrank mit 2 Frontt\u00fcren und 1 seitlichen T\u00fcrDurch die seitliche T\u00fcr kann ein B\u00fcgelbrett oder eine W\u00e4schestange eingeschoben werden5 Einlegeb\u00f6den hinter der rechten Frontt\u00fcr \u2013 durchg\u00e4ngige Lochreihe auf Dornbodentr\u00e4gernMittelwand mit 2 Haken4 K\u00f6rbe auf der Innenseite der linken T\u00fcr \u2013 jeweils mit 4 Schrauben an vorgestochenen Positionen zu befestigenAlle Fronten mit je einem Griffknopf5 Kunststoff-F\u00fc\u00dfe, H\u00f6he ca. 6 cmT\u00fcren mit aufgeklebten RahmenprofilenF\u00fcr flache F\u00e4cher, in denen eine Montage mit einem Schraubendreher \u00fcblicher L\u00e4nge nicht m\u00f6glich ist, muss ein Inbusschl\u00fcssel beigelegt werdenAlle Beschl\u00e4ge (z.B. F\u00fc\u00dfe, Scharniere etc.) mittels Bohrungen positioniertKorpus kann nicht links wie rechts aufgebaut werden Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Mit 2 Frontt\u00fcren und 1 Seitent\u00fcr|Seitent\u00fcr f\u00fcr B\u00fcgelbrett und andere gro\u00dfe Gegenst\u00e4nde|5 Einlegeb\u00f6den hinter der rechten T\u00fcr|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5899947aa86b0c46/mehrzweckschrank.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5899947aa86b0c46/mehrzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5bfaf5caa86b0c46/mehrzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/526c31d699db0c46/mehrzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5e55a2bc6f19d9e6/mehrzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5a4f52bc6f19d9e6/mehrzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5d3af47aa86b0c46/mehrzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/5c8825caa86b0c46/mehrzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/5bf9930699db0c46/mehrzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/589af9f699db0c46/mehrzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/589ee5caa86b0c46/mehrzweckschrank.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Kitchen Cabinets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "K\u00fcchen-Haushaltsm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, K\u00fcche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "299.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-03-18", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/mehrzweckschrank-p400145100.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/mehrzweckschrank-p400145100.html"}}, {"tcm_article_number": 384384, "product_id": 400145102, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112016, "ean": 4006083843844, "type": "generalArticle", "title": "Kommodenturm", "size": null, "color": "Korpus, Stollen und Rahmen wei\u00df\nGriffe matt silberfarben", "material": "Korpus melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nStollen und Rahmen mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)\nGriffe Metall, eloxiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100704, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Modernes, zeitloses Design", "long": "Kommodenturm Zeitloses Design kommt nie aus der Mode. Deshalb passt dieser Kommodenturm mit seinen klaren Linien und der klassischen Stollenbauweise auch zu fast jedem Einrichtungsstil in der Wohnung, im B\u00fcro oder im Arbeitszimmer. Stauraum auf 3 Ebenen Der Schrank bietet auf drei Ebenen drei Stauraumvarianten. Unten hat er wie jede Kommode eine ger\u00e4umige, leichtg\u00e4ngige Schublade, die sich komplett ausziehen l\u00e4sst. Dar\u00fcber findet sich hinter einer T\u00fcr ein variabel einsetzbarer Einlegeboden und die dritte Etage ist ein offenes Fach.Made in GermanyDas M\u00f6belst\u00fcck ist made in Germany und kann fest an der Wand moniert werden. Die T\u00fcr ist mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert und l\u00e4sst sich wie die Schublade dank Softd\u00e4mpfung ger\u00e4uschlos schlie\u00dfen. Die Bodenschoner sorgen daf\u00fcr, dass man den Turm auch auf empfindlichen B\u00f6den bedenkenlos platzieren kann. Farbe: Korpus, Stollen und Rahmen wei\u00dfGriffe matt silberfarben Material: Korpus melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteStollen und Rahmen mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)Griffe Metall, eloxiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 60 x 118 x 42,3 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 20 kg Schubkasten und B\u00f6den max. je 8 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Modernes, zeitloses Design|Stauraum auf 3 Ebenen mit 1 offenen Fach oben|T\u00fcr mit 1 variabel versetzbaren Einlegeboden |Schublade mit Vollauszug|T\u00fcr mit praktischen Klickscharnieren f\u00fcr eine einfache Montage |MADE IN GERMANY", "structured": "Kommodenturm Zeitloses Design kommt nie aus der Mode. Deshalb passt dieser Kommodenturm mit seinen klaren Linien und der klassischen Stollenbauweise auch zu fast jedem Einrichtungsstil in der Wohnung, im B\u00fcro oder im Arbeitszimmer. Stauraum auf 3 Ebenen Der Schrank bietet auf drei Ebenen drei Stauraumvarianten. Unten hat er wie jede Kommode eine ger\u00e4umige, leichtg\u00e4ngige Schublade, die sich komplett ausziehen l\u00e4sst. Dar\u00fcber findet sich hinter einer T\u00fcr ein variabel einsetzbarer Einlegeboden und die dritte Etage ist ein offenes Fach.Made in GermanyDas M\u00f6belst\u00fcck ist made in Germany und kann fest an der Wand moniert werden. Die T\u00fcr ist mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert und l\u00e4sst sich wie die Schublade dank Softd\u00e4mpfung ger\u00e4uschlos schlie\u00dfen. Die Bodenschoner sorgen daf\u00fcr, dass man den Turm auch auf empfindlichen B\u00f6den bedenkenlos platzieren kann. Farbe: Korpus, Stollen und Rahmen wei\u00dfGriffe matt silberfarben Material: Korpus melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteStollen und Rahmen mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)Griffe Metall, eloxiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 60 x 118 x 42,3 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 20 kg Schubkasten und B\u00f6den max. je 8 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Modernes, zeitloses Design|Stauraum auf 3 Ebenen mit 1 offenen Fach oben|T\u00fcr mit 1 variabel versetzbaren Einlegeboden |Schublade mit Vollauszug|T\u00fcr mit praktischen Klickscharnieren f\u00fcr eine einfache Montage |MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/82eaa1deb9dc785b/kommodenturm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/82eaa1deb9dc785b/kommodenturm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/73af1dddabc7a85/kommodenturm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/73f506ddabc7a85/kommodenturm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5e8206ddabc7a85/kommodenturm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/738206ddabc7a85/kommodenturm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Dressers", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Kommode, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "199.00", "amount": "96.50", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kommodenturm-p400145102.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kommodenturm-p400145102.html"}}, {"tcm_article_number": 384655, "product_id": 400145103, "webshop_product_id": 400152420, "td_order_number": 112347, "ean": 4006083846555, "type": "generalArticle", "title": "Metall-Lowboard mit 2 Klappf\u00e4chern", "size": null, "color": "Fl\u00e4chen matt schwarz\nGestell chromfarben", "material": "Gestell Stahl, verchromt\nRegalw\u00e4nde, -b\u00f6den und -klappen Stahl, pulverbeschichtet\nGriffe Metall, verchromt\nRegalf\u00fc\u00dfe Kunststoff\nVerbindungsteile Kunststoff, verchromt", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100561, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Metall-M\u00f6bel-Serie", "long": "Metall-Lowboard mit 2 Klappf\u00e4chern Unsere edle Metall-M\u00f6bel-Serie bietet vielf\u00e4ltige Stauraum-L\u00f6sungen f\u00fcr jeden Bedarf. Und jedes einzelne St\u00fcck ist dabei ein optisches Highlight im zeitlosen Design. Ideal f\u00fcr das B\u00fcro \u2013 dieses Lowboard macht aber auch im Wohnzimmer eine gute Figur, zum Beispiel als TV-M\u00f6bel.2 Klappf\u00e4cher, 2 offene AblagenDas stylische Lowboard der Serie hat ein verchromtes Metallgestell und bietet in zwei unteren Klappf\u00e4chern sowie den dar\u00fcber liegenden offenen Ablagen viel Platz. Beide Klappen haben Metallgriffe und hochwertige Metall-Scherenscharniere. Die Ablagefl\u00e4chen haben genau die richtige Gr\u00f6\u00dfe f\u00fcr Receiver, Verst\u00e4rker & Co.F\u00fc\u00dfe h\u00f6henverstellbarDas Lowboard hat stilvolle Oberfl\u00e4chen mit hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Pulverbeschichtung und die h\u00f6henverstellbaren Kunststofff\u00fc\u00dfe sorgen auch bei leichten Unebenheiten f\u00fcr einen festen Stand. Farbe: Fl\u00e4chen matt schwarzGestell chromfarben Material: Gestell Stahl, verchromtRegalw\u00e4nde, -b\u00f6den und -klappen Stahl, pulverbeschichtetGriffe Metall, verchromtRegalf\u00fc\u00dfe KunststoffVerbindungsteile Kunststoff, verchromt Ma\u00dfe: B x H x T ca. 152 x 63,5 x 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: B\u00f6den je max. 40 kgKlappen je max. 5 kg Technische Details: Regalf\u00fc\u00dfe sind h\u00f6henverstellbar Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken  Ein Element unserer Metall-M\u00f6bel-Serie|Verchromtes Metallgestell|2 Klappen mit je 2 hochwertigen Metall-Scherenscharnieren|Zus\u00e4tzlich mit 2 offenen Ablagef\u00e4chern \u2013 ideal f\u00fcr Receiver etc. |Kunststofff\u00fc\u00dfe h\u00f6henverstellbar f\u00fcr einen festen Stand auch auf unebenen Fl\u00e4chen", "structured": "Metall-Lowboard mit 2 Klappf\u00e4chern Unsere edle Metall-M\u00f6bel-Serie bietet vielf\u00e4ltige Stauraum-L\u00f6sungen f\u00fcr jeden Bedarf. Und jedes einzelne St\u00fcck ist dabei ein optisches Highlight im zeitlosen Design. Ideal f\u00fcr das B\u00fcro \u2013 dieses Lowboard macht aber auch im Wohnzimmer eine gute Figur, zum Beispiel als TV-M\u00f6bel.2 Klappf\u00e4cher, 2 offene AblagenDas stylische Lowboard der Serie hat ein verchromtes Metallgestell und bietet in zwei unteren Klappf\u00e4chern sowie den dar\u00fcber liegenden offenen Ablagen viel Platz. Beide Klappen haben Metallgriffe und hochwertige Metall-Scherenscharniere. Die Ablagefl\u00e4chen haben genau die richtige Gr\u00f6\u00dfe f\u00fcr Receiver, Verst\u00e4rker & Co.F\u00fc\u00dfe h\u00f6henverstellbarDas Lowboard hat stilvolle Oberfl\u00e4chen mit hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Pulverbeschichtung und die h\u00f6henverstellbaren Kunststofff\u00fc\u00dfe sorgen auch bei leichten Unebenheiten f\u00fcr einen festen Stand. Farbe: Fl\u00e4chen matt schwarzGestell chromfarben Material: Gestell Stahl, verchromtRegalw\u00e4nde, -b\u00f6den und -klappen Stahl, pulverbeschichtetGriffe Metall, verchromtRegalf\u00fc\u00dfe KunststoffVerbindungsteile Kunststoff, verchromt Ma\u00dfe: B x H x T ca. 152 x 63,5 x 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: B\u00f6den je max. 40 kgKlappen je max. 5 kg Technische Details: Regalf\u00fc\u00dfe sind h\u00f6henverstellbar Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken  Ein Element unserer Metall-M\u00f6bel-Serie|Verchromtes Metallgestell|2 Klappen mit je 2 hochwertigen Metall-Scherenscharnieren|Zus\u00e4tzlich mit 2 offenen Ablagef\u00e4chern \u2013 ideal f\u00fcr Receiver etc. |Kunststofff\u00fc\u00dfe h\u00f6henverstellbar f\u00fcr einen festen Stand auch auf unebenen Fl\u00e4chen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af4af2b72c786857/metall-lowboard-mit-2-klappfaechern.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af4af2b72c786857/metall-lowboard-mit-2-klappfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a83d86a72c786857/metall-lowboard-mit-2-klappfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/29992bc65edca85/metall-lowboard-mit-2-klappfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/9d5a5cc65edca85/metall-lowboard-mit-2-klappfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/fcd829fb18629a84/metall-lowboard-mit-2-klappfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/a83991d72c786857/metall-lowboard-mit-2-klappfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f384106724532a84/metall-lowboard-mit-2-klappfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f234106724532a84/metall-lowboard-mit-2-klappfaechern.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Office Furniture", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "B\u00fcrom\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, B\u00fcro"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "369.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-02-05", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/metall-lowboard-mit-2-klappfaechern-p400152420.html?dim1=mtsz", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/metall-lowboard-mit-2-klappfaechern-p400152420.html?dim1=mtsz"}}, {"tcm_article_number": 384792, "product_id": 400145104, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112554, "ean": 4006083847927, "type": "generalArticle", "title": "Universal-W\u00e4scheschrank", "size": null, "color": "Korpus wei\u00df\nGriffe, F\u00fc\u00dfe Eiche naturfarben", "material": "Melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nGriffe, F\u00fc\u00dfe Eichen-Massivholz\nW\u00e4schek\u00f6rbe Metall, pulverbeschichtet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103153, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie", "long": "Universal-W\u00e4scheschrank Mit diesem W\u00e4scheschrank aus unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie hat man eine ma\u00dfgeschneiderte L\u00f6sung f\u00fcr die W\u00e4schekammer: Sichtgesch\u00fctzt hinter einer gro\u00dfen Klappent\u00fcr gibt es zwei herausnehmbare W\u00e4schek\u00f6rbe mit etwa 25 Litern Fassungsverm\u00f6gen, in denen die Schmutzw\u00e4sche getrennt nach heller W\u00e4sche und Buntw\u00e4sche gesammelt werden kann.Vielf\u00e4ltiger StauraumDirekt dar\u00fcber gibt es eine ger\u00e4umige Schublade f\u00fcr lose Accessoires wie Ma\u00dfbecher oder W\u00e4schenetze. Oben gibt es noch einen ger\u00e4umigen Schrank mit zwei jeweils 5-fach h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den hinter zwei T\u00fcren. Die sind mit Klickscharnieren versehen und im Handumdrehen montiert. Das langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten hochwertig verarbeitet. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe und die Griffe aus massivem Eichenholz. Farbe: Korpus wei\u00dfGriffe, F\u00fc\u00dfe Eiche naturfarben Material: Melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteGriffe, F\u00fc\u00dfe Eichen-MassivholzW\u00e4schek\u00f6rbe Metall, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 185 x 30 cmB x H x T W\u00e4schek\u00f6rbe je ca. 32,5 x 60 x 24 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 herausnehmbarer W\u00e4schek\u00f6rbe, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 53 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken  Ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie|Herausnehmbare W\u00e4schek\u00f6rbe mit ca. 25 l Fassungsverm\u00f6gen hinter einer gro\u00dfen Klappent\u00fcr|Griffe, Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus massiver Eiche|MADE IN GERMANY", "structured": "Universal-W\u00e4scheschrank Mit diesem W\u00e4scheschrank aus unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie hat man eine ma\u00dfgeschneiderte L\u00f6sung f\u00fcr die W\u00e4schekammer: Sichtgesch\u00fctzt hinter einer gro\u00dfen Klappent\u00fcr gibt es zwei herausnehmbare W\u00e4schek\u00f6rbe mit etwa 25 Litern Fassungsverm\u00f6gen, in denen die Schmutzw\u00e4sche getrennt nach heller W\u00e4sche und Buntw\u00e4sche gesammelt werden kann.Vielf\u00e4ltiger StauraumDirekt dar\u00fcber gibt es eine ger\u00e4umige Schublade f\u00fcr lose Accessoires wie Ma\u00dfbecher oder W\u00e4schenetze. Oben gibt es noch einen ger\u00e4umigen Schrank mit zwei jeweils 5-fach h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den hinter zwei T\u00fcren. Die sind mit Klickscharnieren versehen und im Handumdrehen montiert. Das langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten hochwertig verarbeitet. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe und die Griffe aus massivem Eichenholz. Farbe: Korpus wei\u00dfGriffe, F\u00fc\u00dfe Eiche naturfarben Material: Melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteGriffe, F\u00fc\u00dfe Eichen-MassivholzW\u00e4schek\u00f6rbe Metall, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 185 x 30 cmB x H x T W\u00e4schek\u00f6rbe je ca. 32,5 x 60 x 24 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 herausnehmbarer W\u00e4schek\u00f6rbe, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 53 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken  Ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie|Herausnehmbare W\u00e4schek\u00f6rbe mit ca. 25 l Fassungsverm\u00f6gen hinter einer gro\u00dfen Klappent\u00fcr|Griffe, Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus massiver Eiche|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/526c3478786b0c46/universal-waescheschrank.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/526c3478786b0c46/universal-waescheschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5d3419f9c86b0c46/universal-waescheschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/592c3069c86b0c46/universal-waescheschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5c85a718786b0c46/universal-waescheschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5a441849c86b0c46/universal-waescheschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5feb4849c86b0c46/universal-waescheschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/5bfee9f9c86b0c46/universal-waescheschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/53db4478786b0c46/universal-waescheschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/526c3849c86b0c46/universal-waescheschrank.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Kitchen Cabinets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "K\u00fcchen-Haushaltsm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, K\u00fcche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "269.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/universal-waescheschrank-p400145104.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/universal-waescheschrank-p400145104.html"}}]