[{"tcm_article_number": 365608, "product_id": 400126301, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96076, "ean": 4006083656086, "type": "generalArticle", "title": "Beurer-Gl\u00e4ttungsb\u00fcrste HS 60", "size": null, "color": "Schwarz-ros\u00e9goldfarben", "material": "Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS), Polyethylenterephthalat (PET), Aluminium mit Keramikbeschichtung, Polycarbonat (PC)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97340, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ionen-Technologie f\u00fcr geschmeidiges und gl\u00e4nzendes Haar", "long": "Beurer-Gl\u00e4ttungsb\u00fcrste HS 60 Gl\u00e4tteisen war gestern! Wer seinen Haaren ein sch\u00f6nes und gleichzeitig schonendes Styling g\u00f6nnen m\u00f6chte, liegt mit der Gl\u00e4ttungsb\u00fcrste HS 60 von Beurer genau richtig.F\u00fcr geschmeidige und gl\u00e4nzende HaareDas Frisch-vom-Fris\u00f6r-Gef\u00fchl f\u00fcr jeden Tag? Mit dieser Gl\u00e4ttungsb\u00fcrste ganz einfach! Erst abteilen, dann durchb\u00fcrsten ... und schon erh\u00e4lt das Haar neue Geschmeidigkeit und wunderbaren Glanz. Grund daf\u00fcr ist zum einen die Ionen-Technologie, zum anderen die Keramik-Beschichtung, die das Haar beim Stylen sch\u00fctzt. Dabei passt sich die B\u00fcrste mit ihren variablen Temperaturstufen von 120 \u00b0C bis 200 \u00b0C jedem Haartyp an.Clever in Form und FunktionKeine Zeit f\u00fcr langes Styling? Kein Problem! Denn die Gl\u00e4ttungsb\u00fcrste ist dank Schnellaufheizung sofort einsatzbereit. Die Betriebsbereitschaftsanzeige verr\u00e4t, wann es losgehen kann. Und per LED-Anzeige kann im Nu die richtige Temperaturstufe gew\u00e4hlt werden. Soft-Touch-Oberfl\u00e4che und 360\u00b0-Drehgelenk machen das Stylen noch leichter. Und danach? Ausschalten nicht vergessen \u2013 das \u00fcbernimmt im Zweifel aber auch mal die automatische Sicherheitsabschaltung \u2013 und dann an der praktischen Aufh\u00e4nge\u00f6se bis zum n\u00e4chsten Mal aufbewahren. Farbe: Schwarz-ros\u00e9goldfarben Material: Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS), Polyethylenterephthalat (PET), Aluminium mit Keramikbeschichtung, Polycarbonat (PC) Ma\u00dfe: L x B x T ca. 25,5 x 5,5 x 6,5 cmKabell\u00e4nge ca. 1,8 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bedienungsanleitung Leistung: 45 Watt  Technische Details:  100\u2013240 V ~ 50/60 Hz Sonstige Hinweise: Garantiegeber: Beurer GmbH Soeflinger Strasse 21889077 Ulm Herstellergarantie: 3 Jahre Garantieumfang: auf das Ger\u00e4t R\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland, \u00d6sterreich, Schweiz, Polen, Ungarn, Tschechien, Slowakei, T\u00fcrkei  Ionen-Technologie f\u00fcr geschmeidiges und gl\u00e4nzendes Haar|Variable Temperaturstufen von 120 \u00b0C bis 200 \u00b0C \u2013 perfekt f\u00fcr jeden Haartyp|Hochwertige Keramik-Beschichtung zum Schutz der Haare|Schnellaufheizung \u2013 sofort einsetzbar", "structured": "Beurer-Gl\u00e4ttungsb\u00fcrste HS 60 Gl\u00e4tteisen war gestern! Wer seinen Haaren ein sch\u00f6nes und gleichzeitig schonendes Styling g\u00f6nnen m\u00f6chte, liegt mit der Gl\u00e4ttungsb\u00fcrste HS 60 von Beurer genau richtig.F\u00fcr geschmeidige und gl\u00e4nzende HaareDas Frisch-vom-Fris\u00f6r-Gef\u00fchl f\u00fcr jeden Tag? Mit dieser Gl\u00e4ttungsb\u00fcrste ganz einfach! Erst abteilen, dann durchb\u00fcrsten ... und schon erh\u00e4lt das Haar neue Geschmeidigkeit und wunderbaren Glanz. Grund daf\u00fcr ist zum einen die Ionen-Technologie, zum anderen die Keramik-Beschichtung, die das Haar beim Stylen sch\u00fctzt. Dabei passt sich die B\u00fcrste mit ihren variablen Temperaturstufen von 120 \u00b0C bis 200 \u00b0C jedem Haartyp an.Clever in Form und FunktionKeine Zeit f\u00fcr langes Styling? Kein Problem! Denn die Gl\u00e4ttungsb\u00fcrste ist dank Schnellaufheizung sofort einsatzbereit. Die Betriebsbereitschaftsanzeige verr\u00e4t, wann es losgehen kann. Und per LED-Anzeige kann im Nu die richtige Temperaturstufe gew\u00e4hlt werden. Soft-Touch-Oberfl\u00e4che und 360\u00b0-Drehgelenk machen das Stylen noch leichter. Und danach? Ausschalten nicht vergessen \u2013 das \u00fcbernimmt im Zweifel aber auch mal die automatische Sicherheitsabschaltung \u2013 und dann an der praktischen Aufh\u00e4nge\u00f6se bis zum n\u00e4chsten Mal aufbewahren. Farbe: Schwarz-ros\u00e9goldfarben Material: Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS), Polyethylenterephthalat (PET), Aluminium mit Keramikbeschichtung, Polycarbonat (PC) Ma\u00dfe: L x B x T ca. 25,5 x 5,5 x 6,5 cmKabell\u00e4nge ca. 1,8 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bedienungsanleitung Leistung: 45 Watt  Technische Details:  100\u2013240 V ~ 50/60 Hz Sonstige Hinweise: Garantiegeber: Beurer GmbH Soeflinger Strasse 21889077 Ulm Herstellergarantie: 3 Jahre Garantieumfang: auf das Ger\u00e4t R\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland, \u00d6sterreich, Schweiz, Polen, Ungarn, Tschechien, Slowakei, T\u00fcrkei  Ionen-Technologie f\u00fcr geschmeidiges und gl\u00e4nzendes Haar|Variable Temperaturstufen von 120 \u00b0C bis 200 \u00b0C \u2013 perfekt f\u00fcr jeden Haartyp|Hochwertige Keramik-Beschichtung zum Schutz der Haare|Schnellaufheizung \u2013 sofort einsetzbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4283384aaab86df2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4283384aaab86df2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/41e335cb1ab86df2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/469725cb1ab86df2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/aef9947dd5e329e7/beurer-glaettungsbuerste-hs-60.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/ac25a2bc65e329e7/beurer-glaettungsbuerste-hs-60.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Pflege & Kosmetik", "google_shopping_api": "Health & Beauty > Personal Care > Hair Care > Hair Styling Tools", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Bad- und Beautyelektro", "assortment3": "Haarstyling", "assortment4": "Haarstyling-Set"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/beurer-glaettungsbuerste-hs-60-p400126301.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/beurer-glaettungsbuerste-hs-60-p400126301.html"}}, {"tcm_article_number": 365567, "product_id": 400126302, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96047, "ean": 4006083655676, "type": "generalArticle", "title": "Loungehose ", "size": "S 36/38", "color": "Ros\u00e9-grau meliert", "material": "60% Baumwolle (Cotton made in Africa), 40% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96970, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus kuschelig weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t", "long": "Loungehose  Jeder kennt diese Tage \u2026 Drau\u00dfen ist es kalt, ungem\u00fctlich und man mag einfach nicht rausgehen. Warum auch? Diese Loungehose l\u00e4dt f\u00f6rmlich dazu ein, hineinzuschl\u00fcpfen und es sich auf dem Sofa bequem zu machen.Kuschel-Komfort in Baumwoll-Mischqualit\u00e4t Relaxen f\u00fchlt sich richtig gut an \u2013 besonders mit dieser Loungehose. Sie ist ausgesprochen weich und verspricht dank des elastischen Bunds mit Samt-Bindeband sowie der B\u00fcndchen an den Beinabschl\u00fcssen angenehmen Tragekomfort. Die beiden aufgesetzten Taschen bieten Platz f\u00fcr Taschent\u00fccher und Co. \u2013 und nat\u00fcrlich auch f\u00fcr kalte H\u00e4nde. Passform: normale Passform Farbe: Ros\u00e9-grau meliert Material: 60% Baumwolle (Cotton made in Africa), 40% Polyester Ma\u00dfe:  Innenbeinl\u00e4nge ca. 75 cm Aus kuschelig weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|B\u00fcndchen an Beinabschl\u00fcssen|Breiter, elastischer Bund mit Samt-Bindeband ", "structured": "Loungehose  Jeder kennt diese Tage \u2026 Drau\u00dfen ist es kalt, ungem\u00fctlich und man mag einfach nicht rausgehen. Warum auch? Diese Loungehose l\u00e4dt f\u00f6rmlich dazu ein, hineinzuschl\u00fcpfen und es sich auf dem Sofa bequem zu machen.Kuschel-Komfort in Baumwoll-Mischqualit\u00e4t Relaxen f\u00fchlt sich richtig gut an \u2013 besonders mit dieser Loungehose. Sie ist ausgesprochen weich und verspricht dank des elastischen Bunds mit Samt-Bindeband sowie der B\u00fcndchen an den Beinabschl\u00fcssen angenehmen Tragekomfort. Die beiden aufgesetzten Taschen bieten Platz f\u00fcr Taschent\u00fccher und Co. \u2013 und nat\u00fcrlich auch f\u00fcr kalte H\u00e4nde. Passform: normale Passform Farbe: Ros\u00e9-grau meliert Material: 60% Baumwolle (Cotton made in Africa), 40% Polyester Ma\u00dfe:  Innenbeinl\u00e4nge ca. 75 cm Aus kuschelig weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|B\u00fcndchen an Beinabschl\u00fcssen|Breiter, elastischer Bund mit Samt-Bindeband  GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aab11daadc32df2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aab11daadc32df2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4722830aadc32df2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/45f7206aadc32df2/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Loungewear", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Homewear", "assortment4": "Da. Homewear Hose"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/loungehose-p400126302.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/loungehose-p400126302.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 365611, "product_id": 400126303, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96079, "ean": 4006083656116, "type": "generalArticle", "title": "LED-Kosmetikspiegel, beleuchtet", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Glas\nRahmen und Fu\u00df Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97346, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit 16 LEDs f\u00fcr eine optimale Ausleuchtung", "long": "LED-Kosmetikspiegel, beleuchtet Auf die Details kommt es anAugenbrauen zupfen oder den Lidstrich sch\u00f6n akkurat ziehen: Was manchmal auf den ersten Blick supergut aussieht, wird bei Tageslicht zu einer nicht ganz so perfekten \u00dcberraschung. Da wurde hier ein Haar vergessen oder der Lidstrich hat doch nicht den geraden Strich, den man wollte. Gl\u00fccklicherweise muss das nicht sein!Alles erkennen: auf 21 x 16 cm Spiegelfl\u00e4cheEin Touch und schon leuchten 16 tageslichthelle LEDs die Haut perfekt aus, w\u00e4hrend der abnehmbare Detail-Spiegel mit 10-fach-Vergr\u00f6\u00dferung die Feinheiten der Haut sichtbar macht. Und dadurch, dass der Spiegel um bis zu 120\u00b0 kippbar ist, sind auch schwer zu sehende Stellen auf einmal leicht zu betrachten. Alles am PlatzEine praktische Ablagem\u00f6glichkeit f\u00fcr Schminke, Pinzette und Co. bietet \u00fcbrigens der rutschsichere Standfu\u00df. Farbe: Schwarz Material: GlasRahmen und Fu\u00df Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 16,5 x 27 x 12 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 4 Batterien (AA) und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 550 g Batterie-/Akkulaufzeit: Leuchtdauer mit 1 Satz Batterien ca. 1,5 Stunden Mit 16 LEDs f\u00fcr eine optimale Ausleuchtung|Inkl. abnehmbaren Detail-Spiegels mit 10-fach-Vergr\u00f6\u00dferung|Tageslichthelle LEDs: Farbtemperatur 5.500 K|Spiegel um bis zu 120\u00b0 kippbar", "structured": "LED-Kosmetikspiegel, beleuchtet Auf die Details kommt es anAugenbrauen zupfen oder den Lidstrich sch\u00f6n akkurat ziehen: Was manchmal auf den ersten Blick supergut aussieht, wird bei Tageslicht zu einer nicht ganz so perfekten \u00dcberraschung. Da wurde hier ein Haar vergessen oder der Lidstrich hat doch nicht den geraden Strich, den man wollte. Gl\u00fccklicherweise muss das nicht sein!Alles erkennen: auf 21 x 16 cm Spiegelfl\u00e4cheEin Touch und schon leuchten 16 tageslichthelle LEDs die Haut perfekt aus, w\u00e4hrend der abnehmbare Detail-Spiegel mit 10-fach-Vergr\u00f6\u00dferung die Feinheiten der Haut sichtbar macht. Und dadurch, dass der Spiegel um bis zu 120\u00b0 kippbar ist, sind auch schwer zu sehende Stellen auf einmal leicht zu betrachten. Alles am PlatzEine praktische Ablagem\u00f6glichkeit f\u00fcr Schminke, Pinzette und Co. bietet \u00fcbrigens der rutschsichere Standfu\u00df. Farbe: Schwarz Material: GlasRahmen und Fu\u00df Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 16,5 x 27 x 12 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 4 Batterien (AA) und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 550 g Batterie-/Akkulaufzeit: Leuchtdauer mit 1 Satz Batterien ca. 1,5 Stunden Mit 16 LEDs f\u00fcr eine optimale Ausleuchtung|Inkl. abnehmbaren Detail-Spiegels mit 10-fach-Vergr\u00f6\u00dferung|Tageslichthelle LEDs: Farbtemperatur 5.500 K|Spiegel um bis zu 120\u00b0 kippbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f449f9cb086df2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f449f9cb086df2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4445f1d9cb086df2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a98af47b15eeaa87/led-kosmetikspiegel-beleuchtet.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/a83ee47b15eeaa87/led-kosmetikspiegel-beleuchtet.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Pflege & Kosmetik", "google_shopping_api": "Health & Beauty > Personal Care > Cosmetics > Cosmetic Tools > Makeup Tools > Face Mirrors", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badaccessoires", "assortment3": "Badutensilien", "assortment4": "Kosmetikspiegel"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-kosmetikspiegel-beleuchtet-p400126303.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-kosmetikspiegel-beleuchtet-p400126303.html"}}, {"tcm_article_number": 365597, "product_id": 400126304, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96065, "ean": 4006083655973, "type": "generalArticle", "title": "Mini-Cake-Maker", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Kunststoff\nBackplatten Aluminium", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97306, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "F\u00fcr 7 leckere Mini-K\u00fcchlein", "long": "Mini-Cake-Maker Die Gr\u00f6\u00dfe macht's? Von wegen! Der Mini-Cake-Maker beweist: Je kleiner die K\u00fcchlein, desto gr\u00f6\u00dfer der Genuss.Clever in Form und FunktionMit diesem Mini-Cake-Maker gelingen gleich sieben leckere kleine Kuchen auf einen Streich. Dabei verraten die Kontrollleuchten, wann die K\u00fcchlein fertig gebacken sind \u2013 und falls man doch mal den richtigen Moment verpasst, sorgen die antihaftbeschichteten Backplatten daf\u00fcr, dass der Teig nicht anbrennt oder sich festsetzt. Da wird selbst das Saubermachen zum Kinderspiel. Und damit es in Sachen Geschmack nicht langweilig wird, gibt's zum Mini-Cake-Maker mit Transportsicherung gleich verschiedene leckere Rezepte mit dazu. Farbe: Wei\u00df Material: KunststoffBackplatten Aluminium Ma\u00dfe: B x H x T ca. 19,5 x 11 x 25,5 cmKabell\u00e4nge ca. 90 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Rezeptvorschl\u00e4gen und Bedienungsanleitung Gewicht: Gewicht ca. 1,5 kg Leistung: Leistung 750 Watt Technische Details: 220\u2013240 V / 50 Hz Gebrauchsanweisung: Separate Temperatursicherung  F\u00fcr 7 leckere Mini-K\u00fcchlein|Antihaftbeschichtete Backplatten \u2013 vermindern Anbrennen und Festsetzen von Teig|Leicht zu reinigen |Inkl. Rezeptvorschl\u00e4gen|Mit Kontrollleuchten |Transportsicherung am Griff", "structured": "Mini-Cake-Maker Die Gr\u00f6\u00dfe macht's? Von wegen! Der Mini-Cake-Maker beweist: Je kleiner die K\u00fcchlein, desto gr\u00f6\u00dfer der Genuss.Clever in Form und FunktionMit diesem Mini-Cake-Maker gelingen gleich sieben leckere kleine Kuchen auf einen Streich. Dabei verraten die Kontrollleuchten, wann die K\u00fcchlein fertig gebacken sind \u2013 und falls man doch mal den richtigen Moment verpasst, sorgen die antihaftbeschichteten Backplatten daf\u00fcr, dass der Teig nicht anbrennt oder sich festsetzt. Da wird selbst das Saubermachen zum Kinderspiel. Und damit es in Sachen Geschmack nicht langweilig wird, gibt's zum Mini-Cake-Maker mit Transportsicherung gleich verschiedene leckere Rezepte mit dazu. Farbe: Wei\u00df Material: KunststoffBackplatten Aluminium Ma\u00dfe: B x H x T ca. 19,5 x 11 x 25,5 cmKabell\u00e4nge ca. 90 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Rezeptvorschl\u00e4gen und Bedienungsanleitung Gewicht: Gewicht ca. 1,5 kg Leistung: Leistung 750 Watt Technische Details: 220\u2013240 V / 50 Hz Gebrauchsanweisung: Separate Temperatursicherung  F\u00fcr 7 leckere Mini-K\u00fcchlein|Antihaftbeschichtete Backplatten \u2013 vermindern Anbrennen und Festsetzen von Teig|Leicht zu reinigen |Inkl. Rezeptvorschl\u00e4gen|Mit Kontrollleuchten |Transportsicherung am Griff"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f335cdd45f1e92/mini-cake-maker.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f335cdd45f1e92/mini-cake-maker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45f5f2bdd45f1e92/mini-cake-maker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a985a71725eeac47/mini-cake-maker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/af4d871725eeac47/mini-cake-maker.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchentechnik", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "Fun-Food-Zubereiter"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "20.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/mini-cake-maker-p400126304.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/mini-cake-maker-p400126304.html"}}, {"tcm_article_number": 365607, "product_id": 400126307, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96075, "ean": 4006083656079, "type": "generalArticle", "title": "Manik\u00fcre- und Pedik\u00fcre-Ger\u00e4t", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS)\nAufbewahrungstasche Nylon", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97339, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "6 Aufs\u00e4tze: zum K\u00fcrzen der N\u00e4gel, Polieren oder Entfernen von Nagel- und Hornhaut", "long": "Manik\u00fcre- und Pedik\u00fcre-Ger\u00e4t Tsch\u00fcss, Nagelstudio! Mit diesem handlichen Manik\u00fcre- und Pedik\u00fcre-Ger\u00e4t kann man die Nagelpflege ganz einfach zu Hause erledigen \u2013 und das gesparte Geld sch\u00f6n in einen edlen Nagellack investieren. Das Ger\u00e4t l\u00e4sst sich mit zwei Geschwindigkeiten sowie Rechts- und Linkslauf betreiben. Es hat einen ergonomischen Griff und eine integrierte Beleuchtung, die bei der Hand- und Fu\u00dfpflege f\u00fcr optimale Lichtverh\u00e4ltnisse sorgt. 6 Nagelpflege-Aufs\u00e4tze f\u00fcr perfekt gepflegte Fu\u00df- und Fingern\u00e4gelDank der sechs verschiedenen Aufs\u00e4tze gelingen Manik\u00fcre und Pedik\u00fcre zu Hause genauso gut wie beim Profi. Die N\u00e4gel lassen sich mit der feinen oder extrafeinen Saphir-Schleifscheibe k\u00fcrzen. Der Polieraufsatz sorgt f\u00fcr Nagelglanz. Mit dem Fr\u00e4ser-Aufsatz l\u00e4sst sich Nagelhaut einfach und sicher entfernen. Und der kleine sowie der gro\u00dfe Saphir-Schleifkegel entfernen Hornhaut und Schwielen. Farbe: Schwarz Material: Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS)Aufbewahrungstasche Nylon Ma\u00dfe: L\u00e4nge ca. 20 cm, \u00d8 ca. 3 cmL\u00e4nge Aufbewahrungstasche ca. 21 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufbewahrungstasche, 2 Saphir-Schleifscheiben, 2 Saphir-Schleifkegel, Fr\u00e4ser, Polieraufsatz, 2 Batterien (AAA) und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 90 g Batterie-/Akkulaufzeit: Ca. 90 Minuten 6 Aufs\u00e4tze: zum K\u00fcrzen der N\u00e4gel, Polieren oder Entfernen von Nagel- und Hornhaut|Mit Beleuchtung|2 Geschwindigkeitsstufen mit Rechts- und Linkslauf", "structured": "Manik\u00fcre- und Pedik\u00fcre-Ger\u00e4t Tsch\u00fcss, Nagelstudio! Mit diesem handlichen Manik\u00fcre- und Pedik\u00fcre-Ger\u00e4t kann man die Nagelpflege ganz einfach zu Hause erledigen \u2013 und das gesparte Geld sch\u00f6n in einen edlen Nagellack investieren. Das Ger\u00e4t l\u00e4sst sich mit zwei Geschwindigkeiten sowie Rechts- und Linkslauf betreiben. Es hat einen ergonomischen Griff und eine integrierte Beleuchtung, die bei der Hand- und Fu\u00dfpflege f\u00fcr optimale Lichtverh\u00e4ltnisse sorgt. 6 Nagelpflege-Aufs\u00e4tze f\u00fcr perfekt gepflegte Fu\u00df- und Fingern\u00e4gelDank der sechs verschiedenen Aufs\u00e4tze gelingen Manik\u00fcre und Pedik\u00fcre zu Hause genauso gut wie beim Profi. Die N\u00e4gel lassen sich mit der feinen oder extrafeinen Saphir-Schleifscheibe k\u00fcrzen. Der Polieraufsatz sorgt f\u00fcr Nagelglanz. Mit dem Fr\u00e4ser-Aufsatz l\u00e4sst sich Nagelhaut einfach und sicher entfernen. Und der kleine sowie der gro\u00dfe Saphir-Schleifkegel entfernen Hornhaut und Schwielen. Farbe: Schwarz Material: Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS)Aufbewahrungstasche Nylon Ma\u00dfe: L\u00e4nge ca. 20 cm, \u00d8 ca. 3 cmL\u00e4nge Aufbewahrungstasche ca. 21 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufbewahrungstasche, 2 Saphir-Schleifscheiben, 2 Saphir-Schleifkegel, Fr\u00e4ser, Polieraufsatz, 2 Batterien (AAA) und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 90 g Batterie-/Akkulaufzeit: Ca. 90 Minuten 6 Aufs\u00e4tze: zum K\u00fcrzen der N\u00e4gel, Polieren oder Entfernen von Nagel- und Hornhaut|Mit Beleuchtung|2 Geschwindigkeitsstufen mit Rechts- und Linkslauf"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433052baaab86df2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433052baaab86df2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/428b12baaab86df2/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Pflege & Kosmetik", "google_shopping_api": "Health & Beauty > Personal Care > Cosmetics > Cosmetic Tools > Nail Tools", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Bad- und Beautyelektro", "assortment3": "Beauty-Elektro", "assortment4": "Manik\u00fcre/Pedik\u00fcre"}, "price": {"old_amount": "8.99", "amount": "8.76", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/manikuere-und-pedikuere-geraet-p400126307.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/manikuere-und-pedikuere-geraet-p400126307.html"}}, {"tcm_article_number": 365553, "product_id": 400126308, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96042, "ean": 4006083655539, "type": "generalArticle", "title": "TEFAL\u00ae-Raclette mit Grillplatte f\u00fcr 8 Personen", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Kunststoff und Edelstahl\nGrillplatte und Pf\u00e4nnchen Aluminium\nTeigverteiler und -wender Holz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96942, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Die TEFAL\u00ae-L\u00f6sung: Mit einem Clip werden Pf\u00e4nnchen und Kabel platzsparend an der Unterseite verstaut", "long": "TEFAL\u00ae-Raclette mit Grillplatte f\u00fcr 8 Personen Mit Freunden oder der Familie gemeinsam am Tisch sitzen, die Zeit zusammen und das gute Essen genie\u00dfen \u2013 Raclette geh\u00f6rt zum Sch\u00f6nsten, was uns an kalten Tagen nach Stunden an der frischen Luft passieren kann. Vor allem zu Silvester wird der Klassiker aus den Alpen immer wieder gerne aufgetischt.Immer eine runde SacheDieses TEFAL\u00ae-Raclette mit einem Geh\u00e4use aus Thermokunststoff ist perfekt f\u00fcr die gro\u00dfe Runde. Mit den acht beschichteten Pf\u00e4nnchen k\u00f6nnen sich alle am Tisch nach Herzenslust ihre eigenen Kreationen zaubern und mit dem schmelzenden K\u00e4se \u00fcberbacken, die Griffe sind w\u00e4rmeisoliert. Mit Grill \u2013 auch f\u00fcr Cr\u00eapeDie beschichtete Grillplatte besteht aus einer strukturierten sowie einer glatten Teppanyaki-Grillfl\u00e4che bietet Platz f\u00fcr weitere leckere Zutaten und Beilagen. Das Grillvergn\u00fcgen kann starten, wenn der Thermospot\u00ae dunkelrot leuchtet. Die glatte Fl\u00e4che kann man auch wunderbar f\u00fcr Cr\u00eapes nutzen, der passende Teigverteiler ist gleich mit dabei. Die Grillplatte l\u00e4sst sich wie die Pf\u00e4nnchen bequem in der Sp\u00fclmaschine reinigen. Farbe: Schwarz Material: Kunststoff und EdelstahlGrillplatte und Pf\u00e4nnchen AluminiumTeigverteiler und -wender Holz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 41 x 16 x 41 cmKabell\u00e4nge ca. 1,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Teigverteiler und -wender, Anschlusskabel, Rezeptvorschlag und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 2,5 kg Leistung: 1.050 Watt Gebrauchsanweisung: Pf\u00e4nnchen und Grillplatte sp\u00fclmaschinengeeignet Sonstige Hinweise: Garantiegeber: Groupe SEB Deutschland GmbH Herstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf Material- und Herstellfehler R\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich  Die TEFAL\u00ae-L\u00f6sung: Mit einem Clip werden Pf\u00e4nnchen und Kabel platzsparend an der Unterseite verstaut|Beschichtete, ovale Grillplatte: klassische Grillfl\u00e4che und glatte Teppanyaki-Grillfl\u00e4che in Kombination \u2013 glatte, runde Fl\u00e4che ideal f\u00fcr Cr\u00eape|Thermospot\u00ae wird dunkelrot, sobald die Grillplatte vorgeheizt und zum Grillen bereit ist|8 beschichtete Pf\u00e4nnchen mit w\u00e4rmeisolierten Griffen|Pf\u00e4nnchen und Grillplatte sp\u00fclmaschinengeeignet|Geh\u00e4use aus Thermokunststoff mit Ein-/Ausschalter", "structured": "TEFAL\u00ae-Raclette mit Grillplatte f\u00fcr 8 Personen Mit Freunden oder der Familie gemeinsam am Tisch sitzen, die Zeit zusammen und das gute Essen genie\u00dfen \u2013 Raclette geh\u00f6rt zum Sch\u00f6nsten, was uns an kalten Tagen nach Stunden an der frischen Luft passieren kann. Vor allem zu Silvester wird der Klassiker aus den Alpen immer wieder gerne aufgetischt.Immer eine runde SacheDieses TEFAL\u00ae-Raclette mit einem Geh\u00e4use aus Thermokunststoff ist perfekt f\u00fcr die gro\u00dfe Runde. Mit den acht beschichteten Pf\u00e4nnchen k\u00f6nnen sich alle am Tisch nach Herzenslust ihre eigenen Kreationen zaubern und mit dem schmelzenden K\u00e4se \u00fcberbacken, die Griffe sind w\u00e4rmeisoliert. Mit Grill \u2013 auch f\u00fcr Cr\u00eapeDie beschichtete Grillplatte besteht aus einer strukturierten sowie einer glatten Teppanyaki-Grillfl\u00e4che bietet Platz f\u00fcr weitere leckere Zutaten und Beilagen. Das Grillvergn\u00fcgen kann starten, wenn der Thermospot\u00ae dunkelrot leuchtet. Die glatte Fl\u00e4che kann man auch wunderbar f\u00fcr Cr\u00eapes nutzen, der passende Teigverteiler ist gleich mit dabei. Die Grillplatte l\u00e4sst sich wie die Pf\u00e4nnchen bequem in der Sp\u00fclmaschine reinigen. Farbe: Schwarz Material: Kunststoff und EdelstahlGrillplatte und Pf\u00e4nnchen AluminiumTeigverteiler und -wender Holz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 41 x 16 x 41 cmKabell\u00e4nge ca. 1,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Teigverteiler und -wender, Anschlusskabel, Rezeptvorschlag und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 2,5 kg Leistung: 1.050 Watt Gebrauchsanweisung: Pf\u00e4nnchen und Grillplatte sp\u00fclmaschinengeeignet Sonstige Hinweise: Garantiegeber: Groupe SEB Deutschland GmbH Herstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf Material- und Herstellfehler R\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich  Die TEFAL\u00ae-L\u00f6sung: Mit einem Clip werden Pf\u00e4nnchen und Kabel platzsparend an der Unterseite verstaut|Beschichtete, ovale Grillplatte: klassische Grillfl\u00e4che und glatte Teppanyaki-Grillfl\u00e4che in Kombination \u2013 glatte, runde Fl\u00e4che ideal f\u00fcr Cr\u00eape|Thermospot\u00ae wird dunkelrot, sobald die Grillplatte vorgeheizt und zum Grillen bereit ist|8 beschichtete Pf\u00e4nnchen mit w\u00e4rmeisolierten Griffen|Pf\u00e4nnchen und Grillplatte sp\u00fclmaschinengeeignet|Geh\u00e4use aus Thermokunststoff mit Ein-/Ausschalter"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433440687b09dc42/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433440687b09dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4281e0687b09dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/428440687b09dc42/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchentechnik", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "Raclette"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "49.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-05-24", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/tefal-raclette-mit-grillplatte-fuer-8-personen-p400126308.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/tefal-raclette-mit-grillplatte-fuer-8-personen-p400126308.html"}}, {"tcm_article_number": 365555, "product_id": 400126309, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96044, "ean": 4006083655553, "type": "generalArticle", "title": "Nachthemd", "size": "S 36/38", "color": "Blau mit wei\u00dfem Sternen-Alloverprint", "material": "58% Baumwolle (Cotton made in Africa), 39% Viskose (von Lenzing), 3% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": "Print", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96966, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Traumhaft weicher Baumwoll-Viskose-Mix", "long": "Nachthemd Ich seh den Sternenhimmel ... Auf diesem Nachthemd bitten unz\u00e4hlige kleine Sternchen zum n\u00e4chtlichen Rendezvous. Das sch\u00f6ne St\u00fcck ist aus einem traumhaft weichen Materialmix mit Baumwolle und Viskose gefertigt und dank Elasthan himmlisch auch in puncto Tragegef\u00fchl. Es hat Raglan\u00e4rmel, kleine Seitenschlitze und \u2013 als besonderes Detail \u2013 eine h\u00fcbsche V-Steppung am Ausschnitt. Nachtw\u00e4sche zum Tr\u00e4umen!  Passform: normale Passform Farbe: Blau mit wei\u00dfem Sternen-Alloverprint Material: 58% Baumwolle (Cotton made in Africa), 39% Viskose (von Lenzing), 3% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Hintere Gesamtl\u00e4nge ca. 94 cm Traumhaft weicher Baumwoll-Viskose-Mix|Ausschnitt mit h\u00fcbscher V-Steppung|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Mit Sternen-Alloverprint", "structured": "Nachthemd Ich seh den Sternenhimmel ... Auf diesem Nachthemd bitten unz\u00e4hlige kleine Sternchen zum n\u00e4chtlichen Rendezvous. Das sch\u00f6ne St\u00fcck ist aus einem traumhaft weichen Materialmix mit Baumwolle und Viskose gefertigt und dank Elasthan himmlisch auch in puncto Tragegef\u00fchl. Es hat Raglan\u00e4rmel, kleine Seitenschlitze und \u2013 als besonderes Detail \u2013 eine h\u00fcbsche V-Steppung am Ausschnitt. Nachtw\u00e4sche zum Tr\u00e4umen!  Passform: normale Passform Farbe: Blau mit wei\u00dfem Sternen-Alloverprint Material: 58% Baumwolle (Cotton made in Africa), 39% Viskose (von Lenzing), 3% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Hintere Gesamtl\u00e4nge ca. 94 cm Traumhaft weicher Baumwoll-Viskose-Mix|Ausschnitt mit h\u00fcbscher V-Steppung|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Mit Sternen-Alloverprint Was hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e696a9c5e32df2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e696a9c5e32df2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/47269309c5e32df2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/472446a9c5e32df2/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | W\u00e4sche | Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Nightgowns", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Nachthemd", "assortment4": "Da. Nachthemd, Wirk"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/nachthemd-p400126309.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/nachthemd-p400126309.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 365563, "product_id": 400126310, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96046, "ean": 4006083655638, "type": "generalArticle", "title": "Flanell-Pyjama", "size": "S 36/38", "color": "Oberteil bordeaux meliert\nHose bordeaux-blau-wei\u00df kariert", "material": "Oberteil 48% Baumwolle (Cotton made in Africa), 47% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)\nHose 100% Baumwolle (Cotton made in Africa)", "pattern": "Kariert", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96968, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Oberteil in weicher Baumwoll-Lenzing Modal\u00ae-Mischqualit\u00e4t \u2013 Hose aus kuscheligem Baumwoll-Flanell\u00a0", "long": "Flanell-Pyjama Ein Schlafanzug zum Kuscheln Das Oberteil aus weicher Baumwolle mit Lenzing Modal\u00ae, die Hose aus flauschigem Flanell \u2013 dieser Pyjama ist einfach traumhaft und l\u00e4dt zum Kuscheln ein! Und weil die Hose einen weichen, sch\u00f6n dehnbaren Bund hat, ist man ganz schnell in den Schlafanzug reingeschl\u00fcpft. Noch mehr Details? Bitte sch\u00f6n: Die Hose hat ein Bindeband am Hosenbund und das Oberteil eine lange Knopfleiste am Ausschnitt. So, und nun darf getr\u00e4umt werden.  Farbe: Oberteil bordeaux meliertHose bordeaux-blau-wei\u00df kariert Material: Oberteil 48% Baumwolle (Cotton made in Africa), 47% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)Hose 100% Baumwolle (Cotton made in Africa) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 67 cmHose Innenbeinl\u00e4nge ca. 79 cm Gebrauchsanweisung: Achtung! Gesonderter Pflegehinweis f\u00fcr die Pyjamahose:Waschen: Normalwaschgang bei maximal 40 \u00b0C Bleichen: nicht bleichen Trocknen: Trocknen im Tumbler m\u00f6glich, schonende Trocknung, 60 \u00b0C B\u00fcgeln: B\u00fcgeln mit einer H\u00f6chsttemperatur der B\u00fcgeleisensohle von 150 \u00b0C Pflegen: nicht chemisch reinigen  Oberteil in weicher Baumwoll-Lenzing Modal\u00ae-Mischqualit\u00e4t \u2013 Hose aus kuscheligem Baumwoll-Flanell\u00a0|Bequeme Hose mit elastischem Bund und Bindeband\u00a0|Oberteil mit schmaler Knopfleiste\u00a0", "structured": "Flanell-Pyjama Ein Schlafanzug zum Kuscheln Das Oberteil aus weicher Baumwolle mit Lenzing Modal\u00ae, die Hose aus flauschigem Flanell \u2013 dieser Pyjama ist einfach traumhaft und l\u00e4dt zum Kuscheln ein! Und weil die Hose einen weichen, sch\u00f6n dehnbaren Bund hat, ist man ganz schnell in den Schlafanzug reingeschl\u00fcpft. Noch mehr Details? Bitte sch\u00f6n: Die Hose hat ein Bindeband am Hosenbund und das Oberteil eine lange Knopfleiste am Ausschnitt. So, und nun darf getr\u00e4umt werden.  Farbe: Oberteil bordeaux meliertHose bordeaux-blau-wei\u00df kariert Material: Oberteil 48% Baumwolle (Cotton made in Africa), 47% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)Hose 100% Baumwolle (Cotton made in Africa) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 67 cmHose Innenbeinl\u00e4nge ca. 79 cm Gebrauchsanweisung: Achtung! Gesonderter Pflegehinweis f\u00fcr die Pyjamahose:Waschen: Normalwaschgang bei maximal 40 \u00b0C Bleichen: nicht bleichen Trocknen: Trocknen im Tumbler m\u00f6glich, schonende Trocknung, 60 \u00b0C B\u00fcgeln: B\u00fcgeln mit einer H\u00f6chsttemperatur der B\u00fcgeleisensohle von 150 \u00b0C Pflegen: nicht chemisch reinigen  Oberteil in weicher Baumwoll-Lenzing Modal\u00ae-Mischqualit\u00e4t \u2013 Hose aus kuscheligem Baumwoll-Flanell\u00a0|Bequeme Hose mit elastischem Bund und Bindeband\u00a0|Oberteil mit schmaler Knopfleiste\u00a0 Wie kann Mode unser Klima sch\u00fctzen? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- oder Lyocellfasern werden aus dem nachwachsenden Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen. F\u00fcr TENCEL\u2122 werden nur Zellstoffe aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern eingesetzt. Dar\u00fcber hinaus erfolgt auch die Faserproduktion in einem geschlossenen Kreislauf, in dem notwendige Hilfsstoffe wie Chemikalien, Wasser und Energie gespart und regeneriert werden. \n\n78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\nReicht das? Nein, um unsere nat\u00fcrlichen Ressourcen zu sch\u00fctzen, muss Bekleidung auch l\u00e4nger getragen werden. Deswegen achten wir auch auf Qualit\u00e4t und Langlebigkeit unserer Produkte. \n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444056ab19d29df2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444056ab19d29df2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4051e5cb19d29df2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/af4af06c6eaeac47/flanell-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/a83999fc6eaeac47/flanell-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/ad9af9fc6eaeac47/flanell-pyjama.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | W\u00e4sche | Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Schlafanzug", "assortment4": "Da. Schlafanzug, Web"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/flanell-pyjama-p400126310.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/flanell-pyjama-p400126310.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 365613, "product_id": 400126312, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96081, "ean": 4006083656130, "type": "generalArticle", "title": "Design-Bluetooth\u00ae-Lautsprecher", "size": null, "color": "Wei\u00df-silberfarben", "material": "Aluminium, Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97361, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Kompatibel mit allen g\u00e4ngigen Bluetooth\u00ae-f\u00e4higen Smartphones und Tablets", "long": "Design-Bluetooth\u00ae-Lautsprecher Unterwegs Musik zu h\u00f6ren ist sch\u00f6n und gut \u2013 sch\u00f6ner und besser ist es aber, wenn man sie auch mit anderen teilen kann. Au\u00dfer vielleicht in Bus und Bahn. Mit diesem Bluetooth\u00ae-Lautsprecher im zeitlos schlichten Design ist man komplett unabh\u00e4ngig: Der Akku hat eine Laufzeit von etwa f\u00fcnf Stunden und die Reichweite betr\u00e4gt bis zu zehn Meter \u2013 ideal auch f\u00fcr zu Hause, den Balkon oder die Terrasse. Mit Bluetooth\u00ae oder KabelSmartphone, Tablet und andere g\u00e4ngige, kompatible Ger\u00e4te lassen sich \u00fcber Bluetooth\u00ae 4.2 einfach, schnell und sicher verbinden oder mit dem beiliegenden 3,5-mm-Klinkenkabel anschlie\u00dfen. In jedem Fall liefert der kleine Begleiter einen satten Sound.FreisprechfunktionDer Lautsprecher verf\u00fcgt au\u00dferdem \u00fcber eine Freisprechfunktion zum Telefonieren, Titelauswahl und Lautst\u00e4rke lassen sich direkt am Ger\u00e4t steuern und der rutschfeste Silikon-Standfu\u00df sorgt f\u00fcr einen sicheren Stand. Egal, wo die Musik spielen soll. Farbe: Wei\u00df-silberfarben Material: Aluminium, Kunststoff Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 7 cm\u00d8 ca. 6,5 cmMicro-USB-Kabell\u00e4nge ca. 50 cm3,5-mm-Klinkenkabel ca. 30 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Micro-USB-Ladekabel, Akku (600 mAh), 3,5-mm-Klinkenkabel und Bedienungsanleitung Batterie-/Akkulaufzeit: Betriebszeit bei 60% Lautst\u00e4rke mit Licht ca. 5 StundenLadezeit ca. 3 Stunden Technische Details: DC In 5 V /  Akku 3,7 V  Kompatibel mit allen g\u00e4ngigen Bluetooth\u00ae-f\u00e4higen Smartphones und Tablets|Bedienkn\u00f6pfe am Ger\u00e4t zur einfachen Titelauswahl und Lautst\u00e4rkeregelung|Freisprechfunktion zum Telefonieren|Zus\u00e4tzlicher AUX-Anschluss|Integrierter Akku f\u00fcr bis zu 5 Std. Musikwiedergabe", "structured": "Design-Bluetooth\u00ae-Lautsprecher Unterwegs Musik zu h\u00f6ren ist sch\u00f6n und gut \u2013 sch\u00f6ner und besser ist es aber, wenn man sie auch mit anderen teilen kann. Au\u00dfer vielleicht in Bus und Bahn. Mit diesem Bluetooth\u00ae-Lautsprecher im zeitlos schlichten Design ist man komplett unabh\u00e4ngig: Der Akku hat eine Laufzeit von etwa f\u00fcnf Stunden und die Reichweite betr\u00e4gt bis zu zehn Meter \u2013 ideal auch f\u00fcr zu Hause, den Balkon oder die Terrasse. Mit Bluetooth\u00ae oder KabelSmartphone, Tablet und andere g\u00e4ngige, kompatible Ger\u00e4te lassen sich \u00fcber Bluetooth\u00ae 4.2 einfach, schnell und sicher verbinden oder mit dem beiliegenden 3,5-mm-Klinkenkabel anschlie\u00dfen. In jedem Fall liefert der kleine Begleiter einen satten Sound.FreisprechfunktionDer Lautsprecher verf\u00fcgt au\u00dferdem \u00fcber eine Freisprechfunktion zum Telefonieren, Titelauswahl und Lautst\u00e4rke lassen sich direkt am Ger\u00e4t steuern und der rutschfeste Silikon-Standfu\u00df sorgt f\u00fcr einen sicheren Stand. Egal, wo die Musik spielen soll. Farbe: Wei\u00df-silberfarben Material: Aluminium, Kunststoff Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 7 cm\u00d8 ca. 6,5 cmMicro-USB-Kabell\u00e4nge ca. 50 cm3,5-mm-Klinkenkabel ca. 30 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Micro-USB-Ladekabel, Akku (600 mAh), 3,5-mm-Klinkenkabel und Bedienungsanleitung Batterie-/Akkulaufzeit: Betriebszeit bei 60% Lautst\u00e4rke mit Licht ca. 5 StundenLadezeit ca. 3 Stunden Technische Details: DC In 5 V /  Akku 3,7 V  Kompatibel mit allen g\u00e4ngigen Bluetooth\u00ae-f\u00e4higen Smartphones und Tablets|Bedienkn\u00f6pfe am Ger\u00e4t zur einfachen Titelauswahl und Lautst\u00e4rkeregelung|Freisprechfunktion zum Telefonieren|Zus\u00e4tzlicher AUX-Anschluss|Integrierter Akku f\u00fcr bis zu 5 Std. Musikwiedergabe"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa281dc6ea29b32/design-bluetooth-lautsprecher.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa281dc6ea29b32/design-bluetooth-lautsprecher.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4725f06c6ea29b32/design-bluetooth-lautsprecher.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4442884c6ea29b32/design-bluetooth-lautsprecher.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Technik | Audio & HiFi", "google_shopping_api": "Electronics > Audio > Audio Components > Speakers", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Audio u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Lautsprecher"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/design-bluetooth-lautsprecher-p400126312.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/design-bluetooth-lautsprecher-p400126312.html"}}]