[{"tcm_article_number": 387749, "product_id": 400147784, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114532, "ean": 4006083877498, "type": "generalArticle", "title": "Kommode", "size": null, "color": "Korpus wei\u00df, hochglanzlackiert\nT\u00fcren Wildeichendekor", "material": "Mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104006, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Moderne Kommode mit abgerundetem Korpus und viel Stauraum", "long": "Kommode Diese moderne Kommode passt ins Schlafzimmer ebenso gut wie ins Wohnzimmer oder in den Flur und wird mit ihrem abgerundeten Korpus sowie dem Wildeichendekor im nat\u00fcrlichen Look schnell zum Blickfang. Vor allem aber bietet das M\u00f6bel jede Menge Stauraum. Hinter den beiden T\u00fcren gibt es je einen Einlegeboden, beide lassen sich dreifach in der H\u00f6he verstellen. Die T\u00fcren haben komfortable Druckpunkt\u00f6ffnungen und sind mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert. Der Schrank ist hochwertig mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet, was ihn besonders langlebig macht. Farbe: Korpus wei\u00df, hochglanzlackiertT\u00fcren Wildeichendekor Material: Mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 75 x 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 25 kgEinlegeb\u00f6den je max. 10 kgUnterboden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Moderne Kommode mit abgerundetem Korpus und viel Stauraum|2 T\u00fcren mit Klickscharnieren \u2013 einfache Montage im Handumdrehen |T\u00fcren mit komfortabler Druckpunkt\u00f6ffnung |Je T\u00fcr 2 Einlegeb\u00f6den \u2013 3-fach h\u00f6henverstellbar ", "structured": "Kommode Diese moderne Kommode passt ins Schlafzimmer ebenso gut wie ins Wohnzimmer oder in den Flur und wird mit ihrem abgerundeten Korpus sowie dem Wildeichendekor im nat\u00fcrlichen Look schnell zum Blickfang. Vor allem aber bietet das M\u00f6bel jede Menge Stauraum. Hinter den beiden T\u00fcren gibt es je einen Einlegeboden, beide lassen sich dreifach in der H\u00f6he verstellen. Die T\u00fcren haben komfortable Druckpunkt\u00f6ffnungen und sind mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert. Der Schrank ist hochwertig mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet, was ihn besonders langlebig macht. Farbe: Korpus wei\u00df, hochglanzlackiertT\u00fcren Wildeichendekor Material: Mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 75 x 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 25 kgEinlegeb\u00f6den je max. 10 kgUnterboden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Moderne Kommode mit abgerundetem Korpus und viel Stauraum|2 T\u00fcren mit Klickscharnieren \u2013 einfache Montage im Handumdrehen |T\u00fcren mit komfortabler Druckpunkt\u00f6ffnung |Je T\u00fcr 2 Einlegeb\u00f6den \u2013 3-fach h\u00f6henverstellbar "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5265a9fb1eac7df6/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5265a9fb1eac7df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5c8f530aaabeab36/kommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/32f506aa4532b35/kommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/1f4147ebb029b35/kommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/86825cebb029b35/kommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/526f56aaaabeab36/kommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/68c31daa4532b35/kommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/458206aa4532b35/kommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/5ef547b1b09db35/kommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/1fee47b1b09db35/kommode.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Buffets & Sideboards", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sideboard, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "229.00", "amount": "223.23", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kommode-p400147784.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kommode-p400147784.html"}}, {"tcm_article_number": 387799, "product_id": 400147785, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114553, "ean": 4006083877993, "type": "generalArticle", "title": "Eck-Vitirine mit Glast\u00fcr", "size": null, "color": "Korpus Eichendekor\nFronten und Untergestell matt wei\u00df", "material": "Korpus, untere T\u00fcr und untere Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nObere T\u00fcr mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) und Glas\nObere Einlegeb\u00f6den Sicherheitsglas\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104176, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Eck-Vitirine mit Glast\u00fcr Mit dieser Vitrine aus unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion nutzt man auch den Platz in einer Zimmerecke sinnvoll aus: Die R\u00fcckwand l\u00e4uft spitz im 90\u00b0-Winkel zu und passt so in jede entsprechende Ecke. Ihre Front ist in klarem, nordischem Design gehalten und der holzfarbene Korpus setzt einen nat\u00fcrlichen, warmen Akzent.Platzsparende Staurauml\u00f6sungDie platzsparende Vitrine hat unten einen kleinen Schrank mit einem individuell h\u00f6henverstellbaren Einlegeboden hinter der T\u00fcr, oben finden sich hinter einer klassisch-zeitlosen Rahmen-Glast\u00fcr zwei 3-fach h\u00f6henverstellbare Einlegeb\u00f6den aus Sicherheitsglas. Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und \u00fcberzeugt auch mit seiner hochwertigen Verarbeitung. Sein Untergestell sowie die F\u00fc\u00dfe sind aus Buchen-Massivholz und die Kunststoffkanten sind ebenso strapazierf\u00e4hig wie sto\u00dffest. Die beiden T\u00fcren sind mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert und lassen sich bequem per Druckpunkt\u00f6ffnung \u00f6ffnen. Farbe: Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus, untere T\u00fcr und untere Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteObere T\u00fcr mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) und GlasObere Einlegeb\u00f6den SicherheitsglasUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 50 x 190 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Glas- Einlegeb\u00f6den je max. 5 kgFester Mittelboden und weitere Einlegeb\u00f6den je max. 10 kgUnterboden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Nat\u00fcrlicher, warmer Look durch holzfarbenen Korpus|MADE IN GERMANY", "structured": "Eck-Vitirine mit Glast\u00fcr Mit dieser Vitrine aus unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion nutzt man auch den Platz in einer Zimmerecke sinnvoll aus: Die R\u00fcckwand l\u00e4uft spitz im 90\u00b0-Winkel zu und passt so in jede entsprechende Ecke. Ihre Front ist in klarem, nordischem Design gehalten und der holzfarbene Korpus setzt einen nat\u00fcrlichen, warmen Akzent.Platzsparende Staurauml\u00f6sungDie platzsparende Vitrine hat unten einen kleinen Schrank mit einem individuell h\u00f6henverstellbaren Einlegeboden hinter der T\u00fcr, oben finden sich hinter einer klassisch-zeitlosen Rahmen-Glast\u00fcr zwei 3-fach h\u00f6henverstellbare Einlegeb\u00f6den aus Sicherheitsglas. Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und \u00fcberzeugt auch mit seiner hochwertigen Verarbeitung. Sein Untergestell sowie die F\u00fc\u00dfe sind aus Buchen-Massivholz und die Kunststoffkanten sind ebenso strapazierf\u00e4hig wie sto\u00dffest. Die beiden T\u00fcren sind mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert und lassen sich bequem per Druckpunkt\u00f6ffnung \u00f6ffnen. Farbe: Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus, untere T\u00fcr und untere Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteObere T\u00fcr mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) und GlasObere Einlegeb\u00f6den SicherheitsglasUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 50 x 190 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Glas- Einlegeb\u00f6den je max. 5 kgFester Mittelboden und weitere Einlegeb\u00f6den je max. 10 kgUnterboden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Nat\u00fcrlicher, warmer Look durch holzfarbenen Korpus|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af4f530aa5edc077/eck-vitirine-mit-glastuer.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af4f530aa5edc077/eck-vitirine-mit-glastuer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a76825caaf1c7077/eck-vitirine-mit-glastuer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/73c36ab1ababb35/eck-vitirine-mit-glastuer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5eee9fdd5e29a85/eck-vitirine-mit-glastuer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/294184dd5e29a85/eck-vitirine-mit-glastuer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/29ee84dd5e29a85/eck-vitirine-mit-glastuer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/32af9fdd5e29a85/eck-vitirine-mit-glastuer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/29af84dd5e29a85/eck-vitirine-mit-glastuer.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "262.22", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-28"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eck-vitirine-mit-glastuer-p400147785.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eck-vitirine-mit-glastuer-p400147785.html"}}, {"tcm_article_number": 387596, "product_id": 400147787, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114493, "ean": 4006083875968, "type": "generalArticle", "title": "2 Leggings", "size": "98/104", "color": "1x dunkelblau mit mehrfarbigem Regenbogen-Alloverprint, 1x grau meliert mit mehrfarbigen Streifen", "material": "95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan ", "pattern": "Print", "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103234, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Angenehm weiche Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t", "long": "2 Leggings Dieses beiden Leggings in tollen Farben sind einfach immer gut zu tragen. Die angenehm weiche Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t macht sie zu perfekten Lieblingsst\u00fccken im Alltag, Bio-Baumwolle und Elasthan sorgen in Kombination f\u00fcr hohen Tragekomfort und einen formbest\u00e4ndigen, perfekten Sitz. Der bequeme, elastische Bund verhindert ein Einschn\u00fcren der Kinderhosen und sorgt gleichzeitig f\u00fcr optimale Bewegungsfreiheit.  Farbe: 1x dunkelblau mit mehrfarbigem Regenbogen-Alloverprint, 1x grau meliert mit mehrfarbigen Streifen Material: 95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan  Sonstige Hinweise: Gr\u00f6\u00dfenlauf/Alter:Gr. 86/92 (ca. 1\u20132 J.)Gr. 98/104 (ca. 2\u20134 J.)Gr. 110/116 (ca. 4\u20136 J.)Gr. 122/128 (ca. 6\u20138 J.) Angenehm weiche Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t|GOTS zertifiziert|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Bequemer, elastischer Bund \u2013 kein Einschn\u00fcren", "structured": "2 Leggings Dieses beiden Leggings in tollen Farben sind einfach immer gut zu tragen. Die angenehm weiche Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t macht sie zu perfekten Lieblingsst\u00fccken im Alltag, Bio-Baumwolle und Elasthan sorgen in Kombination f\u00fcr hohen Tragekomfort und einen formbest\u00e4ndigen, perfekten Sitz. Der bequeme, elastische Bund verhindert ein Einschn\u00fcren der Kinderhosen und sorgt gleichzeitig f\u00fcr optimale Bewegungsfreiheit.  Farbe: 1x dunkelblau mit mehrfarbigem Regenbogen-Alloverprint, 1x grau meliert mit mehrfarbigen Streifen Material: 95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan  Sonstige Hinweise: Gr\u00f6\u00dfenlauf/Alter:Gr. 86/92 (ca. 1\u20132 J.)Gr. 98/104 (ca. 2\u20134 J.)Gr. 110/116 (ca. 4\u20136 J.)Gr. 122/128 (ca. 6\u20138 J.) Angenehm weiche Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t|GOTS zertifiziert|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Bequemer, elastischer Bund \u2013 kein Einschn\u00fcren Ist GOTS gleich Bio? Der Global Organic Textile Standard, kurz GOTS, ist sogar noch mehr: In Produkten mit dem GOTS-Zertifikat steckt wie beim Bio-Siegel Baumwolle aus \u00f6kologischem Anbau. Dar\u00fcber hinaus wird in der gesamten Produktionskette auf die Einhaltung von Umwelt- und Sozialkriterien geachtet. Dazu z\u00e4hlt bspw. auch, dass Deine Kleidung ohne gef\u00e4hrliche Chemikalien und andere kritische Zus\u00e4tze hergestellt wird. \n\n\u00dcbrigens: Ein Gro\u00dfteil unserer Bettw\u00e4sche, Bettlaken, Handt\u00fccher sowie Baby- und Kinderbekleidung aus Baumwolle ist bereits GOTS-zertifiziert.\n\n\n\nReicht das? Die GOTS-Zertifizierung ist zwar ein riesiger Schritt. Wir setzen uns aber zus\u00e4tzlich f\u00fcr die Sicherstellung existenzsichernder L\u00f6hne sowie die tats\u00e4chliche Einhaltung der GOTS-Kriterien in allen Produktionsstufen ein. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5a4d847ddeab0a86/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5a4d847ddeab0a86/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5929971ddeab0a86/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0e5a2bc6c7ea074/2-leggings.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f4f991dc6c7ea074/2-leggings.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f4ff530c6c7ea074/2-leggings.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Leggings"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-leggings-p400147787.html?dim1=104", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-leggings-p400147787.html?dim1=104"}}, {"tcm_article_number": 387591, "product_id": 400147788, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114492, "ean": 4006083875913, "type": "generalArticle", "title": "2 Leggings", "size": "122/128", "color": "1x schwarz, 1x blau", "material": "95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan ", "pattern": "Print", "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103234, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Angenehm weiche Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t", "long": "2 Leggings Dieses beiden Leggings in tollen Farben sind einfach immer gut zu tragen. Die angenehm weiche Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t macht sie zu perfekten Lieblingsst\u00fccken im Alltag, Bio-Baumwolle und Elasthan sorgen in Kombination f\u00fcr hohen Tragekomfort und einen formbest\u00e4ndigen, perfekten Sitz. Der bequeme, elastische Bund verhindert ein Einschn\u00fcren der Kinderhosen und sorgt gleichzeitig f\u00fcr optimale Bewegungsfreiheit.  Farbe: 1x schwarz, 1x blau Material: 95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan  Sonstige Hinweise: Gr\u00f6\u00dfenlauf/Alter:Gr. 86/92 (ca. 1\u20132 J.)Gr. 98/104 (ca. 2\u20134 J.)Gr. 110/116 (ca. 4\u20136 J.)Gr. 122/128 (ca. 6\u20138 J.) Angenehm weiche Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t|GOTS zertifiziert|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Bequemer, elastischer Bund \u2013 kein Einschn\u00fcren", "structured": "2 Leggings Dieses beiden Leggings in tollen Farben sind einfach immer gut zu tragen. Die angenehm weiche Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t macht sie zu perfekten Lieblingsst\u00fccken im Alltag, Bio-Baumwolle und Elasthan sorgen in Kombination f\u00fcr hohen Tragekomfort und einen formbest\u00e4ndigen, perfekten Sitz. Der bequeme, elastische Bund verhindert ein Einschn\u00fcren der Kinderhosen und sorgt gleichzeitig f\u00fcr optimale Bewegungsfreiheit.  Farbe: 1x schwarz, 1x blau Material: 95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan  Sonstige Hinweise: Gr\u00f6\u00dfenlauf/Alter:Gr. 86/92 (ca. 1\u20132 J.)Gr. 98/104 (ca. 2\u20134 J.)Gr. 110/116 (ca. 4\u20136 J.)Gr. 122/128 (ca. 6\u20138 J.) Angenehm weiche Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t|GOTS zertifiziert|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Bequemer, elastischer Bund \u2013 kein Einschn\u00fcren Ist GOTS gleich Bio? Der Global Organic Textile Standard, kurz GOTS, ist sogar noch mehr: In Produkten mit dem GOTS-Zertifikat steckt wie beim Bio-Siegel Baumwolle aus \u00f6kologischem Anbau. Dar\u00fcber hinaus wird in der gesamten Produktionskette auf die Einhaltung von Umwelt- und Sozialkriterien geachtet. Dazu z\u00e4hlt bspw. auch, dass Deine Kleidung ohne gef\u00e4hrliche Chemikalien und andere kritische Zus\u00e4tze hergestellt wird. \n\n\u00dcbrigens: Ein Gro\u00dfteil unserer Bettw\u00e4sche, Bettlaken, Handt\u00fccher sowie Baby- und Kinderbekleidung aus Baumwolle ist bereits GOTS-zertifiziert.\n\n\n\nReicht das? Die GOTS-Zertifizierung ist zwar ein riesiger Schritt. Wir setzen uns aber zus\u00e4tzlich f\u00fcr die Sicherstellung existenzsichernder L\u00f6hne sowie die tats\u00e4chliche Einhaltung der GOTS-Kriterien in allen Produktionsstufen ein. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5bfaf06c6eab0a86/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5bfaf06c6eab0a86/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/53dd81dc6eab0a86/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f15af71c6c7ea074/2-leggings.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/1fee2bebab9d855/2-leggings.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/29992bebab9d855/2-leggings.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Leggings"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-leggings-p400147788.html?dim1=128", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-leggings-p400147788.html?dim1=128"}}, {"tcm_article_number": 387797, "product_id": 400147789, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114551, "ean": 4006083877979, "type": "generalArticle", "title": "Konsole mit Klappf\u00e4chern", "size": null, "color": "Korpus und gro\u00dfe Klappe Wildeichendekor\nKleine Klappe matt wei\u00df\nUntergestell matt wei\u00df", "material": "Korpus und Klappen melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nUntergestell und Beine Buchen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104174, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Konsole mit Klappf\u00e4chern Diese schmale Konsole unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion ist ebenso platzsparend wie dekorativ und bietet au\u00dferdem unter zwei Klappen willkommenen Stauraum f\u00fcr kleine Utensilien und Accessoires oder lose Dokumente. Mit ihrem klaren, nordischen Design f\u00fcgt sie sich harmonisch in nahezu jeden Einrichtungsstil ein und der holzfarbene Korpus setzt dabei einen nat\u00fcrlichen, warmen Akzent. 3 F\u00e4cherDas vielseitig einsetzbare M\u00f6bel hat drei F\u00e4cher unter zwei voneinander getrennten Klappen, von denen eine als Ablage genutzt werden kann, w\u00e4hrend die andere ge\u00f6ffnet bleibt. Ideal als Ablage im Flur oder auch als Schminktisch im Ankleidezimmer.Hochwertige VerarbeitungDer langlebige Tisch ist made in Germany und sein Untergestell ist wie die Beine aus Buchen-Massivholz gefertigt. Er ist hochwertig verarbeitet und hat strapazierf\u00e4hige, sto\u00dffeste Kunststoffkanten. Farbe: Korpus und gro\u00dfe Klappe WildeichendekorKleine Klappe matt wei\u00dfUntergestell matt wei\u00df Material: Korpus und Klappen melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und Beine Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 97 x 73,5 x 30 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Gro\u00dfe Deckelplatte max. 15 kgKleine Deckelplatte max. 10 kgF\u00e4cher je max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Nat\u00fcrlicher, warmer Look durch holzfarbenen Korpus|MADE IN GERMANY", "structured": "Konsole mit Klappf\u00e4chern Diese schmale Konsole unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion ist ebenso platzsparend wie dekorativ und bietet au\u00dferdem unter zwei Klappen willkommenen Stauraum f\u00fcr kleine Utensilien und Accessoires oder lose Dokumente. Mit ihrem klaren, nordischen Design f\u00fcgt sie sich harmonisch in nahezu jeden Einrichtungsstil ein und der holzfarbene Korpus setzt dabei einen nat\u00fcrlichen, warmen Akzent. 3 F\u00e4cherDas vielseitig einsetzbare M\u00f6bel hat drei F\u00e4cher unter zwei voneinander getrennten Klappen, von denen eine als Ablage genutzt werden kann, w\u00e4hrend die andere ge\u00f6ffnet bleibt. Ideal als Ablage im Flur oder auch als Schminktisch im Ankleidezimmer.Hochwertige VerarbeitungDer langlebige Tisch ist made in Germany und sein Untergestell ist wie die Beine aus Buchen-Massivholz gefertigt. Er ist hochwertig verarbeitet und hat strapazierf\u00e4hige, sto\u00dffeste Kunststoffkanten. Farbe: Korpus und gro\u00dfe Klappe WildeichendekorKleine Klappe matt wei\u00dfUntergestell matt wei\u00df Material: Korpus und Klappen melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und Beine Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 97 x 73,5 x 30 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Gro\u00dfe Deckelplatte max. 15 kgKleine Deckelplatte max. 10 kgF\u00e4cher je max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Nat\u00fcrlicher, warmer Look durch holzfarbenen Korpus|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9b42baa5edc077/konsole-mit-klappfaechern.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9b42baa5edc077/konsole-mit-klappfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/aefc33069b0c7077/konsole-mit-klappfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5e5a1ddd5e29a85/konsole-mit-klappfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/458271b1ababb35/konsole-mit-klappfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/294106dd5e29a85/konsole-mit-klappfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/865a06dd5e29a85/konsole-mit-klappfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/1faf1ddd5e29a85/konsole-mit-klappfaechern.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/68af1ddd5e29a85/konsole-mit-klappfaechern.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Dressers", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Schlafzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Kommode, Schlafzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "193.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/konsole-mit-klappfaechern-p400147789.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/konsole-mit-klappfaechern-p400147789.html"}}, {"tcm_article_number": 387746, "product_id": 400147790, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114529, "ean": 4006083877467, "type": "generalArticle", "title": "Schminktisch", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Beine FSC\u00ae-zertifiziertes Akazien-Massivholz\nKorpus FSC\u00ae-zertifizierte, mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)\nSpiegel und Boden Glas", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103958, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Schminktisch mit 3 Klappen und 1 Spiegel", "long": "Schminktisch Mit diesem Schminktisch bekommen Bad, Schlafzimmer oder Ankleidezimmer einen sch\u00f6nen Platz f\u00fcr die t\u00e4gliche Beauty-Session. In insgesamt sechs F\u00e4chern bietet er jede Menge Platz f\u00fcr Make-up, Kosmetika und Schmink-Utensilien. Die drei Klappen lassen sich separat \u00f6ffnen, die mittlere ist innen mit einem Spiegel best\u00fcckt. Der Tisch ist mit FSC\u00ae-zertifiziertem Holz gefertigt und hat einen verschiebbaren Glasboden, auf dem man Utensilien w\u00e4hrend des Schminkens auch bei ge\u00f6ffneter Klappe komfortabel ablegen kann. Farbe: Wei\u00df Material: Beine FSC\u00ae-zertifiziertes Akazien-MassivholzKorpus FSC\u00ae-zertifizierte, mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)Spiegel und Boden Glas Ma\u00dfe: B x H x T ca. 100 x 80 x 41 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Klappe max. 20 kgGlasscheibe max. 5 kgFach innen max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Schminktisch mit 3 Klappen und 1 Spiegel|Viel Stauraum f\u00fcr Schminkutensilien in 6 F\u00e4chern|Zentrierter Schminkspiegel|Mit verschiebbarem Glasboden zum Ablegen von Utensilien auch bei ge\u00f6ffneter Klappe", "structured": "Schminktisch Mit diesem Schminktisch bekommen Bad, Schlafzimmer oder Ankleidezimmer einen sch\u00f6nen Platz f\u00fcr die t\u00e4gliche Beauty-Session. In insgesamt sechs F\u00e4chern bietet er jede Menge Platz f\u00fcr Make-up, Kosmetika und Schmink-Utensilien. Die drei Klappen lassen sich separat \u00f6ffnen, die mittlere ist innen mit einem Spiegel best\u00fcckt. Der Tisch ist mit FSC\u00ae-zertifiziertem Holz gefertigt und hat einen verschiebbaren Glasboden, auf dem man Utensilien w\u00e4hrend des Schminkens auch bei ge\u00f6ffneter Klappe komfortabel ablegen kann. Farbe: Wei\u00df Material: Beine FSC\u00ae-zertifiziertes Akazien-MassivholzKorpus FSC\u00ae-zertifizierte, mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)Spiegel und Boden Glas Ma\u00dfe: B x H x T ca. 100 x 80 x 41 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Klappe max. 20 kgGlasscheibe max. 5 kgFach innen max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Schminktisch mit 3 Klappen und 1 Spiegel|Viel Stauraum f\u00fcr Schminkutensilien in 6 F\u00e4chern|Zentrierter Schminkspiegel|Mit verschiebbarem Glasboden zum Ablegen von Utensilien auch bei ge\u00f6ffneter Klappe GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5a4d830f05ec7df6/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5a4d830f05ec7df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/589b41df05ec7df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fd6992b9cc79d9e4/schminktisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f54ee6a9cc79d9e4/schminktisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f38991ddd5edce94/schminktisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f0ec31d9cc79d9e4/schminktisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/5d3991df0c7ea9e6/schminktisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/fcdb42b9cc79d9e4/schminktisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/f385a6a9cc79d9e4/schminktisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/f23d82b9cc79d9e4/schminktisch.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Dressers", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Schlafzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Kommode, Schlafzimmer"}, "price": {"old_amount": "169.00", "amount": "164.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schminktisch-p400147790.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schminktisch-p400147790.html"}}, {"tcm_article_number": 387609, "product_id": 400147795, "webshop_product_id": 400160116, "td_order_number": 114496, "ean": 4006083876095, "type": "generalArticle", "title": "Sweatrock", "size": "122/128", "color": "Blau mit wei\u00dfen Streifen", "material": "80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 20% Polyester", "pattern": "Gestreift", "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103288, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil ", "long": "Sweatrock Dieser vielseitig einsetzbare Rock im sportlich-frischen Streifen-Look und mit gerundetem Saum passt zum l\u00e4ssigen Outfit ebenso wie zu schickeren Anl\u00e4ssen. Mit seinem hohen Anteil an Bio-Baumwolle liegt er jederzeit angenehm am K\u00f6rper und der bequeme, elastische Bund mit dekorativem Kordelzug sorgt auch bei aktiven Kindern jederzeit f\u00fcr einen sicheren Sitz, ohne dabei einzuschn\u00fcren. Farbe: Blau mit wei\u00dfen Streifen Material: 80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 20% Polyester Sonstige Hinweise: Gr\u00f6\u00dfe/Altersempfehlung:Gr. 86/92 (ca. 1\u20132 J.)Gr. 98/104 (ca. 2\u20134 J.)Gr. 110/116 (ca. 4\u20136 J.)Gr. 122/128 (ca. 6\u20138 J.)Gr. 134/140 (ca. 8\u201310 J.)Gr. 146/152 (ca. 10\u201312 J.)Gr. 158/164 (ca. 12\u201314 J.)Gr. 170/176 (ca. 14\u201316 J.) Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil |Mit Bio-Baumwolle|Sportlicher Look mit gerundetem Saumabschluss", "structured": "Sweatrock Dieser vielseitig einsetzbare Rock im sportlich-frischen Streifen-Look und mit gerundetem Saum passt zum l\u00e4ssigen Outfit ebenso wie zu schickeren Anl\u00e4ssen. Mit seinem hohen Anteil an Bio-Baumwolle liegt er jederzeit angenehm am K\u00f6rper und der bequeme, elastische Bund mit dekorativem Kordelzug sorgt auch bei aktiven Kindern jederzeit f\u00fcr einen sicheren Sitz, ohne dabei einzuschn\u00fcren. Farbe: Blau mit wei\u00dfen Streifen Material: 80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 20% Polyester Sonstige Hinweise: Gr\u00f6\u00dfe/Altersempfehlung:Gr. 86/92 (ca. 1\u20132 J.)Gr. 98/104 (ca. 2\u20134 J.)Gr. 110/116 (ca. 4\u20136 J.)Gr. 122/128 (ca. 6\u20138 J.)Gr. 134/140 (ca. 8\u201310 J.)Gr. 146/152 (ca. 10\u201312 J.)Gr. 158/164 (ca. 12\u201314 J.)Gr. 170/176 (ca. 14\u201316 J.) Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil |Mit Bio-Baumwolle|Sportlicher Look mit gerundetem Saumabschluss GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53df56aebc7b0a86/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53df56aebc7b0a86/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5e5822bebc7b0a86/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Skirts", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. R\u00f6cke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W14", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-23"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sweatrock-p400160116.html?dim2=128&dim1=LS44", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sweatrock-p400160116.html?dim2=128&dim1=LS44"}}, {"tcm_article_number": 387559, "product_id": 400147797, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114486, "ean": 4006083875593, "type": "generalArticle", "title": "Funktionsm\u00fctze", "size": null, "color": "Anthrazit meliert\nInnenseite pink", "material": "90% Polyester, 10% Elasthan", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102660, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Elastisches Funktionsmaterial mit weicher Innenseite f\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeisolierung", "long": "Funktionsm\u00fctze Diese M\u00fctze aus elastischem Funktionsmaterial sch\u00fctzt nicht nur vor K\u00e4lte und Wind, sie ist auch f\u00fcr sportliche Aktivit\u00e4ten bestens geeignet. Dank DryActive Plus-Ausr\u00fcstung ist die Funktionsm\u00fctze atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend. Die weiche Innenseite sorgt f\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeisolierung. Elasthan sorgt f\u00fcr einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Beide Farbvarianten haben eine Einheitsgr\u00f6\u00dfe. Das anthrazit melierte Exemplar hat eine pinkfarbene Innenseite. Farbe: Anthrazit meliertInnenseite pink Material: 90% Polyester, 10% Elasthan Ma\u00dfe: B x H x T ca. 26,5 x 22 x 25 cm Elastisches Funktionsmaterial mit weicher Innenseite f\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeisolierung|Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus-Ausr\u00fcstung|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Funktionsm\u00fctze Diese M\u00fctze aus elastischem Funktionsmaterial sch\u00fctzt nicht nur vor K\u00e4lte und Wind, sie ist auch f\u00fcr sportliche Aktivit\u00e4ten bestens geeignet. Dank DryActive Plus-Ausr\u00fcstung ist die Funktionsm\u00fctze atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend. Die weiche Innenseite sorgt f\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeisolierung. Elasthan sorgt f\u00fcr einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Beide Farbvarianten haben eine Einheitsgr\u00f6\u00dfe. Das anthrazit melierte Exemplar hat eine pinkfarbene Innenseite. Farbe: Anthrazit meliertInnenseite pink Material: 90% Polyester, 10% Elasthan Ma\u00dfe: B x H x T ca. 26,5 x 22 x 25 cm Elastisches Funktionsmaterial mit weicher Innenseite f\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeisolierung|Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus-Ausr\u00fcstung|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Einheitsgr\u00f6\u00dfe DRYACTIVE PLUS by midori Die neue DryActive Plus-Ausr\u00fcstung f\u00fcr Funktionstextilien wurde nach dem Vorbild der Natur erdacht, basiert auf Mikroalgen\u00f6l und ist gut biologisch abbaubar. Mit ihrem  ressourcenschonenden Herstellungsprozess (Boden, D\u00fcnger, Wasser) hat sie im Vergleich zu \u00e4hnlichen synthetischen Ausr\u00fcstungen einen bis zu15-fach reduzierten CO2-Fu\u00dfabdruck. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtig\u00ackeit aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus. Die Textilien sind schnell trocknend und die positiven Eigenschaften bleiben auch nach dem Waschen erhalten. GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5d3825cc6b086b36/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5d3825cc6b086b36/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/526b45cc6b086b36/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Hats", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportaccessoires", "assortment4": "He. Sportkopfbedeckungen/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-05-24", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/funktionsmuetze-p400147797.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/funktionsmuetze-p400147797.html"}}, {"tcm_article_number": 387764, "product_id": 400147798, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114536, "ean": 4006083877641, "type": "generalArticle", "title": "Teak-Gartenliege", "size": null, "color": "Teak naturfarben", "material": "Gestell und Beine FSC\u00ae-zertifiziertes Teak-Massivholz\nTextilien Polyester und Polyvinylchlorid (PVC)\nBodenschoner Kunststoff\nBeschl\u00e4ge Stahl, verzinkt\nR\u00e4der Teakholz und Gummi", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104049, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Liegefl\u00e4che besteht aus elastischen Textilien und sorgt f\u00fcr einen hohen Liegekomfort", "long": "Teak-Gartenliege Einfach umwerfend! Mit dieser Teak-Gartenliege ist Gem\u00fctlichkeit im Freien garantiert. Schlie\u00dflich sorgt die Liegefl\u00e4che mit hochwertiger, elastischer Textilbespannung f\u00fcr einen besonders angenehmen Komfort. Auf zus\u00e4tzliche Polsterauflagen kann so komplett verzichtet werden. Dank der individuell verstellbaren R\u00fcckenlehne ist die Liege au\u00dferdem ideal zum Lesen oder bequemen Sitzen geeignet.Robust, pflegeleicht und ganz sch\u00f6n praktischDer edle Rahmen aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Teak-Massivholz verleiht der Gartenliege einen unverwechselbaren Charme. Praktisches Detail der Sonnenliege: die zwei im Rahmen integrierten Rollen, die ein leichtes, schnelles Verschieben erm\u00f6glichen. Passende Bodenschoner gibt es inklusive.UV- und witterungsbest\u00e4ndigDas Holz hat von Natur aus einen hohen \u00d6lanteil und ist dadurch robust und witterungsbest\u00e4ndig. Die Liege ist pflegeleicht und belohnt regelm\u00e4\u00dfige Pflege mit Erhaltung der edlen Ausstrahlung. Farbe: Teak naturfarben Material: Gestell und Beine FSC\u00ae-zertifiziertes Teak-MassivholzTextilien Polyester und Polyvinylchlorid (PVC)Bodenschoner KunststoffBeschl\u00e4ge Stahl, verzinktR\u00e4der Teakholz und Gummi Ma\u00dfe: B x H x T ca. 195 x 30,5 x 65,5 cmH\u00f6he mit hochgeklappter R\u00fcckenlehne ca. 94,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Max. 130 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Liegefl\u00e4che besteht aus elastischen Textilien und sorgt f\u00fcr einen hohen Liegekomfort|Inkl. 2 im Rahmen integrierter Rollen \u2013 erm\u00f6glichen ein schnelles und einfaches Verschieben der Sonnenliege|R\u00fcckenlehne individuell verstellbar|Edler Teakholzrahmen mit hochwertiger Textilienbespannung \u2013 zus\u00e4tzliche Polsterauflagen sind hier nicht notwendig", "structured": "Teak-Gartenliege Einfach umwerfend! Mit dieser Teak-Gartenliege ist Gem\u00fctlichkeit im Freien garantiert. Schlie\u00dflich sorgt die Liegefl\u00e4che mit hochwertiger, elastischer Textilbespannung f\u00fcr einen besonders angenehmen Komfort. Auf zus\u00e4tzliche Polsterauflagen kann so komplett verzichtet werden. Dank der individuell verstellbaren R\u00fcckenlehne ist die Liege au\u00dferdem ideal zum Lesen oder bequemen Sitzen geeignet.Robust, pflegeleicht und ganz sch\u00f6n praktischDer edle Rahmen aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Teak-Massivholz verleiht der Gartenliege einen unverwechselbaren Charme. Praktisches Detail der Sonnenliege: die zwei im Rahmen integrierten Rollen, die ein leichtes, schnelles Verschieben erm\u00f6glichen. Passende Bodenschoner gibt es inklusive.UV- und witterungsbest\u00e4ndigDas Holz hat von Natur aus einen hohen \u00d6lanteil und ist dadurch robust und witterungsbest\u00e4ndig. Die Liege ist pflegeleicht und belohnt regelm\u00e4\u00dfige Pflege mit Erhaltung der edlen Ausstrahlung. Farbe: Teak naturfarben Material: Gestell und Beine FSC\u00ae-zertifiziertes Teak-MassivholzTextilien Polyester und Polyvinylchlorid (PVC)Bodenschoner KunststoffBeschl\u00e4ge Stahl, verzinktR\u00e4der Teakholz und Gummi Ma\u00dfe: B x H x T ca. 195 x 30,5 x 65,5 cmH\u00f6he mit hochgeklappter R\u00fcckenlehne ca. 94,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Max. 130 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Liegefl\u00e4che besteht aus elastischen Textilien und sorgt f\u00fcr einen hohen Liegekomfort|Inkl. 2 im Rahmen integrierter Rollen \u2013 erm\u00f6glichen ein schnelles und einfaches Verschieben der Sonnenliege|R\u00fcckenlehne individuell verstellbar|Edler Teakholzrahmen mit hochwertiger Textilienbespannung \u2013 zus\u00e4tzliche Polsterauflagen sind hier nicht notwendig GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/592ee9ff05ef1a86/teak-gartenliege.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/592ee9ff05ef1a86/teak-gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5d35a47eb5ef1a86/teak-gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f4fee5cf0c732e94/teak-gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fcdee5cf0c732e94/teak-gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/fcdc35cf0c732e94/teak-gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f0e5a84b1f1861c4/teak-gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f159984b1f1861c4/teak-gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/fd65a2beb9d29e94/teak-gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/fcd4130eb9d29e94/teak-gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/f79995cf0c732e94/teak-gartenliege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/f4f4147f0c732e94/teak-gartenliege.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Sunloungers", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Liege, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "359.70", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W14", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-20"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/teak-gartenliege-p400147798.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/teak-gartenliege-p400147798.html"}}]