[{"tcm_article_number": 380235, "product_id": 400140567, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108126, "ean": 4006083802353, "type": "generalArticle", "title": "Ritzenhoff Aroma Naturals Raumduft Diffuser \u00bbLuxury\u00ab, Pomegranate", "size": null, "color": "Diffuser transparent\nSt\u00e4bchen schwarz\nEtikett rot", "material": "Diffuser Glas\nSt\u00e4bchen Holz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 11452, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Luxuri\u00f6ser Diffuser, der die intensiven Aromen der Natur \u00fcbertr\u00e4gt", "long": "Ritzenhoff Aroma Naturals Raumduft Diffuser \u00bbLuxury\u00ab, Pomegranate Willkommen in der Welt der D\u00fcfteEin Duft kann uns an verschiedene Orte entf\u00fchren, unb\u00e4ndige Freude wecken, entspannen oder uns gl\u00fccklich machen. Ein Duft l\u00f6st unmittelbar Emotionen aus. Einmal wahrgenommen, liefert unser Gehirn sofort die passenden Bilder von dem Ort, an dem wir einen Duft zum ersten Mal wahrgenommen haben. Beim Duft von Lavendel entsteht eine Gedankenreise in die Provence, ein Zitrusduft schickt uns an die Amalfik\u00fcste, ein Hauch Rosenbl\u00fcte l\u00e4sst uns durch englische Roseng\u00e4rten in Cornwall flanieren. Exotisch duftende Gew\u00fcrze rufen Erinnerungen an den letzten Urlaub in Marrakesch wach und Aromen von frischem Gras lassen uns auf einer Alm den Fr\u00fchling erleben. Erinnerungen, die mit D\u00fcften verbunden sind, sind sehr intensiv und bleiben immer sehr klar abrufbar.Diffuser von RitzenhoffDie Aroma Naturals von Ritzenhoff bieten in Form von Diffusern oder Duftkerzen eine Vielzahl an Lieblingsaromen und Wohlf\u00fchld\u00fcften \u2013 die Kollektion \u00bbLuxury\u00ab verw\u00f6hnt uns dabei mit kostbaren D\u00fcften und einem Hauch Exotik. Dieser edle Diffuser verleiht seiner Umgebung durch seine klare, extravagante Designsprache einen luxuri\u00f6sen Touch und \u00fcbertr\u00e4gt die intensiven Aromen der Natur. Sein Duft zeichnet sich vor allem durch die fein aufeinander abgestimmten Kopf-, Herz- und Basisnoten aus. Beim Duft \u00bbPomegranate\u00ab kommen in der Kopfnote Koriander, schwarze Johannisbeere, Minze, Kamille, Bergamotte und Kardamom zum Ausdruck, die Herznote wird bestimmt von Orangenbl\u00fcte, Rose und Fettjasmin. In der Basisnote dominieren Pflaume, Moschus, Tee, Guajakholz, Vetivergras und Zeder. Farbe: Diffuser transparentSt\u00e4bchen schwarzEtikett rot Material: Diffuser GlasSt\u00e4bchen Holz Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 14,5 cm\u00d8 ca. 7 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Glasdiffuser und 5 St\u00e4bchen F\u00fcllmenge: Ca. 200 ml Sonstige Hinweise: Ritzenhoff Artikel-Nr.: R-5060003 Luxuri\u00f6ser Diffuser, der die intensiven Aromen der Natur \u00fcbertr\u00e4gt|Besonders klare und extravagante Designsprache, f\u00fcgt sich als universelles Wohnaccessoire ein|Kostbare D\u00fcfte mit einem Hauch Exotik finden sich in der Kollektion \u00bbLuxury\u00ab|Die formsch\u00f6nen Flakons verleihen ihrer Umgebung einen luxuri\u00f6sen Touch|\u00bbPomegranate Noir\u00ab| Kopfnote: Koriander, schwarze Johannisbeere, Minze, Kamille, Bergamotte, Kardamom|Herznote: Orangenbl\u00fcte, Rose, Fettjasmin|Basisnote: Pflaume, Moschus, Tee, Guajakholz, Vetivergras, Zeder", "structured": "Ritzenhoff Aroma Naturals Raumduft Diffuser \u00bbLuxury\u00ab, Pomegranate Willkommen in der Welt der D\u00fcfteEin Duft kann uns an verschiedene Orte entf\u00fchren, unb\u00e4ndige Freude wecken, entspannen oder uns gl\u00fccklich machen. Ein Duft l\u00f6st unmittelbar Emotionen aus. Einmal wahrgenommen, liefert unser Gehirn sofort die passenden Bilder von dem Ort, an dem wir einen Duft zum ersten Mal wahrgenommen haben. Beim Duft von Lavendel entsteht eine Gedankenreise in die Provence, ein Zitrusduft schickt uns an die Amalfik\u00fcste, ein Hauch Rosenbl\u00fcte l\u00e4sst uns durch englische Roseng\u00e4rten in Cornwall flanieren. Exotisch duftende Gew\u00fcrze rufen Erinnerungen an den letzten Urlaub in Marrakesch wach und Aromen von frischem Gras lassen uns auf einer Alm den Fr\u00fchling erleben. Erinnerungen, die mit D\u00fcften verbunden sind, sind sehr intensiv und bleiben immer sehr klar abrufbar.Diffuser von RitzenhoffDie Aroma Naturals von Ritzenhoff bieten in Form von Diffusern oder Duftkerzen eine Vielzahl an Lieblingsaromen und Wohlf\u00fchld\u00fcften \u2013 die Kollektion \u00bbLuxury\u00ab verw\u00f6hnt uns dabei mit kostbaren D\u00fcften und einem Hauch Exotik. Dieser edle Diffuser verleiht seiner Umgebung durch seine klare, extravagante Designsprache einen luxuri\u00f6sen Touch und \u00fcbertr\u00e4gt die intensiven Aromen der Natur. Sein Duft zeichnet sich vor allem durch die fein aufeinander abgestimmten Kopf-, Herz- und Basisnoten aus. Beim Duft \u00bbPomegranate\u00ab kommen in der Kopfnote Koriander, schwarze Johannisbeere, Minze, Kamille, Bergamotte und Kardamom zum Ausdruck, die Herznote wird bestimmt von Orangenbl\u00fcte, Rose und Fettjasmin. In der Basisnote dominieren Pflaume, Moschus, Tee, Guajakholz, Vetivergras und Zeder. Farbe: Diffuser transparentSt\u00e4bchen schwarzEtikett rot Material: Diffuser GlasSt\u00e4bchen Holz Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 14,5 cm\u00d8 ca. 7 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Glasdiffuser und 5 St\u00e4bchen F\u00fcllmenge: Ca. 200 ml Sonstige Hinweise: Ritzenhoff Artikel-Nr.: R-5060003 Luxuri\u00f6ser Diffuser, der die intensiven Aromen der Natur \u00fcbertr\u00e4gt|Besonders klare und extravagante Designsprache, f\u00fcgt sich als universelles Wohnaccessoire ein|Kostbare D\u00fcfte mit einem Hauch Exotik finden sich in der Kollektion \u00bbLuxury\u00ab|Die formsch\u00f6nen Flakons verleihen ihrer Umgebung einen luxuri\u00f6sen Touch|\u00bbPomegranate Noir\u00ab| Kopfnote: Koriander, schwarze Johannisbeere, Minze, Kamille, Bergamotte, Kardamom|Herznote: Orangenbl\u00fcte, Rose, Fettjasmin|Basisnote: Pflaume, Moschus, Tee, Guajakholz, Vetivergras, Zeder"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4287247f09ddcb32/ritzenhoff-aroma-naturals-raumduft-diffuser-luxury-pomegranate.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4287247f09ddcb32/ritzenhoff-aroma-naturals-raumduft-diffuser-luxury-pomegranate.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45f4447f09ddcb32/ritzenhoff-aroma-naturals-raumduft-diffuser-luxury-pomegranate.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Home Fragrances", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Aromaprodukte", "assortment4": "Raumduft"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "18.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ritzenhoff-aroma-naturals-raumduft-diffuser-luxury-pomegranate-p400140567.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ritzenhoff-aroma-naturals-raumduft-diffuser-luxury-pomegranate-p400140567.html"}}, {"tcm_article_number": 380275, "product_id": 400140568, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108142, "ean": 4006083802759, "type": "generalArticle", "title": "Ritzenhoff Aroma Naturals\u00ae Raumduft Diffuser \u00bbNoir\u00ab, Black Amber", "size": null, "color": "Diffuser und St\u00e4bchen schwarz\nEtikett schwarz mit rosafarbenen Akzenten", "material": "Diffuser Glas\nSt\u00e4bchen Holz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 61577, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Edler Diffuser, der die intensiven Aromen der Natur \u00fcbertr\u00e4gt", "long": "Ritzenhoff Aroma Naturals\u00ae Raumduft Diffuser \u00bbNoir\u00ab, Black Amber Willkommen in der Welt der D\u00fcfteEin Duft kann uns an verschiedene Orte entf\u00fchren, unb\u00e4ndige Freude wecken, entspannen oder uns gl\u00fccklich machen. Ein Duft l\u00f6st unmittelbar Emotionen aus. Einmal wahrgenommen, liefert unser Gehirn sofort die passenden Bilder von dem Ort, an dem wir einen Duft zum ersten Mal wahrgenommen haben. Beim Duft von Lavendel entsteht eine Gedankenreise in die Provence, ein Zitrusduft schickt uns an die Amalfik\u00fcste, ein Hauch Rosenbl\u00fcte l\u00e4sst uns durch englische Roseng\u00e4rten in Cornwall flanieren. Exotisch duftende Gew\u00fcrze rufen Erinnerungen an den letzten Urlaub in Marrakesch wach und Aromen von frischem Gras lassen uns auf einer Alm den Fr\u00fchling erleben. Erinnerungen, die mit D\u00fcften verbunden sind, sind sehr intensiv und bleiben immer sehr klar abrufbar.Diffuser von RitzenhoffDie Aroma Naturals von Ritzenhoff bieten in Form von Diffusern oder Duftkerzen eine Vielzahl an Lieblingsaromen und Wohlf\u00fchld\u00fcften \u2013 die Kollektion \u00bbNoir\u00ab verw\u00f6hnt uns dabei mit kostbaren D\u00fcften, deren Aromen sinnliche W\u00e4rme ausstrahlen. Dieser edle Diffuser \u00fcberzeugt schon optisch durch seine klare Designsprache und \u00fcbertr\u00e4gt die intensiven Aromen der Natur. Sein Duft zeichnet sich vor allem durch die fein aufeinander abgestimmten Kopf-, Herz- und Basisnoten aus. Beim Duft \u00bbBlack Amber & Ginger Lily\u00ab kommen in der Kopfnote Schwarzer Kardamom, Ingwer und roter Pfeffer zum Ausdruck, die Herznote wird bestimmt von Jasmin, Orchidee, Wasserlilie und Rose. In der Basisnote dominieren Leder, Sandelholz und R\u00e4ucherholz. Farbe: Diffuser und St\u00e4bchen schwarzEtikett schwarz mit rosafarbenen Akzenten Material: Diffuser GlasSt\u00e4bchen Holz Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 15 cm\u00d8 ca. 7 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Glasdiffuser und 5 St\u00e4bchen F\u00fcllmenge: Ca. 200 ml Sonstige Hinweise: Ritzenhoff Artikel-Nr.: R-5160003 Edler Diffuser, der die intensiven Aromen der Natur \u00fcbertr\u00e4gt|Besonders klare Designsprache, f\u00fcgt sich als universelles Wohnaccessoire ein|Die Kollektion \u00bbNoir\u00ab umf\u00e4ngt uns mit kostbaren D\u00fcften, deren Aromen sinnliche W\u00e4rme ausstrahlen|Duftkerzen und Diffuser sind in edlem Mattschwarz gehalten|Goldakzente und florale Ornamente in Blusht\u00f6nen erinnern an einen eleganten Boudoir-Stil und setzen glamour\u00f6se Akzente in jeder Umgebung|\u00bbBlack Amber & Ginger Lily\u00ab|Kopfnote: Schwarzer Kardamom, Ingwer, roter Pfeffer|Herznote: Jasmin, Orchidee, Wasserlilie, Rose|Basisnote: Leder, Sandelholz, R\u00e4ucherholz", "structured": "Ritzenhoff Aroma Naturals\u00ae Raumduft Diffuser \u00bbNoir\u00ab, Black Amber Willkommen in der Welt der D\u00fcfteEin Duft kann uns an verschiedene Orte entf\u00fchren, unb\u00e4ndige Freude wecken, entspannen oder uns gl\u00fccklich machen. Ein Duft l\u00f6st unmittelbar Emotionen aus. Einmal wahrgenommen, liefert unser Gehirn sofort die passenden Bilder von dem Ort, an dem wir einen Duft zum ersten Mal wahrgenommen haben. Beim Duft von Lavendel entsteht eine Gedankenreise in die Provence, ein Zitrusduft schickt uns an die Amalfik\u00fcste, ein Hauch Rosenbl\u00fcte l\u00e4sst uns durch englische Roseng\u00e4rten in Cornwall flanieren. Exotisch duftende Gew\u00fcrze rufen Erinnerungen an den letzten Urlaub in Marrakesch wach und Aromen von frischem Gras lassen uns auf einer Alm den Fr\u00fchling erleben. Erinnerungen, die mit D\u00fcften verbunden sind, sind sehr intensiv und bleiben immer sehr klar abrufbar.Diffuser von RitzenhoffDie Aroma Naturals von Ritzenhoff bieten in Form von Diffusern oder Duftkerzen eine Vielzahl an Lieblingsaromen und Wohlf\u00fchld\u00fcften \u2013 die Kollektion \u00bbNoir\u00ab verw\u00f6hnt uns dabei mit kostbaren D\u00fcften, deren Aromen sinnliche W\u00e4rme ausstrahlen. Dieser edle Diffuser \u00fcberzeugt schon optisch durch seine klare Designsprache und \u00fcbertr\u00e4gt die intensiven Aromen der Natur. Sein Duft zeichnet sich vor allem durch die fein aufeinander abgestimmten Kopf-, Herz- und Basisnoten aus. Beim Duft \u00bbBlack Amber & Ginger Lily\u00ab kommen in der Kopfnote Schwarzer Kardamom, Ingwer und roter Pfeffer zum Ausdruck, die Herznote wird bestimmt von Jasmin, Orchidee, Wasserlilie und Rose. In der Basisnote dominieren Leder, Sandelholz und R\u00e4ucherholz. Farbe: Diffuser und St\u00e4bchen schwarzEtikett schwarz mit rosafarbenen Akzenten Material: Diffuser GlasSt\u00e4bchen Holz Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 15 cm\u00d8 ca. 7 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Glasdiffuser und 5 St\u00e4bchen F\u00fcllmenge: Ca. 200 ml Sonstige Hinweise: Ritzenhoff Artikel-Nr.: R-5160003 Edler Diffuser, der die intensiven Aromen der Natur \u00fcbertr\u00e4gt|Besonders klare Designsprache, f\u00fcgt sich als universelles Wohnaccessoire ein|Die Kollektion \u00bbNoir\u00ab umf\u00e4ngt uns mit kostbaren D\u00fcften, deren Aromen sinnliche W\u00e4rme ausstrahlen|Duftkerzen und Diffuser sind in edlem Mattschwarz gehalten|Goldakzente und florale Ornamente in Blusht\u00f6nen erinnern an einen eleganten Boudoir-Stil und setzen glamour\u00f6se Akzente in jeder Umgebung|\u00bbBlack Amber & Ginger Lily\u00ab|Kopfnote: Schwarzer Kardamom, Ingwer, roter Pfeffer|Herznote: Jasmin, Orchidee, Wasserlilie, Rose|Basisnote: Leder, Sandelholz, R\u00e4ucherholz"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433339f879ddcb32/ritzenhoff-aroma-naturals-raumduft-diffuser-noir-black-amber.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433339f879ddcb32/ritzenhoff-aroma-naturals-raumduft-diffuser-noir-black-amber.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/433289f879ddcb32/ritzenhoff-aroma-naturals-raumduft-diffuser-noir-black-amber.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Home Fragrances", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Aromaprodukte", "assortment4": "Raumduft"}, "price": {"old_amount": "21.95", "amount": "16.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ritzenhoff-aroma-naturals-raumduft-diffuser-noir-black-amber-p400140568.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ritzenhoff-aroma-naturals-raumduft-diffuser-noir-black-amber-p400140568.html"}}, {"tcm_article_number": 500837, "product_id": 400140604, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108233, "ean": 4061445008378, "type": "generalArticle", "title": "SET: Flavoured Edition \u2013 Espresso Dark Choc & Orange und Espresso Cinnamon & Winter Spices \u2013 20 Kapseln", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Fruchtig aromatischer Espresso mit dem Geschmack von Orangen und Zartbitterschokolade", "long": "Flavoured Edition \u2013 Espresso Dark Choc & Orange / Espresso Cinnamon & Winter Spices Wenn es drau\u00dfen friert und drinnen das Kaminfeuer knistert, wird es Zeit f\u00fcr winterlichen Kaffeegenuss!     Entdecken Sie mit Espresso Dark Choc & Orange einen fruchtig aromatischen Espresso mit dem Geschmack von Orangen sowie Zartbitterschokolade und mit Espresso Cinnamon & Winter Spices einen fein-w\u00fcrzigen Espresso mit dem Geschmack von Lebkuchen.   Unser Tipp:  Auch mit Milch z.B. als Cappuccino oder Latte Macchiato, sind die beiden Sorten ein himmlischer Genuss! Produktdetails:  Inhalt: 2x 10 Kapseln \u00e0 7,5 g = 150 g  Intensit\u00e4t: 5 von 6   Zutaten:  Dark Choc & Orange: R\u00f6stkaffee gemahlen (98%), Aromen (2%)  Cinnamon & Winter Spices: R\u00f6stkaffee gemahlen (98,2%), Aromen (1,8%)     Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.   Hinweis:  Cafissimo Maschine nach jeder Zubereitung einmal ohne Kapsel sp\u00fclen: Dazu Wassertank f\u00fcllen und Caff\u00e8 Crema Taste dr\u00fccken. Fruchtig aromatischer Espresso mit dem Geschmack von Orangen und Zartbitterschokolade Fein-w\u00fcrziger Espresso mit dem Geschmack von Lebkuchen Aromen, kein Zusatz von Zucker, kein Milchpulver Limitierte Edition: Nur f\u00fcr kurze Zeit Jetzt TchiboCard Kunde werden und auf alle Cafissimo Kapseln 5% sparen", "structured": "Flavoured Edition \u2013 Espresso Dark Choc & Orange / Espresso Cinnamon & Winter Spices Wenn es drau\u00dfen friert und drinnen das Kaminfeuer knistert, wird es Zeit f\u00fcr winterlichen Kaffeegenuss! \n\n\n\nEntdecken Sie mit Espresso Dark Choc & Orange einen fruchtig aromatischen Espresso mit dem Geschmack von Orangen sowie Zartbitterschokolade und mit Espresso Cinnamon & Winter Spices einen fein-w\u00fcrzigen Espresso mit dem Geschmack von Lebkuchen.\n\n Unser Tipp:\n Auch mit Milch z.B. als Cappuccino oder Latte Macchiato, sind die beiden Sorten ein himmlischer Genuss! Produktdetails:\n Inhalt: 2x 10 Kapseln \u00e0 7,5 g = 150 g\n\nIntensit\u00e4t: 5 von 6\n\n Zutaten:\n Dark Choc & Orange: R\u00f6stkaffee gemahlen (98%), Aromen (2%)\n\nCinnamon & Winter Spices: R\u00f6stkaffee gemahlen (98,2%), Aromen (1,8%)\n\n \n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\n Hinweis:\n Cafissimo Maschine nach jeder Zubereitung einmal ohne Kapsel sp\u00fclen: Dazu Wassertank f\u00fcllen und Caff\u00e8 Crema Taste dr\u00fccken.\n\nIdeal als w\u00e4rmender Genuss an kalten Wintertagen: die neue Cafissimo Flavoured Winter-Edition Die Cafissimo Flavoured Edition kann auf verschiedene Zubereitungsweisen genossen werden, ganz nach Ihrem Geschmack:\n\n pur, als aromatisierter Espresso\n\nmit Milch, beispielsweise als Flat White Orange oder Gingerbread Latte \n\nges\u00fc\u00dft oder unges\u00fc\u00dft\n\n Lassen Sie sich von den folgenden Rezeptideen inspirieren:\n\n\nRezept f\u00fcr einen Flat White Orange Zutaten:\n 1 gr\u00fcne Kardamomkapsel\n\n1 Kapsel Espresso Dark Choc & Orange\n\n1 TL Orangensirup\n\n100 -120 ml Milch\n\nF\u00fcr die Deko: abgeriebene Orangenschale\n\n Zubereitung:\n 1. Zersto\u00dfen Sie die Kardamomkapsel und geben Sie diese in ein Kaffeeglas.\n\n2. Br\u00fchen Sie 1 Kapsel Espresso Dark Choc & Orange dar\u00fcber und verr\u00fchren Sie den Espresso mit dem  Kardamom.\n\n3. F\u00fcgen Sie den Orangensirup hinzu.\n\n4. Sch\u00e4umen Sie die Milch leicht auf oder erw\u00e4rmen Sie diese mit Hilfe Ihres Cafissimo Milchaufsch\u00e4umers.\n\n5. Geben Sie die leicht aufgesch\u00e4umte Milch \u00fcber den Kaffee in das Glas und verzieren Sie diese mit der Orangenschale.\n\nRezept f\u00fcr einen Gingerbread Latte Zutaten:\n 1-2 kleine Lebkuchen\n\n1 Kapsel Espresso Cinnamon & Winter Spices\n\n200 ml Milch\n\nBei Bedarf: Sahne\n\n Zubereitung:\n 1. Zerkr\u00fcmeln Sie den Lebkuchen und halten Sie ein paar Kr\u00fcmel f\u00fcr die Deko zur\u00fcck. Geben Sie den Rest in ein Latte Macchiato Glas.\n\n2. Br\u00fchen Sie 1 Kapsel Espresso Cinnamon & Winter Spices darauf und verr\u00fchren Sie ihn gut mit dem Lebkuchen.\n\n3. Sch\u00e4umen Sie die Milch mit Hilfe der Milchaufsch\u00e4umfunktion Ihrer Cafissimo Maschine oder Ihres Milchaufsch\u00e4umers auf.\n\n4. Geben Sie die aufgesch\u00e4umte Milch \u00fcber den Espresso in das Glas.\n\n5. Servieren Sie den Latte bei Bedarf mit Sahne und dekorieren Sie ihn mit den restlichen Lebkuchenkr\u00fcmeln.\n\nDie Gute Schale Beim Thema Nachhaltigkeit achten wir nicht nur auf unsere Produkte, sondern auch auf ihre Umverpackungen.\n\n \n\nDeshalb sind unsere Cafissimo Kapseln aus wertvollen Rohstoffen und zu 100% recyclebar. Unterst\u00fctze unsere Initiative und wirf deine Kapseln in die Gelbe Tonne oder den Gelben Sack. So entsorgt, kann daraus Neues entstehen. \n\nMach mit!\n\nDer Gute Kern Mit Tchibo Cafissimo genie\u00dft du erstklassigen Kaffee aus nachhaltigem Anbau. Denn zusammen mit Siegel-Partnern f\u00f6rdern wir \u00f6kologische und sozial vertr\u00e4gliche Anbaumethoden, sch\u00fctzen das Klima und erhalten den intakten Lebensraum. \n\n\n\nWarum wir das tun? Ganz einfach. Es ist uns wichtig, dass du nicht nur heute, sondern auch morgen beste Qualit\u00e4t genie\u00dfen kannst. Nachhaltiger Anbau bildet daf\u00fcr die Grundlage.\n\nRainforest Alliance Certified\u2122 Bestimmt ist Ihnen beim Einkauf schon einmal der gr\u00fcne Frosch der Rainforest Alliance aufgefallen, doch wof\u00fcr steht er eigentlich?\n\n\n\nRainforest Alliance setzt sich f\u00fcr den Schutz sensibler \u00d6kosysteme, wie der Tier- und Pflanzenwelt, ein und f\u00f6rdert die nachhaltige Bewirtschaftung von Landfl\u00e4chen. Dazu geh\u00f6ren auch angemessene Lebens- und Arbeitsbedingungen f\u00fcr die Kaffeefarmer und ihre Familien. \n\n\n\nUnsere Kaffeeprodukte mit dem gr\u00fcnen Frosch wurden auf \u00f6kologisch und sozial vertr\u00e4gliche Weise erzeugt.\n\n\n\nMit den nachhaltigen Produkten wie diesem 100% zertifizierten Kaffee bringen Sie etwas Gutes ins Rollen. F\u00fcr andere, die Umwelt, aber auch f\u00fcr sich selbst. Machen Sie mit und werden Sie Teil einer verantwortungsvolleren Welt! Mehr Infos unter: tchibo.de/nachhaltigkeit\n\nCafissimo. Alle Kaffees und Tees aus nachhaltigem Anbau F\u00fcr unsere Cafissimo Aromakapseln verwenden wir ausschlie\u00dflich Kaffees und Tees aus nachhaltigem Anbau. So genie\u00dfen Sie nicht nur erstklassige Qualit\u00e4t auf Knopfdruck, sondern leisten auch noch einen wertvollen Beitrag zum Schutz der Natur und zur Verbesserung der Lebensbedingungen der Bauern.\n\n\n\nZusammen mit unseren Partnerorganisationen helfen wir, \u00f6kologische und sozial vertr\u00e4gliche Anbaumethoden zu f\u00f6rdern, das Klima zu sch\u00fctzen und einen intakten Lebensraum zu erhalten. Nur so k\u00f6nnen wir Ihnen h\u00f6chste Kaffee- und Teequalit\u00e4t anbieten \u2013 heute und auch morgen.\n\n\n\nWir sind auf dem Weg \u2013 gehen Sie mit.\n\nAlle Vorz\u00fcge der Cafissimo Kapseln auf einen Blick \u2022\t100% Tchibo Arabica in der Aromakapsel\n\n\u2022\tKapsel f\u00fcr Kapsel aromafrisch versiegelt f\u00fcr vollen Kaffeegenuss\n\n\u2022\talle Kaffees aus 100% nachhaltigem Anbau\n\n\u2022\tideale Kapselgr\u00f6\u00dfe und perfekt abgestimmte Kaffeemenge f\u00fcr jede Tasse\n\n\n\nHinweis: Die ausgelobten Preise beziehen sich ausschlie\u00dflich auf Bestellungen im Internet. Der von uns gelieferte Kaffee darf gewerbsm\u00e4\u00dfig nur zubereitet weiter vertrieben werden."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4443347aa8629f22/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4443347aa8629f22/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4694471b1ab29f22/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4aa2884699d29f22/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/aaeb42bb1c7ab857/set-flavoured-edition-espresso-dark-choc-orange-und-espresso-cinnamon-winter-spices-20-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/ac2b42bb1c7ab857/set-flavoured-edition-espresso-dark-choc-orange-und-espresso-cinnamon-winter-spices-20-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/ab55a30b19d86a87/set-flavoured-edition-espresso-dark-choc-orange-und-espresso-cinnamon-winter-spices-20-kapseln.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/45f7271b1ab29f22/.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-05-09", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/set-flavoured-edition-espresso-dark-choc-orange-und-espresso-cinnamon-winter-spices-20-kapseln-p400140604.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/set-flavoured-edition-espresso-dark-choc-orange-und-espresso-cinnamon-winter-spices-20-kapseln-p400140604.html"}}, {"tcm_article_number": 498685, "product_id": 400140679, "webshop_product_id": 400143595, "td_order_number": 104964, "ean": 4046234986853, "type": "generalArticle", "title": "Grand Class\u00e9 Caff\u00e8 Crema \u00bbVeloso Brasil\u00ab \u2013 10 Kapseln", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Nussiges Aroma mit ausgepr\u00e4gter R\u00f6stnote", "long": "Grand Class\u00e9 Caff\u00e8 Crema \u00bbVeloso Brasil\u00ab Willkommen in Brasilien! Hier, in der Heimat ausgezeichneter Arabicas, ist unser \u201eVeloso Brasil\u201c zu Hause. Ob als Grand Class\u00e9 Caff\u00e8 Crema von Cafissimo oder Filterkaffee in ganzen Bohnen \u2013das nussige Aroma mit ausgepr\u00e4gter R\u00f6stnote sorgt f\u00fcr einmalige Kaffeemomente aus dem Herzen Brasiliens. Produktdetails  Inhalt: 10 Kapseln \u00e0 7,5 g = 75 g  Intensit\u00e4t: 4  R\u00f6stkaffee gemahlen    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern.     Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18  D-22297 Hamburg Nussiges Aroma mit ausgepr\u00e4gter R\u00f6stnote Grand Class\u00e9 Qualit\u00e4t Rainforest Alliance zertifiziert Limited Edition: Nur f\u00fcr kurze Zeit Jetzt TchiboCard Kunde werden und auf alle Cafissimo Kapseln 5% sparen", "structured": "Grand Class\u00e9 Caff\u00e8 Crema \u00bbVeloso Brasil\u00ab Willkommen in Brasilien! Hier, in der Heimat ausgezeichneter Arabicas, ist unser \u201eVeloso Brasil\u201c zu Hause. Ob als Grand Class\u00e9 Caff\u00e8 Crema von Cafissimo oder Filterkaffee in ganzen Bohnen \u2013das nussige Aroma mit ausgepr\u00e4gter R\u00f6stnote sorgt f\u00fcr einmalige Kaffeemomente aus dem Herzen Brasiliens. Produktdetails\n Inhalt: 10 Kapseln \u00e0 7,5 g = 75 g\n\nIntensit\u00e4t: 4\n\nR\u00f6stkaffee gemahlen\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\n\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18\n\nD-22297 Hamburg\n\nVOM LEBEN IN DER SAVANNE, BESTEN BOHNEN UND BRASILIANISCHER LEIDENSCHAFT \u201eZur\u00fcck zum Ursprung\u201c bedeutet f\u00fcr die neue Rarit\u00e4t: Willkommen in Brasilien! Hier, in der Heimat ausgezeichneter Arabicas, ist unser \u00bbVeloso Brasil\u00ab zu Hause. Zwischen zahlreichen Fl\u00fcssen und faszinierenden Wasserf\u00e4llen liegt die Farm Santa Cec\u00edliaim Cerradodes Bundesstaats Minas Gerais. Seit fast 200 Jahren wachsen die kostbaren Kaffeekirschen auf den umliegenden Plantagen heran und werden heute von der Familie Veloso mit viel Liebe und einer seit Generationen weitergegebenen Expertise aufbereitet.\n\nLANGJ\u00c4HRIGE ZUSAMMENARBEIT F\u00dcR LANGANHALTENDEN GENUSS Beste Kaffeequalit\u00e4t aus einer Hand \u2013 nach diesem Motto lebt und handelt jedes einzelne Familienmitglied. Bereits seit Februar 2011 arbeitet Tchibo mit der Farm von Pedro Humberto Veloso leidenschaftlich zusammen. Gemeinsam engagieren wir uns nicht nur f\u00fcr kompromisslos guten Kaffee, sondern achten bei dessen Anbau speziell auf nachhaltige Methoden, die gut f\u00fcr Mensch und Umwelt sind. Dazu geh\u00f6rt neben der Aufforstung mit einheimischen Pflanzenarten auch die F\u00fcrsorge f\u00fcr die Farmarbeiter. Bei so viel Begeisterung und Hingabe f\u00fcr erstklassigen Arabica kann sich das Ergebniserst recht schmecken lassen: Die neue Spezialit\u00e4t \u201eVeloso Brasil\u201c ist als Filterkaffee in ganzen Bohnen und als Grand Class\u00e9 Caff\u00e8 Crema von Cafissimo erh\u00e4ltlich. Dabei sorgen die unterschiedlichen R\u00f6stungen, sein aromatischer Charakter und feine Noten von Haselnuss f\u00fcr einmalige Kaffeemomente aus dem Herzen Brasiliens.\n\nRainforest Alliance Certified\u2122 Bestimmt ist Ihnen beim Einkauf schon einmal der gr\u00fcne Frosch der Rainforest Alliance aufgefallen, doch wof\u00fcr steht er eigentlich?\n\n\n\nRainforest Alliance setzt sich f\u00fcr den Schutz sensibler \u00d6kosysteme, wie der Tier- und Pflanzenwelt, ein und f\u00f6rdert die nachhaltige Bewirtschaftung von Landfl\u00e4chen. Dazu geh\u00f6ren auch angemessene Lebens- und Arbeitsbedingungen f\u00fcr die Kaffeefarmer und ihre Familien.\n\n\n\nUnsere Kaffeeprodukte mit dem gr\u00fcnen Frosch wurden auf \u00f6kologisch und sozial vertr\u00e4gliche Weise erzeugt. Mit den nachhaltigen Produkten wie diesem 100% zertifizierten Kaffee bringen Sie etwas Gutes ins Rollen. F\u00fcr andere, die Umwelt, aber auch f\u00fcr sich selbst. Machen Sie mit und werden Teil einer verantwortungsvolleren Welt! Mehr Infos unter: tchibo.de/Nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4333330ddf1dc072/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-10-kapseln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4333330ddf1dc072/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/41e726addf1dc072/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4281e6addf1dc072/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/405442bddf1dc072/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4287230ddf1dc072/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/4286930ddf1dc072/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-10-kapseln.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4335f5cddf1dc072/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-10-kapseln.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "3.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2019-10-20", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-p400143595.html?dim1=10Ka", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-p400143595.html?dim1=10Ka"}}, {"tcm_article_number": 498686, "product_id": 400140695, "webshop_product_id": 400143595, "td_order_number": 104965, "ean": 4046234986860, "type": "generalArticle", "title": "Grand Class\u00e9 Caff\u00e8 Crema \u00bbVeloso Brasil\u00ab \u2013 80 Kapseln", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Nussiges Aroma mit ausgepr\u00e4gter R\u00f6stnote", "long": "Grand Class\u00e9 Caff\u00e8 Crema \u00bbVeloso Brasil\u00ab Willkommen in Brasilien! Hier, in der Heimat ausgezeichneter Arabicas, ist unser \u201eVeloso Brasil\u201c zu Hause. Ob als Grand Class\u00e9 Caff\u00e8 Crema von Cafissimo oder Filterkaffee in ganzen Bohnen \u2013das nussige Aroma mit ausgepr\u00e4gter R\u00f6stnote sorgt f\u00fcr einmalige Kaffeemomente aus dem Herzen Brasiliens. Produktdetails  Inhalt: 80 Kapseln \u00e0 7,5 g = 600 g  Intensit\u00e4t: 4  R\u00f6stkaffee gemahlen    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern.     Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18  D-22297 Hamburg Nussiges Aroma mit ausgepr\u00e4gter R\u00f6stnote Grand Class\u00e9 Qualit\u00e4t Rainforest Alliance zertifiziert Limited Edition: Nur f\u00fcr kurze Zeit Jetzt TchiboCard Kunde werden und auf alle Cafissimo Kapseln 5% sparen", "structured": "Grand Class\u00e9 Caff\u00e8 Crema \u00bbVeloso Brasil\u00ab Willkommen in Brasilien! Hier, in der Heimat ausgezeichneter Arabicas, ist unser \u201eVeloso Brasil\u201c zu Hause. Ob als Grand Class\u00e9 Caff\u00e8 Crema von Cafissimo oder Filterkaffee in ganzen Bohnen \u2013das nussige Aroma mit ausgepr\u00e4gter R\u00f6stnote sorgt f\u00fcr einmalige Kaffeemomente aus dem Herzen Brasiliens. Produktdetails\n Inhalt: 80 Kapseln \u00e0 7,5 g = 600 g\n\nIntensit\u00e4t: 4\n\nR\u00f6stkaffee gemahlen\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\n\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18\n\nD-22297 Hamburg\n\nVOM LEBEN IN DER SAVANNE, BESTEN BOHNEN UND BRASILIANISCHER LEIDENSCHAFT \u201eZur\u00fcck zum Ursprung\u201c bedeutet f\u00fcr die neue Rarit\u00e4t: Willkommen in Brasilien! Hier, in der Heimat ausgezeichneter Arabicas, ist unser \u00bbVeloso Brasil\u00ab zu Hause. Zwischen zahlreichen Fl\u00fcssen und faszinierenden Wasserf\u00e4llen liegt die Farm Santa Cec\u00edliaim Cerradodes Bundesstaats Minas Gerais. Seit fast 200 Jahren wachsen die kostbaren Kaffeekirschen auf den umliegenden Plantagen heran und werden heute von der Familie Veloso mit viel Liebe und einer seit Generationen weitergegebenen Expertise aufbereitet.\n\nLANGJ\u00c4HRIGE ZUSAMMENARBEIT F\u00dcR LANGANHALTENDEN GENUSS Beste Kaffeequalit\u00e4t aus einer Hand \u2013 nach diesem Motto lebt und handelt jedes einzelne Familienmitglied. Bereits seit Februar 2011 arbeitet Tchibo mit der Farm von Pedro Humberto Veloso leidenschaftlich zusammen. Gemeinsam engagieren wir uns nicht nur f\u00fcr kompromisslos guten Kaffee, sondern achten bei dessen Anbau speziell auf nachhaltige Methoden, die gut f\u00fcr Mensch und Umwelt sind. Dazu geh\u00f6rt neben der Aufforstung mit einheimischen Pflanzenarten auch die F\u00fcrsorge f\u00fcr die Farmarbeiter. Bei so viel Begeisterung und Hingabe f\u00fcr erstklassigen Arabica kann sich das Ergebniserst recht schmecken lassen: Die neue Spezialit\u00e4t \u201eVeloso Brasil\u201c ist als Filterkaffee in ganzen Bohnen und als Grand Class\u00e9 Caff\u00e8 Crema von Cafissimo erh\u00e4ltlich. Dabei sorgen die unterschiedlichen R\u00f6stungen, sein aromatischer Charakter und feine Noten von Haselnuss f\u00fcr einmalige Kaffeemomente aus dem Herzen Brasiliens.\n\nRainforest Alliance Certified\u2122 Bestimmt ist Ihnen beim Einkauf schon einmal der gr\u00fcne Frosch der Rainforest Alliance aufgefallen, doch wof\u00fcr steht er eigentlich?\n\n\n\nRainforest Alliance setzt sich f\u00fcr den Schutz sensibler \u00d6kosysteme, wie der Tier- und Pflanzenwelt, ein und f\u00f6rdert die nachhaltige Bewirtschaftung von Landfl\u00e4chen. Dazu geh\u00f6ren auch angemessene Lebens- und Arbeitsbedingungen f\u00fcr die Kaffeefarmer und ihre Familien.\n\n\n\nUnsere Kaffeeprodukte mit dem gr\u00fcnen Frosch wurden auf \u00f6kologisch und sozial vertr\u00e4gliche Weise erzeugt. Mit den nachhaltigen Produkten wie diesem 100% zertifizierten Kaffee bringen Sie etwas Gutes ins Rollen. F\u00fcr andere, die Umwelt, aber auch f\u00fcr sich selbst. Machen Sie mit und werden Teil einer verantwortungsvolleren Welt! Mehr Infos unter: tchibo.de/Nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/41e1e479cea291c2/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-80-kapseln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/41e1e479cea291c2/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-80-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4280506ddf1ab1c2/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-80-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/469729fddf1ab1c2/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-80-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4725f9fddf1ab1c2/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-80-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4281e5cf0f1ab1c2/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-80-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/4aa1e5cf0f1ab1c2/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-80-kapseln.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/469729fb1ea291c2/neu-grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-80-kapseln.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.90", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2019-10-20", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-p400143595.html?dim1=80Ka", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/grand-classe-caffe-crema-veloso-brasil-p400143595.html?dim1=80Ka"}}, {"tcm_article_number": 500843, "product_id": 400140698, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108261, "ean": 4061445008439, "type": "generalArticle", "title": "2 Espresso Gl\u00e4ser", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16"], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Lieferumfang: 2 Espresso Becher", "long": "2 Espresso Gl\u00e4ser Die w\u00e4rmeisolierenden Gl\u00e4ser halten die Getr\u00e4nke l\u00e4nger warm, w\u00e4hrend die Au\u00dfenseite angenehm k\u00fchl bleibt.    Mit den doppelwandigen Gl\u00e4sern genie\u00dfen Sie Ihren Espresso in idealer Temperatur - auch ohne Vorw\u00e4rmen. Produktdetails:  F\u00fcllmenge ca. 80 ml  H\u00f6he: 68 mm  Durchmesser: 60 mm  Gewicht (je Artikel): 80 g  Lieferumfang: 2 Espresso Becher Doppelwandiges, mundgeblasenes Borosilikatglas Besonders hitzebest\u00e4ndig Sp\u00fclmaschinengeeignet", "structured": "2 Espresso Gl\u00e4ser Die w\u00e4rmeisolierenden Gl\u00e4ser halten die Getr\u00e4nke l\u00e4nger warm, w\u00e4hrend die Au\u00dfenseite angenehm k\u00fchl bleibt.\n\n\n\nMit den doppelwandigen Gl\u00e4sern genie\u00dfen Sie Ihren Espresso in idealer Temperatur - auch ohne Vorw\u00e4rmen. Produktdetails:\n F\u00fcllmenge ca. 80 ml\n\nH\u00f6he: 68 mm\n\nDurchmesser: 60 mm\n\nGewicht (je Artikel): 80 g\n\n\nDie doppelwandige Borosilikatgl\u00e4ser-Serie Sie m\u00f6chten, dass Ihr Latte Macchiato, Caff\u00e8 Crema oder Espresso lange warm bleibt, wollen sich aber nicht die Finger an einer zu hei\u00dfen Tasse verbrennen?\n\n \n\nMit unseren w\u00e4rmeisolierenden Gl\u00e4sern aus doppelwandigem, mundgeblasenem Borosilikatglas bleiben Ihre Getr\u00e4nke l\u00e4nger warm, w\u00e4hrend die Au\u00dfenseite angenehm k\u00fchl bleibt.\n\n\n\nUnsere doppelwandige Gl\u00e4ser Serie pr\u00e4sentiert sich als echte Hingucker dank des modernen und schlichten Designs."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/428052b729d32f22/2-espresso-glaeser.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/428052b729d32f22/2-espresso-glaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4692871729d32f22/2-espresso-glaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4aa696a729d32f22/2-espresso-glaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/433336a729d32f22/2-espresso-glaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/433442b729d32f22/2-espresso-glaeser.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4054447729d32f22/2-espresso-glaeser.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-espresso-glaeser-p400140698.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-espresso-glaeser-p400140698.html"}}, {"tcm_article_number": 500866, "product_id": 400140779, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108292, "ean": 4061445008668, "type": "generalArticle", "title": "Samsung Galaxy A7 (2018)", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Inkl. Tchibo mobil SIM-Karte", "long": "Samsung Galaxy A7 2018 (schwarz) Das Samsung Galaxy A7 (2018) besitzt eine 24 Megapixel Triple-Kamera, die Dank verschiedener Objektive und Szeneoptimierungen den Bildern einen professionellen Look verleiht. F\u00fcr Selfies ist eine 24 Megapixel Frontkamera mit adaptivem Frontblitz verbaut. Die Bilder werden auf einem brillianten HD+ Super AMOLED Display mit 6,0 Zoll dargestellt. Dank 4 GB Arbeitsspeicher laufen Apps und Filme fl\u00fcssig, genug Speicher bieten zudem die 64 GB des internen Ger\u00e4tespeichers. Der starke Akku und Android 8.0 sorgen f\u00fcr langanhaltenden Spass mit diesem Design-Highlight. 50 \u20ac Neukunden-Bonus  Nach Freischaltung der beiliegenden SIM-Karte in den Gr\u00f6\u00dfen Smart S, M, L oder XL bekommen Neukunden nach 6 Monaten Tarifnutzung automatisch den 50 \u20ac Neukunden-Bonus auf Ihr Bankkonto \u00fcberwiesen! Produkteigenschaften Prozessor  2,2 GHz Octa-Core   Display  Anzahl Farben: 16 Mio.   Displayaufl\u00f6sung in Pixel: 2.220 x 1.080 (FHD+)   Displaygr\u00f6\u00dfe: 15,36 cm / 6,0 Zoll  Displaytechnologie: Super AMOLED   Kamera  Aufl\u00f6sung Hauptkamera: 24 Megapixel (Weitwinkel), 5 Megapixel (f\u00fcr Bokeh-Effekt), 8 Megapixel (Ultra-Weitwinikel)   Aufl\u00f6sung Frontkamera:  24 Megapixel  Aufl\u00f6sung Videoaufnahme: 1.920 x 1.080 (Full-HD)  Speicher  Arbeitsspeicher: 4 GB  Interner Ger\u00e4tespeicher: 64 GB  Speichererweiterung: microSD (bis zu 512 GB)   Konnektivit\u00e4t  USB 2.0  Bluetooth\u00ae 5.0  WLAN  GPS  NFC  Lieferumfang Samsung Galaxy A7 (2018) schwarz  Akku (verbaut)  Ladeadapter  Datenkabel  Headset  Handbuch  Tchibo mobil SIM-Karte  Unsere Tarife f\u00fcr Sie Smart XL f\u00fcr 19,99 \u20ac pro 4 Wochen  Internet-Flatrate  5 GB Highspeed-Datenvolumen im LTE Netz  Allnet- & SMS Flat   Smart L f\u00fcr 14,99 \u20ac pro 4 Wochen  Internet-Flatrate  4 GB Highspeed-Datenvolumen im LTE Netz  Allnet- & SMS Flat   Smart M f\u00fcr 9,99 \u20ac pro 4 Wochen  Internet-Flatrate  2 GB Highspeed-Datenvolumen im LTE Netz  Allnet- & SMS Flat   Smart S f\u00fcr 7,99 \u20ac pro 4 Wochen  Internet-Flatrate  1 GB Highspeed-Datenvolumen im LTE Netz  Allnet- & SMS Flat  Volle Flexibilit\u00e4t - Sie k\u00f6nnen jederzeit kostenfrei zwischen allen Tchibo mobil Tarifen wechseln.   F\u00fcr alle Smartphone-Tarife gilt  Inklusive EU-Roaming  Unbegrenzt telefonieren ins deutsche Festnetz und alle anderen deutschen Handynetze innerhalb Deutschlands und im EU-Ausland  Highspeed-Surfen mit bis zu 21,6 Mbit/s  Nach Verbrauch des Inklusiv-Datenvolumens in GPRS-Geschwindigkeit mit max. 64 kBit/s weitersurfen  30,- \u20ac Bonus-Guthaben bei Rufnummernmitnahme  Keine Bindung  Keine Anschlussgeb\u00fchr  Keine Versandkosten   Exklusive TchiboCard Vorteile  Als Inhaber der TchiboCard sammeln Sie mit den g\u00fcnstigen Tarifen von Tchibo mobil ganz automatisch TreueBohnen. Inkl. Tchibo mobil SIM-Karte 50 \u20ac Neukunden-Bonus bei Tarifnutzung 24 Megapixel Triple-Kamera 2,2 GHz Octa-Core-Prozessor 15,4 cm Full-HD-Display (6,0 Zoll)  64 GB Speicher (erweiterbar) Dual-SIM", "structured": "Samsung Galaxy A7 2018 (schwarz) Das Samsung Galaxy A7 (2018) besitzt eine 24 Megapixel Triple-Kamera, die Dank verschiedener Objektive und Szeneoptimierungen den Bildern einen professionellen Look verleiht. F\u00fcr Selfies ist eine 24 Megapixel Frontkamera mit adaptivem Frontblitz verbaut. Die Bilder werden auf einem brillianten HD+ Super AMOLED Display mit 6,0 Zoll dargestellt. Dank 4 GB Arbeitsspeicher laufen Apps und Filme fl\u00fcssig, genug Speicher bieten zudem die 64 GB des internen Ger\u00e4tespeichers. Der starke Akku und Android 8.0 sorgen f\u00fcr langanhaltenden Spass mit diesem Design-Highlight. 50 \u20ac Neukunden-Bonus\n Nach Freischaltung der beiliegenden SIM-Karte in den Gr\u00f6\u00dfen Smart S, M, L oder XL bekommen Neukunden nach 6 Monaten Tarifnutzung automatisch den 50 \u20ac Neukunden-Bonus auf Ihr Bankkonto \u00fcberwiesen!\n\nProdukteigenschaften Prozessor\n 2,2 GHz Octa-Core\n\n Display\n Anzahl Farben: 16 Mio. \n\nDisplayaufl\u00f6sung in Pixel: 2.220 x 1.080 (FHD+) \n\nDisplaygr\u00f6\u00dfe: 15,36 cm / 6,0 Zoll\n\nDisplaytechnologie: Super AMOLED\n\n Kamera\n Aufl\u00f6sung Hauptkamera: 24 Megapixel (Weitwinkel), 5 Megapixel (f\u00fcr Bokeh-Effekt), 8 Megapixel (Ultra-Weitwinikel) \n\nAufl\u00f6sung Frontkamera:  24 Megapixel\n\nAufl\u00f6sung Videoaufnahme: 1.920 x 1.080 (Full-HD)\n Speicher\n Arbeitsspeicher: 4 GB\n\nInterner Ger\u00e4tespeicher: 64 GB\n\nSpeichererweiterung: microSD (bis zu 512 GB)\n\n Konnektivit\u00e4t\n USB 2.0\n\nBluetooth\u00ae 5.0\n\nWLAN\n\nGPS\n\nNFC\n\n\nLieferumfang Samsung Galaxy A7 (2018) schwarz\n\nAkku (verbaut)\n\nLadeadapter\n\nDatenkabel\n Headset\n\nHandbuch\n\nTchibo mobil SIM-Karte\n\n\nUnsere Tarife f\u00fcr Sie Smart XL f\u00fcr 19,99 \u20ac pro 4 Wochen\n Internet-Flatrate\n\n5 GB Highspeed-Datenvolumen im LTE Netz\n\nAllnet- & SMS Flat\n\n Smart L f\u00fcr 14,99 \u20ac pro 4 Wochen\n Internet-Flatrate\n\n4 GB Highspeed-Datenvolumen im LTE Netz\n\nAllnet- & SMS Flat\n\n Smart M f\u00fcr 9,99 \u20ac pro 4 Wochen\n Internet-Flatrate\n\n2 GB Highspeed-Datenvolumen im LTE Netz\n\nAllnet- & SMS Flat\n\n Smart S f\u00fcr 7,99 \u20ac pro 4 Wochen\n Internet-Flatrate\n\n1 GB Highspeed-Datenvolumen im LTE Netz\n\nAllnet- & SMS Flat\n Volle Flexibilit\u00e4t - Sie k\u00f6nnen jederzeit kostenfrei zwischen allen Tchibo mobil Tarifen wechseln.\n\n F\u00fcr alle Smartphone-Tarife gilt\n Inklusive EU-Roaming\n\nUnbegrenzt telefonieren ins deutsche Festnetz und alle anderen deutschen Handynetze innerhalb Deutschlands und im EU-Ausland\n\nHighspeed-Surfen mit bis zu 21,6 Mbit/s\n\nNach Verbrauch des Inklusiv-Datenvolumens in GPRS-Geschwindigkeit mit max. 64 kBit/s weitersurfen\n\n30,- \u20ac Bonus-Guthaben bei Rufnummernmitnahme\n\nKeine Bindung\n\nKeine Anschlussgeb\u00fchr\n\nKeine Versandkosten\n\n Exklusive TchiboCard Vorteile\n Als Inhaber der TchiboCard sammeln Sie mit den g\u00fcnstigen Tarifen von Tchibo mobil ganz automatisch TreueBohnen.\n\nTchibo mobil ist Testsieger \"Rundum auf hohem Niveau\"\n Connect \u2013 Europas gr\u00f6\u00dftes Magazin zur Telekommunikation \u2013 beurteilt den Kundenservice der Tchibo mobil eigenen Hotline in einem ausf\u00fchrlichen Test in der Ausgabe 5/2020 mit \u201esehr gut\u201c.\n\n\n\n\u201cDie Tchibo-Berater gl\u00e4nzten im Test mit Fachkenntnissen, waren freundlich und warmherzig und lie\u00dfen der Kundschaft ausgiebig Zeit, ihr Anliegen zu \u00e4u\u00dfern. Eine prima Truppe!\u201d\n\nInformation zur gesetzlichen Legitimation Gem. \u00a7 111 Telekommunikationsgesetz ist eine pers\u00f6nliche Identifikation bei Registrierung einer neuen SIM-Karte vorgeschrieben. Dazu sind alle Mobilfunkanbieter in Deutschland seit dem 1. Juli 2017 gesetzlich verpflichtet.\n\n So einfach geht\u00b4s\n 1. Mobilfunk Produkt bestellen.\n\n2. Sie erhalten eine Begr\u00fc\u00dfungsmail mit Informationen zur Registrierung der SIM-Karte und zur Identifikation.\n\n3. Sie k\u00f6nnen zwischen folgenden Identifikationswegen w\u00e4hlen:\n\n     - Video Ident direkt online\n\n     - Post Ident\n\n4. Nach der erfolgreichen Identifikation einfach Tchibo mobil SIM-Karte einlegen und lossurfen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8746930aaf1eab3b/samsung-galaxy-a7-2018.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8746930aaf1eab3b/samsung-galaxy-a7-2018.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/444b1719c45b0b32/samsung-galaxy-a7-2018-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/41eb1719c45b0b32/samsung-galaxy-a7-2018-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/433696a9c45b0b32/samsung-galaxy-a7-2018-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4aa696a9c45b0b32/samsung-galaxy-a7-2018-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/405446a9c45b0b32/samsung-galaxy-a7-2018-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/428446a9c45b0b32/samsung-galaxy-a7-2018-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/b144484c6c7c7e93/samsung-galaxy-a7-2018.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/b4e4484c6c7c7e93/samsung-galaxy-a7-2018.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/45f33719c45b0b32/samsung-galaxy-a7-2018-schwarz.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "289.00", "amount": "269.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/samsung-galaxy-a7-2018-p400140779.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/samsung-galaxy-a7-2018-p400140779.html"}}, {"tcm_article_number": 379758, "product_id": 400140840, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107905, "ean": 4006083797581, "type": "generalArticle", "title": "Metall-Wandregalmodul inkl. Schrankmodul", "size": null, "color": "Gestell matt schwarz\nRegalb\u00f6den und Modul Eiche naturfarben", "material": "Gestell Metall\nRegalb\u00f6den und Modul mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) mit Eichenfurnier", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 11148, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "B\u00f6den und Schrankmodul sind in der H\u00f6he variabel positionierbar", "long": "Metall-Wandregalmodul inkl. Schrankmodul Manchmal ist es gut, wenn sich Regale und andere Stauraumm\u00f6glichkeiten optisch etwas zur\u00fccknehmen und viel Platz bieten, ohne zu viel davon einzunehmen. Wie dieses Metall-Wandregalmodul mit Schrankmodul. Dank seinem modernen, filigranen Design im Industrial-Chic ist es auch f\u00fcr kleine R\u00e4ume wunderbar geeignet. Eichenfurnierte Echtholzfl\u00e4chenDas Regal besteht aus zwei Regalleitern mit drei variabel und einfach einh\u00e4ngbaren Regalb\u00f6den sowie einem Schrankmodul, das mit einem Einlegeboden versehen ist und zus\u00e4tzlichen, sichtgesch\u00fctzten Stauraum bietet. Die Echtholzfl\u00e4chen sind mit Eiche furniert und setzen in der Wohnung einen warmen Akzent. Farbe: Gestell matt schwarzRegalb\u00f6den und Modul Eiche naturfarben Material: Gestell MetallRegalb\u00f6den und Modul mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) mit Eichenfurnier Ma\u00dfe: B x H x T ca. 83,5 x 176,5 x 29,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Regalb\u00f6den je max. 7 kgSchrankmodul-Deckelplatte max. 10 kg, Einlegeboden max. 5 kg, unterer Boden max. 5 kg Technische Details: 3 Regalb\u00f6den und 1 Schrankmodul, variabel in die Seitenteile einh\u00e4ngbar Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck B\u00f6den und Schrankmodul sind in der H\u00f6he variabel positionierbar|Das Regal besteht aus 2 Regalleitern, 3 Regalb\u00f6den und 1 Schrankmodul|Das Schrankmodul bietet mit einem variablen Einlegeboden zus\u00e4tzlichen Stauraum|Modernes Regal im Industrial-Chic|Hochwertige, eichenfurnierte Echtholzfl\u00e4chen", "structured": "Metall-Wandregalmodul inkl. Schrankmodul Manchmal ist es gut, wenn sich Regale und andere Stauraumm\u00f6glichkeiten optisch etwas zur\u00fccknehmen und viel Platz bieten, ohne zu viel davon einzunehmen. Wie dieses Metall-Wandregalmodul mit Schrankmodul. Dank seinem modernen, filigranen Design im Industrial-Chic ist es auch f\u00fcr kleine R\u00e4ume wunderbar geeignet. Eichenfurnierte Echtholzfl\u00e4chenDas Regal besteht aus zwei Regalleitern mit drei variabel und einfach einh\u00e4ngbaren Regalb\u00f6den sowie einem Schrankmodul, das mit einem Einlegeboden versehen ist und zus\u00e4tzlichen, sichtgesch\u00fctzten Stauraum bietet. Die Echtholzfl\u00e4chen sind mit Eiche furniert und setzen in der Wohnung einen warmen Akzent. Farbe: Gestell matt schwarzRegalb\u00f6den und Modul Eiche naturfarben Material: Gestell MetallRegalb\u00f6den und Modul mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) mit Eichenfurnier Ma\u00dfe: B x H x T ca. 83,5 x 176,5 x 29,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Regalb\u00f6den je max. 7 kgSchrankmodul-Deckelplatte max. 10 kg, Einlegeboden max. 5 kg, unterer Boden max. 5 kg Technische Details: 3 Regalb\u00f6den und 1 Schrankmodul, variabel in die Seitenteile einh\u00e4ngbar Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck B\u00f6den und Schrankmodul sind in der H\u00f6he variabel positionierbar|Das Regal besteht aus 2 Regalleitern, 3 Regalb\u00f6den und 1 Schrankmodul|Das Schrankmodul bietet mit einem variablen Einlegeboden zus\u00e4tzlichen Stauraum|Modernes Regal im Industrial-Chic|Hochwertige, eichenfurnierte Echtholzfl\u00e4chen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/81869479cc7ab85b/metall-wandregalmodul-inkl-schrankmodul.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/81869479cc7ab85b/metall-wandregalmodul-inkl-schrankmodul.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/859b171dd45dc9eb/metall-wandregalmodul-inkl-schrankmodul.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4b40672ea329e5/metall-wandregalmodul-inkl-schrankmodul.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/4b41d72ea329e5/metall-wandregalmodul-inkl-schrankmodul.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/9db40672ea329e5/metall-wandregalmodul-inkl-schrankmodul.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/9d411d72ea329e5/metall-wandregalmodul-inkl-schrankmodul.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/842692bdd45dc9eb/metall-wandregalmodul-inkl-schrankmodul.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/82eb147dd45dc9eb/metall-wandregalmodul-inkl-schrankmodul.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Shelving > Wall Shelves & Ledges", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Wandregal, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "262.22", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-28"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/metall-wandregalmodul-inkl-schrankmodul-p400140840.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/metall-wandregalmodul-inkl-schrankmodul-p400140840.html"}}, {"tcm_article_number": 379757, "product_id": 400140841, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107904, "ean": 4006083797574, "type": "generalArticle", "title": "Sitztruhe mit Polster", "size": null, "color": "Truhe Rattan naturfarben\nSitzpolster grau", "material": "Truhe Weiden-Rattangeflecht\nBezug 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 11147, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Einfaches \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen per Gasdruckfeder", "long": "Sitztruhe mit Polster Gerade f\u00fcr kleine R\u00e4ume gilt: Ein M\u00f6belst\u00fcck ist besser als zwei. Deshalb bietet diese Truhe eine willkommene Sitzgelegenheit und ebenso willkommenen Stauraum in einem. Die Truhe ist aus geflochtener Weide im nat\u00fcrlichen Look gefertigt und hat ein komfortables Sitzpolster, das mit Schlaufe gleichzeitig als Deckel dient. Klappe mit GasdruckfederEine Gasdruckfeder erleichtert das \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen, mit zwei Trageschlaufen l\u00e4sst sich die Sitztruhe einfach transportieren \u2013 und dank Bodenschonern kann man sie auch auf empfindlichen B\u00f6den bedenkenlos platzieren. Farbe: Truhe Rattan naturfarbenSitzpolster grau Material: Truhe Weiden-RattangeflechtBezug 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T geschlossen ca. 68 x 44 x 45 cmH\u00f6he mit ge\u00f6ffnetem Deckel ca. 83 cmB x H x T innen ca. 62,5 x 33 x 39,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern und Gebrauchsanweisung Tragkraft: Tragkraft Sitzfl\u00e4che max. 130 kgTruhenboden max. 30 kg Technische Details: Deckel mit Gasdruckfeder: h\u00e4lt den Deckel im ge\u00f6ffneten Zustand oben und d\u00e4mpft w\u00e4hrend des Schlie\u00dfens Sonstige Hinweise: Artikel wird montiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Einfaches \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen per Gasdruckfeder|Komfortables Sitzpolster mit Schlaufe|Truhe mit 2 Schlaufen f\u00fcr einfachen Transport|Stauraum im Inneren der Truhe|Sitztruhe aus geflochtener Weide", "structured": "Sitztruhe mit Polster Gerade f\u00fcr kleine R\u00e4ume gilt: Ein M\u00f6belst\u00fcck ist besser als zwei. Deshalb bietet diese Truhe eine willkommene Sitzgelegenheit und ebenso willkommenen Stauraum in einem. Die Truhe ist aus geflochtener Weide im nat\u00fcrlichen Look gefertigt und hat ein komfortables Sitzpolster, das mit Schlaufe gleichzeitig als Deckel dient. Klappe mit GasdruckfederEine Gasdruckfeder erleichtert das \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen, mit zwei Trageschlaufen l\u00e4sst sich die Sitztruhe einfach transportieren \u2013 und dank Bodenschonern kann man sie auch auf empfindlichen B\u00f6den bedenkenlos platzieren. Farbe: Truhe Rattan naturfarbenSitzpolster grau Material: Truhe Weiden-RattangeflechtBezug 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T geschlossen ca. 68 x 44 x 45 cmH\u00f6he mit ge\u00f6ffnetem Deckel ca. 83 cmB x H x T innen ca. 62,5 x 33 x 39,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern und Gebrauchsanweisung Tragkraft: Tragkraft Sitzfl\u00e4che max. 130 kgTruhenboden max. 30 kg Technische Details: Deckel mit Gasdruckfeder: h\u00e4lt den Deckel im ge\u00f6ffneten Zustand oben und d\u00e4mpft w\u00e4hrend des Schlie\u00dfens Sonstige Hinweise: Artikel wird montiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Einfaches \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen per Gasdruckfeder|Komfortables Sitzpolster mit Schlaufe|Truhe mit 2 Schlaufen f\u00fcr einfachen Transport|Stauraum im Inneren der Truhe|Sitztruhe aus geflochtener Weide"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/86fb15c9cc7ab85b/sitztruhe-mit-polster.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/86fb15c9cc7ab85b/sitztruhe-mit-polster.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/842722b699dc79eb/sitztruhe-mit-polster.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f23af5cb18686a84/sitztruhe-mit-polster.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f62d847b18686a84/sitztruhe-mit-polster.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f38f547b18686a84/sitztruhe-mit-polster.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/881b171699dc79eb/sitztruhe-mit-polster.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Benches", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Schlafzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sitztruhe/ Sitzbank, Schlafzimmer"}, "price": {"old_amount": "129.00", "amount": "99.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sitztruhe-mit-polster-p400140841.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sitztruhe-mit-polster-p400140841.html"}}]