[{"tcm_article_number": 328783, "product_id": 400090194, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72471, "ean": 4006083287839, "type": "generalArticle", "title": "Sushi-Set", "size": null, "color": "Matte rot\nBoxen transparent\nL\u00f6ffel grau\nSt\u00e4bchen naturfarben", "material": "Matte Silikon\nBoxen und L\u00f6ffel Kunststoff\nSt\u00e4bchen Bambusholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico16", "tcm102", "ico368"], "project_number": 86303, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Zum einfachen Zubereiten von Maki- und Nigiri-Sushi ", "long": "Sushi-Set Sushi ist gesund, lecker, vielseitig \u2013 und gar nicht so schwer zuzubereiten, wie man vielleicht glaubt.   Alles drin  Das Sushi-Set zum einfachen Zubereiten von Maki- und Nigiri-Sushi besteht aus einem Reisl\u00f6ffel mit Noppen-Struktur f\u00fcr einfaches Portionieren, einer Silikon-Sushimatte, einem Nigri-Former und vier Paar Bambus-St\u00e4bchen inklusive St\u00e4bchen-Aufbewahrungsfach. Das Set ist abgesehen von den St\u00e4bchen sp\u00fclmaschinengeeignet und platzsparend verstaubar.   Sushi leicht gemacht \u2013 in nur drei Schritten  Reis auf dem Noriblatt verteilen, einen ca. 2 cm breiten Rand frei lassen. F\u00fcllung auf dem unteren Drittel verteilen und alles mit Hilfe der Sushimatte aufrollen. Sushirolle mit scharfem Messer in mundgerechte St\u00fccke schneiden.  Farbe:  Matte rot Boxen transparent L\u00f6ffel grau St\u00e4bchen naturfarben   Material:  Matte Silikon Boxen und L\u00f6ffel Kunststoff St\u00e4bchen Bambusholz   Ma\u00dfe:  Matte ca. 20 x 20 cm L\u00f6ffel L\u00e4nge ca. 17,5 cm, maximale Breite ca. 5,5 cm Boxen L x T ca. 20,5 x 4 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Gebrauchsanweisung, Essst\u00e4bchen und Rezept Zum einfachen Zubereiten von Maki- und Nigiri-Sushi  1 Reisl\u00f6ffel, 1 Silikon-Sushimatte, 4 Paar Bambus-St\u00e4bchen, 1 Nigiri-Former und St\u00e4bchen-Aufbewahrungsfach  Platzsparend verstaubar  Inkl. Essst\u00e4bchen und Rezept  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten  Sp\u00fclmaschinengeeignet  8-teilig", "structured": "Sushi-Set Sushi ist gesund, lecker, vielseitig \u2013 und gar nicht so schwer zuzubereiten, wie man vielleicht glaubt.\n\n Alles drin\n Das Sushi-Set zum einfachen Zubereiten von Maki- und Nigiri-Sushi besteht aus einem Reisl\u00f6ffel mit Noppen-Struktur f\u00fcr einfaches Portionieren, einer Silikon-Sushimatte, einem Nigri-Former und vier Paar Bambus-St\u00e4bchen inklusive St\u00e4bchen-Aufbewahrungsfach. Das Set ist abgesehen von den St\u00e4bchen sp\u00fclmaschinengeeignet und platzsparend verstaubar.\n\n Sushi leicht gemacht \u2013 in nur drei Schritten\n Reis auf dem Noriblatt verteilen, einen ca. 2 cm breiten Rand frei lassen.\nF\u00fcllung auf dem unteren Drittel verteilen und alles mit Hilfe der Sushimatte aufrollen.\nSushirolle mit scharfem Messer in mundgerechte St\u00fccke schneiden.\n Farbe:\n Matte rot\nBoxen transparent\nL\u00f6ffel grau\nSt\u00e4bchen naturfarben\n\n Material:\n Matte Silikon\nBoxen und L\u00f6ffel Kunststoff\nSt\u00e4bchen Bambusholz\n\n Ma\u00dfe:\n Matte ca. 20 x 20 cm\nL\u00f6ffel L\u00e4nge ca. 17,5 cm, maximale Breite ca. 5,5 cm\nBoxen L x T ca. 20,5 x 4 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Gebrauchsanweisung, Essst\u00e4bchen und Rezept"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/856782beb5eb01cb/sushi-set.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/856782beb5eb01cb/sushi-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/87b3947eb5eb01cb/sushi-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8175547eb5eb01cb/sushi-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/860395ceb5eb01cb/sushi-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/817225ceb5eb01cb/sushi-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/88e2271eb5eb01cb/sushi-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/8174e71eb5eb01cb/sushi-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/895226aeb5eb01cb/sushi-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/87b146aeb5eb01cb/sushi-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/860392beb5eb01cb/sushi-set.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/84d2271b1459d07b/sushi-set.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Tools & Utensils", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenausstattung", "assortment3": "K\u00fcchenhelfer", "assortment4": "K\u00fcchenzubereitungshelfer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sushi-set-p400090194.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sushi-set-p400090194.html"}}, {"tcm_article_number": 328894, "product_id": 400090195, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72374, "ean": 4006083288942, "type": "generalArticle", "title": "2 Silikon-Vakuumdeckel", "size": null, "color": "Ring rot\nFolie transparent", "material": "Flexible Silikonfolie", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "ico48", "tcm102", "ico99", "ico26"], "project_number": 86594, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Halten Lebensmittel und Speisen l\u00e4nger frisch ", "long": "2 Silikon-Vakuumdeckel Lebensmittel und Speisen l\u00e4nger frisch halten \u2013 mit diesen Vakuum-Deckeln wird das zum Kinderspiel. Der Deckel wird einfach mittig auf einer Sch\u00fcssel oder einem Topf platziert und mit leichtem Druck auf die flexible Silikonfolie wird im Anschluss ein auslaufsicheres Vakuum erzeugt. Die transparenten Deckel ersetzen Alu- oder Frischhaltefolie, sind temperaturresistent von \u201330 bis +110 \u00b0C und lassen sich einfach in der Sp\u00fclmaschine reinigen. Farbe:  Ring rot Folie transparent   Material:  Flexible Silikonfolie   Ma\u00dfe:  \u00d8 ca. 24 und 16 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bedienungsanleitung Halten Lebensmittel und Speisen l\u00e4nger frisch  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten  Sp\u00fclmaschinengeeignet", "structured": "2 Silikon-Vakuumdeckel Lebensmittel und Speisen l\u00e4nger frisch halten \u2013 mit diesen Vakuum-Deckeln wird das zum Kinderspiel. Der Deckel wird einfach mittig auf einer Sch\u00fcssel oder einem Topf platziert und mit leichtem Druck auf die flexible Silikonfolie wird im Anschluss ein auslaufsicheres Vakuum erzeugt. Die transparenten Deckel ersetzen Alu- oder Frischhaltefolie, sind temperaturresistent von \u201330 bis +110 \u00b0C und lassen sich einfach in der Sp\u00fclmaschine reinigen. Farbe:\n Ring rot\nFolie transparent\n\n Material:\n Flexible Silikonfolie\n\n Ma\u00dfe:\n \u00d8 ca. 24 und 16 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bedienungsanleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c53971aa9d29a8a/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c53971aa9d29a8a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7de3984695e32a8a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7306384695e32a8a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/7301447aa9d29a8a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7307847aa9d29a8a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/76a225caa9d29a8a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/75c785caa9d29a8a/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/747229f72b032a8a/.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | N\u00fctzliches", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Tools & Utensils", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenausstattung", "assortment3": "K\u00fcchenzubeh\u00f6r-/ordnung", "assortment4": "Abdeckplatten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-silikon-vakuumdeckel-p400090195.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-silikon-vakuumdeckel-p400090195.html"}}, {"tcm_article_number": 328452, "product_id": 400090196, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72378, "ean": 4006083284524, "type": "generalArticle", "title": "Aluminium-Grillpfanne", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Aluminium\nGriff Edelstahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kma444", "ico06", "ico16", "tcm102", "ico25", "ico29", "ico23", "ico24"], "project_number": 86276, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae C3+ mit Keramikpartikelverst\u00e4rkung \u2013 ideal f\u00fcr fettarmes Braten, vermindert Anbrennen und Festsetzen, leicht zu reinigen ", "long": "Aluminium-Grillpfanne Pfanne mit Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae C3+  Mit dieser hochwertigen Aluminium-Pfanne wird schon die Zubereitung ein Genuss. Durch ihre Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae C3+ mit Keramikpartikelverst\u00e4rkung ist sie ideal f\u00fcr fettarmes, ern\u00e4hrungsbewusstes Braten. Die besondere Beschichtung vermindert Anbrennen und Festsetzen des Bratguts und erleichtert gleichzeitig die Reinigung.   Funktional  Die Grillpfanne hat einen abklappbaren Edelstahl-Griff und l\u00e4sst sich dadurch platzsparend aufbewahren. Sein Kunststoffeinsatz macht den Griff temperaturbest\u00e4ndig bis +180 \u00b0C. Die Pfanne hat eine Rillenstruktur f\u00fcr fettarmes Braten, Ausgie\u00dfnasen auf beiden Seiten und ist sp\u00fclmaschinengeeignet. Farbe:  Schwarz   Material:  Aluminium Griff Edelstahl   Ma\u00dfe:  Ca. 27 x 28 cm L\u00e4nge inkl. ausgeklappten Griffs ca. 46 cm \u00d8 Boden ca. 21 cm   Hinweis:  F\u00fcr alle Herdarten geeignet \u2013 ausgenommen Induktion GREBLON\u00ae C3+ Die weiterentwickelte GREBLON\u00ae\u00ad-C3+\u00ad-Antihaftbeschichtung in neuer, brillanter Optik verf\u00fcgt \u00fcber eine deutlich verbesserte Abriebfestigkeit. Au\u00dferdem stellt sie durch den Verzicht auf PFOA und APEO einen wichtigen Schritt in Sachen Nachhaltigkeit dar. Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae C3+ mit Keramikpartikelverst\u00e4rkung \u2013 ideal f\u00fcr fettarmes Braten, vermindert Anbrennen und Festsetzen, leicht zu reinigen  Abklappbarer Griff \u2013 f\u00fcr platzsparende Aufbewahrung  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten  Sp\u00fclmaschinengeeignet", "structured": "Aluminium-Grillpfanne Pfanne mit Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae C3+\n Mit dieser hochwertigen Aluminium-Pfanne wird schon die Zubereitung ein Genuss. Durch ihre Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae C3+ mit Keramikpartikelverst\u00e4rkung ist sie ideal f\u00fcr fettarmes, ern\u00e4hrungsbewusstes Braten. Die besondere Beschichtung vermindert Anbrennen und Festsetzen des Bratguts und erleichtert gleichzeitig die Reinigung.\n\n Funktional\n Die Grillpfanne hat einen abklappbaren Edelstahl-Griff und l\u00e4sst sich dadurch platzsparend aufbewahren. Sein Kunststoffeinsatz macht den Griff temperaturbest\u00e4ndig bis +180 \u00b0C. Die Pfanne hat eine Rillenstruktur f\u00fcr fettarmes Braten, Ausgie\u00dfnasen auf beiden Seiten und ist sp\u00fclmaschinengeeignet. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n Aluminium\nGriff Edelstahl\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 27 x 28 cm\nL\u00e4nge inkl. ausgeklappten Griffs ca. 46 cm\n\u00d8 Boden ca. 21 cm\n\n Hinweis:\n F\u00fcr alle Herdarten geeignet \u2013 ausgenommen Induktion\n\nGREBLON\u00ae C3+ Die weiterentwickelte GREBLON\u00ae\u00ad-C3+\u00ad-Antihaftbeschichtung in neuer, brillanter Optik verf\u00fcgt \u00fcber eine deutlich verbesserte Abriebfestigkeit. Au\u00dferdem stellt sie durch den Verzicht auf PFOA und APEO einen wichtigen Schritt in Sachen Nachhaltigkeit dar."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7067830aa9d29a8a/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7067830aa9d29a8a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7dee171aa9d29a8a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/72b556aaa9d29a8a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/76ae16aaa9d29a8a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7de0f2baa9d29a8a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/7472230aa9d29a8a/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/72b398472b032a8a/.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware > Broiling Pans", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenzubereitung", "assortment3": "Kochgeschirr", "assortment4": "Pfanne-Spezial"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "14.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/aluminium-grillpfanne-p400090196.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/aluminium-grillpfanne-p400090196.html"}}, {"tcm_article_number": 328446, "product_id": 400090197, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72412, "ean": 4006083284463, "type": "generalArticle", "title": "Extraklasse-Buntschneidemesser", "size": null, "color": "Griff schwarz", "material": "Klingenstahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "tcm102"], "project_number": 86302, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus geh\u00e4rtetem Spezial-Klingenstahl \u2013 besonders hart und langlebig ", "long": "Extraklasse-Buntschneidemesser Schneiden wie die Profis: Die extrem scharfe Klinge aus geh\u00e4rtetem Spezial-Klingenstahl ist besonders hart und langlebig und hat zwei unterschiedliche Seiten: Die Klinge mit Zackenschliff erzielt geriffelte Schnittfl\u00e4chen bei zum Beispiel Obst, Gem\u00fcse oder Butter. Die Klingenunterseite mit feinem S\u00e4geschliff ist auch zum Schneiden von h\u00e4rterem Gem\u00fcse, Obst und Tomaten geeignet. Das Messer hat einen ergonomischen Hohlheftgriff mit durchgehendem Erl aus Edelstahl und Fingerschutz. Es l\u00e4sst sich in der Sp\u00fclmaschine reinigen, empfohlen wird jedoch die schonende Reinigung von Hand. Farbe:   Griff schwarz   Material:  Klingenstahl   Ma\u00dfe:  Klingenl\u00e4nge ca. 9,5 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Pflegeanleitung Warenkunden Spezial-Klingenstahl  Die Klinge des Messers ist aus Spezialklingenstahl 1.4116 \u201eX50CrMoV15\u201c mit einem ausgewogenen Chrom- und Kohlenstoffgehalt gefertigt. Die Legierung setzt sich aus den hochwertigen Bestandteilen Vanadium und Molybd\u00e4n zusammen, welche die Klinge best\u00e4ndig gegen Rost machen. Die Klingenh\u00e4rte von ca. 56 HRC, ma\u00dfgeblich entscheidend f\u00fcr die Anfangssch\u00e4rfe und Schnitthaltigkeit, macht dieses Messer zu einem exklusiven Qualit\u00e4tsprodukt und sorgt f\u00fcr extreme Sch\u00e4rfe, Korrosionsbest\u00e4ndigkeit und Langlebigkeit.   Fingerschutz  Der \u00dcbergang zwischen Messergriff und Klinge ist als Handschutz ausgeformt und sorgt einerseits f\u00fcr Sicherheit beim Schneiden, andererseits f\u00fcr eine ausgewogene Gewichtsverteilung.   Ergonomischer Griff  Der ergonomisch geformte Griff liegt angenehm und sicher in der Hand und rundet den besonderen Charakter des Messers ab.   Beidseitig konisch geschliffene Klinge  In einem mehrstufigen Schleifprozess erh\u00e4lt die Messerklinge ihr optimales Profil. Der pr\u00e4zise und gleichm\u00e4\u00dfige Abzug von der Spitze bis zum Kropf sorgt f\u00fcr beste Sch\u00e4rfe. Durch die Kombination aus hartem Spezialklingenstahl und dem exakt angebrachten Schleifwinkel \u00fcbertrifft dieses Messer in Sch\u00e4rfe und Schneidleistung deutlich die Anforderungen der relevanten DIN-Norm. Aus geh\u00e4rtetem Spezial-Klingenstahl \u2013 besonders hart und langlebig  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten  Sp\u00fclmaschinengeeignet", "structured": "Extraklasse-Buntschneidemesser Schneiden wie die Profis: Die extrem scharfe Klinge aus geh\u00e4rtetem Spezial-Klingenstahl ist besonders hart und langlebig und hat zwei unterschiedliche Seiten: Die Klinge mit Zackenschliff erzielt geriffelte Schnittfl\u00e4chen bei zum Beispiel Obst, Gem\u00fcse oder Butter. Die Klingenunterseite mit feinem S\u00e4geschliff ist auch zum Schneiden von h\u00e4rterem Gem\u00fcse, Obst und Tomaten geeignet. Das Messer hat einen ergonomischen Hohlheftgriff mit durchgehendem Erl aus Edelstahl und Fingerschutz. Es l\u00e4sst sich in der Sp\u00fclmaschine reinigen, empfohlen wird jedoch die schonende Reinigung von Hand. Farbe: \n Griff schwarz\n\n Material:\n Klingenstahl\n\n Ma\u00dfe:\n Klingenl\u00e4nge ca. 9,5 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Pflegeanleitung\n\nWarenkunden Spezial-Klingenstahl\n Die Klinge des Messers ist aus Spezialklingenstahl 1.4116 \u201eX50CrMoV15\u201c mit einem ausgewogenen Chrom- und Kohlenstoffgehalt gefertigt. Die Legierung setzt sich aus den hochwertigen Bestandteilen Vanadium und Molybd\u00e4n zusammen, welche die Klinge best\u00e4ndig gegen Rost machen. Die Klingenh\u00e4rte von ca. 56 HRC, ma\u00dfgeblich entscheidend f\u00fcr die Anfangssch\u00e4rfe und Schnitthaltigkeit, macht dieses Messer zu einem exklusiven Qualit\u00e4tsprodukt und sorgt f\u00fcr extreme Sch\u00e4rfe, Korrosionsbest\u00e4ndigkeit und Langlebigkeit.\n\n Fingerschutz\n Der \u00dcbergang zwischen Messergriff und Klinge ist als Handschutz ausgeformt und sorgt einerseits f\u00fcr Sicherheit beim Schneiden, andererseits f\u00fcr eine ausgewogene Gewichtsverteilung.\n\n Ergonomischer Griff\n Der ergonomisch geformte Griff liegt angenehm und sicher in der Hand und rundet den besonderen Charakter des Messers ab.\n\n Beidseitig konisch geschliffene Klinge\n In einem mehrstufigen Schleifprozess erh\u00e4lt die Messerklinge ihr optimales Profil. Der pr\u00e4zise und gleichm\u00e4\u00dfige Abzug von der Spitze bis zum Kropf sorgt f\u00fcr beste Sch\u00e4rfe. Durch die Kombination aus hartem Spezialklingenstahl und dem exakt angebrachten Schleifwinkel \u00fcbertrifft dieses Messer in Sch\u00e4rfe und Schneidleistung deutlich die Anforderungen der relevanten DIN-Norm."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87b146a69dc9d07b/extraklasse-buntschneidemesser.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87b146a69dc9d07b/extraklasse-buntschneidemesser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/8954e5c69dc9d07b/extraklasse-buntschneidemesser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/856e15c69dc9d07b/extraklasse-buntschneidemesser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/8604e7169dc9d07b/extraklasse-buntschneidemesser.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/856636a87b0c71cb/extraklasse-buntschneidemesser.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Tools & Utensils > Kitchen Knives", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenzubereitung", "assortment3": "Schneidwaren", "assortment4": "K\u00fcchenmesser"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "7.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/extraklasse-buntschneidemesser-p400090197.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/extraklasse-buntschneidemesser-p400090197.html"}}, {"tcm_article_number": 328377, "product_id": 400090198, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72478, "ean": 4006083283770, "type": "generalArticle", "title": "2 K\u00fcchenmesser und 1 Sparsch\u00e4ler", "size": null, "color": "Griff Allzweckmesser hellblau\nGriff Obst- und Gem\u00fcsemesser blau\nGriff Sch\u00e4ler grau", "material": "Klingen Klingenstahl\nGriffe Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "tcm102"], "project_number": 86458, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Klingen aus geh\u00e4rtetem, rostfreiem Klingenstahl ", "long": "2 K\u00fcchenmesser und 1 Sparsch\u00e4ler F\u00fcr jeden Fall das richtige Messer: In diesem Messer-Set sind ein Obst- und Gem\u00fcsemesser, ein Allzweckmesser und ein Sch\u00e4ler f\u00fcr Kartoffeln, Karotten oder \u00c4hnliches enthalten. Die Klingen sind aus geh\u00e4rtetem, rostfreiem Klingenstahl mit Glattschliff gefertigt, haben je einen rutschhemmenden Kunststoff-Griff und lassen sich in der Sp\u00fclmaschine reinigen. Farbe:  Griff Allzweckmesser hellblau Griff Obst- und Gem\u00fcsemesser blau Griff Sch\u00e4ler grau   Material:  Klingen Klingenstahl Griffe Kunststoff   Ma\u00dfe:  Allzweckmesser Gesamtl\u00e4nge ca. 22,5 cm Obst- und Gem\u00fcsemesser Gesamtl\u00e4nge ca. 19 cm Sch\u00e4ler Gesamtl\u00e4nge ca. 15,5 cm Klingen aus geh\u00e4rtetem, rostfreiem Klingenstahl  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten  Sp\u00fclmaschinengeeignet", "structured": "2 K\u00fcchenmesser und 1 Sparsch\u00e4ler F\u00fcr jeden Fall das richtige Messer: In diesem Messer-Set sind ein Obst- und Gem\u00fcsemesser, ein Allzweckmesser und ein Sch\u00e4ler f\u00fcr Kartoffeln, Karotten oder \u00c4hnliches enthalten. Die Klingen sind aus geh\u00e4rtetem, rostfreiem Klingenstahl\nmit Glattschliff gefertigt, haben je einen rutschhemmenden Kunststoff-Griff und lassen sich in der Sp\u00fclmaschine reinigen. Farbe:\n Griff Allzweckmesser hellblau\nGriff Obst- und Gem\u00fcsemesser blau\nGriff Sch\u00e4ler grau\n\n Material:\n Klingen Klingenstahl\nGriffe Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n Allzweckmesser Gesamtl\u00e4nge ca. 22,5 cm\nObst- und Gem\u00fcsemesser Gesamtl\u00e4nge ca. 19 cm\nSch\u00e4ler Gesamtl\u00e4nge ca. 15,5 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f4331dc6c7c7f26/2-kuechenmesser-und-1-sparschaeler.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f4331dc6c7c7f26/2-kuechenmesser-und-1-sparschaeler.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5ef691dc6c7c7f26/2-kuechenmesser-und-1-sparschaeler.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5ef056ac6c7c7f26/2-kuechenmesser-und-1-sparschaeler.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Tools & Utensils > Kitchen Knives", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenzubereitung", "assortment3": "Schneidwaren", "assortment4": "K\u00fcchenmesser"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "3.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-kuechenmesser-und-1-sparschaeler-p400090198.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-kuechenmesser-und-1-sparschaeler-p400090198.html"}}, {"tcm_article_number": 328092, "product_id": 400090199, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72448, "ean": 4006083280922, "type": "generalArticle", "title": "Trachten-Lederrock", "size": "36", "color": "Braun", "material": "100% Leder (chromfrei gegerbt)\nFutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat33", "bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_nw", "tcm102"], "project_number": 86312, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus weichem Leder mit traditionellen Stickereien ", "long": "Trachten-Lederrock Fescher Trachten-Rock f\u00fcrs Oktoberfest  Dieser Trachten-Rock aus weichem Leder mit traditionellen Stickereien ist die feminine Alternative zur Lederhose. Mit Latz, Seitenschlitzen und Kn\u00f6pfen in Hirschhorn-Optik kommt er nicht nur auf der Wiesn z\u00fcnftig daher. Der Lederrock ist gerade geschnitten mit angesetztem Bund und vier G\u00fcrtelschlaufen. Die beiden Eingrifftaschen werden von kontrastfarbenen Paspeln umrahmt. F\u00fcr einen angenehmen Tragekomfort ist ein Unterrock eingearbeitet. Farbe:  Braun   Material:  100% Leder (chromfrei gegerbt) Futter 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 52 cm Echtes Leder Hochwertiges Echtleder \u2013 verleiht jedem Produkt einen einzigartigen Charakter. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Leder-Spezialreinigung Aus weichem Leder mit traditionellen Stickereien  Mit Latz, Seitenschlitzen, Kn\u00f6pfen in Hirschhorn-Optik und Unterrock  2 Eingrifftaschen mit kontrastfarbenen Paspeln  Passform: Normal", "structured": "Trachten-Lederrock Fescher Trachten-Rock f\u00fcrs Oktoberfest\n Dieser Trachten-Rock aus weichem Leder mit traditionellen Stickereien ist die feminine Alternative zur Lederhose. Mit Latz, Seitenschlitzen und Kn\u00f6pfen in Hirschhorn-Optik kommt er nicht nur auf der Wiesn z\u00fcnftig daher. Der Lederrock ist gerade geschnitten mit angesetztem Bund und vier G\u00fcrtelschlaufen. Die beiden Eingrifftaschen werden von kontrastfarbenen Paspeln umrahmt. F\u00fcr einen angenehmen Tragekomfort ist ein Unterrock eingearbeitet. Farbe:\n Braun\n\n Material:\n 100% Leder (chromfrei gegerbt)\nFutter 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 52 cm\n\nEchtes Leder Hochwertiges Echtleder \u2013 verleiht jedem Produkt einen einzigartigen Charakter.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Leder-Spezialreinigung\n\nChromfrei gegerbtes Leder. Schonend f\u00fcr Mensch und Umwelt. Unsere Lederprodukte werden chromfrei gegerbt. Das vermeidet zum einen die Belastung der Umwelt durch Chrom und schlie\u00dft zum anderen Gesundheitsrisiken durch diesen Stoff f\u00fcr die Menschen in den Produktionsl\u00e4ndern und auch f\u00fcr dich aus."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/51a286ac65eea9e6/trachten-lederrock.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/51a286ac65eea9e6/trachten-lederrock.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/51a3347c65eea9e6/trachten-lederrock.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5984471c65eea9e6/trachten-lederrock.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5d95f6ac65eea9e6/trachten-lederrock.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5ae3306875eea9e6/trachten-lederrock.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Kleider & R\u00f6cke", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Skirts", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. R\u00f6cke", "assortment4": "Da. Rock"}, "price": {"old_amount": "69.95", "amount": "65.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/trachten-lederrock-p400090199.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/trachten-lederrock-p400090199.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 328869, "product_id": 400090200, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72416, "ean": 4006083288690, "type": "generalArticle", "title": "Trachtenweste", "size": "M 48/50", "color": "Anthrazit meliert", "material": "88% Polyester, 10% Viskose, 2% Elasthan\n Futter 100% Polyester\nMetallkn\u00f6pfe", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "tr_sp", "w_nw", "tcm102"], "project_number": 85997, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Kragen und Paspelierung an den Zier-Taschen kontrastfarbig ", "long": "Trachtenweste Die Weste f\u00fcr die Wiesn  Mit einer Vorderseite in Loden-Optik, einer R\u00fcckseite aus schwarzem Satinstoff und traditionellen Stickereien am Kragen passt diese schicke Weste perfekt zum Trachten-Look. Sie wird mit Metallkn\u00f6pfen geschlossen und hat einen verstellbaren Riegel im R\u00fccken. Kragen und Paspelierung an den Zier-Taschen sind kontrastfarbig gehalten. Farbe:  Anthrazit meliert   Material:  88% Polyester, 10% Viskose, 2% Elasthan  Futter 100% Polyester Metallkn\u00f6pfe   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 61 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Kragen und Paspelierung an den Zier-Taschen kontrastfarbig  Vorderseite in Loden-Optik, R\u00fcckseite aus schwarzem Satinstoff  Kragen mit traditionellen Stickereien  Verstellbarer Riegel im R\u00fccken", "structured": "Trachtenweste Die Weste f\u00fcr die Wiesn\n Mit einer Vorderseite in Loden-Optik, einer R\u00fcckseite aus schwarzem Satinstoff und traditionellen Stickereien am Kragen passt diese schicke Weste perfekt zum Trachten-Look. Sie wird mit Metallkn\u00f6pfen geschlossen und hat einen verstellbaren Riegel im R\u00fccken. Kragen und Paspelierung an den Zier-Taschen sind kontrastfarbig gehalten. Farbe:\n Anthrazit meliert\n\n Material:\n 88% Polyester, 10% Viskose, 2% Elasthan\n Futter 100% Polyester\nMetallkn\u00f6pfe\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 61 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/706e171ebdcb085a/trachtenweste.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/706e171ebdcb085a/trachtenweste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/71d6347ebdcb085a/trachtenweste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/706395cebdcb085a/trachtenweste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/72b785cebdcb085a/trachtenweste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7710f71ebdcb085a/trachtenweste.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/75c2230dd9daba8a/.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Vests", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Westen", "assortment4": "He. Weste, Outdoor"}, "price": {"old_amount": "79.95", "amount": "55.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/trachtenweste-p400090200.html?dim1=50", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/trachtenweste-p400090200.html?dim1=50"}}, {"tcm_article_number": 328098, "product_id": 400090201, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72485, "ean": 4006083280984, "type": "generalArticle", "title": "Trachten-Lederhose", "size": "48", "color": "Braun", "material": "100% Leder (chromfrei gegerbt)\nFutter 100% Polyester\nFutter Taschen 65% Polyester, 35% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat33", "bl_nb", "t_nt", "b_nb", "sr_sp", "w_nw", "tcm102"], "project_number": 85993, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus weichem Leder mit traditionellen Stickereien ", "long": "Trachten-Lederhose Z\u00fcnftige Trachten-Lederhose f\u00fcrs Oktoberfest  Ein St\u00fcck bayerische Mode-Tradition. Diese Trachten-Hose aus weichem Leder macht mit ihren traditionellen Stickereien und Kn\u00f6pfen in Hirschhorn-Optik nicht nur auf der Wiesn Eindruck. Die Hosentr\u00e4ger mit Latz sind in der L\u00e4nge verstellbar und abnehmbar. Mit einer Messertasche, zwei Eingrifftaschen, zwei Ges\u00e4\u00dftaschen und Seitenschlitzen mit je drei Kn\u00f6pfen ist diese kurze Lederhose ein z\u00fcnftiges Schmankerl im Kleiderschrank.   Hose komplett gef\u00fcttert f\u00fcr mehr Komfort  Die Trachtenhose ist voll gef\u00fcttert und dadurch besonders angenehm zu tragen. Der Hosen-Bund ist mit der Schn\u00fcrung auf der R\u00fcckseite in der Weite regulierbar und mit sechs G\u00fcrtelschlaufen versehen. Farbe:  Braun   Material:  100% Leder (chromfrei gegerbt) Futter 100% Polyester Futter Taschen 65% Polyester, 35% Baumwolle GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT EchtesLeder Hochwertiges Echtleder \u2013 verleiht jedem Produkt einen einzigartigen Charakter. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Leder-Spezialreinigung Aus weichem Leder mit traditionellen Stickereien   Voll gef\u00fcttert f\u00fcr angenehmen Tragekomfort  Abnehmbare, l\u00e4ngenverstellbare Hosentr\u00e4ger mit Latz   Kn\u00f6pfe in Hirschhorn-Optik", "structured": "Trachten-Lederhose Z\u00fcnftige Trachten-Lederhose f\u00fcrs Oktoberfest\n Ein St\u00fcck bayerische Mode-Tradition. Diese Trachten-Hose aus weichem Leder macht mit ihren traditionellen Stickereien und Kn\u00f6pfen in Hirschhorn-Optik nicht nur auf der Wiesn Eindruck. Die Hosentr\u00e4ger mit Latz sind in der L\u00e4nge verstellbar und abnehmbar. Mit einer Messertasche, zwei Eingrifftaschen, zwei Ges\u00e4\u00dftaschen und Seitenschlitzen mit je drei Kn\u00f6pfen ist diese kurze Lederhose ein z\u00fcnftiges Schmankerl im Kleiderschrank.\n\n Hose komplett gef\u00fcttert f\u00fcr mehr Komfort\n Die Trachtenhose ist voll gef\u00fcttert und dadurch besonders angenehm zu tragen. Der Hosen-Bund ist mit der Schn\u00fcrung auf der R\u00fcckseite in der Weite regulierbar und mit sechs G\u00fcrtelschlaufen versehen. Farbe:\n Braun\n\n Material:\n 100% Leder (chromfrei gegerbt)\nFutter 100% Polyester\nFutter Taschen 65% Polyester, 35% Baumwolle\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nEchtesLeder Hochwertiges Echtleder \u2013 verleiht jedem Produkt einen einzigartigen Charakter.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Leder-Spezialreinigung\n\nChromfrei gegerbtes Leder. Schonend f\u00fcr Mensch und Umwelt. Unsere Lederprodukte werden chromfrei gegerbt. Das vermeidet zum einen die Belastung der Umwelt durch Chrom und schlie\u00dft zum anderen Gesundheitsrisiken durch diesen Stoff f\u00fcr die Menschen in den Produktionsl\u00e4ndern und auch f\u00fcr dich aus."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5c27247dd5eea9e6/trachten-lederhose.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5c27247dd5eea9e6/trachten-lederhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5ef441dc65eea9e6/trachten-lederhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5d96906c65eea9e6/trachten-lederhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5b5729fc65eea9e6/trachten-lederhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5b5b19fc65eea9e6/trachten-lederhose.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5c2722bc65eea9e6/trachten-lederhose.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Hosen", "assortment4": "He. Hose, kurz"}, "price": {"old_amount": "79.95", "amount": "79.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/trachten-lederhose-p400090201.html?dim1=48", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/trachten-lederhose-p400090201.html?dim1=48"}}, {"tcm_article_number": 327751, "product_id": 400090202, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72454, "ean": 4006083277519, "type": "generalArticle", "title": "2 Langarmbodys", "size": "50/56", "color": "Wei\u00df: 1x mit Herz-Print, 1x mit Brezel-Print", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_60", "sym340", "tcm102", "kla17"], "project_number": 86164, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathische reine Bio-Baumwolle ", "long": "2 Langarmbodys Oktoberfest-Bodys f\u00fcr die Kleinsten  Nicht umsonst geh\u00f6ren Langarmbodys zu den unverzichtbaren Basics in Babys Kleiderschrank: Im Winter w\u00e4rmende Unterw\u00e4sche, k\u00f6nnen sie an w\u00e4rmeren Tagen auch mal ohne zus\u00e4tzliches Shirt getragen werden \u2013 vor allem, wenn sie so h\u00fcbsch aussehen wie dieses 2er-Set. Der eine Body tr\u00e4gt einen Print im Lebkuchenherz-Look, der das Spatzerl noch s\u00fc\u00dfer aussehen l\u00e4sst, der Body mit Brezel-Print zeigt, was den Kleinen das Liebste auf der Wiesn ist.   Rundum komfortable Babykleidung  Die hautsympathische reine Bio-Baumwolle in weicher, formbest\u00e4ndiger Feinripp-Qualit\u00e4t ist ganz sanft zu zarter Kinderhaut. Bis Gr\u00f6\u00dfe 62/68 kommen die Bodys in Wickelform mit gekn\u00f6pftem Schritt. Ab Gr\u00f6\u00dfe 74/80 erleichtern die Schlupfform und der gekn\u00f6pfte Schritt das An- und Ausziehen. Farbe:  Wei\u00df: 1x mit Herz-Print, 1x mit Brezel-Print   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Druckkn\u00f6pfe vor dem Waschen schlie\u00dfen Auf links waschen Hautsympathische reine Bio-Baumwolle  Weiche, formbest\u00e4ndige Feinripp-Qualit\u00e4t  Wickelform mit gekn\u00f6pftem Schritt \u2013 ab Gr\u00f6\u00dfe 74/80 Schlupfform mit gekn\u00f6pftem Schritt", "structured": "2 Langarmbodys Oktoberfest-Bodys f\u00fcr die Kleinsten\n Nicht umsonst geh\u00f6ren Langarmbodys zu den unverzichtbaren Basics in Babys Kleiderschrank: Im Winter w\u00e4rmende Unterw\u00e4sche, k\u00f6nnen sie an w\u00e4rmeren Tagen auch mal ohne zus\u00e4tzliches Shirt getragen werden \u2013 vor allem, wenn sie so h\u00fcbsch aussehen wie dieses 2er-Set. Der eine Body tr\u00e4gt einen Print im Lebkuchenherz-Look, der das Spatzerl noch s\u00fc\u00dfer aussehen l\u00e4sst, der Body mit Brezel-Print zeigt, was den Kleinen das Liebste auf der Wiesn ist.\n\n Rundum komfortable Babykleidung\n Die hautsympathische reine Bio-Baumwolle in weicher, formbest\u00e4ndiger Feinripp-Qualit\u00e4t ist ganz sanft zu zarter Kinderhaut. Bis Gr\u00f6\u00dfe 62/68 kommen die Bodys in Wickelform mit gekn\u00f6pftem Schritt. Ab Gr\u00f6\u00dfe 74/80 erleichtern die Schlupfform und der gekn\u00f6pfte Schritt das An- und Ausziehen. Farbe:\n Wei\u00df: 1x mit Herz-Print, 1x mit Brezel-Print\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Druckkn\u00f6pfe vor dem Waschen schlie\u00dfen\nAuf links waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a51b130dd5e86f27/2-langarmbodys.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a51b130dd5e86f27/2-langarmbodys.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/a893371dd5e86f27/2-langarmbodys.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/a51726add5e86f27/2-langarmbodys.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/afe286add5e86f27/2-langarmbodys.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/ac8442bdd5e86f27/2-langarmbodys.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/abfaa2bdd5e86f27/2-langarmbodys.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/a514430dd5e86f27/2-langarmbodys.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/a89b147dd5e86f27/2-langarmbodys.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Baby & Toddler Clothing > Baby One-Pieces", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby Textil", "assortment3": "Ba. Tag- & Nachtw\u00e4sche", "assortment4": "Ba. Bodies"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "10.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-langarmbodys-p400090202.html?dim1=56", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-langarmbodys-p400090202.html?dim1=56"}}]