[{"tcm_article_number": 511008, "product_id": 400163592, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 133393, "ean": 4061445110088, "type": "generalArticle", "title": "Qbo Caff\u00e8 Burundi Mild \u2013 8 Kapseln", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Caff\u00e8", "long": "Qbo Kooperativen Caff\u00e8 \u2013 Burundi Mild Ein vollmundiger Arabica-Kaffee mit samtiger Crema und wunderbar ausgepr\u00e4gter S\u00e4ure. Die mittlere R\u00f6stung bringt zarte Ankl\u00e4nge von Clementine und Keksteig zum Vorschein. Gewicht & Verpackung:  Inhalt: 8 Kapseln \u00e0 7,5 Gramm   Intensit\u00e4t:  5/10 Produktdetails R\u00f6stkaffee gemahlen  Inhalt  8 Kapseln \u00e0 7,5 g = 60 g Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18,  D-22297 Hamburg    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Caff\u00e8 Intensit\u00e4t 5/10 100% Arabica Vollmundig-ausgewogener Caff\u00e8, facettenreich und aromatisch mit zarten Ankl\u00e4ngen von Beeren", "structured": "Qbo Kooperativen Caff\u00e8 \u2013 Burundi Mild Ein vollmundiger Arabica-Kaffee mit samtiger Crema und wunderbar ausgepr\u00e4gter S\u00e4ure. Die mittlere R\u00f6stung bringt zarte Ankl\u00e4nge von Clementine und Keksteig zum Vorschein. Gewicht & Verpackung:\n Inhalt: 8 Kapseln \u00e0 7,5 Gramm\n\n Intensit\u00e4t:\n 5/10\n\nProduktdetails R\u00f6stkaffee gemahlen\n Inhalt\n 8 Kapseln \u00e0 7,5 g = 60 g Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18,\n\nD-22297 Hamburg\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\nDie \u00bbKooperative Cococa\u00ab aus Burundi An Steilh\u00e4ngen auf ca. 1.850 H\u00f6henmetern w\u00e4chst unter riesigen Schattenb\u00e4umen einer der aufregendsten afrikanischen Kaffees. \n\n\n\nDie Kleinbauern der Cococa Kooperative \u2013 jeder von ihnen besitzt gerade einmal rund 200 Kaffeeb\u00e4ume \u2013 haben sich zusammengeschlossen, um durch effizientere Strukturen ihren Lebensunterhalt zu verbessern. Sie pfl\u00fccken die reifen Kaffeekirschen in reiner Handarbeit und bringen diese anschlie\u00dfend zu den Kooperative-eigenen Aufbereitungsstationen. Es folgt die schonende Trocknung auf Trockentischen, bis die optimale Restfeuchte in den Bohnen erreicht ist.\n\n Region: Kayanza\n\nAnbauh\u00f6he: 1.750 m \u2013 1.900 m\n\nVerarbeitung: Handgepfl\u00fcckt und gewaschen\n\nVariet\u00e4t: Bourbon\n\nZertifizierung: Fairtrade\n\n\nZwei unterschiedliche Kaffees aus einer Ernte - wie kann das sein? Je nach R\u00f6stung entwickelt ein Kaffee ganz unterschiedliche Aromen und kann dabei entweder einen milden oder einen kr\u00e4ftigen Geschmack entwickeln. \n\n Caff\u00e8 mild\n Die mittlere R\u00f6stung sorgt bei diesem Caff\u00e8 f\u00fcr einen  vollmundig-ausgewogenen Geschmack mit zarten Ankl\u00e4ngen von Clementine und Keksteig.\n\n Caff\u00e8 kr\u00e4ftig\n Durch die dunkle R\u00f6stung ist dieser Caff\u00e8 imposant und vollmundig im Geschmack mit feinen Ankl\u00e4ngen von Zartbitterschokolade und Orange.\n\n\n\nWelche R\u00f6stung ist Ihr Favorit?\n\nNachhaltiger Genuss? Nat\u00fcrlich! Es ist unsere Verantwortung, einen Beitrag zur Verbesserung der Lebens- und Arbeitsbedingungen von Kaffeebauernfamilien zu leisten. Deshalb sind alle Qbo Kaffees der Kooperative Cococa 100% Fairtrade-zertifiziert. \n\nFairtrade steht fu\u0308r:\n\n die Einhaltung sozialer, \u00f6kologischer und \u00f6konomischer Standards\n\nstabile Mindestpreise plus eine zus\u00e4tzliche Fairtrade-Pr\u00e4mie fu\u0308r Gemeinschaftsprojekte\n\nverbesserte Lebens- und Arbeitsbedingungen.\n\n\nKleine Kapsel, gro\u00dfe Vorteile! Qbos kubische Kapseln sind nicht nur einzigartig im Design, sondern vor allem richtig klein und kompakt. Durch ihre quadratische Form sparen diese kleinen Br\u00fchmeister viel Verpackungsmaterial ein. Das spart auch beim Transport, da wir Staur\u00e4ume besser ausnutzen k\u00f6nnen. Hei\u00dft: weniger Material und weniger Fahrten.\n\n\n\nMaterial, das f\u00fcr sich spricht.\n\n\n\nQbo-Kapseln bestehen aus hochwertigem Kunststoff, sind alufrei und zu 100% wiederverwertbar. Im Qbo-Beutel gesammelt, k\u00f6nnen sie einfach \u00fcber den Gelben Sack entsorgt werden, was die vollst\u00e4ndige Wiederverwertung garantiert. Selbstverst\u00e4ndlich k\u00f6nnen die Kapseln auch ohne den Qbo-Beutel \u00fcber den Gelben Sack entsorgt werden. Da sie aber so klein und platzsparend sind, k\u00f6nnen wir bei dieser Variante nicht vollst\u00e4ndig gew\u00e4hrleisten, dass die Kapseln recycled werden.\n\nQbo cares - und das von der Bohne bis zur Tasse! Deshalb unterst\u00fctzen wir Kaffeefarmer, ihre Familien und Gemeinden in unseren Anbaugebieten und investieren in  wichtige Sozial- und Umweltprojekte. \n\nUnser derzeitiges Projekt:  Das \"Teens Project\" in Guatemala. Gerade von den Teens (10-13 Jahre) wird in den Kaffeepfl\u00fcckerfamilien h\u00e4ufig erwartet, bei der Ernte zu helfen. Dadurch kann Bildung zu kurz kommen. Zusammen mit unserem regionalen Partner Coffee Care bieten wir Seminare an, um den Kindern und Jugendlichen w\u00e4hrend der Erntezeit eine sinnvolle Besch\u00e4ftigung und langfristige Perspektiven auch \u00fcber den saisonalen Kaffeeanbau hinaus zu geben. Dazu kommen Patenschaften mit denen wir 12 Kindern eine ganzj\u00e4hrige Schulausbildung garantieren k\u00f6nnen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/fd682069cdcf19e4/qbo-caffe-burundi-mild-8-kapseln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/fd682069cdcf19e4/qbo-caffe-burundi-mild-8-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f79c31d9cdcf19e4/qbo-caffe-burundi-mild-8-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/fcdc31d9cdcf19e4/qbo-caffe-burundi-mild-8-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f235a1d9cdcf19e4/qbo-caffe-burundi-mild-8-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/f23411d9cdcf19e4/qbo-caffe-burundi-mild-8-kapseln.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "3.39", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "QBO", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/qbo-caffe-burundi-mild-8-kapseln-p400163592.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/qbo-caffe-burundi-mild-8-kapseln-p400163592.html"}}, {"tcm_article_number": 509993, "product_id": 400163593, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 133391, "ean": 4061445099932, "type": "generalArticle", "title": "Qbo Caff\u00e8 Burundi Kr\u00e4ftig \u2013 8 Kapseln", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Caff\u00e8", "long": "Qbo Kooperativen Caff\u00e8 \u2013 Burundi Kr\u00e4ftig Imposant im Geschmack und getoppt von samtiger Crema: unsere dunkel ger\u00f6stete Kaffeespezialit\u00e4t. Mit wenig S\u00e4ure und feinen Ankl\u00e4ngen von Zartbitterschokolade und Orange. Gewicht & Verpackung:  Inhalt: 8 Kapseln \u00e0 7,5 Gramm   Intensit\u00e4t:  8/10 Produktdetails R\u00f6stkaffee gemahlen  Inhalt  8 Kapseln \u00e0 7,5 g = 60 g Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18,  D-22297 Hamburg    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Caff\u00e8 Intensit\u00e4t 8/10 100% Arabica Imposant-vollmundiger Caff\u00e8, dunkle R\u00f6stung mit feinen Ankl\u00e4ngen von Zartbitterschokolade und Orange", "structured": "Qbo Kooperativen Caff\u00e8 \u2013 Burundi Kr\u00e4ftig Imposant im Geschmack und getoppt von samtiger Crema: unsere dunkel ger\u00f6stete Kaffeespezialit\u00e4t. Mit wenig S\u00e4ure und feinen Ankl\u00e4ngen von Zartbitterschokolade und Orange. Gewicht & Verpackung:\n Inhalt: 8 Kapseln \u00e0 7,5 Gramm\n\n Intensit\u00e4t:\n 8/10\n\nProduktdetails R\u00f6stkaffee gemahlen\n Inhalt\n 8 Kapseln \u00e0 7,5 g = 60 g Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18,\n\nD-22297 Hamburg\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\nDie \u00bbKooperative Cococa\u00ab aus Burundi An Steilh\u00e4ngen auf ca. 1.850 H\u00f6henmetern w\u00e4chst unter riesigen Schattenb\u00e4umen einer der aufregendsten afrikanischen Kaffees. \n\n\n\nDie Kleinbauern der Cococa Kooperative \u2013 jeder von ihnen besitzt gerade einmal rund 200 Kaffeeb\u00e4ume \u2013 haben sich zusammengeschlossen, um durch effizientere Strukturen ihren Lebensunterhalt zu verbessern. Sie pfl\u00fccken die reifen Kaffeekirschen in reiner Handarbeit und bringen diese anschlie\u00dfend zu den Kooperative-eigenen Aufbereitungsstationen. Es folgt die schonende Trocknung auf Trockentischen, bis die optimale Restfeuchte in den Bohnen erreicht ist.\n\n Region: Kayanza\n\nAnbauh\u00f6he: 1.750 m \u2013 1.900 m\n\nVerarbeitung: Handgepfl\u00fcckt und gewaschen\n\nVariet\u00e4t: Bourbon\n\nZertifizierung: Fairtrade\n\n\nZwei unterschiedliche Kaffees aus einer Ernte - wie kann das sein? Je nach R\u00f6stung entwickelt ein Kaffee ganz unterschiedliche Aromen und kann dabei entweder einen milden oder einen kr\u00e4ftigen Geschmack entwickeln. \n\n Caff\u00e8 mild\n Die mittlere R\u00f6stung sorgt bei diesem Caff\u00e8 f\u00fcr einen  vollmundig-ausgewogenen Geschmack mit zarten Ankl\u00e4ngen von Clementine und Keksteig.\n\n Caff\u00e8 kr\u00e4ftig\n Durch die dunkle R\u00f6stung ist dieser Caff\u00e8 imposant und vollmundig im Geschmack mit feinen Ankl\u00e4ngen von Zartbitterschokolade und Orange.\n\n\n\nWelche R\u00f6stung ist Ihr Favorit?\n\nNachhaltiger Genuss? Nat\u00fcrlich! Es ist unsere Verantwortung, einen Beitrag zur Verbesserung der Lebens- und Arbeitsbedingungen von Kaffeebauernfamilien zu leisten. Deshalb sind alle Qbo Kaffees der Kooperative Cococa 100% Fairtrade-zertifiziert. \n\nFairtrade steht fu\u0308r:\n\n die Einhaltung sozialer, \u00f6kologischer und \u00f6konomischer Standards\n\nstabile Mindestpreise plus eine zus\u00e4tzliche Fairtrade-Pr\u00e4mie fu\u0308r Gemeinschaftsprojekte\n\nverbesserte Lebens- und Arbeitsbedingungen.\n\n\nKleine Kapsel, gro\u00dfe Vorteile! Qbos kubische Kapseln sind nicht nur einzigartig im Design, sondern vor allem richtig klein und kompakt. Durch ihre quadratische Form sparen diese kleinen Br\u00fchmeister viel Verpackungsmaterial ein. Das spart auch beim Transport, da wir Staur\u00e4ume besser ausnutzen k\u00f6nnen. Hei\u00dft: weniger Material und weniger Fahrten.\n\n\n\nMaterial, das f\u00fcr sich spricht.\n\n\n\nQbo-Kapseln bestehen aus hochwertigem Kunststoff, sind alufrei und zu 100% wiederverwertbar. Im Qbo-Beutel gesammelt, k\u00f6nnen sie einfach \u00fcber den Gelben Sack entsorgt werden, was die vollst\u00e4ndige Wiederverwertung garantiert. Selbstverst\u00e4ndlich k\u00f6nnen die Kapseln auch ohne den Qbo-Beutel \u00fcber den Gelben Sack entsorgt werden. Da sie aber so klein und platzsparend sind, k\u00f6nnen wir bei dieser Variante nicht vollst\u00e4ndig gew\u00e4hrleisten, dass die Kapseln recycled werden.\n\nQbo cares - und das von der Bohne bis zur Tasse! Deshalb unterst\u00fctzen wir Kaffeefarmer, ihre Familien und Gemeinden in unseren Anbaugebieten und investieren in  wichtige Sozial- und Umweltprojekte. \n\nUnser derzeitiges Projekt:  Das \"Teens Project\" in Guatemala. Gerade von den Teens (10-13 Jahre) wird in den Kaffeepfl\u00fcckerfamilien h\u00e4ufig erwartet, bei der Ernte zu helfen. Dadurch kann Bildung zu kurz kommen. Zusammen mit unserem regionalen Partner Coffee Care bieten wir Seminare an, um den Kindern und Jugendlichen w\u00e4hrend der Erntezeit eine sinnvolle Besch\u00e4ftigung und langfristige Perspektiven auch \u00fcber den saisonalen Kaffeeanbau hinaus zu geben. Dazu kommen Patenschaften mit denen wir 12 Kindern eine ganzj\u00e4hrige Schulausbildung garantieren k\u00f6nnen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f4faf1d9cdcf19e4/qbo-caffe-burundi-kraeftig-8-kapseln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f4faf1d9cdcf19e4/qbo-caffe-burundi-kraeftig-8-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f38f51d9cdcf19e4/qbo-caffe-burundi-kraeftig-8-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/fcdf51d9cdcf19e4/qbo-caffe-burundi-kraeftig-8-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f62af1d9cdcf19e4/qbo-caffe-burundi-kraeftig-8-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/f4fd81d9cdcf19e4/qbo-caffe-burundi-kraeftig-8-kapseln.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "3.39", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "QBO", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/qbo-caffe-burundi-kraeftig-8-kapseln-p400163593.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/qbo-caffe-burundi-kraeftig-8-kapseln-p400163593.html"}}, {"tcm_article_number": 603445, "product_id": 400163618, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 143878, "ean": 4063676034454, "type": "generalArticle", "title": "Philips-Sportkopfh\u00f6rer \u00bbActionFit\u00ab", "size": null, "color": "Blaumetallic", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 111477, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Federleicht und wasserdicht, mit anpassbarem Sitz", "long": "Philips-Sportkopfh\u00f6rer \u00bbActionFit\u00ab Mit diesen Sportkopfh\u00f6rern von Philips hat man beim Workout oder beim Laufen zuverl\u00e4ssige Begleiter. Die ultraleichten Ohrh\u00f6rer wiegen gerade mal 4,7 Gramm und sind dadurch kaum zu sp\u00fcren \u2013 daf\u00fcr aber umso besser zu h\u00f6ren. Mit ihrem offenen Design bieten sie eine ideale Akustik mit klaren H\u00f6hen, w\u00e4hrend der hochleistungsf\u00e4hige Treiber f\u00fcr einen kr\u00e4ftigen Bass sorgt. Damit sie beim Sport nicht st\u00f6ren, lassen sie sich mit Ohrb\u00fcgeln, Ohrflossen oder Ohrst\u00f6pseln tragen und individuell anpassen. Und weil es beim Training ja auch gerne mal etwas schwei\u00dftreibender wird, sind die Kopfh\u00f6rer wasserfest nach IPX4. Farbe: Blaumetallic Material: Kunststoff Ma\u00dfe: \u00d8 je ca. 13,6 mmL\u00e4nge Kabel ca. 1,2 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Philips-Sportkopfh\u00f6rer \u00bbSHQ1405BL ActionFit\u00ab mit Mikrofon, 1 Paar Ohrst\u00f6psel, 1 Paar Ohrflossen, 1 Paar Ohrb\u00fcgel, Kabel-Clip und Bedienungsanleitung Gewicht: Je ca. 4,7 g Technische Details: Integriertes Mikrofon und IPX2 TitelsteuerungTon:Membran: PETFrequenzgang: 15 bis 22.000 HzImpedanz: 32 OhmEmpfindlichkeit: 107 dBLautsprecher-Durchmesser: 13,6 mmAkustiksystem: halb geschlossenMagnettyp: NeodymAnschl\u00fcsse: Kabelverbindung: 2 parallele Anschl\u00fcsse, symmetrisch3,5 mm-Klinkenstecker Sonstige Hinweise: Garantiegeber: TP Vision Europe B.V.Prins Bernhardplein 2001097 JB AmsterdamNiederlandeHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das Ger\u00e4tR\u00e4umlicher Geltungsbereich: D, A, CH, PL, CZ, SK, HUHersteller-Artikel-Nummer: SHQ1405BL Federleicht und wasserdicht, mit anpassbarem Sitz|3 Tragevarianten durch anpassbaren Sitz mit Ohrb\u00fcgeln, Ohrflossen oder Ohrst\u00f6pseln|Hochleistungsf\u00e4hige Treiber f\u00fcr einen kr\u00e4ftigen Bass|Offenes Design f\u00fcr ideale Akustik", "structured": "Philips-Sportkopfh\u00f6rer \u00bbActionFit\u00ab Mit diesen Sportkopfh\u00f6rern von Philips hat man beim Workout oder beim Laufen zuverl\u00e4ssige Begleiter. Die ultraleichten Ohrh\u00f6rer wiegen gerade mal 4,7 Gramm und sind dadurch kaum zu sp\u00fcren \u2013 daf\u00fcr aber umso besser zu h\u00f6ren. Mit ihrem offenen Design bieten sie eine ideale Akustik mit klaren H\u00f6hen, w\u00e4hrend der hochleistungsf\u00e4hige Treiber f\u00fcr einen kr\u00e4ftigen Bass sorgt. Damit sie beim Sport nicht st\u00f6ren, lassen sie sich mit Ohrb\u00fcgeln, Ohrflossen oder Ohrst\u00f6pseln tragen und individuell anpassen. Und weil es beim Training ja auch gerne mal etwas schwei\u00dftreibender wird, sind die Kopfh\u00f6rer wasserfest nach IPX4. Farbe: Blaumetallic Material: Kunststoff Ma\u00dfe: \u00d8 je ca. 13,6 mmL\u00e4nge Kabel ca. 1,2 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Philips-Sportkopfh\u00f6rer \u00bbSHQ1405BL ActionFit\u00ab mit Mikrofon, 1 Paar Ohrst\u00f6psel, 1 Paar Ohrflossen, 1 Paar Ohrb\u00fcgel, Kabel-Clip und Bedienungsanleitung Gewicht: Je ca. 4,7 g Technische Details: Integriertes Mikrofon und IPX2 TitelsteuerungTon:Membran: PETFrequenzgang: 15 bis 22.000 HzImpedanz: 32 OhmEmpfindlichkeit: 107 dBLautsprecher-Durchmesser: 13,6 mmAkustiksystem: halb geschlossenMagnettyp: NeodymAnschl\u00fcsse: Kabelverbindung: 2 parallele Anschl\u00fcsse, symmetrisch3,5 mm-Klinkenstecker Sonstige Hinweise: Garantiegeber: TP Vision Europe B.V.Prins Bernhardplein 2001097 JB AmsterdamNiederlandeHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das Ger\u00e4tR\u00e4umlicher Geltungsbereich: D, A, CH, PL, CZ, SK, HUHersteller-Artikel-Nummer: SHQ1405BL Federleicht und wasserdicht, mit anpassbarem Sitz|3 Tragevarianten durch anpassbaren Sitz mit Ohrb\u00fcgeln, Ohrflossen oder Ohrst\u00f6pseln|Hochleistungsf\u00e4hige Treiber f\u00fcr einen kr\u00e4ftigen Bass|Offenes Design f\u00fcr ideale Akustik"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23f58469c786074/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23f58469c786074/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f79af71aadc86074/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f4faf8469c786074/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f545a71aadc86074/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f38f571aadc86074/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Electronics > Audio > Audio Components > Headphones & Headsets", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Audio u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Kopfh\u00f6rer/Mikrofon"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W17", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/philips-sportkopfhoerer-actionfit-p400163618.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/philips-sportkopfhoerer-actionfit-p400163618.html"}}, {"tcm_article_number": 603555, "product_id": 400163665, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 141762, "ean": 4063676035550, "type": "generalArticle", "title": "VITALmaxx-Therapieger\u00e4t \u00bbVenenWalker Pro2\u00ab", "size": null, "color": "T\u00fcrkis mit wei\u00dfen Details", "material": "Manschetten Nylon und Polyvinylchlorid\nSteuerger\u00e4t 100% Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere\nSchl\u00e4uche 100% Silikon", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 110439, "visibility": "PRIVATE_CARD", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit speziell entwickelter Wechseldrucktechnik", "long": "VITALmaxx-Therapieger\u00e4t \u00bbVenenWalker Pro2\u00ab M\u00fcde und schwere Beine k\u00f6nnen viele Ursachen haben \u2013 aber mit dem VITALmaxx-Therapieger\u00e4t \u00bbVenenWalker Pro2\u00ab hat man ein Medizinprodukt, mit dem man ven\u00f6sen Beinbeschwerden zielgerichtet entgegenwirken kann. Seine speziell entwickelte Wechseldrucktechnik ist inspiriert durch die klassische manuelle Venengymnastik und ideal geeignet bei Schwellungen und Spannungen. Die wohltuende Behandlung mit den beiden Beinmanschetten l\u00e4sst sich dabei besonders komfortabel und ganz nebenbei durchf\u00fchren: beim Lesen, vor dem Fernseher oder einfach beim Entspannen. Das 230-V-Steuerger\u00e4t macht die Handhabung besonders einfach und dank Timerfunktion muss man auch die Zeit nicht im Blick behalten. Farbe: T\u00fcrkis mit wei\u00dfen Details Material: Manschetten Nylon und PolyvinylchloridSteuerger\u00e4t 100% Acrylnitril-Butadien-Styrol-CopolymereSchl\u00e4uche 100% Silikon Ma\u00dfe: L\u00e4nge je ca. 85 cmB x H x T Steuerger\u00e4t ca. 22 x 9 x 23 cmL\u00e4nge Schl\u00e4uche je ca. 160 cmF\u00fcr einen Oberschenkelumfang von max. 70 cm und einen Wadenumfang von max. 42 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Beinmanschetten, 2 Schl\u00e4uchen, Steuerger\u00e4t, Aufbewahrungstasche und Bedienungsanleitung Gewicht: Manschetten je ca. 600 gSteuerger\u00e4t ca. 1,7 kg Leistung: Steuerger\u00e4t 230 V Sonstige Hinweise: Garantiegeber:DS Produkte GmbHStormarnring 1422145 StapelfeldDeutschlandGarantiedauer: 2 JahreR\u00e4umlicher Geltungsbereich: DeutschlandHersteller-Artikel-Nummer: 4318 Mit speziell entwickelter Wechseldrucktechnik|Komfortabel anzuwenden, z.B. beim Lesen, Relaxen oder Fernsehen|Mit Timerfunktion|Ideal bei ven\u00f6sen Beinbeschwerden wie Schwellungen, Spannungen, schweren und m\u00fcden Beinen u.v.m.", "structured": "VITALmaxx-Therapieger\u00e4t \u00bbVenenWalker Pro2\u00ab M\u00fcde und schwere Beine k\u00f6nnen viele Ursachen haben \u2013 aber mit dem VITALmaxx-Therapieger\u00e4t \u00bbVenenWalker Pro2\u00ab hat man ein Medizinprodukt, mit dem man ven\u00f6sen Beinbeschwerden zielgerichtet entgegenwirken kann. Seine speziell entwickelte Wechseldrucktechnik ist inspiriert durch die klassische manuelle Venengymnastik und ideal geeignet bei Schwellungen und Spannungen. Die wohltuende Behandlung mit den beiden Beinmanschetten l\u00e4sst sich dabei besonders komfortabel und ganz nebenbei durchf\u00fchren: beim Lesen, vor dem Fernseher oder einfach beim Entspannen. Das 230-V-Steuerger\u00e4t macht die Handhabung besonders einfach und dank Timerfunktion muss man auch die Zeit nicht im Blick behalten. Farbe: T\u00fcrkis mit wei\u00dfen Details Material: Manschetten Nylon und PolyvinylchloridSteuerger\u00e4t 100% Acrylnitril-Butadien-Styrol-CopolymereSchl\u00e4uche 100% Silikon Ma\u00dfe: L\u00e4nge je ca. 85 cmB x H x T Steuerger\u00e4t ca. 22 x 9 x 23 cmL\u00e4nge Schl\u00e4uche je ca. 160 cmF\u00fcr einen Oberschenkelumfang von max. 70 cm und einen Wadenumfang von max. 42 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Beinmanschetten, 2 Schl\u00e4uchen, Steuerger\u00e4t, Aufbewahrungstasche und Bedienungsanleitung Gewicht: Manschetten je ca. 600 gSteuerger\u00e4t ca. 1,7 kg Leistung: Steuerger\u00e4t 230 V Sonstige Hinweise: Garantiegeber:DS Produkte GmbHStormarnring 1422145 StapelfeldDeutschlandGarantiedauer: 2 JahreR\u00e4umlicher Geltungsbereich: DeutschlandHersteller-Artikel-Nummer: 4318 Mit speziell entwickelter Wechseldrucktechnik|Komfortabel anzuwenden, z.B. beim Lesen, Relaxen oder Fernsehen|Mit Timerfunktion|Ideal bei ven\u00f6sen Beinbeschwerden wie Schwellungen, Spannungen, schweren und m\u00fcden Beinen u.v.m."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/68418472abeaa85/vitalmaxx-therapiegeraet-venenwalker-pro2.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/68418472abeaa85/vitalmaxx-therapiegeraet-venenwalker-pro2.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/68d84769abeaa85/vitalmaxx-therapiegeraet-venenwalker-pro2.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4b44769abeaa85/vitalmaxx-therapiegeraet-venenwalker-pro2.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/9dee4769abeaa85/vitalmaxx-therapiegeraet-venenwalker-pro2.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5e824769abeaa85/vitalmaxx-therapiegeraet-venenwalker-pro2.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/29c34769abeaa85/vitalmaxx-therapiegeraet-venenwalker-pro2.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/9d5a8472abeaa85/vitalmaxx-therapiegeraet-venenwalker-pro2.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Health & Beauty > Personal Care > Massage & Relaxation", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Gesundheitselektro", "assortment4": "Massageger\u00e4te"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "242.72", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/vitalmaxx-therapiegeraet-venenwalker-pro2-p400163665.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/vitalmaxx-therapiegeraet-venenwalker-pro2-p400163665.html"}}, {"tcm_article_number": 603533, "product_id": 400163666, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 143958, "ean": 4063676035338, "type": "generalArticle", "title": "SCHOOL-MOOD\u00ae-Schulranzen-Set Timeless Air, 8-teilig, \u00bbCamilla\u00ab", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 111519, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Der erste klimaneutrale Schulranzen", "long": "SCHOOL-MOOD\u00ae-Schulranzen-Set Timeless Air, 8-teilig, \u00bbCamilla\u00ab Ma\u00dfe: B x H x T ca. 34 x 42 x 24 cm  F\u00fcllmenge: Ca. 23 l Der erste klimaneutrale Schulranzen|3 wechselbare Patchys f\u00fcr Motivaustausch und 1 Blanko-Patchy zum Selbstgestalten|Set umfasst: Ranzen, Turnbeutel, Etui (23-teilig, Markenf\u00fcllung von Eberhard Faber), Schlamperrolle, Brustbeutel, Brotdose, Regenhaube und 4-teiliges Patchy-Set|Leergewicht ca. 970 g, F\u00fcllvolumen ca. 23 l", "structured": "SCHOOL-MOOD\u00ae-Schulranzen-Set Timeless Air, 8-teilig, \u00bbCamilla\u00ab Ma\u00dfe: B x H x T ca. 34 x 42 x 24 cm  F\u00fcllmenge: Ca. 23 l Der erste klimaneutrale Schulranzen|3 wechselbare Patchys f\u00fcr Motivaustausch und 1 Blanko-Patchy zum Selbstgestalten|Set umfasst: Ranzen, Turnbeutel, Etui (23-teilig, Markenf\u00fcllung von Eberhard Faber), Schlamperrolle, Brustbeutel, Brotdose, Regenhaube und 4-teiliges Patchy-Set|Leergewicht ca. 970 g, F\u00fcllvolumen ca. 23 l"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0e990672dc299e4/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-camilla.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0e990672dc299e4/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-camilla.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/29d82b69c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-camilla.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4ee2b69c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-camilla.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45c32b69c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-camilla.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/32f52b69c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-camilla.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/86b42b69c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-camilla.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/9d5a1d87eab09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-camilla.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/9d992b69c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-camilla.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/9d821d87eab09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-camilla.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/68822b69c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-camilla.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Luggage & Bags", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby & Ki/KK. Equipment", "assortment3": "Ki./KK. Ausstattung (Hartwaren)", "assortment4": "Ki./KK. Taschen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "232.97", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-camilla-p400163666.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-camilla-p400163666.html"}}, {"tcm_article_number": 603534, "product_id": 400163667, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 143959, "ean": 4063676035345, "type": "generalArticle", "title": "SCHOOL-MOOD\u00ae-Schulranzen-Set Timeless Air, 8-teilig, \u00bbLisa\u00ab", "size": null, "color": "Grau-blau-hellblau mit Delfin-Motiv", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 111519, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Der erste klimaneutrale Schulranzen", "long": "SCHOOL-MOOD\u00ae-Schulranzen-Set Timeless Air, 8-teilig, \u00bbLisa\u00ab Farbe: Grau-blau-hellblau mit Delfin-Motiv Ma\u00dfe: B x H x T ca. 34 x 42 x 24 cm  Gebrauchsanweisung: Hinweise f\u00fcr das richtige Einstellen des Ranzens1.Setze deinen Ranzen auf den R\u00fccken, schlie\u00dfe den Brustgurt und stelle ihn auf die richtige L\u00e4nge ein. Er sollte etwa eine Handbreit unter dem Schl\u00fcsselbein aufliegen und die Schultergurte fest zusammenhalten, ohne einzuengen. So k\u00f6nnen die Trageriemen nicht von den Schultern rutschen.2. Stelle die Schultergurte durch Anheben der Bremse in der L\u00e4nge ein. Achte darauf, dass beide Trageriemen auf die gleiche L\u00e4nge gestellt sind, damit das Gewicht gleichm\u00e4\u00dfig auf beide Schultern verteilt wird. Der Ranzen sollte nah am R\u00fccken liegen.3. Schlie\u00dfe den Beckengurt und stelle die richtige Weite ein. Der Gurt sollte auf dem Becken aufsitzen. Je fester der Beckengurt zusammengezogen ist, desto weniger Gewicht sp\u00fcrt man auf den Schultern.Hinweis: Kinder wachsen in Sch\u00fcben. Daher ist es wichtig, dass der richtige Sitz und die optimale Einstellung regelm\u00e4\u00dfig \u00fcberpr\u00fcft werden. Auch an unterschiedliche Kleidung (dicker Wintermantel vs. d\u00fcnnes Sommershirt) sollte die Einstellung angepasst werden. Falls die Kinder nur sehr leichtes Gep\u00e4ck tragen und nicht l\u00e4nger zu Fu\u00df laufen m\u00fcssen, kann man den Beckengurt auch im R\u00fcckteil verschwinden lassen.Pflegeanweisungen:Mit einem feuchten Lappen abwischen.Sollte dies nicht ausreichend sein:- Kann man ihn in die Waschmaschine stecken- Bei maximal 40 Grad!- Es darf kein Waschpulver benutzt werden! Nur eine leichte Waschlotion- Ein Handtuch in der Waschtrommel sorgt daf\u00fcr, dass der Ranzen so auch abgerieben wirdAu\u00dferdem kann der Ranzen w\u00e4hrend der Ferien zu uns geschickt werden und wir reinigen diesen f\u00fcr Sie. Der erste klimaneutrale Schulranzen|3 wechselbare Patchys f\u00fcr Motivaustausch und 1 Blanko-Patchy zum Selbstgestalten|Set umfasst: Ranzen, Turnbeutel, Etui (23-teilig, Markenf\u00fcllung von Eberhard Faber), Schlamperrolle, Brustbeutel, Brotdose, Regenhaube und 4-teiliges Patchy-Set|Leergewicht ca. 970 g, F\u00fcllvolumen ca. 23 l", "structured": "SCHOOL-MOOD\u00ae-Schulranzen-Set Timeless Air, 8-teilig, \u00bbLisa\u00ab Farbe: Grau-blau-hellblau mit Delfin-Motiv Ma\u00dfe: B x H x T ca. 34 x 42 x 24 cm  Gebrauchsanweisung: Hinweise f\u00fcr das richtige Einstellen des Ranzens1.Setze deinen Ranzen auf den R\u00fccken, schlie\u00dfe den Brustgurt und stelle ihn auf die richtige L\u00e4nge ein. Er sollte etwa eine Handbreit unter dem Schl\u00fcsselbein aufliegen und die Schultergurte fest zusammenhalten, ohne einzuengen. So k\u00f6nnen die Trageriemen nicht von den Schultern rutschen.2. Stelle die Schultergurte durch Anheben der Bremse in der L\u00e4nge ein. Achte darauf, dass beide Trageriemen auf die gleiche L\u00e4nge gestellt sind, damit das Gewicht gleichm\u00e4\u00dfig auf beide Schultern verteilt wird. Der Ranzen sollte nah am R\u00fccken liegen.3. Schlie\u00dfe den Beckengurt und stelle die richtige Weite ein. Der Gurt sollte auf dem Becken aufsitzen. Je fester der Beckengurt zusammengezogen ist, desto weniger Gewicht sp\u00fcrt man auf den Schultern.Hinweis: Kinder wachsen in Sch\u00fcben. Daher ist es wichtig, dass der richtige Sitz und die optimale Einstellung regelm\u00e4\u00dfig \u00fcberpr\u00fcft werden. Auch an unterschiedliche Kleidung (dicker Wintermantel vs. d\u00fcnnes Sommershirt) sollte die Einstellung angepasst werden. Falls die Kinder nur sehr leichtes Gep\u00e4ck tragen und nicht l\u00e4nger zu Fu\u00df laufen m\u00fcssen, kann man den Beckengurt auch im R\u00fcckteil verschwinden lassen.Pflegeanweisungen:Mit einem feuchten Lappen abwischen.Sollte dies nicht ausreichend sein:- Kann man ihn in die Waschmaschine stecken- Bei maximal 40 Grad!- Es darf kein Waschpulver benutzt werden! Nur eine leichte Waschlotion- Ein Handtuch in der Waschtrommel sorgt daf\u00fcr, dass der Ranzen so auch abgerieben wirdAu\u00dferdem kann der Ranzen w\u00e4hrend der Ferien zu uns geschickt werden und wir reinigen diesen f\u00fcr Sie. Der erste klimaneutrale Schulranzen|3 wechselbare Patchys f\u00fcr Motivaustausch und 1 Blanko-Patchy zum Selbstgestalten|Set umfasst: Ranzen, Turnbeutel, Etui (23-teilig, Markenf\u00fcllung von Eberhard Faber), Schlamperrolle, Brustbeutel, Brotdose, Regenhaube und 4-teiliges Patchy-Set|Leergewicht ca. 970 g, F\u00fcllvolumen ca. 23 l"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f38829febdc299e4/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-lisa.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f38829febdc299e4/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-lisa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45b41dddc7f19e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-lisa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/455a2bf0abc79e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-lisa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/4412bf0abc79e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-lisa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/32d85c69c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-lisa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5e5a5c69c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-lisa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/29f55c69c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-lisa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/45b46a87eab09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-lisa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/45c34769c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-lisa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/685a4769c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-lisa.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Luggage & Bags", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby & Ki/KK. Equipment", "assortment3": "Ki./KK. Ausstattung (Hartwaren)", "assortment4": "Ki./KK. Taschen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "232.97", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-lisa-p400163667.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-lisa-p400163667.html"}}, {"tcm_article_number": 603537, "product_id": 400163669, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 143954, "ean": 4063676035376, "type": "generalArticle", "title": "SCHOOL-MOOD\u00ae-Schulrucksack-Set Loop Air, 8-teilig, \u00bbEmily\u00ab", "size": null, "color": "T\u00fcrkis-hellblau-rosa mit Meerjungfrauen-Motiv", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 111518, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Der erste klimaneutrale Schulrucksack", "long": "SCHOOL-MOOD\u00ae-Schulrucksack-Set Loop Air, 8-teilig, \u00bbEmily\u00ab Farbe: T\u00fcrkis-hellblau-rosa mit Meerjungfrauen-Motiv Der erste klimaneutrale Schulrucksack|3 wechselbare Wendepailletten-Patchys \u2013 die Farbe l\u00e4sst sich durch Dar\u00fcberstreifen \u00e4ndern \u2013 f\u00fcr Motivaustausch und 1 Blanko-Patchy zum Selbstgestalten|Set umfasst: Rucksack, Turnbeutel, Etui (23-teilig, Markenf\u00fcllung von Eberhard Faber), Schlamperrolle, Brustbeutel, Brotdose, Regenhaube und 4-teiliges Patchy-Set|Hoher Nachhaltigkeitsansatz: CO2-neutral, 100% PVC-frei, 100% PFC-frei, Textilien aus recycelten PET-Flaschen, holzfreie Bunt- und Bleistifte aus recyceltem Material", "structured": "SCHOOL-MOOD\u00ae-Schulrucksack-Set Loop Air, 8-teilig, \u00bbEmily\u00ab Farbe: T\u00fcrkis-hellblau-rosa mit Meerjungfrauen-Motiv Der erste klimaneutrale Schulrucksack|3 wechselbare Wendepailletten-Patchys \u2013 die Farbe l\u00e4sst sich durch Dar\u00fcberstreifen \u00e4ndern \u2013 f\u00fcr Motivaustausch und 1 Blanko-Patchy zum Selbstgestalten|Set umfasst: Rucksack, Turnbeutel, Etui (23-teilig, Markenf\u00fcllung von Eberhard Faber), Schlamperrolle, Brustbeutel, Brotdose, Regenhaube und 4-teiliges Patchy-Set|Hoher Nachhaltigkeitsansatz: CO2-neutral, 100% PVC-frei, 100% PFC-frei, Textilien aus recycelten PET-Flaschen, holzfreie Bunt- und Bleistifte aus recyceltem Material"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45ee47f045dcc45/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-emily.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45ee47f045dcc45/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-emily.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/1f418487eab09e5/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-emily.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/86ee47ddc7299e5/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-emily.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/73b484c6c7299e5/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-emily.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5e5a47ddc7299e5/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-emily.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/29825cddc7299e5/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-emily.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/9d5a84dd45dcc45/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-emily.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Luggage & Bags", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby & Ki/KK. Equipment", "assortment3": "Ki./KK. Ausstattung (Hartwaren)", "assortment4": "Ki./KK. Taschen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "223.23", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-emily-p400163669.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-emily-p400163669.html"}}, {"tcm_article_number": 603536, "product_id": 400163670, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 143953, "ean": 4063676035369, "type": "generalArticle", "title": "SCHOOL-MOOD\u00ae-Schulrucksack-Set Loop Air, 8-teilig, \u00bbHenry\u00ab", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 111518, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Der erste klimaneutrale Schulrucksack", "long": "SCHOOL-MOOD\u00ae-Schulrucksack-Set Loop Air, 8-teilig, \u00bbHenry\u00ab Der erste klimaneutrale Schulrucksack|3 wechselbare Patchys f\u00fcr Motivaustausch und 1 Blanko-Patchy zum Selbstgestalten|Set umfasst: Rucksack, Turnbeutel, Etui (23-teilig, Markenf\u00fcllung von Eberhard Faber), Schlamperrolle, Brustbeutel, Brotdose, Regenhaube und 4-teiliges Patchy-Set|Hoher Nachhaltigkeitsansatz: CO2-neutral, 100% PVC-frei, 100% PFC-frei, Textilien aus recycelten PET-Flaschen, holzfreie Bunt- und Bleistifte aus recyceltem Material", "structured": "SCHOOL-MOOD\u00ae-Schulrucksack-Set Loop Air, 8-teilig, \u00bbHenry\u00ab Der erste klimaneutrale Schulrucksack|3 wechselbare Patchys f\u00fcr Motivaustausch und 1 Blanko-Patchy zum Selbstgestalten|Set umfasst: Rucksack, Turnbeutel, Etui (23-teilig, Markenf\u00fcllung von Eberhard Faber), Schlamperrolle, Brustbeutel, Brotdose, Regenhaube und 4-teiliges Patchy-Set|Hoher Nachhaltigkeitsansatz: CO2-neutral, 100% PVC-frei, 100% PFC-frei, Textilien aus recycelten PET-Flaschen, holzfreie Bunt- und Bleistifte aus recyceltem Material"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54af6a69dc299e4/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-henry.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54af6a69dc299e4/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-henry.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f23ee6a69dc299e4/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-henry.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f62d85c69dc299e4/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-henry.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/86b471aadcb09e5/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-henry.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/68b471aadcb09e5/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-henry.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/86996ac6eab09e5/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-henry.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/1faf71aadcb09e5/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-henry.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Luggage & Bags", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby & Ki/KK. Equipment", "assortment3": "Ki./KK. Ausstattung (Hartwaren)", "assortment4": "Ki./KK. Taschen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "223.23", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-henry-p400163670.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/school-mood-schulrucksack-set-loop-air-8-teilig-henry-p400163670.html"}}, {"tcm_article_number": 603532, "product_id": 400163673, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 143957, "ean": 4063676035321, "type": "generalArticle", "title": "SCHOOL-MOOD\u00ae-Schulranzen-Set Timeless Air, 8-teilig, \u00bbHenry\u00ab", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 111519, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Der erste klimaneutrale Schulranzen", "long": "Der erste klimaneutrale Schulranzen 3 wechselbare Patchys f\u00fcr Motivaustausch und 1 Blanko-Patchy zum Selbstgestalten Set umfasst: Ranzen, Turnbeutel, Etui (23-teilig, Markenf\u00fcllung von Eberhard Faber), Schlamperrolle, Brustbeutel, Brotdose, Regenhaube und 4-teiliges Patchy-Set Leergewicht ca. 970 g, F\u00fcllvolumen ca. 23 l", "structured": null}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fcdee4772dc299e4/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-henry.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fcdee4772dc299e4/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-henry.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/9daf6a69c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-henry.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/68af7169c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-henry.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/295a2b87eab09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-henry.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/1f5a2b87eab09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-henry.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/4993087eab09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-henry.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/45c37169c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-henry.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/1fee7169c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-henry.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/5ef56a69c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-henry.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/68ee7169c7b09e5/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-henry.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Luggage & Bags", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby & Ki/KK. Equipment", "assortment3": "Ki./KK. Ausstattung (Hartwaren)", "assortment4": "Ki./KK. Taschen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "232.97", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-henry-p400163673.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/school-mood-schulranzen-set-timeless-air-8-teilig-henry-p400163673.html"}}]