[{"tcm_article_number": 310997, "product_id": 400064577, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 55592, "ean": 4006083109971, "type": "generalArticle", "title": "Brillant-Ring", "size": "17", "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 77764, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "585er Gold ", "long": "Brillant-Ring Ein Geschenk, das Frauenherzen h\u00f6herschlagen l\u00e4sst. Das Feuer eines wundersch\u00f6nen Brillanten gefasst in kostbares Gold. Ein klassischer Solit\u00e4r-Ring, der die facettenreiche Ausdruckskraft des Brillanten ganz und gar in den Mittelpunkt stellt.   Mit Schmuckpass  Die besondere Qualit\u00e4t dieses Schmuckst\u00fcckes wird im beiliegenden Schmuckpass best\u00e4tigt. Materialkunde Schmuck Gold  Gold z\u00e4hlt zu den wertvollsten Edelmetallen. Je h\u00f6her der Feingoldanteil, umso h\u00f6her sind Wert und Qualit\u00e4t des Goldes. So bestehen zum Beispiel bei 585er Gold 585 von 1.000 Teilen aus Gold. Gelb-, Ros\u00e9- oder Wei\u00dfgold entstehen durch einen entsprechenden Anteil an Silber, Kupfer oder Palladium.   Solit\u00e4r  Ein Solit\u00e4r ist ein einzelner gefasster Stein, der einen Ring, eine Kette oder Ohrschmuck ziert. Der Begriff leitet sich vom franz\u00f6sischen \u201esolitaire\u201c ab, was \u201eallein\u201c bedeutet, und bezeichnet Diamanten ebenso wie Zirkonia und andere Steine. Facetten eines Diamanten \u2013 die \u00bb4 c\u00ab  Ein Diamant ist eine Kostbarkeit. Seine Qualit\u00e4t h\u00e4ngt von vier Kriterien ab, den \u00bb4 c\u00ab: Schliff (cut), Farbe (colour), Reinheit (clarity) und Gewicht (carat).   Schliff (cut)  Je exakter der Schliff, desto exzellenter ist die Kraft des Funkelns. Ein Diamant wird durch den klassischen Brillantschliff mit 57 Facetten zum funkelnden Brillanten. Es gibt folgende Schliffqualit\u00e4ten: sehr gut \u2013 gut \u2013 mittel \u2013 gering.   Reinheit (clarity)    Die Reinheit sagt aus, in welchem Ma\u00df der Diamant innere Merkmale aufweist:   IF lupenrein  VVSI sehr, sehr kleine innere Merkmale  VSI sehr kleine innere Merkmale  SI kleine innere Merkmale  PI deutliche innere Merkmale  PII gr\u00f6\u00dfere innere Merkmale  PIII grobe innere Merkmale   Gewicht (carat)  Das Gewicht wird in Karat (ct) angegeben, wobei 1 Karat 0,2 g entspricht.   Farbe (colour)    Die Farbe eines Diamanten wird innerhalb verschiedener Nuancen klassifiziert:   GIA International Colour Grading Scale   D hochfeines Wei\u00df +  E hochfeines Wei\u00df  F feines Wei\u00df +  G feines Wei\u00df  H Wei\u00df  I leicht get\u00f6ntes Wei\u00df  J leicht get\u00f6ntes Wei\u00df  K get\u00f6ntes Wei\u00df  L get\u00f6ntes Wei\u00df  M\u2013Z get\u00f6nt  585er Gold  Ca. 0,5 ct", "structured": "Brillant-Ring Ein Geschenk, das Frauenherzen h\u00f6herschlagen l\u00e4sst. Das Feuer eines wundersch\u00f6nen Brillanten gefasst in kostbares Gold. Ein klassischer Solit\u00e4r-Ring, der die facettenreiche Ausdruckskraft des Brillanten ganz und gar in den Mittelpunkt stellt.\n\n Mit Schmuckpass\n Die besondere Qualit\u00e4t dieses Schmuckst\u00fcckes wird im beiliegenden Schmuckpass best\u00e4tigt.\n\nMaterialkunde Schmuck Gold\n Gold z\u00e4hlt zu den wertvollsten Edelmetallen. Je h\u00f6her der Feingoldanteil, umso h\u00f6her sind Wert und Qualit\u00e4t des Goldes. So bestehen zum Beispiel bei 585er Gold 585 von 1.000 Teilen aus Gold. Gelb-, Ros\u00e9- oder Wei\u00dfgold entstehen durch einen entsprechenden Anteil an Silber, Kupfer oder Palladium.\n\n Solit\u00e4r\n Ein Solit\u00e4r ist ein einzelner gefasster Stein, der einen Ring, eine Kette oder Ohrschmuck ziert. Der Begriff leitet sich vom franz\u00f6sischen \u201esolitaire\u201c ab, was \u201eallein\u201c bedeutet, und bezeichnet Diamanten ebenso wie Zirkonia und andere Steine. Facetten eines Diamanten \u2013 die \u00bb4 c\u00ab\n Ein Diamant ist eine Kostbarkeit. Seine Qualit\u00e4t h\u00e4ngt von vier Kriterien ab, den \u00bb4 c\u00ab: Schliff (cut), Farbe (colour), Reinheit (clarity) und Gewicht (carat).\n\n Schliff (cut)\n Je exakter der Schliff, desto exzellenter ist die Kraft des Funkelns. Ein Diamant wird durch den klassischen Brillantschliff mit 57 Facetten zum funkelnden Brillanten. Es gibt folgende Schliffqualit\u00e4ten: sehr gut \u2013 gut \u2013 mittel \u2013 gering.\n\n Reinheit (clarity)\n  \nDie Reinheit sagt aus, in welchem Ma\u00df der Diamant innere Merkmale aufweist: \n IF lupenrein \nVVSI sehr, sehr kleine innere Merkmale \nVSI sehr kleine innere Merkmale \nSI kleine innere Merkmale \nPI deutliche innere Merkmale \nPII gr\u00f6\u00dfere innere Merkmale \nPIII grobe innere Merkmale \n Gewicht (carat)\n Das Gewicht wird in Karat (ct) angegeben, wobei 1 Karat 0,2 g entspricht.\n\n Farbe (colour)\n  \nDie Farbe eines Diamanten wird innerhalb verschiedener Nuancen klassifiziert: \n\nGIA International Colour Grading Scale \n D hochfeines Wei\u00df + \nE hochfeines Wei\u00df \nF feines Wei\u00df + \nG feines Wei\u00df \nH Wei\u00df \nI leicht get\u00f6ntes Wei\u00df \nJ leicht get\u00f6ntes Wei\u00df \nK get\u00f6ntes Wei\u00df \nL get\u00f6ntes Wei\u00df \nM\u2013Z get\u00f6nt\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7de55068786f1f2a/brillant-ring.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7de55068786f1f2a/brillant-ring.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7470f1d8786f1f2a/brillant-ring.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7c539068786f1f2a/brillant-ring.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/71d78068786f1f2a/brillant-ring.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/85614479cb086e9b/brillant-ring.jpg"}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Goldschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Rings", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Goldschmuck", "assortment4": "Gold-Ring"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "999.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/brillant-ring-p400064577.html?dim1=17", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/brillant-ring-p400064577.html?dim1=17"}}, {"tcm_article_number": 311612, "product_id": 400064578, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 55838, "ean": 4006083116122, "type": "generalArticle", "title": "Schal, bunt", "size": null, "color": "Mehrfarbiger Alloverprint", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_ssw_30", "tcm102"], "project_number": 78414, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Extrabreit \u2013 auch als Stola zu tragen ", "long": "Schal, bunt Dieses Halstuch im frischen Farbmix ist das perfekte Accessoire zum fr\u00fchlingshaften Outfit. Es ist extrabreit und aus weich flie\u00dfender Qualit\u00e4t mit offenen Fransen gefertigt \u2013 perfekt auch als Stola zu tragen! Farbe:    Mehrfarbiger Alloverprint   Material:    100% Polyester   Ma\u00dfe:    Ca. 200 x 100 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Extrabreit \u2013 auch als Stola zu tragen  Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t", "structured": "Schal, bunt Dieses Halstuch im frischen Farbmix ist das perfekte Accessoire zum fr\u00fchlingshaften Outfit. Es ist extrabreit und aus weich flie\u00dfender Qualit\u00e4t mit offenen Fransen gefertigt \u2013 perfekt auch als Stola zu tragen! Farbe:\n  \nMehrfarbiger Alloverprint\n\n Material:\n  \n100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n  \nCa. 200 x 100 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4be221df05e9d9e2/schal-bunt.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4be221df05e9d9e2/schal-bunt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/43c782bf05e9d9e2/schal-bunt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4661430f05e9d9e2/schal-bunt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/44b226ac69df1072/schal-bunt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4500f6ac69df1072/schal-bunt.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/427141d9cea9d072/schal-bunt.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires | SL Schals und T\u00fccher f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Schals/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2019-09-26", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schal-bunt-p400064578.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schal-bunt-p400064578.html"}}, {"tcm_article_number": 312526, "product_id": 400064579, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 55824, "ean": 4006083125261, "type": "generalArticle", "title": "Schuhablage", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Lackiertes Massivholz \u2013 Holz FSC\u00ae-zertifiziert\nAblagen aus verchromtem Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 77738, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Bietet Platz f\u00fcr bis zu 6 Schuhpaare ", "long": "Schuhablage Hier sind bis zu sechs Paar Schuhe ordentlich und griffbereit aufbewahrt. Das kleine Schuhregal ist ideal f\u00fcr den Flur- und Eingangsbereich und sieht dank seiner hochwertigen Materialkombination aus lackiertem Massivholz und verchromtem Metall auch noch h\u00fcbsch aus. Die Schuhablage wird inklusive Montagematerial und -anleitung geliefert. Farbe:    Wei\u00df   Material:  Lackiertes Massivholz \u2013 Holz FSC\u00ae-zertifiziert Ablagen aus verchromtem Metall    Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 58 x 25 x 32 cm Abstellfl\u00e4che ca. 54 x 27 cm Bietet Platz f\u00fcr bis zu 6 Schuhpaare  Lackiertes Massivholz und verchromtes Metall \u2013 Holz FSC\u00ae-zertifiziert", "structured": "Schuhablage Hier sind bis zu sechs Paar Schuhe ordentlich und griffbereit aufbewahrt. Das kleine Schuhregal ist ideal f\u00fcr den Flur- und Eingangsbereich und sieht dank seiner hochwertigen Materialkombination aus lackiertem Massivholz und verchromtem Metall auch noch h\u00fcbsch aus. Die Schuhablage wird inklusive Montagematerial und -anleitung geliefert. Farbe:\n  \nWei\u00df\n\n Material:\n Lackiertes Massivholz \u2013 Holz FSC\u00ae-zertifiziert\nAblagen aus verchromtem Metall \n\n Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 58 x 25 x 32 cm\nAbstellfl\u00e4che ca. 54 x 27 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b36550672f186e93/schuhablage.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b36550672f186e93/schuhablage.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1b141d72f186e93/schuhablage.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b41781d72f186e93/schuhablage.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/bf5390672f186e93/schuhablage.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/40a789f6986299e2/schuhablage.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL El\u0151szobab\u00fator \u00e9s hasonl\u00f3k", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Shoe Accessories", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Haushalt", "assortment3": "Schuhzubeh\u00f6r", "assortment4": "Schuhaufbewahrung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schuhablage-p400064579.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schuhablage-p400064579.html"}}, {"tcm_article_number": 312491, "product_id": 400064580, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 55825, "ean": 4006083124912, "type": "generalArticle", "title": "Modul mit 2 Schubladen", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Korpus melaminharzbeschichtet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico132"], "project_number": 78769, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Individuell kombinierbar und erweiterbar ", "long": "Modul mit 2 Schubladen Mit flexibel kombinierbaren Modul-M\u00f6beln entstehen ma\u00dfgeschneiderte L\u00f6sungen f\u00fcr jeden Raum! Eine clevere Idee, um kleine R\u00e4ume oder zum Beispiel Dachschr\u00e4gen optimal auszunutzen.   Modul mit 2 Schubladen  Dieses Schrankmodul l\u00e4sst sich individuell mit anderen Modulen kombinieren und beliebig erweitern. Es hat zwei Schubladen mit kugelgelagerten Ausz\u00fcgen, die sich praktisch per Druckpunkt \u00f6ffnen lassen.    Praktische Details  Alle Schr\u00e4nke dieser Serie k\u00f6nnen miteinander verschraubt werden, da ihre Innenseiten je einmal pro Fl\u00e4che vorgebohrt sind. Alles, was zur Montage ben\u00f6tigt wird, ist im Lieferumfang enthalten: die Wandbefestigung, Bodenschoner aus Silikon, das Montagematerial sowie eine Aufbauanleitung. Farbe:     Wei\u00df     Material:  Korpus melaminharzbeschichtet     Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 40 x 40 x 40 cm Angaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:  1 Packst\u00fcck ca. 47 x 47 x 6 cm   Gewicht:  Ca. 15 kg Individuell kombinierbar und erweiterbar  Ohne Griffe \u2013 mit Druckpunkt\u00f6ffnung", "structured": "Modul mit 2 Schubladen Mit flexibel kombinierbaren Modul-M\u00f6beln entstehen ma\u00dfgeschneiderte L\u00f6sungen f\u00fcr jeden Raum! Eine clevere Idee, um kleine R\u00e4ume oder zum Beispiel Dachschr\u00e4gen optimal auszunutzen.\n\n Modul mit 2 Schubladen\n Dieses Schrankmodul l\u00e4sst sich individuell mit anderen Modulen kombinieren und beliebig erweitern. Es hat zwei Schubladen mit kugelgelagerten Ausz\u00fcgen, die sich praktisch per Druckpunkt \u00f6ffnen lassen. \n\n Praktische Details\n Alle Schr\u00e4nke dieser Serie k\u00f6nnen miteinander verschraubt werden, da ihre Innenseiten je einmal pro Fl\u00e4che vorgebohrt sind. Alles, was zur Montage ben\u00f6tigt wird, ist im Lieferumfang enthalten: die Wandbefestigung, Bodenschoner aus Silikon, das Montagematerial sowie eine Aufbauanleitung. Farbe:\n  \n\nWei\u00df\n\n\n\n Material:\n Korpus melaminharzbeschichtet\n\n\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 40 x 40 x 40 cm\n\nAngaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:\n 1 Packst\u00fcck ca. 47 x 47 x 6 cm\n\n Gewicht:\n Ca. 15 kg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6ce1066945c7f23/modul-mit-2-schubladen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6ce1066945c7f23/modul-mit-2-schubladen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b5a4e066945c7f23/modul-mit-2-schubladen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/40a0f6add869d9e2/modul-mit-2-schubladen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/411392bdd869d9e2/modul-mit-2-schubladen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/450632bdd869d9e2/modul-mit-2-schubladen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/47d1430dd869d9e2/modul-mit-2-schubladen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_6-IMPORTED/4500f30dd869d9e2/modul-mit-2-schubladen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/817e15c72ea86c4b/modul-mit-2-schubladen.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Shelving > Wall Shelves & Ledges", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Wandregal, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/modul-mit-2-schubladen-p400064580.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/modul-mit-2-schubladen-p400064580.html"}}, {"tcm_article_number": 312479, "product_id": 400064581, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 57163, "ean": 4006083124790, "type": "generalArticle", "title": "K\u00fccheninsel", "size": null, "color": "Wei\u00df mit Holzstruktur\nArbeitsplatte in Stein-Optik", "material": "Melaminharzbeschichtete Spanplatte", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 79072, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Rollen und nutzbarer R\u00fcckseite \u2013 zur flexiblen Positionierung im Raum ", "long": "K\u00fccheninsel Zeitloses Design f\u00fcr K\u00fcche & Esszimmer  Diese K\u00fccheninsel besticht unter anderem durch ihr zeitloses Design, dem die sichtbare Holzstruktur einen besonderen Akzent verleiht. Die Arbeitsplatte in Stein-Optik ist nicht nur schick, sondern auch robust.   Mit Rollen f\u00fcr mehr Mobilit\u00e4t  Die K\u00fccheninsel ist mit Rollen ausgestattet und dadurch flexibel positionierbar. So kann der Standort schnell und unkompliziert gewechselt werden. Damit zum Beispiel G\u00e4ste an der Zubereitung der Speisen teilhaben k\u00f6nnen, kann die rollbare K\u00fccheninsel direkt neben dem Esstisch platziert werden.   Bietet viel Stauraum  Auf dieser Insel ist viel Platz! Der praktische Rollschrank hat zwei T\u00fcren mit extrabreiten Griffen, hinter denen sich jeweils ein h\u00f6henverstellbarer Einlegeboden befindet, zwei Schubladen und ein durchgehendes Fach mit B\u00f6den f\u00fcr zum Beispiel Weinflaschen. Auf der R\u00fcckseite der Schubladen befinden sich zwei offene F\u00e4cher. Die beiden T\u00fcrgriffe und die drei seitlichen Haken in Edelstahl-Optik k\u00f6nnen zum Beispiel zum Aufh\u00e4ngen von Geschirrt\u00fcchern genutzt werden. Zus\u00e4tzlich ist ein Ausklapptisch in das M\u00f6belst\u00fcck integriert, der sogar Platz f\u00fcr ein kleines Fr\u00fchst\u00fcck bietet. Farbe:    Wei\u00df mit Holzstruktur Arbeitsplatte in Stein-Optik   Material:    Melaminharzbeschichtete Spanplatte   Ma\u00dfe:    B x H x T unausgeklappt ca. 107 x 95 x 69 cm Ausklapptisch Tiefe ca. 74 cm Arbeitsplatte St\u00e4rke ca. 3 cm   Hinweise:  Lieferung in 3 Packst\u00fccken Inkl. Montagematerial und -anleitung Angaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:  Packst\u00fcck 1 ca. 115 x 76 x 18 cm  Packst\u00fcck 2 ca. 105 x 76 x 17,5 cm  Packst\u00fcck 3 ca. 80 x 48 x 17 cm    Gewicht:  Packst\u00fcck 1 ca. 35 kg Packst\u00fcck 2 ca. 35 kg Packst\u00fcck 3 ca. 28 kg Mit Rollen und nutzbarer R\u00fcckseite \u2013 zur flexiblen Positionierung im Raum  Integrierter Ausklapptisch", "structured": "K\u00fccheninsel Zeitloses Design f\u00fcr K\u00fcche & Esszimmer\n Diese K\u00fccheninsel besticht unter anderem durch ihr zeitloses Design, dem die sichtbare Holzstruktur einen besonderen Akzent verleiht. Die Arbeitsplatte in Stein-Optik ist nicht nur schick, sondern auch robust.\n\n Mit Rollen f\u00fcr mehr Mobilit\u00e4t\n Die K\u00fccheninsel ist mit Rollen ausgestattet und dadurch flexibel positionierbar. So kann der Standort schnell und unkompliziert gewechselt werden. Damit zum Beispiel G\u00e4ste an der Zubereitung der Speisen teilhaben k\u00f6nnen, kann die rollbare K\u00fccheninsel direkt neben dem Esstisch platziert werden.\n\n Bietet viel Stauraum\n Auf dieser Insel ist viel Platz! Der praktische Rollschrank hat zwei T\u00fcren mit extrabreiten Griffen, hinter denen sich jeweils ein h\u00f6henverstellbarer Einlegeboden befindet, zwei Schubladen und ein durchgehendes Fach mit B\u00f6den f\u00fcr zum Beispiel Weinflaschen. Auf der R\u00fcckseite der Schubladen befinden sich zwei offene F\u00e4cher. Die beiden T\u00fcrgriffe und die drei seitlichen Haken in Edelstahl-Optik k\u00f6nnen zum Beispiel zum Aufh\u00e4ngen von Geschirrt\u00fcchern genutzt werden. Zus\u00e4tzlich ist ein Ausklapptisch in das M\u00f6belst\u00fcck integriert, der sogar Platz f\u00fcr ein kleines Fr\u00fchst\u00fcck bietet. Farbe:\n  \nWei\u00df mit Holzstruktur\nArbeitsplatte in Stein-Optik\n\n Material:\n  \nMelaminharzbeschichtete Spanplatte\n\n Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T unausgeklappt ca. 107 x 95 x 69 cm\nAusklapptisch Tiefe ca. 74 cm\nArbeitsplatte St\u00e4rke ca. 3 cm\n\n Hinweise:\n Lieferung in 3 Packst\u00fccken\nInkl. Montagematerial und -anleitung\n\nAngaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:\n Packst\u00fcck 1 ca. 115 x 76 x 18 cm \nPackst\u00fcck 2 ca. 105 x 76 x 17,5 cm \nPackst\u00fcck 3 ca. 80 x 48 x 17 cm \n\n Gewicht:\n Packst\u00fcck 1 ca. 35 kg\nPackst\u00fcck 2 ca. 35 kg\nPackst\u00fcck 3 ca. 28 kg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b41785cddea9df23/kuecheninsel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b41785cddea9df23/kuecheninsel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b003930c6ea9df23/kuecheninsel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b2de130c6ea9df23/kuecheninsel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b360f1dc6ea9df23/kuecheninsel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b2d2206c6ea9df23/kuecheninsel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/bf54e9fc6ea9df23/kuecheninsel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b362284c6ea9df23/kuecheninsel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/b776384c6ea9df23/kuecheninsel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/b412247ddea9df23/kuecheninsel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_9-IMPORTED/bee4e47ddea9df23/kuecheninsel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_10-IMPORTED/b6c5571c6ea9df23/kuecheninsel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b2d781d874586f23/kuecheninsel.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL K\u00fcchenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Kitchen & Dining Room Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "K\u00fcchen-Haushaltsm\u00f6bel", "assortment4": "Tisch, K\u00fcche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "379.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kuecheninsel-p400064581.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kuecheninsel-p400064581.html"}}, {"tcm_article_number": 312693, "product_id": 400064582, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 55831, "ean": 4006083126930, "type": "generalArticle", "title": "Buch \u00bbClever Platz schaffen\u00ab", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 78291, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Kreative Ideen f\u00fcr die ganze Wohnung ", "long": "Buch \u00bbClever Platz schaffen\u00ab 144 Seiten voller Inspiration! Das Buch \u201eClever Platz schaffen\u201c pr\u00e4sentiert viele kreative Ideen f\u00fcr die ganze Wohnung. Ganz gleich, ob ein Zimmer oder Familienhaus \u2013 mit den wertvollen Tipps wird blitzschnell f\u00fcr Ordnung gesorgt und gleichzeitig viel dekorativer Stauraum geschaffen. Diesen praktischen Ratgeber gibt es exklusiv bei Tchibo. Kreative Ideen f\u00fcr die ganze Wohnung  Exklusiv bei Tchibo", "structured": "Buch \u00bbClever Platz schaffen\u00ab 144 Seiten voller Inspiration! Das Buch \u201eClever Platz schaffen\u201c pr\u00e4sentiert viele kreative Ideen f\u00fcr die ganze Wohnung. Ganz gleich, ob ein Zimmer oder Familienhaus \u2013 mit den wertvollen Tipps wird blitzschnell f\u00fcr Ordnung gesorgt und gleichzeitig viel dekorativer Stauraum geschaffen. Diesen praktischen Ratgeber gibt es exklusiv bei Tchibo."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee639f72f186e93/buch-clever-platz-schaffen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee639f72f186e93/buch-clever-platz-schaffen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1b789f72f186e93/buch-clever-platz-schaffen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6c146a9cc7c7e93/buch-clever-platz-schaffen.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | N\u00fctzliches | SL Hobbi", "google_shopping_api": "Media > Books", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Media", "assortment3": "B\u00fccher", "assortment4": "Sonstige B\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/buch-clever-platz-schaffen-p400064582.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/buch-clever-platz-schaffen-p400064582.html"}}, {"tcm_article_number": 312612, "product_id": 400064583, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 55463, "ean": 4006083126121, "type": "generalArticle", "title": "Ordnungsbox mit Deckel", "size": null, "color": "Grau", "material": "100% Polyester\nFutter 100% Polypropylen", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_nw", "tcm102"], "project_number": 77735, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Zusammenfaltbar durch herausnehmbaren Boden ", "long": "Ordnungsbox mit Deckel Viel Platz f\u00fcr Ordnung, keine Chance f\u00fcr Staub! Diese schicke Box geh\u00f6rt zu den Raumwundern unter den Aufbewahrungsboxen. Sie hat einen Deckel, zwei praktische Griffe und ist dank verst\u00e4rkter Seitenw\u00e4nde auch gut gef\u00fcllt noch sch\u00f6n stabil. Durch den herausnehmbaren Boden l\u00e4sst sich die Aufbewahrungskiste bei Nichtgebrauch platzsparend zusammenfalten. Farbe:    Grau   Material:    100% Polyester Futter 100% Polypropylen   Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 29,5 x 29,5 x 32 cm Pflege Zusammenfaltbar durch herausnehmbaren Boden  Zur ordentlichen und staubgesch\u00fctzten Aufbewahrung  Mit 2 Griffen", "structured": "Ordnungsbox mit Deckel Viel Platz f\u00fcr Ordnung, keine Chance f\u00fcr Staub! Diese schicke Box geh\u00f6rt zu den Raumwundern unter den Aufbewahrungsboxen. Sie hat einen Deckel, zwei praktische Griffe und ist dank verst\u00e4rkter Seitenw\u00e4nde auch gut gef\u00fcllt noch sch\u00f6n stabil. Durch den herausnehmbaren Boden l\u00e4sst sich die Aufbewahrungskiste bei Nichtgebrauch platzsparend zusammenfalten. Farbe:\n  \nGrau\n\n Material:\n  \n100% Polyester\nFutter 100% Polypropylen\n\n Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 29,5 x 29,5 x 32 cm\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b002230aa45b0a83/ordnungsbox-mit-deckel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b002230aa45b0a83/ordnungsbox-mit-deckel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1b4e6aaa45b0a83/ordnungsbox-mit-deckel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b77636aaa45b0a83/ordnungsbox-mit-deckel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b364e2baa45b0a83/ordnungsbox-mit-deckel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bf51406c6f186e93/ordnungsbox-mit-deckel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b36229fc6f186e93/ordnungsbox-mit-deckel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b36229febea29a83/ordnungsbox-mit-deckel.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Aufbewahren | SL T\u00e1rol\u00e1s, rendez\u00e9s", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Storage & Organization > Household Storage Containers", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Ordnung", "assortment3": "Haushaltsordnung", "assortment4": "Ordnungskiste"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ordnungsbox-mit-deckel-p400064583.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ordnungsbox-mit-deckel-p400064583.html"}}, {"tcm_article_number": 312714, "product_id": 400064584, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 55818, "ean": 4006083127142, "type": "generalArticle", "title": "3 LED-Lichtkacheln, wei\u00df", "size": null, "color": "Wei\u00df\nKabel transparent", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "mar277", "tcm102"], "project_number": 78666, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Selbstklebend \u2013 mit tesa\u00ae Klebestreifen ", "long": "3 LED-Lichtkacheln, wei\u00df Diese drei setzen Regale oder Schr\u00e4nke in sch\u00f6nstes Licht. Die LED-Lichtkacheln mit je acht angenehm warmwei\u00df leuchtenden LEDs sind selbstklebend dank tesa\u00ae Klebestreifen, k\u00f6nnen aber auch mit Schrauben befestigt werden. Die Lichtkacheln sind f\u00fcr den Innenbereich geeignet und werden inklusive Kabelhalter mit tesa\u00ae Klebepad und Bedienungsanleitung geliefert. Farbe:    Wei\u00df Kabel transparent   Ma\u00dfe:    Kacheln je ca. 6 x 6 cm Kabel mit Kippschalter, L\u00e4nge ca. 2,5 m   Gesamtleistung:  Max. 4,5 Watt   Hinweis:  Ohne Schrauben Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung Lange Lebensdauer Schlag- und sto\u00dffest  Selbstklebend \u2013 mit tesa\u00ae Klebestreifen  F\u00fcr akzentuierte Beleuchtung  Je 8 LEDs, leuchten warmwei\u00df", "structured": "3 LED-Lichtkacheln, wei\u00df Diese drei setzen Regale oder Schr\u00e4nke in sch\u00f6nstes Licht. Die LED-Lichtkacheln mit je acht angenehm warmwei\u00df leuchtenden LEDs sind selbstklebend dank tesa\u00ae Klebestreifen, k\u00f6nnen aber auch mit Schrauben befestigt werden. Die Lichtkacheln sind f\u00fcr den Innenbereich geeignet und werden inklusive Kabelhalter mit tesa\u00ae Klebepad und Bedienungsanleitung geliefert. Farbe:\n  \nWei\u00df\nKabel transparent\n\n Ma\u00dfe:\n  \nKacheln je ca. 6 x 6 cm\nKabel mit Kippschalter, L\u00e4nge ca. 2,5 m\n\n Gesamtleistung:\n Max. 4,5 Watt\n\n Hinweis:\n Ohne Schrauben\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\nLange Lebensdauer\nSchlag- und sto\u00dffest\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4114e1d7286299e2/3-led-lichtkacheln-weiss.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4114e1d7286299e2/3-led-lichtkacheln-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/40a4e2b7286299e2/3-led-lichtkacheln-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/411e12b7286299e2/3-led-lichtkacheln-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4114e307286299e2/3-led-lichtkacheln-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/427fa307286299e2/3-led-lichtkacheln-weiss.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/47d55717286299e2/3-led-lichtkacheln-weiss.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen | SL F\u00e9nyf\u00fcz\u00e9rek", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting > Lamps", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Sonstige Leuchten", "assortment4": "Dekoleuchte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-led-lichtkacheln-weiss-p400064584.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-led-lichtkacheln-weiss-p400064584.html"}}, {"tcm_article_number": 312488, "product_id": 400064585, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 55457, "ean": 4006083124882, "type": "generalArticle", "title": "Regal", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Korpus Spanplatte melaminharzbeschichtet\nF\u00fc\u00dfe aus Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico132"], "project_number": 78685, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ideal f\u00fcr Aktenordner ", "long": "Regal Quadratisch und so praktisch! Dieser Regalw\u00fcrfel mit vier praktischen F\u00e4chern hat die idealen Ma\u00dfe f\u00fcr zum Beispiel Aktenordner. Er l\u00e4sst sich beliebig erweitern und so etwa als Raumteiler oder B\u00fccherwand nutzen. Das Regal kann mit oder ohne F\u00fc\u00dfe aufgestellt werden. Alles, was zur Montage ben\u00f6tigt wird, ist im Lieferumfang enthalten: das Montagematerial sowie eine Aufbauanleitung. Farbe:    Wei\u00df   Material:  Korpus Spanplatte melaminharzbeschichtet F\u00fc\u00dfe aus Kunststoff   Ma\u00dfe:  B x H x T gesamt ca. 74 x 76 (inkl. F\u00fc\u00dfen) x 33 cm 4 F\u00e4cher je B x H x T je ca. 33 x 33 x 33 cm Angaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:  1 Packst\u00fcck ca. 85 x 41 x 17,5 cm   Gewicht:  Ca. 24,1 kg   Hinweis:  Artikel wird zerlegt geliefert Ideal f\u00fcr Aktenordner  Beliebig stapelbar und z.B. als Raumteiler oder B\u00fccherwand nutzbar  Mit abnehmbaren F\u00fc\u00dfen aus Kunststoff", "structured": "Regal Quadratisch und so praktisch! Dieser Regalw\u00fcrfel mit vier praktischen F\u00e4chern hat die idealen Ma\u00dfe f\u00fcr zum Beispiel Aktenordner. Er l\u00e4sst sich beliebig erweitern und so etwa als Raumteiler oder B\u00fccherwand nutzen. Das Regal kann mit oder ohne F\u00fc\u00dfe aufgestellt werden. Alles, was zur Montage ben\u00f6tigt wird, ist im Lieferumfang enthalten: das Montagematerial sowie eine Aufbauanleitung. Farbe:\n  \nWei\u00df\n\n Material:\n Korpus Spanplatte melaminharzbeschichtet\nF\u00fc\u00dfe aus Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T gesamt ca. 74 x 76 (inkl. F\u00fc\u00dfen) x 33 cm\n4 F\u00e4cher je B x H x T je ca. 33 x 33 x 33 cm\n\nAngaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:\n 1 Packst\u00fcck ca. 85 x 41 x 17,5 cm\n\n Gewicht:\n Ca. 24,1 kg\n\n Hinweis:\n Artikel wird zerlegt geliefert"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/42778069c9d299e2/regal.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/42778069c9d299e2/regal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/427636a9c9d299e2/regal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/47d0f2b9c9d299e2/regal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/47d22309c9d299e2/regal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/42755309c9d299e2/regal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/450221d9c9d299e2/regal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/4a54e1d9c9d299e2/regal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_7-IMPORTED/45022069c9d299e2/regal.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4110f4772f19d072/regal.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Nappali b\u00fator", "google_shopping_api": "Furniture > Shelving > Wall Shelves & Ledges", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Wandregal, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "39.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/regal-p400064585.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/regal-p400064585.html"}}]