[{"tcm_article_number": 271842, "product_id": 200023061, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 26410, "ean": 4043002718425, "type": "generalArticle", "title": "2 Jungen-Slipboxer", "size": "158/164", "color": "Blau und Grau-Wei\u00df geringelt im Set", "material": "95% Baumwolle, 5% Elasthan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "w_mw_60", "ges26"], "project_number": 58976, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "long": "2 Jungen-Slipboxer Modisch und bequem. Weiche Single-Jersey-Qualit\u00e4t mit hohem Baumwollanteil. Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz und hoher Tragekomfort. Ohne st\u00f6rende N\u00e4hte an den Seiten und im Ges\u00e4\u00dfbereich. Elastischer Gummibund. Material: 95% Baumwolle, 5% Elasthan Farbe: Blau und Grau-Wei\u00df geringelt im Set W\u00e4sche: 60\u00b0  Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "2 Jungen-Slipboxer Modisch und bequem. Weiche Single-Jersey-Qualit\u00e4t mit hohem Baumwollanteil. Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz und hoher Tragekomfort. Ohne st\u00f6rende N\u00e4hte an den Seiten und im Ges\u00e4\u00dfbereich. Elastischer Gummibund.\n\nMaterial: 95% Baumwolle, 5% Elasthan\n\nFarbe: Blau und Grau-Wei\u00df geringelt im Set\n\nW\u00e4sche: 60\u00b0"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/17/50/bd42994c5572/MAIN_HD-IMPORTED/17eac2a5ed83ebbf/2-Jungen-Slipboxer.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/17/50/bd42994c5572/MAIN_HD-IMPORTED/17eac2a5ed83ebbf/2-Jungen-Slipboxer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/12/f0/bd42994c5572/MAIN_ALT_1-IMPORTED/abe2e178281339e7/2-Jungen-Slipboxer.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | W\u00e4sche | SL Unterw\u00e4sche und Socken f\u00fcr Jungen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Tag- & Nachtw\u00e4sche", "assortment4": "Ki./KK. Unterw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-jungen-slipboxer-p200023061.html?dim1=164", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-jungen-slipboxer-p200023061.html?dim1=164"}}, {"tcm_article_number": 271446, "product_id": 200023062, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 25204, "ean": 4043002714465, "type": "generalArticle", "title": "Multifunktionstrainer", "size": null, "color": "Wei\u00df-Schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tuev28"], "project_number": 59735, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " R\u00fcckenlehne und Zugarme 3fach verstellbar \u2013 f\u00fcr das gezielte Training verschiedener Muskelgruppen", "long": "Multifunktionstrainer Macht m\u00fcde Muskeln munter! Trainiert Brust-, Arm-, Bauch- und R\u00fcckenmuskulatur. R\u00fcckenlehne und Zugarme 3fach verstellbar \u2013 f\u00fcr das gezielte Training verschiedener Muskelgruppen. Elastische Zugb\u00e4nder mit individuell einstellbarem Widerstand. Stabile Stahlkonstruktion mit rutschhemmenden F\u00fc\u00dfen f\u00fcr sicheren Stand. Trainingsbank, Handgriffe und Beinrollen weich gepolstert. F\u00fcr ein Benutzergewicht bis max. 110 kg. Klein zusammenklappbar und platzsparend aufzubewahren. Inkl. Trainings-DVD, \u00dcbungsposter und Montagematerial. Ma\u00dfe (B x H x T): Aufgebaut ca. 162 x 135 x 121 cm; Zusammengeklappt ca. 129 x 54 x 35 cm; Platzbedarf: Ca. 2 x 2 m Farbe: Wei\u00df-Schwarz  R\u00fcckenlehne und Zugarme 3fach verstellbar \u2013 f\u00fcr das gezielte Training verschiedener Muskelgruppen  Stabile Stahlkonstruktion mit rutschhemmenden F\u00fc\u00dfen f\u00fcr sicheren Stand", "structured": "Multifunktionstrainer Macht m\u00fcde Muskeln munter! Trainiert Brust-, Arm-, Bauch- und R\u00fcckenmuskulatur. R\u00fcckenlehne und Zugarme 3fach verstellbar \u2013 f\u00fcr das gezielte Training verschiedener Muskelgruppen. Elastische Zugb\u00e4nder mit individuell einstellbarem Widerstand. Stabile Stahlkonstruktion mit rutschhemmenden F\u00fc\u00dfen f\u00fcr sicheren Stand. Trainingsbank, Handgriffe und Beinrollen weich gepolstert. F\u00fcr ein Benutzergewicht bis max. 110 kg. Klein zusammenklappbar und platzsparend aufzubewahren. Inkl. Trainings-DVD, \u00dcbungsposter und Montagematerial.\n\nMa\u00dfe (B x H x T): Aufgebaut ca. 162 x 135 x 121 cm; Zusammengeklappt ca. 129 x 54 x 35 cm; Platzbedarf: Ca. 2 x 2 m\n\nFarbe: Wei\u00df-Schwarz"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/13/42/c48450dc5572/MAIN_HD/26e77abb89506d9e/Multifunktionstrainer.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/13/42/c48450dc5572/MAIN_HD/26e77abb89506d9e/Multifunktionstrainer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/15/87/665040de8572/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/1b5a5fe6c22bca32/Multifunktionstrainer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/14/3e/f65040de8572/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/83ec0c5b45097c54/Multifunktionstrainer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1b/6e/f65040de8572/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/8af2f33407cebd1f/Multifunktionstrainer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1b/62/c7e040de8572/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/6a9ae7efbe11bb95/Multifunktionstrainer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/12/f0/17e040de8572/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/bd53e1d3d21c375/Multifunktionstrainer.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportger\u00e4te | SL Sportger\u00e4te und Fahrr\u00e4der", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Indoor Sportger\u00e4te & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Indoor Sport- & Fitnessger\u00e4te"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "129.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/multifunktionstrainer-p200023062.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/multifunktionstrainer-p200023062.html"}}, {"tcm_article_number": 271551, "product_id": 200023063, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 26408, "ean": 4043002715516, "type": "generalArticle", "title": "Gartentisch", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 59955, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Wetterfest und widerstandsf\u00e4hig", "long": "Gartentisch Die Freiluftsaison bittet zu Tisch. Aus hochwertigem Teak-Holz FSC\u00ae 100%. Wetterfest und widerstandsf\u00e4hig. Naturbelassen, nicht ge\u00f6lt. Teak-Holz: Teak ist nicht nur wegen seiner sch\u00f6nen, warmen Farbe sehr beliebt. Es ist ein besonders hartes und robustes Edelholz. Im Laufe der Zeit erh\u00e4lt das Holz die sehr beliebte Patina edler H\u00f6lzer. Auch nach Jahren verliert es nichts von seiner Sch\u00f6nheit, denn sein nat\u00fcrlicher \u00d6lgehalt macht es extrem wetterfest und widerstandsf\u00e4hig. Das FSC\u00ae-Warenzeichen: Mit dem FSC\u00ae-Warenzeichen werden Produkte ausgezeichnet, f\u00fcr deren Herstellung Holz aus vorbildlich bewirtschafteten W\u00e4ldern verwendet wird, unabh\u00e4ngig zertifiziert nach den strengen Richtlinien des FSC\u00ae. Ma\u00dfe: (B x H x T): Ca. 150 x 75 x 90 cm Bitte beachten Sie: Die Lieferzeit f\u00fcr diesen speziellen Artikel betr\u00e4gt voraussichtlich 14 Tage. Bitte geben Sie bei Bestellung dieses Artikels unbedingt Ihre Telefonnummer an, damit wir einen genauen Liefertermin mit Ihnen vereinbaren k\u00f6nnen.  Wetterfest und widerstandsf\u00e4hig  Naturbelassen, nicht ge\u00f6lt", "structured": "Gartentisch Die Freiluftsaison bittet zu Tisch. Aus hochwertigem Teak-Holz FSC\u00ae 100%. Wetterfest und widerstandsf\u00e4hig. Naturbelassen, nicht ge\u00f6lt.\n\nTeak-Holz: Teak ist nicht nur wegen seiner sch\u00f6nen, warmen Farbe sehr beliebt. Es ist ein besonders hartes und robustes Edelholz. Im Laufe der Zeit erh\u00e4lt das Holz die sehr beliebte Patina edler H\u00f6lzer. Auch nach Jahren verliert es nichts von seiner Sch\u00f6nheit, denn sein nat\u00fcrlicher \u00d6lgehalt macht es extrem wetterfest und widerstandsf\u00e4hig.\n\nDas FSC\u00ae-Warenzeichen: Mit dem FSC\u00ae-Warenzeichen werden Produkte ausgezeichnet, f\u00fcr deren Herstellung Holz aus vorbildlich bewirtschafteten W\u00e4ldern verwendet wird, unabh\u00e4ngig zertifiziert nach den strengen Richtlinien des FSC\u00ae.\n\nMa\u00dfe: (B x H x T): Ca. 150 x 75 x 90 cm\n\nBitte beachten Sie: Die Lieferzeit f\u00fcr diesen speziellen Artikel betr\u00e4gt voraussichtlich 14 Tage. Bitte geben Sie bei Bestellung dieses Artikels unbedingt Ihre Telefonnummer an, damit wir einen genauen Liefertermin mit Ihnen vereinbaren k\u00f6nnen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/11/96/242454ca90d2/MAIN_HD-IMPORTED/6b0bddb9bf1c027b/Gartentisch.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/11/96/242454ca90d2/MAIN_HD-IMPORTED/6b0bddb9bf1c027b/Gartentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/14/32/3db454ca90d2/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/e1edae966e3e2503/Gartentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1b/64/fdb454ca90d2/MAIN_ALT_2-IMPORTED/dbe46c98c1b6aa47/Gartentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1b/62/36f1f7af30d2/MAIN_ALT_3/6dd26e2872f65016/Gartentisch.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel | SL Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Tisch, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "149.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gartentisch-p200023063.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gartentisch-p200023063.html"}}, {"tcm_article_number": 270990, "product_id": 200023064, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 25207, "ean": 4043002709904, "type": "generalArticle", "title": "4-Jahreszeiten-Daunenbett, Doppelgr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": null, "material": "Bezug 100% Baumwolle. Sommerdecke gef\u00fcllt mit wei\u00dfen neuen G\u00e4nsedaunen und -federn Klasse I, 60% Daunen, 40% Federn nach DIN EN 12934. \u00dcbergangsdecke gef\u00fcllt mit wei\u00dfen neuen G\u00e4nsedaunen und -federn Klasse I, 90% Daunen, 10% Federn nach DIN EN 12934", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kma128", "tcm102", "w_mw_60", "ges26"], "project_number": 59190, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " NOMITE\u00ae-Milbenschutz \u2013 ideal f\u00fcr Allergiker", "long": "4-Jahreszeiten-Daunenbett, Doppelgr\u00f6\u00dfe Traumhaft kombinierbar. Mit Druckkn\u00f6pfen: einfaches Zusammenkn\u00f6pfen der Sommerdecke und der \u00dcbergangsdecke zu einer Winterdecke. Dank Kassettensteppung kein Verrutschen der F\u00fcllung und keine K\u00e4ltezonen. NOMITE\u00ae-Milbenschutz \u2013 ideal f\u00fcr Allergiker. 2-teilig: Sommer- und \u00dcbergangsdecke. Gef\u00fcllt mit wei\u00dfen neuen G\u00e4nsedaunen und -federn Klasse I, nach DIN EN 12934. Qualit\u00e4ts-Garantie Nur Bettwaren von h\u00f6chster Qualit\u00e4t d\u00fcrfen mit dem Traumpass ausgezeichnet werden. Daunenwaren unterliegen einer strengen Qualit\u00e4tskontrolle und enthalten weder aufbereitete Altware noch Lebend-Rupf. Material Bezug 100% Baumwolle. Sommerdecke gef\u00fcllt mit wei\u00dfen neuen G\u00e4nsedaunen und -federn Klasse I, 60% Daunen, 40% Federn nach DIN EN 12934. \u00dcbergangsdecke gef\u00fcllt mit wei\u00dfen neuen G\u00e4nsedaunen und -federn Klasse I, 90% Daunen, 10% Federn nach DIN EN 12934 Ma\u00dfe Doppelgr\u00f6\u00dfe: Ca. 200 x 200 cm Weitere Informationen F\u00fcllgewicht: Sommerdecke: Ca. 475 g; \u00dcbergangsdecke: Ca. 960g   W\u00e4sche: 60\u00b0  NOMITE\u00ae-Milbenschutz \u2013 ideal f\u00fcr Allergiker  2-teilig: Sommer- und \u00dcbergangsdecke", "structured": "4-Jahreszeiten-Daunenbett, Doppelgr\u00f6\u00dfe Traumhaft kombinierbar. Mit Druckkn\u00f6pfen: einfaches Zusammenkn\u00f6pfen der Sommerdecke und der \u00dcbergangsdecke zu einer Winterdecke. Dank Kassettensteppung kein Verrutschen der F\u00fcllung und keine K\u00e4ltezonen. NOMITE\u00ae-Milbenschutz \u2013 ideal f\u00fcr Allergiker. 2-teilig: Sommer- und \u00dcbergangsdecke. Gef\u00fcllt mit wei\u00dfen neuen G\u00e4nsedaunen und -federn Klasse I, nach DIN EN 12934.\n\nQualit\u00e4ts-Garantie Nur Bettwaren von h\u00f6chster Qualit\u00e4t d\u00fcrfen mit dem Traumpass ausgezeichnet werden. Daunenwaren unterliegen einer strengen Qualit\u00e4tskontrolle und enthalten weder aufbereitete Altware noch Lebend-Rupf.\n\nMaterial Bezug 100% Baumwolle. Sommerdecke gef\u00fcllt mit wei\u00dfen neuen G\u00e4nsedaunen und -federn Klasse I, 60% Daunen, 40% Federn nach DIN EN 12934. \u00dcbergangsdecke gef\u00fcllt mit wei\u00dfen neuen G\u00e4nsedaunen und -federn Klasse I, 90% Daunen, 10% Federn nach DIN EN 12934\n\nMa\u00dfe Doppelgr\u00f6\u00dfe: Ca. 200 x 200 cm\n\nWeitere Informationen F\u00fcllgewicht: Sommerdecke: Ca. 475 g; \u00dcbergangsdecke: Ca. 960g?\n\nW\u00e4sche: 60\u00b0"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/14/31/4df5e7ac5162/MAIN_HD-IMPORTED/c924900d68bcef6b/4-Jahreszeiten-Daunenbett-Doppelgroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/14/31/4df5e7ac5162/MAIN_HD-IMPORTED/c924900d68bcef6b/4-Jahreszeiten-Daunenbett-Doppelgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5a12206f0f1f1e96/4-Jahreszeiten-Daunenbett-Doppelgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/16/e7/8c45e7ac5162/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b123ba30895eae38/4-Jahreszeiten-Daunenbett-Doppelgroesse.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen | SL Steppdecken/ Daunendecken", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Blankets", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Inlays & Bettzubeh\u00f6r", "assortment4": "Bettinlay"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "119.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/4-jahreszeiten-daunenbett-doppelgroesse-p200023064.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/4-jahreszeiten-daunenbett-doppelgroesse-p200023064.html"}}, {"tcm_article_number": 270939, "product_id": 200023065, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 25202, "ean": 4043002709393, "type": "generalArticle", "title": "Funktionscap", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["classics", "tcm102", "w_fw_30", "ges26"], "project_number": 59034, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Guter Sitz durch elastisches Innenband", "long": "Funktionscap Immer einen warmen Kopf bewahren. Atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend durch DryActive Plus. Guter Sitz durch elastisches Innenband. Klettverschluss zur Weitenregulierung \u2013 passend f\u00fcr einen Kopfumfang von 55-62 cm. Optimale Luftzirkulation durch Mesheins\u00e4tze. Einheitsgr\u00f6\u00dfe. Material: 100% Polyester Farbe: Schwarz W\u00e4sche: 30\u00b0. Feinw\u00e4sche  Guter Sitz durch elastisches Innenband  Optimale Luftzirkulation durch Mesheins\u00e4tze.", "structured": "Funktionscap Immer einen warmen Kopf bewahren. Atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend durch DryActive Plus. Guter Sitz durch elastisches Innenband. Klettverschluss zur Weitenregulierung \u2013 passend f\u00fcr einen Kopfumfang von 55-62 cm. Optimale Luftzirkulation durch Mesheins\u00e4tze. Einheitsgr\u00f6\u00dfe.\n\nMaterial: 100% Polyester\n\nFarbe: Schwarz\n\nW\u00e4sche: 30\u00b0. Feinw\u00e4sche"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/10/29/9f8040de8572/MAIN_HD-IMPORTED/9f0c26a19329327/Funktionscap.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/10/29/9f8040de8572/MAIN_HD-IMPORTED/9f0c26a19329327/Funktionscap.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires | Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie | SL Sportkleidung f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Hats", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportaccessoires", "assortment4": "He. Sportkopfbedeckungen/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/funktionscap-p200023065.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/funktionscap-p200023065.html"}}, {"tcm_article_number": 271769, "product_id": 200023066, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 26402, "ean": 4043002717695, "type": "generalArticle", "title": "M\u00e4dchen-Fleecejacke, Rot", "size": "158/164", "color": "Rot", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "w_fw_40", "ges26"], "project_number": 57373, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Weiches, w\u00e4rmendes Microfleece", "long": "M\u00e4dchen-Fleecejacke, Rot Bye bye G\u00e4nsehaut. Weiches, w\u00e4rmendes Microfleece. Weich angeraute Innenseite. Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz und Thermoprint. 2 Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss. Mit Antipilling-Ausr\u00fcstung \u2013 verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen. Microfleece: Microfleece besteht aus vielen feinen Fasern, zwischen denen sich ein w\u00e4rmendes Luftpolster bildet. Somit ist es besonders leicht und weich und sorgt f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima. Material: 100% Polyester Farbe: Rot W\u00e4sche: 40\u00b0. Feinw\u00e4sche  Weiches, w\u00e4rmendes Microfleece  Mit Kinnschutz und Thermoprint", "structured": "M\u00e4dchen-Fleecejacke, Rot Bye bye G\u00e4nsehaut. Weiches, w\u00e4rmendes Microfleece. Weich angeraute Innenseite. Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz und Thermoprint. 2 Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss. Mit Antipilling-Ausr\u00fcstung \u2013 verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen.\n\nMicrofleece: Microfleece besteht aus vielen feinen Fasern, zwischen denen sich ein w\u00e4rmendes Luftpolster bildet. Somit ist es besonders leicht und weich und sorgt f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima.\n\nMaterial: 100% Polyester\n\nFarbe: Rot\n\nW\u00e4sche: 40\u00b0. Feinw\u00e4sche"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD/5d65530aaeaf1f26/images/26402_b1_zoom.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD/5d65530aaeaf1f26/images/26402_b1_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1/5ba5530aaeaf1f26/images/26402_b2_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/597fa9faaeaabe96/Maedchen-Fleecejacke-Rot.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Pullover | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Pullover | SL Jacken und M\u00e4ntel f\u00fcr M\u00e4dchen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Pullover"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/maedchen-fleecejacke-rot-p200023066.html?dim1=164", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/maedchen-fleecejacke-rot-p200023066.html?dim1=164"}}, {"tcm_article_number": 271020, "product_id": 200023067, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 24906, "ean": 4043002710207, "type": "generalArticle", "title": "Dekokissen, Aqua gestreift", "size": null, "color": "Aqua gestreift", "material": "Bezug: 57% Baumwolle, 43% Polyester; F\u00fcllkissen: Bezug 100% Polypropylen; Wattierung: 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ges26", "w_fw_40_bezug", "w_hw_fuellkissen"], "project_number": 56032, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Bauschig weiches F\u00fcllkissen", "long": "Dekokissen, Aqua gestreift Setzen Sie dekorative Akzente. Bauschig weiches F\u00fcllkissen mit Bezug in weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t. Bezug mit nahtfeinem Rei\u00dfverschluss: abnehmbar und waschbar. Material: Bezug: 57% Baumwolle, 43% Polyester; F\u00fcllkissen: Bezug 100% Polypropylen; Wattierung: 100% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 40 x 30 cm Farbe: Aqua gestreift W\u00e4sche: Bezug: 40\u00b0. Feinw\u00e4sche; F\u00fcllkissen: Handw\u00e4sche  Bauschig weiches F\u00fcllkissen  Bezug mit nahtfeinem Rei\u00dfverschluss", "structured": "Dekokissen, Aqua gestreift Setzen Sie dekorative Akzente. Bauschig weiches F\u00fcllkissen mit Bezug in weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t. Bezug mit nahtfeinem Rei\u00dfverschluss: abnehmbar und waschbar.\n\nMaterial: Bezug: 57% Baumwolle, 43% Polyester; F\u00fcllkissen: Bezug 100% Polypropylen; Wattierung: 100% Polyester\n\nMa\u00dfe: Ca. 40 x 30 cm\n\nFarbe: Aqua gestreift\n\nW\u00e4sche: Bezug: 40\u00b0. Feinw\u00e4sche; F\u00fcllkissen: Handw\u00e4sche"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/11/92/834685784202/MAIN_HD-IMPORTED/14968144d16ea771/Dekokissen-Aqua-gestreift.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/11/92/834685784202/MAIN_HD-IMPORTED/14968144d16ea771/Dekokissen-Aqua-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/16/eb/134685784202/MAIN_ALT_1-IMPORTED/d5b27c021a25e858/Dekokissen-Aqua-gestreift.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration | SL Dekokissen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Throw Pillows", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Dekorationstextilien", "assortment3": "Dekokissen", "assortment4": "Dekokissen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/dekokissen-aqua-gestreift-p200023067.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/dekokissen-aqua-gestreift-p200023067.html"}}, {"tcm_article_number": 272223, "product_id": 200023068, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 26401, "ean": 4043002722231, "type": "generalArticle", "title": "Turbo-Handmixer", "size": null, "color": "Gelb", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "tuev28", "3jahregarantie"], "project_number": 59558, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Beleuchtetes LC-Display mit Anzeige der R\u00fchrzeit und Geschwindigkeitsstufe", "long": "Turbo-Handmixer Hochgenuss in H\u00f6chstgeschwindigkeit. Digitale Anzeige und Drehrad f\u00fcr 16 Geschwindigkeitsstufen \u2013 weiche \u00dcberg\u00e4nge beim R\u00fchren und Kneten. Beleuchtetes LC-Display mit Anzeige der R\u00fchrzeit und Geschwindigkeitsstufe. R\u00fchrzeitanzeige bis 5 Minuten. Abstellfl\u00e4che mit Silikonf\u00fc\u00dfen. Inklusive R\u00fchrbesen und Knethaken aus Edelstahl 18/10 \u2013 sp\u00fclmaschinengeeignet. Leistung: 300 Watt Farbe: Gelb  Beleuchtetes LC-Display mit Anzeige der R\u00fchrzeit und Geschwindigkeitsstufe  Inklusive R\u00fchrbesen und Knethaken aus Edelstahl 18/10 \u2013 sp\u00fclmaschinengeeignet", "structured": "Turbo-Handmixer Hochgenuss in H\u00f6chstgeschwindigkeit. Digitale Anzeige und Drehrad f\u00fcr 16 Geschwindigkeitsstufen \u2013 weiche \u00dcberg\u00e4nge beim R\u00fchren und Kneten. Beleuchtetes LC-Display mit Anzeige der R\u00fchrzeit und Geschwindigkeitsstufe. R\u00fchrzeitanzeige bis 5 Minuten. Abstellfl\u00e4che mit Silikonf\u00fc\u00dfen. Inklusive R\u00fchrbesen und Knethaken aus Edelstahl 18/10 \u2013 sp\u00fclmaschinengeeignet.\n\nLeistung: 300 Watt\n\nFarbe: Gelb"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1a/d6/51f1f16b2b92/MAIN_HD-IMPORTED/4e0af25e5bee5610/Turbo-Handmixer.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1a/d6/51f1f16b2b92/MAIN_HD-IMPORTED/4e0af25e5bee5610/Turbo-Handmixer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/15/8a/6041f16b2b92/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/14ef7152603b7395/Turbo-Handmixer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/12/fd/1041f16b2b92/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/53fad9e4225ecb3b/Turbo-Handmixer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/15/8f/c041f16b2b92/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/8246f9c32e1482b0/Turbo-Handmixer.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchentechnik | SL K\u00fcchenger\u00e4te, klein", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances > Food Mixers & Blenders", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "Mixer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/turbo-handmixer-p200023068.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/turbo-handmixer-p200023068.html"}}, {"tcm_article_number": 271570, "product_id": 200023069, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 25211, "ean": 4043002715707, "type": "generalArticle", "title": "Brotbackform", "size": null, "color": "Anthrazit-Schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 58227, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Hitzebest\u00e4ndig bis 250 \u00b0C", "long": "Brotbackform Selbstgemacht schmeckt am besten. Mit hochwertiger, sauerteigbest\u00e4ndiger Antihaftbeschichtung. Hitzebest\u00e4ndig bis 250 \u00b0C. Aus Stahlblech. Inkl. Bedienungsanleitung mit Pflegehinweisen und Rezeptangaben. Ma\u00dfe: (B x H x T): Ca. 32 x 7 x 13 cm F\u00fcllmenge: Ca. 2 l Farbe: Anthrazit-Schwarz  Hitzebest\u00e4ndig bis 250 \u00b0C  Aus Stahlblech", "structured": "Brotbackform Selbstgemacht schmeckt am besten. Mit hochwertiger, sauerteigbest\u00e4ndiger Antihaftbeschichtung. Hitzebest\u00e4ndig bis 250 \u00b0C. Aus Stahlblech. Inkl. Bedienungsanleitung mit Pflegehinweisen und Rezeptangaben.\n\nMa\u00dfe: (B x H x T): Ca. 32 x 7 x 13 cm\n\nF\u00fcllmenge: Ca. 2 l\n\nFarbe: Anthrazit-Schwarz"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/17/56/a3804949f202/MAIN_HD-IMPORTED/15298c0a489d24d5/Brotbackform.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/17/56/a3804949f202/MAIN_HD-IMPORTED/15298c0a489d24d5/Brotbackform.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer | SL Backformen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Backwaren", "assortment3": "Backzubeh\u00f6r", "assortment4": "Backform"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/brotbackform-p200023069.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/brotbackform-p200023069.html"}}]