[{"tcm_article_number": 503423, "product_id": 400151261, "webshop_product_id": 400152077, "td_order_number": 112606, "ean": 4061445034230, "type": "generalArticle", "title": "Privat Kaffee Rarit\u00e4t \u00bbNicaragua Madriz\u00ab \u2013 500g Ganze Bohne", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aromatisch-s\u00fc\u00dflicher Charakter mit Ankl\u00e4ngen von Toffee und ger\u00f6steten N\u00fcssen", "long": "Privat Kaffee Rarit\u00e4t \u00bbNicaragua Madriz\u00ab Tauchen Sie ein in den Geschmack Mittelamerikas! Im Herzen Nicaraguas, wo spektakul\u00e4re Landschaften und eine langj\u00e4hrige Kaffeetradition zu Hause sind, hat unsere neue Spezialit\u00e4t \u201eNicaragua Madriz\u201c ihren Ursprung. Unter besonders nachhaltigen Bedingungen reifen die Arabica-Kaffeekirschen im \u201eLand der Vulkane\u201c heran und begeistern nach schonender R\u00f6stung mit einem einzigartigen Geschmack. Produktdetails  Inhalt: 500 g  Intensit\u00e4t: 3 von 6 Bohnen  R\u00f6stkaffee, Ganze Bohne    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern.   Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18  D-22297 Hamburg Aromatisch-s\u00fc\u00dflicher Charakter mit Ankl\u00e4ngen von Toffee und ger\u00f6steten N\u00fcssen 100% Arabica-Kaffeebohnen Rainforest Alliance zertifiziert 500 g Ganze Bohne Limited Edition: Nur f\u00fcr kurze Zeit", "structured": "Privat Kaffee Rarit\u00e4t \u00bbNicaragua Madriz\u00ab Tauchen Sie ein in den Geschmack Mittelamerikas! Im Herzen Nicaraguas, wo spektakul\u00e4re Landschaften und eine langj\u00e4hrige Kaffeetradition zu Hause sind, hat unsere neue Spezialit\u00e4t \u201eNicaragua Madriz\u201c ihren Ursprung. Unter besonders nachhaltigen Bedingungen reifen die Arabica-Kaffeekirschen im \u201eLand der Vulkane\u201c heran und begeistern nach schonender R\u00f6stung mit einem einzigartigen Geschmack. Produktdetails\n Inhalt: 500 g\n\nIntensit\u00e4t: 3 von 6 Bohnen\n\nR\u00f6stkaffee, Ganze Bohne\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18\n\nD-22297 Hamburg\n\nFamili\u00e4rer Zusammenhalt f\u00fcr nachhaltigen Genuss Die 2011 gegr\u00fcndete PROCAFE Kooperative und Tchibo haben viel gemeinsam, denn Familie sowie das Thema Nachhaltigkeit werden bei uns gleicherma\u00dfen gro\u00dfgeschrieben. Die 32 Farmen umfassende Gemeinschaft in San Juan del Rio Coco baut unter anderem besondere Variet\u00e4ten an, die weniger Wasser ben\u00f6tigen. Ein gro\u00dfer Erfolg in Zeiten des Klimawandels! So viel Leidenschaft f\u00fcr Kaffee gipfelt schlie\u00dflich in einem einzigartigen Geschmack: der aromatisch-s\u00fc\u00dfliche Charakter mit Ankl\u00e4ngen von Toffee und ger\u00f6steten N\u00fcssen machen unsere neue Rarit\u00e4t zum Fest f\u00fcr Genie\u00dfer.\n\nRainforest Alliance Certified\u2122 Bestimmt ist Ihnen beim Einkauf schon einmal der gr\u00fcne Frosch der Rainforest Alliance aufgefallen, doch wof\u00fcr steht er eigentlich?\n\n\n\nRainforest Alliance setzt sich f\u00fcr den Schutz sensibler \u00d6kosysteme, wie der Tier- und Pflanzenwelt, ein und f\u00f6rdert die nachhaltige Bewirtschaftung von Landfl\u00e4chen. Dazu geh\u00f6ren auch angemessene Lebens- und Arbeitsbedingungen f\u00fcr die Kaffeefarmer und ihre Familien.\n\n\n\nUnsere Kaffeeprodukte mit dem gr\u00fcnen Frosch wurden auf \u00f6kologisch und sozial vertr\u00e4gliche Weise erzeugt. Mit den nachhaltigen Produkten wie diesem 100% zertifizierten Kaffee bringen Sie etwas Gutes ins Rollen. F\u00fcr andere, die Umwelt, aber auch f\u00fcr sich selbst. Machen Sie mit und werden Teil einer verantwortungsvolleren Welt! Mehr Infos unter: tchibo.de/Nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/818449f87ea32a8b/privat-kaffee-raritaet-nicaragua-madriz.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/818449f87ea32a8b/privat-kaffee-raritaet-nicaragua-madriz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/835281d87862985b/privat-kaffee-raritaet-nicaragua-madriz-500g-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/86f330687ea32a8b/privat-kaffee-raritaet-nicaragua-madriz.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/818443087ea32a8b/privat-kaffee-raritaet-nicaragua-madriz.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "10.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-02-05", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/privat-kaffee-raritaet-nicaragua-madriz-p400152077.html?dim1=b050", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/privat-kaffee-raritaet-nicaragua-madriz-p400152077.html?dim1=b050"}}, {"tcm_article_number": 392125, "product_id": 400151295, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117072, "ean": 4006083921252, "type": "generalArticle", "title": "Doppelroman \u00bbEin Sommer wie Limoneneis\u00ab und \u00bbUnter dem Limonenhimmel\u00ab", "size": null, "color": null, "material": "FSC\u00ae-zertifiziertes Papier", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105670, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Von Spiegel-Bestseller-Autorin Marie Matisek", "long": "Doppelroman \u00bbEin Sommer wie Limoneneis\u00ab und \u00bbUnter dem Limonenhimmel\u00ab Sommer, Sonne, Liebe: Der Doppelroman von der Bestseller-Autorin Marie Matisek entf\u00fchrt uns an die sch\u00f6ne Amalfi-K\u00fcste und l\u00e4sst Herzen h\u00f6her schlagen.\u201eEin Sommer wie Limoneneis\u201cMarco, erfolgreicher Immobilien-Anwalt, schaut lieber nach vorne als zur\u00fcck. Er hat eine glanzvolle Karriere gemacht und f\u00fcr seine Wurzeln, die in Amalfi liegen, bei seiner Familie, die seit Jahrhunderten eine Limonen-Plantage betreibt, interessiert er sich wenig. Doch dann will seine Frau pl\u00f6tzlich die Scheidung und sein Vater im fernen S\u00fcditalien bricht sich das Bein ... Marcos Weg f\u00fchrt ihn nach Amalfi \u2013 widerwillig und nur f\u00fcr kurze Zeit, wie er glaubt. Es dauert jedoch nicht lange und die zauberhafte K\u00fcste sowie das sinnliche Leben S\u00fcditaliens nehmen ihn gefangen. Und dann steht Lisabetta wieder vor ihm, die zauberhafte Liebe seiner Jugend. Kann und will Marco sein Leben noch einmal von Grund auf \u00e4ndern?Die Liebesgeschichte geht \u201eUnter dem Limonenhimmel\u201c weiterMarco und Lisabetta sind \u00fcbergl\u00fccklich, denn endlich sind sie ein Paar \u2013 und im siebten Himmel. Ein gemeinsames Leben an der traumhaften Amalfi-K\u00fcste \u2013 was kann sch\u00f6ner sein? Doch bald ziehen in der Idylle die ersten dunklen Wolken herauf: Ein alter Schuldschein taucht auf, mit welchem Marcos Gro\u00dfvater wegen Spielschulden ein Drittel der Limonen-Plantage an jemand anderen \u00fcberschrieben hat. Ist dies das Ende der Familie Pantanella? Marcos Zukunftspl\u00e4ne fallen wie ein Kartenhaus zusammen \u2013 zumal auch sein Vater Raffaele das Interesse an der Plantage zu verlieren scheint. Auch Pippo, Marcos bester Freund, ist mit den Gedanken woanders, seit Nathalie aus M\u00fcnchen aufgetaucht ist und ihm den Kopf verdreht hat. Pippo scheint nicht mehr er selber zu sein ... Material: FSC\u00ae-zertifiziertes Papier Ma\u00dfe: Ca. 12,5 x 19 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: 624 Seiten Von Spiegel-Bestseller-Autorin Marie Matisek|Taschenbuch mit 624 Seiten |Mit FSC\u00ae-zertifiziertem Papier", "structured": "Doppelroman \u00bbEin Sommer wie Limoneneis\u00ab und \u00bbUnter dem Limonenhimmel\u00ab Sommer, Sonne, Liebe: Der Doppelroman von der Bestseller-Autorin Marie Matisek entf\u00fchrt uns an die sch\u00f6ne Amalfi-K\u00fcste und l\u00e4sst Herzen h\u00f6her schlagen.\u201eEin Sommer wie Limoneneis\u201cMarco, erfolgreicher Immobilien-Anwalt, schaut lieber nach vorne als zur\u00fcck. Er hat eine glanzvolle Karriere gemacht und f\u00fcr seine Wurzeln, die in Amalfi liegen, bei seiner Familie, die seit Jahrhunderten eine Limonen-Plantage betreibt, interessiert er sich wenig. Doch dann will seine Frau pl\u00f6tzlich die Scheidung und sein Vater im fernen S\u00fcditalien bricht sich das Bein ... Marcos Weg f\u00fchrt ihn nach Amalfi \u2013 widerwillig und nur f\u00fcr kurze Zeit, wie er glaubt. Es dauert jedoch nicht lange und die zauberhafte K\u00fcste sowie das sinnliche Leben S\u00fcditaliens nehmen ihn gefangen. Und dann steht Lisabetta wieder vor ihm, die zauberhafte Liebe seiner Jugend. Kann und will Marco sein Leben noch einmal von Grund auf \u00e4ndern?Die Liebesgeschichte geht \u201eUnter dem Limonenhimmel\u201c weiterMarco und Lisabetta sind \u00fcbergl\u00fccklich, denn endlich sind sie ein Paar \u2013 und im siebten Himmel. Ein gemeinsames Leben an der traumhaften Amalfi-K\u00fcste \u2013 was kann sch\u00f6ner sein? Doch bald ziehen in der Idylle die ersten dunklen Wolken herauf: Ein alter Schuldschein taucht auf, mit welchem Marcos Gro\u00dfvater wegen Spielschulden ein Drittel der Limonen-Plantage an jemand anderen \u00fcberschrieben hat. Ist dies das Ende der Familie Pantanella? Marcos Zukunftspl\u00e4ne fallen wie ein Kartenhaus zusammen \u2013 zumal auch sein Vater Raffaele das Interesse an der Plantage zu verlieren scheint. Auch Pippo, Marcos bester Freund, ist mit den Gedanken woanders, seit Nathalie aus M\u00fcnchen aufgetaucht ist und ihm den Kopf verdreht hat. Pippo scheint nicht mehr er selber zu sein ... Material: FSC\u00ae-zertifiziertes Papier Ma\u00dfe: Ca. 12,5 x 19 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: 624 Seiten Von Spiegel-Bestseller-Autorin Marie Matisek|Taschenbuch mit 624 Seiten |Mit FSC\u00ae-zertifiziertem Papier GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f38b40687ea291c4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f38b40687ea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f23b40687ea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0e8230c6ea291c4/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Media > Books", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Media", "assortment3": "B\u00fccher", "assortment4": "Sonstige B\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.80", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/doppelroman-ein-sommer-wie-limoneneis-und-unter-dem-limonenhimmel-p400151295.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/doppelroman-ein-sommer-wie-limoneneis-und-unter-dem-limonenhimmel-p400151295.html"}}, {"tcm_article_number": 392119, "product_id": 400151297, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117070, "ean": 4006083921191, "type": "generalArticle", "title": "Joghurtl\u00f6ffel", "size": null, "color": "1x hellgelb, 1x ros\u00e9farben, 1x mintfarben, 1x fliederfarben", "material": "100% Polymethylmethacrylat", "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104356, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Kratzfester Kunststoff mit Perlmuttschimmer", "long": "Joghurtl\u00f6ffel Mit diesen L\u00f6ffeln ist man bestens ausgestattet \u2013 perfekt f\u00fcr Joghurt oder Eis. Sie sind kratz- und bruchfest und das Material ist sp\u00fclmaschinengeeignet. Die L\u00f6ffel haben vier verschiedene Farben und der Perlmuttschimmer verleiht ihnen einen edlen Look. Farbe: 1x hellgelb, 1x ros\u00e9farben, 1x mintfarben, 1x fliederfarben Material: 100% Polymethylmethacrylat Ma\u00dfe: L\u00e4nge je ca. 22 cm Kratzfester Kunststoff mit Perlmuttschimmer|In 4 verschiedenen Farben|Ideal auch als Eisl\u00f6ffel |Bruchfest und sp\u00fclmaschinengeeignet", "structured": "Joghurtl\u00f6ffel Mit diesen L\u00f6ffeln ist man bestens ausgestattet \u2013 perfekt f\u00fcr Joghurt oder Eis. Sie sind kratz- und bruchfest und das Material ist sp\u00fclmaschinengeeignet. Die L\u00f6ffel haben vier verschiedene Farben und der Perlmuttschimmer verleiht ihnen einen edlen Look. Farbe: 1x hellgelb, 1x ros\u00e9farben, 1x mintfarben, 1x fliederfarben Material: 100% Polymethylmethacrylat Ma\u00dfe: L\u00e4nge je ca. 22 cm Kratzfester Kunststoff mit Perlmuttschimmer|In 4 verschiedenen Farben|Ideal auch als Eisl\u00f6ffel |Bruchfest und sp\u00fclmaschinengeeignet"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53d41716986299e6/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53d41716986299e6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5c8ee6a6986299e6/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-06-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/joghurtloeffel-p400151297.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/joghurtloeffel-p400151297.html"}}, {"tcm_article_number": 392128, "product_id": 400151337, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117077, "ean": 4006083921283, "type": "generalArticle", "title": "Vitrine im Industrial-Style", "size": null, "color": "Korpus Eichendekor\nGlast\u00fcrrahmen, Griffe und F\u00fc\u00dfe anthrazit", "material": "Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtet\nT\u00fcren Einscheibensicherheitsglas\nF\u00fc\u00dfe und Griffe Stahl, matt pulverbeschichtet\nBodenschoner Filz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105560, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "2 gerahmte Glast\u00fcren mit Klickscharnieren f\u00fcr einen einfachen Einbau \u2013 mit Softd\u00e4mpfung f\u00fcr ger\u00e4uschloses Schlie\u00dfen, dahinter 2 Einlegeb\u00f6den \u2013 3-fach h\u00f6henverstellbar", "long": "Vitrine im Industrial-Style Wenn warme Holzt\u00f6ne auf coolen Industrial-Style treffen, dann ist das Ergebnis ein moderner Look, der jeden Fan von elegantem Design begeistert. Und so ein Look pr\u00e4gt auch diese Vitrine, mit der Gl\u00e4ser, Geschirr, B\u00fccher oder Accessoires einen w\u00fcrdigen Rahmen bekommen.Dekorativer StauraumHinter den beiden gerahmten Glast\u00fcren gibt es einen festen Boden und zwei Einlegeb\u00f6den, die sich je nach Bedarf 3-fach in der H\u00f6he verstellen lassen. Im unteren Drittel bietet das M\u00f6bel hinter zwei T\u00fcren mit je einem Einlegeboden zus\u00e4tzlich sichtgesch\u00fctzten Stauraum. Hochwertige VerarbeitungDie Vitrine ist made in Germany und durch ihre sto\u00dffesten, strapazierf\u00e4higen Kunststoffkanten ist sie besonders langlebig. Die T\u00fcren haben Klickscharniere, mit denen sie sich besonders leicht montieren lassen und die hochwertigen Griffe sind wie die F\u00fc\u00dfe aus Metall. Um empfindliche B\u00f6den zu schonen, sind Letztere mit Bodenschonern versehen. Farbe: Korpus EichendekorGlast\u00fcrrahmen, Griffe und F\u00fc\u00dfe anthrazit Material: Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtetT\u00fcren EinscheibensicherheitsglasF\u00fc\u00dfe und Griffe Stahl, matt pulverbeschichtetBodenschoner Filz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 140 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 25 kgOberer und mittlerer Regalboden je max. 20 kgUnterer Einlegeboden und untere Bodenplatte je max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken 2 gerahmte Glast\u00fcren mit Klickscharnieren f\u00fcr einen einfachen Einbau \u2013 mit Softd\u00e4mpfung f\u00fcr ger\u00e4uschloses Schlie\u00dfen, dahinter 2 Einlegeb\u00f6den \u2013 3-fach h\u00f6henverstellbar|Unten 2 geschlossene F\u00e4cher \u2013\u00a0hinter jeder T\u00fcr 1 Einlegeboden mit durchgehender Lochreihe|Hochwertige Griffe und F\u00fc\u00dfe aus Metall|MADE IN GERMANY", "structured": "Vitrine im Industrial-Style Wenn warme Holzt\u00f6ne auf coolen Industrial-Style treffen, dann ist das Ergebnis ein moderner Look, der jeden Fan von elegantem Design begeistert. Und so ein Look pr\u00e4gt auch diese Vitrine, mit der Gl\u00e4ser, Geschirr, B\u00fccher oder Accessoires einen w\u00fcrdigen Rahmen bekommen.Dekorativer StauraumHinter den beiden gerahmten Glast\u00fcren gibt es einen festen Boden und zwei Einlegeb\u00f6den, die sich je nach Bedarf 3-fach in der H\u00f6he verstellen lassen. Im unteren Drittel bietet das M\u00f6bel hinter zwei T\u00fcren mit je einem Einlegeboden zus\u00e4tzlich sichtgesch\u00fctzten Stauraum. Hochwertige VerarbeitungDie Vitrine ist made in Germany und durch ihre sto\u00dffesten, strapazierf\u00e4higen Kunststoffkanten ist sie besonders langlebig. Die T\u00fcren haben Klickscharniere, mit denen sie sich besonders leicht montieren lassen und die hochwertigen Griffe sind wie die F\u00fc\u00dfe aus Metall. Um empfindliche B\u00f6den zu schonen, sind Letztere mit Bodenschonern versehen. Farbe: Korpus EichendekorGlast\u00fcrrahmen, Griffe und F\u00fc\u00dfe anthrazit Material: Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtetT\u00fcren EinscheibensicherheitsglasF\u00fc\u00dfe und Griffe Stahl, matt pulverbeschichtetBodenschoner Filz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 140 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 25 kgOberer und mittlerer Regalboden je max. 20 kgUnterer Einlegeboden und untere Bodenplatte je max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken 2 gerahmte Glast\u00fcren mit Klickscharnieren f\u00fcr einen einfachen Einbau \u2013 mit Softd\u00e4mpfung f\u00fcr ger\u00e4uschloses Schlie\u00dfen, dahinter 2 Einlegeb\u00f6den \u2013 3-fach h\u00f6henverstellbar|Unten 2 geschlossene F\u00e4cher \u2013\u00a0hinter jeder T\u00fcr 1 Einlegeboden mit durchgehender Lochreihe|Hochwertige Griffe und F\u00fc\u00dfe aus Metall|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5928284ebb0c7076/vitrine-im-industrial-style.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5928284ebb0c7076/vitrine-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5fe994772b0c7076/vitrine-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/526415c72b0c7076/vitrine-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/1faf1dc686b09e5/vitrine-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5ec330c686b09e5/vitrine-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/fcd419fddeac7854/vitrine-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/53dee7172b0c7076/vitrine-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f23af71c6abc7854/vitrine-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/f794171c6abc7854/vitrine-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/5c8ee5c72b0c7076/vitrine-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/5bfc384ebb0c7076/vitrine-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-CENSHARE/526c39febb0c7076/vitrine-im-industrial-style.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Buffets & Sideboards", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sideboard, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "291.46", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-05-09", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W12", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-13"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/vitrine-im-industrial-style-p400151337.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/vitrine-im-industrial-style-p400151337.html"}}, {"tcm_article_number": 392127, "product_id": 400151338, "webshop_product_id": 400164472, "td_order_number": 117076, "ean": 4006083921276, "type": "generalArticle", "title": "Renforc\u00e9-Wendebettw\u00e4sche, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "1 Seite wei\u00df mit mintfarbenem Alloverprint, 1 Seite mint mit wei\u00dfem Alloverprint", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Print", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104579, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Besonders weich, leicht und glatt", "long": "Renforc\u00e9-Wendebettw\u00e4sche, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe Wie man sie auch dreht und wendet \u2013 diese Renforc\u00e9-Wendebettw\u00e4sche ist wahrlich eine schlafende Sch\u00f6nheit. Die beiden unterschiedlich gestalteten Seiten sorgen f\u00fcr eine willkommene Abwechslung. Aber auch die feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus GOTS zertifizierter Baumwolle \u00fcberzeugt. Schlie\u00dflich ist die Renforc\u00e9-Wendebettw\u00e4sche nicht nur weich, leicht und glatt, sondern dazu auch temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig. Dadurch wird selbst in warmen N\u00e4chten Wohlf\u00fchlen gro\u00dfgeschrieben. Und auch das Beziehen der Bettw\u00e4sche ist dank des Rei\u00dfverschlusses herrlich schnell und einfach. Farbe: 1 Seite wei\u00df mit mintfarbenem Alloverprint, 1 Seite mint mit wei\u00dfem Alloverprint Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: 1 Kissenbezug ca. 80 x 80 cm1 Bettbezug ca. 155 x 220 cm Besonders weich, leicht und glatt|Feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle|Temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig|GOTS zertifiziert", "structured": "Renforc\u00e9-Wendebettw\u00e4sche, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe Wie man sie auch dreht und wendet \u2013 diese Renforc\u00e9-Wendebettw\u00e4sche ist wahrlich eine schlafende Sch\u00f6nheit. Die beiden unterschiedlich gestalteten Seiten sorgen f\u00fcr eine willkommene Abwechslung. Aber auch die feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus GOTS zertifizierter Baumwolle \u00fcberzeugt. Schlie\u00dflich ist die Renforc\u00e9-Wendebettw\u00e4sche nicht nur weich, leicht und glatt, sondern dazu auch temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig. Dadurch wird selbst in warmen N\u00e4chten Wohlf\u00fchlen gro\u00dfgeschrieben. Und auch das Beziehen der Bettw\u00e4sche ist dank des Rei\u00dfverschlusses herrlich schnell und einfach. Farbe: 1 Seite wei\u00df mit mintfarbenem Alloverprint, 1 Seite mint mit wei\u00dfem Alloverprint Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: 1 Kissenbezug ca. 80 x 80 cm1 Bettbezug ca. 155 x 220 cm Besonders weich, leicht und glatt|Feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle|Temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig|GOTS zertifiziert Ist GOTS gleich Bio? Der Global Organic Textile Standard, kurz GOTS, ist sogar noch mehr: In Produkten mit dem GOTS-Zertifikat steckt wie beim Bio-Siegel Baumwolle aus \u00f6kologischem Anbau. Dar\u00fcber hinaus wird in der gesamten Produktionskette auf die Einhaltung von Umwelt- und Sozialkriterien geachtet. Dazu z\u00e4hlt bspw. auch, dass Deine Kleidung ohne gef\u00e4hrliche Chemikalien und andere kritische Zus\u00e4tze hergestellt wird. \n\n\u00dcbrigens: Ein Gro\u00dfteil unserer Bettw\u00e4sche, Bettlaken, Handt\u00fccher sowie Baby- und Kinderbekleidung aus Baumwolle ist bereits GOTS-zertifiziert.\n\n\n\nReicht das? Die GOTS-Zertifizierung ist zwar ein riesiger Schritt. Wir setzen uns aber zus\u00e4tzlich f\u00fcr die Sicherstellung existenzsichernder L\u00f6hne sowie die tats\u00e4chliche Einhaltung der GOTS-Kriterien in allen Produktionsstufen ein. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit. Was ist der Gr\u00fcne Knopf? Der Gru\u0308ne Knopf ist ein staatliches Siegel, das sozial und  \u00f6kologisch hergestellte Textilien kennzeichnet. Das Unternehmen als Ganzes muss nachweisen, dass es die Risiken in seiner Lieferkette kennt und Verantwortung fu\u0308r diese u\u0308bernimmt. \n\nZudem werden die einzelnen Produkte gepru\u0308ft, ob sie den sozialen und \u00f6kologischen  Anforderungen entsprechen. Die Anforderungen des Gru\u0308nen Knopfes decken in der ersten Phase die Produktionsstufen \u201eZuschneiden und N\u00e4hen\u201c sowie \u201eBleichen und F\u00e4rben\u201c ab \u2013 die sozialen und \u00f6kologischen Herausforderungen sind hier besonders gro\u00df.  Weitere werden folgen.\n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit  und   \n\nwww.gruener-knopf.de"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/86d87172ab86df5/renforce-wendebettwaesche-uebergroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/86d87172ab86df5/renforce-wendebettwaesche-uebergroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/86ee5c72ab86df5/renforce-wendebettwaesche-uebergroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/29826a72ab86df5/renforce-wendebettwaesche-uebergroesse.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Bettw\u00e4sche", "assortment4": "Renforc\u00e9 Bettw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.23", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/renforce-wendebettwaesche-p400164472.html?dim1=BA20", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/renforce-wendebettwaesche-p400164472.html?dim1=BA20"}}, {"tcm_article_number": 392129, "product_id": 400151339, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117078, "ean": 4006083921290, "type": "generalArticle", "title": "Sideboard im Industrial-Style", "size": null, "color": "Korpus Eichendekor\nGro\u00dfe T\u00fcr, Griffe und F\u00fc\u00dfe anthrazit", "material": "Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtet\nF\u00fc\u00dfe und Griffe Stahl, matt pulverbeschichtet\nBodenschoner Filz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105561, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "3 T\u00fcren mit Softd\u00e4mpfung \u2013 links und rechts je 1 Einlegeb\u00f6den mit durchgehender Lochreihe", "long": "Sideboard im Industrial-Style Wenn warme Holzt\u00f6ne auf coolen Industrial-Style treffen, dann ist das Ergebnis ein moderner Look, der jeden Fan von elegantem Design begeistert. Und so ein Look macht auch dieses Sideboard im Wohnzimmer oder in anderen R\u00e4umen zu einem ganz besonderen Hingucker \u2013 der viel variablen Stauraum bietet.Durchdachte AufteilungAuf der linken Seite hat das M\u00f6bel hinter einer T\u00fcr ein ger\u00e4umiges Fach mit einem Einlegeboden, auf der rechten Seite gibt es ein weiteres Fach, ebenfalls mit T\u00fcr und Einlegeboden. Dar\u00fcber bietet eine Schublade Platz f\u00fcr kleinteilige Accessoires. Die Schublade l\u00e4sst sich komplett ausziehen, sodass der Stauraum auch voll genutzt werden kann.Hochwertige VerarbeitungDas Sideboard ist made in Germany und durch seine sto\u00dffesten, strapazierf\u00e4higen Kunststoffkanten ist es erfreulich langlebig. Die T\u00fcren sind mit Softd\u00e4mpfung gearbeitet, wodurch sie sich sanft und leise schlie\u00dfen lassen und die hochwertigen Griffe sind wie die F\u00fc\u00dfe aus Metall. Um empfindliche B\u00f6den zu schonen, sind letztere mit Bodenschonern versehen. Farbe: Korpus EichendekorGro\u00dfe T\u00fcr, Griffe und F\u00fc\u00dfe anthrazit Material: Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtetF\u00fc\u00dfe und Griffe Stahl, matt pulverbeschichtetBodenschoner Filz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 110 x 78 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 42 kg Tragkraft: Deckelplatte max. 35 kgSchublade max. 5 kgEinlegeb\u00f6den je max. 10 kgUnteres Fach rechts max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken 3 T\u00fcren mit Softd\u00e4mpfung \u2013 links und rechts je 1 Einlegeb\u00f6den mit durchgehender Lochreihe|1 Schublade mit Vollauszug \u2013 f\u00fcr eine optimale Stauraumnutzung|Hochwertige Griffe und F\u00fc\u00dfe aus Metall|MADE IN GERMANY", "structured": "Sideboard im Industrial-Style Wenn warme Holzt\u00f6ne auf coolen Industrial-Style treffen, dann ist das Ergebnis ein moderner Look, der jeden Fan von elegantem Design begeistert. Und so ein Look macht auch dieses Sideboard im Wohnzimmer oder in anderen R\u00e4umen zu einem ganz besonderen Hingucker \u2013 der viel variablen Stauraum bietet.Durchdachte AufteilungAuf der linken Seite hat das M\u00f6bel hinter einer T\u00fcr ein ger\u00e4umiges Fach mit einem Einlegeboden, auf der rechten Seite gibt es ein weiteres Fach, ebenfalls mit T\u00fcr und Einlegeboden. Dar\u00fcber bietet eine Schublade Platz f\u00fcr kleinteilige Accessoires. Die Schublade l\u00e4sst sich komplett ausziehen, sodass der Stauraum auch voll genutzt werden kann.Hochwertige VerarbeitungDas Sideboard ist made in Germany und durch seine sto\u00dffesten, strapazierf\u00e4higen Kunststoffkanten ist es erfreulich langlebig. Die T\u00fcren sind mit Softd\u00e4mpfung gearbeitet, wodurch sie sich sanft und leise schlie\u00dfen lassen und die hochwertigen Griffe sind wie die F\u00fc\u00dfe aus Metall. Um empfindliche B\u00f6den zu schonen, sind letztere mit Bodenschonern versehen. Farbe: Korpus EichendekorGro\u00dfe T\u00fcr, Griffe und F\u00fc\u00dfe anthrazit Material: Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtetF\u00fc\u00dfe und Griffe Stahl, matt pulverbeschichtetBodenschoner Filz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 110 x 78 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 42 kg Tragkraft: Deckelplatte max. 35 kgSchublade max. 5 kgEinlegeb\u00f6den je max. 10 kgUnteres Fach rechts max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken 3 T\u00fcren mit Softd\u00e4mpfung \u2013 links und rechts je 1 Einlegeb\u00f6den mit durchgehender Lochreihe|1 Schublade mit Vollauszug \u2013 f\u00fcr eine optimale Stauraumnutzung|Hochwertige Griffe und F\u00fc\u00dfe aus Metall|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/526b430ebb0c7076/sideboard-im-industrial-style.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/526b430ebb0c7076/sideboard-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5a4ee5cebb0c7076/sideboard-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/592822bebb0c7076/sideboard-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5e993072ab29b35/sideboard-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/32415c72ab29b35/sideboard-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/4ee7172ab29b35/sideboard-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/1fc35c72ab29b35/sideboard-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/32ee5c72ab29b35/sideboard-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/29c35cb1abb0b35/sideboard-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/73ee7172ab29b35/sideboard-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/4af7172ab29b35/sideboard-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-CENSHARE/688247ebeab0b35/sideboard-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_12-CENSHARE/9db45cb1abb0b35/sideboard-im-industrial-style.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_13-CENSHARE/32996ab1abb0b35/sideboard-im-industrial-style.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Buffets & Sideboards", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sideboard, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "242.72", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W12", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-13"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sideboard-im-industrial-style-p400151339.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sideboard-im-industrial-style-p400151339.html"}}, {"tcm_article_number": 392133, "product_id": 400151341, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117082, "ean": 4006083921337, "type": "generalArticle", "title": "Philips-Avent-Babyphone \u00bbSCD735/26\u00ab mit Projektor", "size": null, "color": "Wei\u00df-blau", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105588, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Integrierte Sternenhimmel-Projektion hilft dem Baby in den Schlaf", "long": "Philips-Avent-Babyphone \u00bbSCD735/26\u00ab mit Projektor Gut zu wissen, wenn das Baby ruhig schl\u00e4ft \u2013 und mit diesem Philips-Avent-Babyphone kann man sich auch wirklich sicher sein. Seine DECT-Technologie erm\u00f6glicht eine kristallklare \u00dcbertragung aller Ger\u00e4usche aus dem Kinderzimmer und wenn sich die Eltern au\u00dferhalb der Reichweite bewegen, gibt es ein Warnsignal. Mit Sternenhimmel-ProjektionDas Babyfon hat f\u00fcnf Ger\u00e4uschpegelanzeigen, die auch bei stummgeschalteter Elterneinheit zu sehen sind. Die Elterneinheit hat eine Betriebsdauer von etwa 24 Stunden und mit dem Smart-Eco-Modus werden Energieverbrauch und Sendeleistung automatisch optimiert. Ein sch\u00f6ner Bonus ist mit Sicherheit der integrierte Projektor: Er projiziert auf Wunsch einen Sternenhimmel an die Zimmerdecke, der jedem Baby beim Einschlafen hilft und mit Sicherheit f\u00fcr sch\u00f6ne Tr\u00e4ume sorgt. Farbe: Wei\u00df-blau Material: Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T Elterneinheit ca. 7 x 12 x 4 cmB x H x T Babyeinheit ca. 7 x 10 x 10 cmL\u00e4nge Ladekabel je ca. 3 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Ladestation, 2 Ladekabeln, Halstrageband, 2 Batterien LR06 (AA) und Bedienungsanleitung Batterie-/Akkulaufzeit: Ca. 24 StundenLadezeit ca. 10 Stunden Sonstige Hinweise: Garantiegeber: Philips GmbH R\u00f6ntgenstra\u00dfe 22, 22335 Hamburg Herstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das Ger\u00e4tR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland, \u00d6sterreich und Schweiz Integrierte Sternenhimmel-Projektion hilft dem Baby in den Schlaf|Kristallklare \u00dcbertragung durch DECT-Technologie|Betriebszeit der Elterneinheit mit vollgeladenem Akku ca. 24 Stunden|5 Ger\u00e4uschpegelanzeigen \u2013 auch bei stummer Elterneinheit sichtbar|Mit Warnanzeige beim \u00dcberschreiten der Reichweite|Smart-Eco-Modus: errechnet automatisch den effizientesten und niedrigsten Verbrauch von Energie und Sendeleistung|Hersteller-UVP 169,99 \u20ac", "structured": "Philips-Avent-Babyphone \u00bbSCD735/26\u00ab mit Projektor Gut zu wissen, wenn das Baby ruhig schl\u00e4ft \u2013 und mit diesem Philips-Avent-Babyphone kann man sich auch wirklich sicher sein. Seine DECT-Technologie erm\u00f6glicht eine kristallklare \u00dcbertragung aller Ger\u00e4usche aus dem Kinderzimmer und wenn sich die Eltern au\u00dferhalb der Reichweite bewegen, gibt es ein Warnsignal. Mit Sternenhimmel-ProjektionDas Babyfon hat f\u00fcnf Ger\u00e4uschpegelanzeigen, die auch bei stummgeschalteter Elterneinheit zu sehen sind. Die Elterneinheit hat eine Betriebsdauer von etwa 24 Stunden und mit dem Smart-Eco-Modus werden Energieverbrauch und Sendeleistung automatisch optimiert. Ein sch\u00f6ner Bonus ist mit Sicherheit der integrierte Projektor: Er projiziert auf Wunsch einen Sternenhimmel an die Zimmerdecke, der jedem Baby beim Einschlafen hilft und mit Sicherheit f\u00fcr sch\u00f6ne Tr\u00e4ume sorgt. Farbe: Wei\u00df-blau Material: Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T Elterneinheit ca. 7 x 12 x 4 cmB x H x T Babyeinheit ca. 7 x 10 x 10 cmL\u00e4nge Ladekabel je ca. 3 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Ladestation, 2 Ladekabeln, Halstrageband, 2 Batterien LR06 (AA) und Bedienungsanleitung Batterie-/Akkulaufzeit: Ca. 24 StundenLadezeit ca. 10 Stunden Sonstige Hinweise: Garantiegeber: Philips GmbH R\u00f6ntgenstra\u00dfe 22, 22335 Hamburg Herstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das Ger\u00e4tR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland, \u00d6sterreich und Schweiz Integrierte Sternenhimmel-Projektion hilft dem Baby in den Schlaf|Kristallklare \u00dcbertragung durch DECT-Technologie|Betriebszeit der Elterneinheit mit vollgeladenem Akku ca. 24 Stunden|5 Ger\u00e4uschpegelanzeigen \u2013 auch bei stummer Elterneinheit sichtbar|Mit Warnanzeige beim \u00dcberschreiten der Reichweite|Smart-Eco-Modus: errechnet automatisch den effizientesten und niedrigsten Verbrauch von Energie und Sendeleistung|Hersteller-UVP 169,99 \u20ac"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aefb471f0abf1857/philips-avent-babyphone-scd735-26-mit-projektor.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aefb471f0abf1857/philips-avent-babyphone-scd735-26-mit-projektor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a6d9930f0abf1857/philips-avent-babyphone-scd735-26-mit-projektor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/aefc330f0abf1857/philips-avent-babyphone-scd735-26-mit-projektor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f4f5a2beb8629a84/philips-avent-babyphone-scd735-26-mit-projektor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f235a2beb8629a84/philips-avent-babyphone-scd735-26-mit-projektor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5fed89feb9df1856/philips-avent-babyphone-scd735-26-mit-projektor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/589ee9feb9df1856/philips-avent-babyphone-scd735-26-mit-projektor.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Baby & Toddler > Baby Safety > Baby Monitors", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Telefone u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Babyphon"}, "price": {"old_amount": "139.00", "amount": "96.50", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/philips-avent-babyphone-scd735-26-mit-projektor-p400151341.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/philips-avent-babyphone-scd735-26-mit-projektor-p400151341.html"}}, {"tcm_article_number": 392138, "product_id": 400151343, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117087, "ean": 4006083921382, "type": "generalArticle", "title": "TV-Wohnwand mit betonfarbenem Akzent", "size": null, "color": "Korpus wei\u00df, hochgl\u00e4nzend\nFront mit Akzent in Betonoptik", "material": "Korpus Spanplatte, lackiert\nFront Spanplatte, melaminharzbeschichtet\nF\u00fc\u00dfe Kunststoff\nT\u00fcreinsatz und Glasb\u00f6den Einscheibensicherheitsglas", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105705, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Wei\u00dfer Hochglanzkorpus und wei\u00dfe Front \u2013 betonfarbene Eins\u00e4tze sorgen f\u00fcr einen modernen Akzent", "long": "TV-Wohnwand mit betonfarbenem Akzent M\u00f6bel zu finden, die zusammen ein harmonisch stimmiges Gesamtbild ergeben, ist nicht immer leicht. Es sei denn, sie sind so perfekt aufeinander abgestimmt, wie diese mehrteilige TV-Wohnwand. Alle Einzelm\u00f6bel haben einen stilgebenden wei\u00dfen Hochglanzkorpus und wurden mit geraden Linien in klassischem Design gestaltet. Einen stylischen Akzent bekommt der klare Look durch die gezielt gesetzten Eins\u00e4tze in moderner Betonoptik.Individuell kombinierbarZu der Wohnwand geh\u00f6ren eine H\u00e4ngevitrine, ein Wandregalboard und ein Lowboard, das wiederum aus drei Elementen besteht. Das Besondere an diesem Set ist deshalb auch seine Vielseitigkeit: Die drei Module des Lowboards k\u00f6nnen zusammen genutzt werden, in beliebiger Zweierkombination oder komplett einzeln. Die Vitrine kann ebenso aufgeh\u00e4ngt wie auf dem Lowboard platziert werden \u2013 so bieten die M\u00f6bel f\u00fcr jede Art von Wohnzimmer besonders viele Kombinationsm\u00f6glichkeiten.Lowboard f\u00fcr Fernseher und Co.Das Lowboard ist optimiert f\u00fcr das Home-Entertainment-System: Das Mittelteil hat ein offenes Fach mit leicht zur\u00fcckgesetzter Trennwand \u2013 so ist es auch f\u00fcr breitere Technikger\u00e4te wie Soundbars geeignet. Darunter liegen zwei Klappenf\u00e4cher mit Kabeldurchlass und die beiden Seitenmodule haben hinter ihrer T\u00fcr je einen Einlegeboden. Die F\u00fc\u00dfe sind h\u00f6henverstellbar und k\u00f6nnen so leichte Unebenheiten ausgleichen.Vitrine und WandregalDie Vitrine hat ein sichtgesch\u00fctztes, zweigeteiltes Fach mit T\u00fcr und eines mit einer T\u00fcr mit Glaseinsatz, der wie die B\u00f6den aus Sicherheitsglas gefertigt ist. Das Wandregal schlie\u00dflich hat ein langes, an der Seite offenes Fach und ein etwas k\u00fcrzeres, das mit einer Seitenwand abschlie\u00dft.Hochwertig verarbeitetDas Ensemble ist hochwertig mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet, wodurch jedes Einzelteil besonders langlebig ist. Die Klappen und T\u00fcren sind mit komfortablen Druckpunkt\u00f6ffnungen ausgestattet. Farbe: Korpus wei\u00df, hochgl\u00e4nzendFront mit Akzent in Betonoptik Material: Korpus Spanplatte, lackiertFront Spanplatte, melaminharzbeschichtetF\u00fc\u00dfe KunststoffT\u00fcreinsatz und Glasb\u00f6den Einscheibensicherheitsglas Ma\u00dfe: B x H x T H\u00e4ngevitrine ca. 43 x 93 x 40 cmB x H x T Lowboard Mittelteil ca. 86 x 43 x 40 cm, Seitenteile je ca. 43 x 43 x 40 cmB x H x T Wandregal ca. 118 x 21,5 x 21,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. H\u00e4ngevitrine, Lowboard, Wandregal, Montagematerial und -anleitung Gewicht: H\u00e4ngevitrine ca. 24 kgLowbard Mittelteil ca. 20 kg, Seitenteile je ca. 13 kgWandregal ca. 8 kg Tragkraft: H\u00e4ngevitrine Deckelplatte max. 10 kg, Regalb\u00f6den innen je max. 8 kgLowboard Mittelteil Deckelplatte und Mittelplatte je max. 20 kgLowboard Seitenteile Deckelplatte und oberer Boden je max. 8 kg, unterer Boden max. 10 kgWandregal linke Seite max. 10 kg, rechte Seite max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Wei\u00dfer Hochglanzkorpus und wei\u00dfe Front \u2013 betonfarbene Eins\u00e4tze sorgen f\u00fcr einen modernen Akzent|Wohnwand bestehend aus 1 H\u00e4ngevitrine, 1 Lowboard und 1 Wandregal|Verschiedene Aufbau- und Stellweisen: H\u00e4ngevitrine kann auch auf das Lowboard gestellt werden \u2013 Lowboard besteht aus 3 Einzelmodulen, die individuell kombiniert werden k\u00f6nnen|H\u00e4ngevitrine mit Glaseinsatz in der T\u00fcr", "structured": "TV-Wohnwand mit betonfarbenem Akzent M\u00f6bel zu finden, die zusammen ein harmonisch stimmiges Gesamtbild ergeben, ist nicht immer leicht. Es sei denn, sie sind so perfekt aufeinander abgestimmt, wie diese mehrteilige TV-Wohnwand. Alle Einzelm\u00f6bel haben einen stilgebenden wei\u00dfen Hochglanzkorpus und wurden mit geraden Linien in klassischem Design gestaltet. Einen stylischen Akzent bekommt der klare Look durch die gezielt gesetzten Eins\u00e4tze in moderner Betonoptik.Individuell kombinierbarZu der Wohnwand geh\u00f6ren eine H\u00e4ngevitrine, ein Wandregalboard und ein Lowboard, das wiederum aus drei Elementen besteht. Das Besondere an diesem Set ist deshalb auch seine Vielseitigkeit: Die drei Module des Lowboards k\u00f6nnen zusammen genutzt werden, in beliebiger Zweierkombination oder komplett einzeln. Die Vitrine kann ebenso aufgeh\u00e4ngt wie auf dem Lowboard platziert werden \u2013 so bieten die M\u00f6bel f\u00fcr jede Art von Wohnzimmer besonders viele Kombinationsm\u00f6glichkeiten.Lowboard f\u00fcr Fernseher und Co.Das Lowboard ist optimiert f\u00fcr das Home-Entertainment-System: Das Mittelteil hat ein offenes Fach mit leicht zur\u00fcckgesetzter Trennwand \u2013 so ist es auch f\u00fcr breitere Technikger\u00e4te wie Soundbars geeignet. Darunter liegen zwei Klappenf\u00e4cher mit Kabeldurchlass und die beiden Seitenmodule haben hinter ihrer T\u00fcr je einen Einlegeboden. Die F\u00fc\u00dfe sind h\u00f6henverstellbar und k\u00f6nnen so leichte Unebenheiten ausgleichen.Vitrine und WandregalDie Vitrine hat ein sichtgesch\u00fctztes, zweigeteiltes Fach mit T\u00fcr und eines mit einer T\u00fcr mit Glaseinsatz, der wie die B\u00f6den aus Sicherheitsglas gefertigt ist. Das Wandregal schlie\u00dflich hat ein langes, an der Seite offenes Fach und ein etwas k\u00fcrzeres, das mit einer Seitenwand abschlie\u00dft.Hochwertig verarbeitetDas Ensemble ist hochwertig mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet, wodurch jedes Einzelteil besonders langlebig ist. Die Klappen und T\u00fcren sind mit komfortablen Druckpunkt\u00f6ffnungen ausgestattet. Farbe: Korpus wei\u00df, hochgl\u00e4nzendFront mit Akzent in Betonoptik Material: Korpus Spanplatte, lackiertFront Spanplatte, melaminharzbeschichtetF\u00fc\u00dfe KunststoffT\u00fcreinsatz und Glasb\u00f6den Einscheibensicherheitsglas Ma\u00dfe: B x H x T H\u00e4ngevitrine ca. 43 x 93 x 40 cmB x H x T Lowboard Mittelteil ca. 86 x 43 x 40 cm, Seitenteile je ca. 43 x 43 x 40 cmB x H x T Wandregal ca. 118 x 21,5 x 21,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. H\u00e4ngevitrine, Lowboard, Wandregal, Montagematerial und -anleitung Gewicht: H\u00e4ngevitrine ca. 24 kgLowbard Mittelteil ca. 20 kg, Seitenteile je ca. 13 kgWandregal ca. 8 kg Tragkraft: H\u00e4ngevitrine Deckelplatte max. 10 kg, Regalb\u00f6den innen je max. 8 kgLowboard Mittelteil Deckelplatte und Mittelplatte je max. 20 kgLowboard Seitenteile Deckelplatte und oberer Boden je max. 8 kg, unterer Boden max. 10 kgWandregal linke Seite max. 10 kg, rechte Seite max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Wei\u00dfer Hochglanzkorpus und wei\u00dfe Front \u2013 betonfarbene Eins\u00e4tze sorgen f\u00fcr einen modernen Akzent|Wohnwand bestehend aus 1 H\u00e4ngevitrine, 1 Lowboard und 1 Wandregal|Verschiedene Aufbau- und Stellweisen: H\u00e4ngevitrine kann auch auf das Lowboard gestellt werden \u2013 Lowboard besteht aus 3 Einzelmodulen, die individuell kombiniert werden k\u00f6nnen|H\u00e4ngevitrine mit Glaseinsatz in der T\u00fcr"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/589ee2bf0c7c7076/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/589ee2bf0c7c7076/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5929930f0c7c7076/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/45994772ab29b35/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5e994772ab29b35/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/68995c72ab29b35/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/29d89febab29b35/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/9daf30b1eab0b35/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/45b49febab29b35/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/295a84ebab29b35/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/5ec384ebab29b35/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/68af9febab29b35/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-CENSHARE/9daf06ebab29b35/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_12-CENSHARE/5eaf5c72ab29b35/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_13-CENSHARE/9d8284ebab29b35/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_14-CENSHARE/1f5a4772ab29b35/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Wandschrank, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "388.94", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W12", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-13"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent-p400151343.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/tv-wohnwand-mit-betonfarbenem-akzent-p400151343.html"}}, {"tcm_article_number": 392142, "product_id": 400151347, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117091, "ean": 4006083921429, "type": "generalArticle", "title": "Sideboard mit betonfarbenem Akzent", "size": null, "color": "Korpus und Front wei\u00df, hochgl\u00e4nzend\nSchubladenfronten Betonoptik", "material": "Korpus Spanplatte, lackiert\nSchubladenfronten Spanplatte, melaminharzbeschichtet\nF\u00fc\u00dfe Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105707, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Wei\u00dfer Hochglanzkorpus und wei\u00dfe Front", "long": "Sideboard mit betonfarbenem Akzent Klare Linien und ein wei\u00dfer Hochglanzkorpus bestimmen den Look dieses stylischen Sideboards, der unvermittelt aufgebrochen wird durch die Schubladenfronten in moderner Optik. Damit wird das M\u00f6bel zum Hingucker in jedem Wohnzimmer, es macht aber auch im Schlafzimmer oder Arbeitszimmer eine gute Figur.Mit Druckpunkt\u00f6ffnungDas Sideboard hat hinter den beiden T\u00fcren je einen in der H\u00f6he variablen Einlegeboden und die Schubladen lassen sich komplett ausziehen, damit man ihren Stauraum optimal nutzen kann. Sowohl die T\u00fcren als auch die Schubladen sind mit komfortabler Druckpunkt\u00f6ffnung versehen.Hochwertig verarbeitetDas M\u00f6belst\u00fcck ist hochwertig mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten verarbeitet, die es besonders langlebig machen. Und mit den h\u00f6henverstellbaren F\u00fc\u00dfen lassen sich leichte Unebenheiten im Boden ausgleichen. Farbe: Korpus und Front wei\u00df, hochgl\u00e4nzendSchubladenfronten Betonoptik Material: Korpus Spanplatte, lackiertSchubladenfronten Spanplatte, melaminharzbeschichtetF\u00fc\u00dfe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 150 x 75 x 41,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 65 kg Tragkraft: Deckelplatte max. 30 kgEinlegeb\u00f6den je max. 8 kgUnterer Boden max. 20 kgSchubladen je max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Wei\u00dfer Hochglanzkorpus und wei\u00dfe Front|Betonfarbene Schubladenfronten setzen einen modernen Akzent|3 Schubladen mit Vollauszug f\u00fcr maximale Stauraumnutzung|2 T\u00fcren, 2 Einlegeb\u00f6den \u2013 dank durchgehender Lochreihe individuell h\u00f6henverstellbar", "structured": "Sideboard mit betonfarbenem Akzent Klare Linien und ein wei\u00dfer Hochglanzkorpus bestimmen den Look dieses stylischen Sideboards, der unvermittelt aufgebrochen wird durch die Schubladenfronten in moderner Optik. Damit wird das M\u00f6bel zum Hingucker in jedem Wohnzimmer, es macht aber auch im Schlafzimmer oder Arbeitszimmer eine gute Figur.Mit Druckpunkt\u00f6ffnungDas Sideboard hat hinter den beiden T\u00fcren je einen in der H\u00f6he variablen Einlegeboden und die Schubladen lassen sich komplett ausziehen, damit man ihren Stauraum optimal nutzen kann. Sowohl die T\u00fcren als auch die Schubladen sind mit komfortabler Druckpunkt\u00f6ffnung versehen.Hochwertig verarbeitetDas M\u00f6belst\u00fcck ist hochwertig mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten verarbeitet, die es besonders langlebig machen. Und mit den h\u00f6henverstellbaren F\u00fc\u00dfen lassen sich leichte Unebenheiten im Boden ausgleichen. Farbe: Korpus und Front wei\u00df, hochgl\u00e4nzendSchubladenfronten Betonoptik Material: Korpus Spanplatte, lackiertSchubladenfronten Spanplatte, melaminharzbeschichtetF\u00fc\u00dfe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 150 x 75 x 41,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 65 kg Tragkraft: Deckelplatte max. 30 kgEinlegeb\u00f6den je max. 8 kgUnterer Boden max. 20 kgSchubladen je max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Wei\u00dfer Hochglanzkorpus und wei\u00dfe Front|Betonfarbene Schubladenfronten setzen einen modernen Akzent|3 Schubladen mit Vollauszug f\u00fcr maximale Stauraumnutzung|2 T\u00fcren, 2 Einlegeb\u00f6den \u2013 dank durchgehender Lochreihe individuell h\u00f6henverstellbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5d399069cc7c7076/sideboard-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5d399069cc7c7076/sideboard-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5fe829f9cc7c7076/sideboard-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f3899476986abe94/sideboard-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fcd825c6986abe94/sideboard-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f385a06699deae94/sideboard-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/592c39f9cc7c7076/sideboard-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f4f5a84aa8629e94/sideboard-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f549947b18629e94/sideboard-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/589d85c87c7c7076/sideboard-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/fcdd86aaaab32b34/sideboard-mit-betonfarbenem-akzent.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/fd69971aaab32b34/sideboard-mit-betonfarbenem-akzent.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Buffets & Sideboards", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sideboard, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "271.97", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W12", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-13"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sideboard-mit-betonfarbenem-akzent-p400151347.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sideboard-mit-betonfarbenem-akzent-p400151347.html"}}]