[{"tcm_article_number": 319283, "product_id": 400075226, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 62068, "ean": 4006083192836, "type": "generalArticle", "title": "Treggings, grau", "size": "98/104", "color": "Grau", "material": "95% Baumwolle, 5% Elasthan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "kla03", "tcm102"], "project_number": 81325, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Optimaler Sitz und perfekte Passform durch Verstellriegel im Bund ", "long": "Treggings, grau Diese Kinderhosen sitzen einfach perfekt! Die Treggings mit zwei Ziertaschen, zwei Ges\u00e4\u00dftaschen mit Ziersteppung, G\u00fcrtelschlaufen und Ziernieten sind ein cooles Basic f\u00fcr M\u00e4dchen. Sie sind aus einem hautsympathischen Baumwoll-Elasthan-Mix gefertigt und lassen sich dank des elastischen Bunds mit Verstellriegeln in der Weite regulieren. Farbe:  Grau   Material:  95% Baumwolle, 5% Elasthan Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Optimaler Sitz und perfekte Passform durch Verstellriegel im Bund  Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil  Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "Treggings, grau Diese Kinderhosen sitzen einfach perfekt! Die Treggings mit zwei Ziertaschen, zwei Ges\u00e4\u00dftaschen mit Ziersteppung, G\u00fcrtelschlaufen und Ziernieten sind ein cooles Basic f\u00fcr M\u00e4dchen. Sie sind aus einem hautsympathischen Baumwoll-Elasthan-Mix gefertigt und lassen sich dank des elastischen Bunds mit Verstellriegeln in der Weite regulieren. Farbe:\n Grau\n\n Material:\n 95% Baumwolle, 5% Elasthan\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a92b15c72ea86f27/treggings-grau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a92b15c72ea86f27/treggings-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ac82884ebea86f27/treggings-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ad3aa84ebea86f27/treggings-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/a4a054772ea86f27/treggings-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/ae5445c72ea86f27/treggings-grau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/abfb106ebea86f27/treggings-grau.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Hosen | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Hosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Hosen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/treggings-grau-p400075226.html?dim1=104", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/treggings-grau-p400075226.html?dim1=104"}}, {"tcm_article_number": 318886, "product_id": 400075227, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 62001, "ean": 4006083188860, "type": "generalArticle", "title": "2 Thermo-Strumpfhosen, Rott\u00f6ne und pflaume gepunktet", "size": "86/92", "color": "Rott\u00f6ne und pflaume gepunktet", "material": "90% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS Blended), 9% Polyamid, 1% Elastan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "mar206", "sym340", "tcm102"], "project_number": 81229, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weiche, w\u00e4rmende Frottier-Innenseite ", "long": "2 Thermo-Strumpfhosen, Rott\u00f6ne und pflaume gepunktet Strumpfhosen, wie Kids sie lieben: s\u00fc\u00df und bequem! Diese Kinderstrumpfhosen haben einen elastischen Komfortbund, der nicht einschn\u00fcrt und nicht rutscht. Und dank ihrer flauschig-weichen Frottier-Innensohle sind sie sch\u00f6n warm und gem\u00fctlich. Farbe:  Rott\u00f6ne und pflaume gepunktet   Material:  90% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS Blended), 9% Polyamid, 1% Elastan (LYCRA\u00ae) Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Weiche, w\u00e4rmende Frottier-Innenseite  Mit Bio-Baumwolle  Optimale Formbest\u00e4ndigkeit, perfekter Sitz und hoher Tragekomfort dank Elastan  2er-Set", "structured": "2 Thermo-Strumpfhosen, Rott\u00f6ne und pflaume gepunktet Strumpfhosen, wie Kids sie lieben: s\u00fc\u00df und bequem! Diese Kinderstrumpfhosen haben einen elastischen Komfortbund, der nicht einschn\u00fcrt und nicht rutscht. Und dank ihrer flauschig-weichen Frottier-Innensohle sind sie sch\u00f6n warm und gem\u00fctlich. Farbe:\n Rott\u00f6ne und pflaume gepunktet\n\n Material:\n 90% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS Blended), 9% Polyamid, 1% Elastan (LYCRA\u00ae)\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\n\nKann ein Kleidungsst\u00fcck Wasser sparen? Mit Bio-Baumwolle ja! Denn beim Anbau von Bio-Baumwolle werden ausschlie\u00dflich nat\u00fcrliche D\u00fcnger und Pflanzenschutzmittel verwendet. Und das wiederum erh\u00e4lt die Fruchtbarkeit des Bodens, sch\u00fctzt die Gesundheit der Menschen und spart Wasser \u2013 umgerechnet ganze 434 Liter pro T-Shirt.\n\n\u00dcbrigens: 86% der Baumwolle f\u00fcr unsere Textilien stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit sparen wir umgerechnet mehr als 198 Millionen Badewannen voll mit Wasser.\n\n\n\nReicht das? \n\nEs ist ein gro\u00dfer Schritt in die richtige Richtung. Aber wir m\u00f6chten noch mehr erreichen \u2013 f\u00fcr das Einkommen und die Arbeitsbedingungen der Farmer und f\u00fcr die Natur. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6c635ceb86abb33/2-thermo-strumpfhosen-rot-und-pflaume.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6c635ceb86abb33/2-thermo-strumpfhosen-rot-und-pflaume.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b41fa84f086abb33/2-thermo-strumpfhosen-rot-und-pflaume.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b360f47eb86abb33/2-thermo-strumpfhosen-rot-und-pflaume.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b006347eb86abb33/2-thermo-strumpfhosen-rot-und-pflaume.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bf5395ceb86abb33/2-thermo-strumpfhosen-rot-und-pflaume.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b366384eb5edca83/2-thermo-strumpfhosen-rottoene-und-pflaume-gepunktet.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Accessoires | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Hosiery", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Schuhe/Str\u00fcmpfe", "assortment4": "Ki./KK. Strumpfhosen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-thermo-strumpfhosen-rottoene-und-pflaume-gepunktet-p400075227.html?dim1=92", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-thermo-strumpfhosen-rottoene-und-pflaume-gepunktet-p400075227.html?dim1=92"}}, {"tcm_article_number": 318667, "product_id": 400075228, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 61959, "ean": 4006083186675, "type": "generalArticle", "title": "Schnee-Kombi mit Reflektoren", "size": "86/92", "color": "Blau\nKapuzenfutter orange", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "ico244", "ico245", "ico248", "tcm102", "ico246", "sym451"], "project_number": 81193, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Atmungsaktives, wind- und wasserdichtes Obermaterial mit versiegelten N\u00e4hten ", "long": "Schnee-Kombi mit Reflektoren Winterwetterfest   Egal ob Schneeballschlacht oder Rodelpartie \u2013 mit dieser Schnee-Kombi macht der Winter richtig Spa\u00df! Das Obermaterial ist atmungsaktiv, wind- und wasserdicht und h\u00e4lt dank versiegelter N\u00e4hte einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Durch die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung perlt Schmutz einfach ab.    Wunderbar w\u00e4rmend  Der 2-teilige Schneeanzug hat eine w\u00e4rmende Wattierung und weiches Fleecefutter in der Kapuze, am Stehkragen und im Rumpfbereich, so dass kleine Schneehasen es bei kaltem Winterwetter sch\u00f6n mollig warm haben. Das Microfleecefutter ist mit einer Antipilling-Ausr\u00fcstung versehen, die die Bildung von Faserkn\u00f6tchen verhindert. Schneejacke:  Abnehmbare Kapuze Stehkragen Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz Gedoppelte Windschutzleiste 2 Rei\u00dfverschlusstaschen \u00c4rmel mit Klettverschluss zur Weitenregulierung Saum mit Kordelzug und Stoppern zur Weitenregulierung Beschreibbares Namensschild Reflektoren    Schneehose:  Elastische, l\u00e4ngenverstellbare Hosentr\u00e4ger Taftfutter f\u00fcr leichtes An- und Ausziehen Seitliche Klettverschl\u00fcsse zur Weitenregulierung im Bund 2 Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen Verst\u00e4rkter Kniebereich Rei\u00dfverschluss am Beinabschluss Schneefang mit rutschhemmender Gummierung Verst\u00e4rkter Saum Beschreibbares Namensschild Reflektoren    Farbe:  Blau Kapuzenfutter orange   Material:  100% Polyester Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Rei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Atmungsaktives, wind- und wasserdichtes Obermaterial mit versiegelten N\u00e4hten  Schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Weiche, w\u00e4rmende Wattierung", "structured": "Schnee-Kombi mit Reflektoren Winterwetterfest \n Egal ob Schneeballschlacht oder Rodelpartie \u2013 mit dieser Schnee-Kombi macht der Winter richtig Spa\u00df! Das Obermaterial ist atmungsaktiv, wind- und wasserdicht und h\u00e4lt dank versiegelter N\u00e4hte einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Durch die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung perlt Schmutz einfach ab. \n\n Wunderbar w\u00e4rmend\n Der 2-teilige Schneeanzug hat eine w\u00e4rmende Wattierung und weiches Fleecefutter in der Kapuze, am Stehkragen und im Rumpfbereich, so dass kleine Schneehasen es bei kaltem Winterwetter sch\u00f6n mollig warm haben. Das Microfleecefutter ist mit einer Antipilling-Ausr\u00fcstung versehen, die die Bildung von Faserkn\u00f6tchen verhindert. Schneejacke:\n Abnehmbare Kapuze\nStehkragen\nRei\u00dfverschluss mit Kinnschutz\nGedoppelte Windschutzleiste\n2 Rei\u00dfverschlusstaschen\n\u00c4rmel mit Klettverschluss zur Weitenregulierung\nSaum mit Kordelzug und Stoppern zur Weitenregulierung\nBeschreibbares Namensschild\nReflektoren\n \n Schneehose:\n Elastische, l\u00e4ngenverstellbare Hosentr\u00e4ger\nTaftfutter f\u00fcr leichtes An- und Ausziehen\nSeitliche Klettverschl\u00fcsse zur Weitenregulierung im Bund\n2 Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen\nVerst\u00e4rkter Kniebereich\nRei\u00dfverschluss am Beinabschluss\nSchneefang mit rutschhemmender Gummierung\nVerst\u00e4rkter Saum\nBeschreibbares Namensschild\nReflektoren\n \n Farbe:\n Blau\nKapuzenfutter orange\n\n Material:\n 100% Polyester\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nRei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b00391d9c4586073/schnee-kombi-mit-reflektoren.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b00391d9c4586073/schnee-kombi-mit-reflektoren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b41146a9c4586073/schnee-kombi-mit-reflektoren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bf5786a9c4586073/schnee-kombi-mit-reflektoren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b36552b9c4586073/schnee-kombi-mit-reflektoren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bf54e309c4586073/schnee-kombi-mit-reflektoren.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b00fa6af05edca83/schnee-kombi-mit-reflektoren.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | W\u00e4sche | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Funktionsbekleidung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "49.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schnee-kombi-mit-reflektoren-p400075228.html?dim1=92", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schnee-kombi-mit-reflektoren-p400075228.html?dim1=92"}}, {"tcm_article_number": 318766, "product_id": 400075230, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 61993, "ean": 4006083187665, "type": "generalArticle", "title": "Cordshorts", "size": "122/128", "color": "Rot", "material": "98% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100), 2% Elastan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "sym340", "tcm102"], "project_number": 81293, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathisch durch hohen Bio-Baumwoll-Anteil ", "long": "Cordshorts Der Hosenklassiker aus Cord kommt hier mal in Kurz daher \u2013 und \u00fcberzeugt auf ganzer Linie! Die kurze Hose aus einem weichen Material-Mix mit Bio-Baumwolle und Elastan tr\u00e4gt sich richtig sch\u00f6n angenehm und sitzt perfekt. Durch einen innenliegenden Verstellriegel im Bund l\u00e4sst sich die Weite individuell regulieren. G\u00fcrtelschlaufen, zwei Eingrifftaschen sowie Glitzersteine auf Knopf und Nieten unterstreichen den modischen Look der Shorts. Farbe:  Rot   Material:  98% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100), 2% Elastan Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Hautsympathisch durch hohen Bio-Baumwoll-Anteil  Mit Elastan: formbest\u00e4ndig, hoher Tragekomfort", "structured": "Cordshorts Der Hosenklassiker aus Cord kommt hier mal in Kurz daher \u2013 und \u00fcberzeugt auf ganzer Linie! Die kurze Hose aus einem weichen Material-Mix mit Bio-Baumwolle und Elastan tr\u00e4gt sich richtig sch\u00f6n angenehm und sitzt perfekt. Durch einen innenliegenden Verstellriegel im Bund l\u00e4sst sich die Weite individuell regulieren. G\u00fcrtelschlaufen, zwei Eingrifftaschen sowie Glitzersteine auf Knopf und Nieten unterstreichen den modischen Look der Shorts. Farbe:\n Rot\n\n Material:\n 98% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100), 2% Elastan\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a89050687ea86f27/cordshorts.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a89050687ea86f27/cordshorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/aa45f3087ea86f27/cordshorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/a4aaa3087ea86f27/cordshorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/a4a441d87ea86f27/cordshorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/a4aaa1d87ea86f27/cordshorts.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/ad3336a87ea86f27/cordshorts.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Hosen | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Hosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Hosen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2019-11-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/cordshorts-p400075230.html?dim1=128", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/cordshorts-p400075230.html?dim1=128"}}, {"tcm_article_number": 318695, "product_id": 400075231, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 61842, "ean": 4006083186958, "type": "generalArticle", "title": "Kleinkind-Schlafsack, blau", "size": null, "color": "Blau gestreift", "material": "100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS Blended)\nWattierung 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_w", "r_nr", "w_mw_60", "sym340", "tcm102"], "project_number": 81893, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Obermaterial aus hautsympathischer reiner Bio-Baumwolle in weicher Single-Jersey-Qualit\u00e4t ", "long": "Kleinkind-Schlafsack, blau W\u00e4rmende Wattierung \u2013 ideal f\u00fcr die kalte Jahreszeit  Ein weiches Nest f\u00fcr eine rundum angenehme Nacht. Dieser Schlafsack aus hautsympathischer reiner Bio-Baumwolle in weicher Single-Jersey-Qualit\u00e4t ist durch seine w\u00e4rmende Wattierung ideal f\u00fcr die kalte Jahreszeit. Durch horizontale Absteppungen ist die Wattierung fixiert und kann nicht verrutschen, so dass der Schlafsack immer gleichm\u00e4\u00dfige W\u00e4rme spendet.   F\u00fcr zwei Gr\u00f6\u00dfen: k\u00fcrzbar von 110 auf 90 cm    Dieser Schlafsack w\u00e4chst mit! Durch seitliche Druckkn\u00f6pfe l\u00e4sst er sich ganz einfach von 110 auf 90 cm verk\u00fcrzen. An den Armausschnitten verhindern Druckkn\u00f6pfe zum Verkleinern, dass im Schlaf die \u00c4rmchen hineinrutschen. Der durchgehende Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz ist von unten zu \u00f6ffnen, so dass das Kind ihn nicht einfach alleine \u00f6ffnen kann \u2013 und so die ganze Nacht hindurch kuschelig eingepackt schlummert. Farbe:  Blau gestreift   Material:  100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS Blended) Wattierung 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Verk\u00fcrzbar durch seitliche Druckkn\u00f6pfe: von ca. 110 cm auf ca. 90 cm Brustumfang ca. 41 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Auf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen Von links b\u00fcgeln Rei\u00dfverschluss vor dem Waschen schlie\u00dfen Obermaterial aus hautsympathischer reiner Bio-Baumwolle in weicher Single-Jersey-Qualit\u00e4t  W\u00e4rmende Wattierung \u2013 ideal f\u00fcr die kalte Jahreszeit  Verk\u00fcrzbar durch seitliche Druckkn\u00f6pfe: von ca. 110 cm auf ca. 90 cm", "structured": "Kleinkind-Schlafsack, blau W\u00e4rmende Wattierung \u2013 ideal f\u00fcr die kalte Jahreszeit\n Ein weiches Nest f\u00fcr eine rundum angenehme Nacht. Dieser Schlafsack aus hautsympathischer reiner Bio-Baumwolle in weicher Single-Jersey-Qualit\u00e4t ist durch seine w\u00e4rmende Wattierung ideal f\u00fcr die kalte Jahreszeit. Durch horizontale Absteppungen ist die Wattierung fixiert und kann nicht verrutschen, so dass der Schlafsack immer gleichm\u00e4\u00dfige W\u00e4rme spendet.\n\n F\u00fcr zwei Gr\u00f6\u00dfen: k\u00fcrzbar von 110 auf 90 cm\n  \nDieser Schlafsack w\u00e4chst mit! Durch seitliche Druckkn\u00f6pfe l\u00e4sst er sich ganz einfach von 110 auf 90 cm verk\u00fcrzen. An den Armausschnitten verhindern Druckkn\u00f6pfe zum Verkleinern, dass im Schlaf die \u00c4rmchen hineinrutschen. Der durchgehende Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz ist von unten zu \u00f6ffnen, so dass das Kind ihn nicht einfach alleine \u00f6ffnen kann \u2013 und so die ganze Nacht hindurch kuschelig eingepackt schlummert. Farbe:\n Blau gestreift\n\n Material:\n 100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS Blended)\nWattierung 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Verk\u00fcrzbar durch seitliche Druckkn\u00f6pfe: von ca. 110 cm auf ca. 90 cm\nBrustumfang ca. 41 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nAuf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nVon links b\u00fcgeln\nRei\u00dfverschluss vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nKann ein Kleidungsst\u00fcck Wasser sparen? Mit Bio-Baumwolle ja! Denn beim Anbau von Bio-Baumwolle werden ausschlie\u00dflich nat\u00fcrliche D\u00fcnger und Pflanzenschutzmittel verwendet. Und das wiederum erh\u00e4lt die Fruchtbarkeit des Bodens, sch\u00fctzt die Gesundheit der Menschen und spart Wasser \u2013 umgerechnet ganze 434 Liter pro T-Shirt.\n\n\u00dcbrigens: 86% der Baumwolle f\u00fcr unsere Textilien stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit sparen wir umgerechnet mehr als 198 Millionen Badewannen voll mit Wasser.\n\n\n\nReicht das? \n\nEs ist ein gro\u00dfer Schritt in die richtige Richtung. Aber wir m\u00f6chten noch mehr erreichen \u2013 f\u00fcr das Einkommen und die Arbeitsbedingungen der Farmer und f\u00fcr die Natur. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6c0f0687eaab073/kleinkind-schlafsack-blau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6c0f0687eaab073/kleinkind-schlafsack-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1bfa1d87eaab073/kleinkind-schlafsack-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b77390687eaab073/kleinkind-schlafsack-blau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b366371ddf132073/kleinkind-schlafsack-blau.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | Schlafen | Alles f\u00fcrs Baby | Accessoires", "google_shopping_api": "Baby & Toddler", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby & Ki/KK. Equipment", "assortment3": "Ba. Ausstattung (Textil)", "assortment4": "Ba. Schlafs\u00e4cke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "27.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kleinkind-schlafsack-blau-p400075231.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kleinkind-schlafsack-blau-p400075231.html"}}, {"tcm_article_number": 318769, "product_id": 400075232, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 61887, "ean": 4006083187696, "type": "generalArticle", "title": "5 Langarm-Bodys, wei\u00df und pink", "size": "62/68", "color": "Wei\u00df und Pinkt\u00f6ne", "material": "100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_60", "sym340", "tcm102", "kla17"], "project_number": 81664, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathische reine Bio-Baumwolle ", "long": "5 Langarm-Bodys, wei\u00df und pink Nicht umsonst geh\u00f6ren Langarm-Bodys zu den unverzichtbaren Basics in Babys Kleiderschrank: Im Winter w\u00e4rmende Unterw\u00e4sche, k\u00f6nnen sie an w\u00e4rmeren Tagen auch mal ohne zus\u00e4tzliches Shirt getragen werden \u2013 vor allem, wenn sie so h\u00fcbsch aussehen wie dieses niedliche 5er-Set.    Rundum komfortabel    Die weiche, formbest\u00e4ndige Feinripp-Qualit\u00e4t ist ganz sanft zu zarter Kinderhaut. Durch den gekn\u00f6pften Schritt und den Ausschnitt in praktischer Schlupfform sind die Bodys jedem kleinen Dickkopf im Nu an- und wieder ausgezogen. Farbe:  Wei\u00df und Pinkt\u00f6ne   Material:  100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100) Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Auf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen Von links b\u00fcgeln Hautsympathische reine Bio-Baumwolle  Weiche, formbest\u00e4ndige Feinripp-Qualit\u00e4t  Schlupfform und gekn\u00f6pfter Schritt f\u00fcr leichtes An- und Ausziehen", "structured": "5 Langarm-Bodys, wei\u00df und pink Nicht umsonst geh\u00f6ren Langarm-Bodys zu den unverzichtbaren Basics in Babys Kleiderschrank: Im Winter w\u00e4rmende Unterw\u00e4sche, k\u00f6nnen sie an w\u00e4rmeren Tagen auch mal ohne zus\u00e4tzliches Shirt getragen werden \u2013 vor allem, wenn sie so h\u00fcbsch aussehen wie dieses niedliche 5er-Set. \n\n Rundum komfortabel\n  \nDie weiche, formbest\u00e4ndige Feinripp-Qualit\u00e4t ist ganz sanft zu zarter Kinderhaut. Durch den gekn\u00f6pften Schritt und den Ausschnitt in praktischer Schlupfform sind die Bodys jedem kleinen Dickkopf im Nu an- und wieder ausgezogen. Farbe:\n Wei\u00df und Pinkt\u00f6ne\n\n Material:\n 100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100)\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nAuf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nVon links b\u00fcgeln"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee555cf0eaab073/5-langarm-bodys-weiss-und-pink.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee555cf0eaab073/5-langarm-bodys-weiss-und-pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b770f1dddeaab073/5-langarm-bodys-weiss-und-pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b1bfa1dddeaab073/5-langarm-bodys-weiss-und-pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b1be11dddeaab073/5-langarm-bodys-weiss-und-pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b2dfa06ddeaab073/5-langarm-bodys-weiss-und-pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/bee6306ddeaab073/5-langarm-bodys-weiss-und-pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b00789fddeaab073/5-langarm-bodys-weiss-und-pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/b773984ddeaab073/5-langarm-bodys-weiss-und-pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/b1bfa47f0eaab073/5-langarm-bodys-weiss-und-pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/b6ce147f0eaab073/5-langarm-bodys-weiss-und-pink.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b5a6384ddf132073/5-langarm-bodys-weiss-und-pink.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Baby & Toddler Clothing > Baby One-Pieces", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby Textil", "assortment3": "Ba. Tag- & Nachtw\u00e4sche", "assortment4": "Ba. Bodies"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/5-langarm-bodys-weiss-und-pink-p400075232.html?dim1=68", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/5-langarm-bodys-weiss-und-pink-p400075232.html?dim1=68"}}, {"tcm_article_number": 318634, "product_id": 400075233, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 62053, "ean": 4006083186347, "type": "generalArticle", "title": "Thermojeans", "size": "86/92", "color": "Blue denim\nFutter hellblau", "material": "100% Baumwolle\nFutter 100% Polyester (Fleece)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102", "kla17"], "project_number": 81196, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Optimaler Sitz und perfekte Passform durch Verstellriegel im Bund ", "long": "Thermojeans Der kernig-kuschelige Winterlook. Die Hose im 5-Pocket-Style ist komplett mit w\u00e4rmendem Microfleece gef\u00fcttert. Sie ist sch\u00f6n strapazierf\u00e4hig und h\u00e4lt auch ausgedehnten Spielplatzexpeditionen stand. Dank eines innenliegenden Verstellriegels im Bund l\u00e4sst sich die Jeans individuell in der Weite regulieren. Farbe:  Blue denim Futter hellblau   Material:  100% Baumwolle Futter 100% Polyester (Fleece) Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Optimaler Sitz und perfekte Passform durch Verstellriegel im Bund  Obermaterial aus strapazierf\u00e4higer reiner Baumwolle  Komplett gef\u00fcttert mit w\u00e4rmendem Microfleece", "structured": "Thermojeans Der kernig-kuschelige Winterlook. Die Hose im 5-Pocket-Style ist komplett mit w\u00e4rmendem Microfleece gef\u00fcttert. Sie ist sch\u00f6n strapazierf\u00e4hig und h\u00e4lt auch ausgedehnten Spielplatzexpeditionen stand. Dank eines innenliegenden Verstellriegels im Bund l\u00e4sst sich die Jeans individuell in der Weite regulieren. Farbe:\n Blue denim\nFutter hellblau\n\n Material:\n 100% Baumwolle\nFutter 100% Polyester (Fleece)\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5d92871699db0f26/thermojeans.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5d92871699db0f26/thermojeans.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5b57247699db0f26/thermojeans.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5ae0547699db0f26/thermojeans.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/583aa47699db0f26/thermojeans.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/583055c699db0f26/thermojeans.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5984471699db0f26/thermojeans.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5ae5f9f729db0f26/thermojeans.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Hosen | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Hosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Hosen"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/thermojeans-p400075233.html?dim1=92", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/thermojeans-p400075233.html?dim1=92"}}, {"tcm_article_number": 318782, "product_id": 400075234, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 61952, "ean": 4006083187825, "type": "generalArticle", "title": "Jeans", "size": "62/68", "color": "Blue denim", "material": "100% Baumwolle\nBund 98% Polyester, 2% Elasthan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 81658, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathisch mit Baumwolle ", "long": "Jeans Babykleidung sollte rundum gem\u00fctlich sein und darf bei ersten Krabbel- und Gehversuchen alles, nur nicht einengen. Deshalb ist diese Jeans mit hautsympathischer Baumwolle mit einem sch\u00f6n breiten, dehnbaren Gummizugbund mit Bindeband ausgestattet, der am Bauch nicht dr\u00fcckt. Wie bei den Gro\u00dfen ist die Hose mit Eingrifftaschen und zwei paspelierten Zier-Ges\u00e4\u00dftaschen versehen. Farbe:  Blue denim   Material:  100% Baumwolle Bund 98% Polyester, 2% Elasthan Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Hautsympathisch mit Baumwolle  Elastischer Gummizugbund mit Bindeband", "structured": "Jeans Babykleidung sollte rundum gem\u00fctlich sein und darf bei ersten Krabbel- und Gehversuchen alles, nur nicht einengen. Deshalb ist diese Jeans mit hautsympathischer Baumwolle mit einem sch\u00f6n breiten, dehnbaren Gummizugbund mit Bindeband ausgestattet, der am Bauch nicht dr\u00fcckt. Wie bei den Gro\u00dfen ist die Hose mit Eingrifftaschen und zwei paspelierten Zier-Ges\u00e4\u00dftaschen versehen. Farbe:\n Blue denim\n\n Material:\n 100% Baumwolle\nBund 98% Polyester, 2% Elasthan\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c54e849c86b0a8a/jeans.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c54e849c86b0a8a/jeans.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7714e9f9c86b0a8a/jeans.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7c5fa9f9c86b0a8a/jeans.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7de221d9c86b0a8a/jeans.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | Hosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Baby & Toddler Clothing > Baby & Toddler Bottoms", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby Textil", "assortment3": "Ba. Oberbekleidung", "assortment4": "Ba. Hosen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jeans-p400075234.html?dim1=68", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jeans-p400075234.html?dim1=68"}}, {"tcm_article_number": 319946, "product_id": 400075238, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 62673, "ean": 4006083199460, "type": "generalArticle", "title": "3-Kammer-Daunen-und-Federn-Kopfkissen", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Bezug 100% Baumwolle\nF\u00fcllung: innere Kammer wei\u00dfe Federn, 100% Federn nach DIN EN 12934, \u00e4u\u00dfere Kammern wei\u00dfe Daunen und Federn, 90% Daunen, 10% Federn nach DIN EN 12934", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat73", "mar192", "t_r", "bl_nb", "b_nb", "r_nr", "w_fw_60", "tcm102", "kma130"], "project_number": 81827, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Gef\u00fcllt mit wei\u00dfen Daunen und Federn, nach DIN EN 12934 ", "long": "3-Kammer-Daunen-und-Federn-Kopfkissen 3-Kammer-System f\u00fcr hohen Liegekomfort  Herrlich weich und bauschig \u2013 dieses Kissen ist gef\u00fcllt mit wei\u00dfen Daunen und Federn und besitzt eine sehr gute St\u00fctzkraft f\u00fcr Kopf und Nacken. Besonders hohen Liegekomfort bietet es durch das 3-Kammer-System: Die \u00e4u\u00dferen Kammern sind gef\u00fcllt mit Daunen und Federn, die innere Kammer ist nur mit Federn gef\u00fcllt. Der Bezug hat eine Rundum-Paspelierung.   Allergikerfreundliches Kopfkissen  Dieses Daunen-Kopfkissen ist mit einem NOMITE\u00ae-Milbenschutz ausger\u00fcstet und dadurch auch bestens f\u00fcr Allergiker geeignet. Farbe:  Wei\u00df   Material:  Bezug 100% Baumwolle F\u00fcllung: innere Kammer wei\u00dfe Federn, 100% Federn nach DIN EN 12934, \u00e4u\u00dfere Kammern wei\u00dfe Daunen und Federn, 90% Daunen, 10% Federn nach DIN EN 12934   Ma\u00dfe:  Ca. 80 x 80 cm   F\u00fcllgewicht:  Ca. 920 g Traumpass Durch akkreditierte Pr\u00fcfinstitute kontrolliert: Nur Bettwaren von h\u00f6chster Qualit\u00e4t d\u00fcrfen mit dem Traumpass ausgezeichnet werden. Sie enthalten ausschlie\u00dflich Daunen und Federn, die nicht von lebenden Tieren gewonnen wurden. irisette\u00ae irisette\u00ae bietet \u201eKompetenz rund um Ihren Schlaf\u201c und damit verl\u00e4sslich hochwertige Bettwaren wie Decken, Kissen und Matratzen, die perfekt aufeinander abgestimmt sind, um Ihnen einen hohen Rundum-Schlafkomfort zu garantieren. Die Verwendung hochwertiger Materialien, kontinuierliche Qualit\u00e4tspr\u00fcfungen der eingesetzten Materialien und Endprodukte, ein schonender Umgang mit Ressourcen und das strikte Einhalten von sicherheits-, gesundheits- und umweltrelevanten Aspekten \u2013 daf\u00fcr steht irisette\u00ae. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Wollwaschmittel Waschmaschinen-Mindestvolumen 7 kg Trockner-Mindestvolumen 10 kg Gef\u00fcllt mit wei\u00dfen Daunen und Federn, nach DIN EN 12934  Sehr gute St\u00fctzkraft f\u00fcr Kopf und Nacken \u2013 besonders weich und bauschig  NOMITE\u00ae-Milbenschutz \u2013 ideal f\u00fcr Allergiker", "structured": "3-Kammer-Daunen-und-Federn-Kopfkissen 3-Kammer-System f\u00fcr hohen Liegekomfort\n Herrlich weich und bauschig \u2013 dieses Kissen ist gef\u00fcllt mit wei\u00dfen Daunen und Federn und besitzt eine sehr gute St\u00fctzkraft f\u00fcr Kopf und Nacken. Besonders hohen Liegekomfort bietet es durch das 3-Kammer-System: Die \u00e4u\u00dferen Kammern sind gef\u00fcllt mit Daunen und Federn, die innere Kammer ist nur mit Federn gef\u00fcllt. Der Bezug hat eine Rundum-Paspelierung.\n\n Allergikerfreundliches Kopfkissen\n Dieses Daunen-Kopfkissen ist mit einem NOMITE\u00ae-Milbenschutz ausger\u00fcstet und dadurch auch bestens f\u00fcr Allergiker geeignet. Farbe:\n Wei\u00df\n\n Material:\n Bezug 100% Baumwolle\nF\u00fcllung: innere Kammer wei\u00dfe Federn, 100% Federn nach DIN EN 12934, \u00e4u\u00dfere Kammern wei\u00dfe Daunen und Federn, 90% Daunen, 10% Federn nach DIN EN 12934\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 80 x 80 cm\n\n F\u00fcllgewicht:\n Ca. 920 g\n\nTraumpass Durch akkreditierte Pr\u00fcfinstitute kontrolliert: Nur Bettwaren von h\u00f6chster Qualit\u00e4t d\u00fcrfen mit dem Traumpass ausgezeichnet werden. Sie enthalten ausschlie\u00dflich Daunen und Federn, die nicht von lebenden Tieren gewonnen wurden.\n\nirisette\u00ae irisette\u00ae bietet \u201eKompetenz rund um Ihren Schlaf\u201c und damit verl\u00e4sslich hochwertige Bettwaren wie Decken, Kissen und Matratzen, die perfekt aufeinander abgestimmt sind, um Ihnen einen hohen Rundum-Schlafkomfort zu garantieren. Die Verwendung hochwertiger Materialien, kontinuierliche Qualit\u00e4tspr\u00fcfungen der eingesetzten Materialien und Endprodukte, ein schonender Umgang mit Ressourcen und das strikte Einhalten von sicherheits-, gesundheits- und umweltrelevanten Aspekten \u2013 daf\u00fcr steht irisette\u00ae.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Wollwaschmittel\nWaschmaschinen-Mindestvolumen 7 kg\nTrockner-Mindestvolumen 10 kg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7de0f71ddabc71ca/3-kammer-daunen-und-federn-kopfkissen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7de0f71ddabc71ca/3-kammer-daunen-und-federn-kopfkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/72b2271ddabc71ca/3-kammer-daunen-und-federn-kopfkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b414e9feb5eabb33/3-kammer-daunen-und-federn-kopfkissen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/72b785cddabc71ca/3-kammer-daunen-und-federn-kopfkissen.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Pillows", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Inlays & Bettzubeh\u00f6r", "assortment4": "Kisseninlay, Daunen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "59.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-kammer-daunen-und-federn-kopfkissen-p400075238.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-kammer-daunen-und-federn-kopfkissen-p400075238.html"}}]