[{"tcm_article_number": 324779, "product_id": 400083011, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 67245, "ean": 4006083247796, "type": "generalArticle", "title": "High-End-Herren-Funktionsjacke", "size": "S", "color": "Schwarz", "material": "100% Polyamid\nKragenfutter, Taschenfutter, Schneefang und \u00c4rmelb\u00fcndchen 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "sr_sp", "w_fw_30", "ico325", "ico358", "ico323", "ico324", "tcm102"], "project_number": 84700, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit einer Wassers\u00e4ule von 10.000 mm ", "long": "High-End-Herren-Funktionsjacke Atmungsaktiv, wind- und wasserdicht  Die perfekte Ski-Bekleidung f\u00fcr alle, die auf der Piste alles geben. Das hochfunktionale Obermaterial dieser Jacke ist atmungsaktiv, wind- und wasserdicht durch ein High-Performance-Laminat mit einer Wassers\u00e4ule von 10.000 mm sowie versiegelte Rei\u00dfverschl\u00fcsse und N\u00e4hte.   Funktionale Jacken-Details  Kapuze mit Kordelzug und Stoppern zur Weitenregulierung Unterlegter Rei\u00dfverschluss mit weichem Kinnschutz \u00c4rmelabschluss mit Klettverschluss und elastischer Stulpe mit Daumenloch 2 Eingrifftaschen und 1 Rei\u00dfverschluss-Innentasche Abnehmbarer Schneefang Saum mit Kordelzug und Stoppern zur Weitenregulierung  Farbe:  Schwarz   Material:  100% Polyamid Kragenfutter, Taschenfutter, Schneefang und \u00c4rmelb\u00fcndchen 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm High-Performance-Laminat Das High-Performance-Laminat sorgt f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima und funktioniert wie eine zweite Haut: Das atmungsaktive Laminat verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Rei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Mit einer Wassers\u00e4ule von 10.000 mm  Atmungsaktiv, wind- und wasserdicht durch High-Performance-Laminat  Weitenverstellbare Kapuze  Abnehmbarer Schneefang  Versiegelte Rei\u00dfverschl\u00fcsse und N\u00e4hte", "structured": "High-End-Herren-Funktionsjacke Atmungsaktiv, wind- und wasserdicht\n Die perfekte Ski-Bekleidung f\u00fcr alle, die auf der Piste alles geben. Das hochfunktionale Obermaterial dieser Jacke ist atmungsaktiv, wind- und wasserdicht durch ein High-Performance-Laminat mit einer Wassers\u00e4ule von 10.000 mm sowie versiegelte Rei\u00dfverschl\u00fcsse und N\u00e4hte.\n\n Funktionale Jacken-Details\n Kapuze mit Kordelzug und Stoppern zur Weitenregulierung\nUnterlegter Rei\u00dfverschluss mit weichem Kinnschutz\n\u00c4rmelabschluss mit Klettverschluss und elastischer Stulpe mit Daumenloch\n2 Eingrifftaschen und 1 Rei\u00dfverschluss-Innentasche\nAbnehmbarer Schneefang\nSaum mit Kordelzug und Stoppern zur Weitenregulierung\n Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n 100% Polyamid\nKragenfutter, Taschenfutter, Schneefang und \u00c4rmelb\u00fcndchen 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm\n\nHigh-Performance-Laminat Das High-Performance-Laminat sorgt f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima und funktioniert wie eine zweite Haut: Das atmungsaktive Laminat verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Keinen Weichsp\u00fcler verwenden\nRei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee782baaabdc1c3/high-end-herren-skijacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee782baaabdc1c3/high-end-herren-skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b6c145caaabdc1c3/high-end-herren-skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b1b635caaabdc1c3/high-end-herren-skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b6c3971aaabdc1c3/high-end-herren-skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b367871aaabdc1c3/high-end-herren-skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b77226aaaabdc1c3/high-end-herren-skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/bf5e19f6986dc1c3/high-end-herren-skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/b41e16aaaabdc1c3/high-end-herren-skijacke.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/895222bddc7eac4b/high-end-herren-funktionsjacke.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Ihn | Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportoberbekleidung", "assortment4": "He. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "99.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/high-end-herren-funktionsjacke-p400083011.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/high-end-herren-funktionsjacke-p400083011.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 324778, "product_id": 400083012, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68135, "ean": 4006083247789, "type": "generalArticle", "title": "11 Spiegelsticker", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 84517, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "F\u00fcr W\u00e4nde, Fliesen, M\u00f6bel und T\u00fcren ", "long": "11 Spiegelsticker Spiegel sind dekorativ und lassen kleine R\u00e4ume optisch gr\u00f6\u00dfer erscheinen. Dieser Trick funktioniert auch mit den elf Spiegelstickern dieses Sets. Die Sticker sind selbstklebend und perfekt zur Dekoration von W\u00e4nden, Fliesen, M\u00f6beln oder T\u00fcren geeignet.   Individuell platzierbar  Einfach abziehen und je nach Wunsch platzieren: Die 6-eckigen Spiegelsticker in verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen sind f\u00fcr Tapete und glatte Oberfl\u00e4chen geeignet und r\u00fcckstandslos wiederabl\u00f6sbar. Ma\u00dfe:  1x 14,6 cm x 12,65 cm 1x 8,93 cm x 10,37 cm 1x 21,22cm x 24,5 cm 1x 12,2 cm x 10,57 cm 1x 9,46 cm x 8,19 cm 1x 16,9 cm x 19,2 cm 5x 6,17 cm x 7,13 cm Dicke je ca. 0,9 cm   Wichtige Hinweise:  Die Spiegelsticker sind geeignet f\u00fcr W\u00e4nde, Schr\u00e4nke, T\u00fcren und mehr. Die Spiegelsticker sind f\u00fcr den einmaligen Gebrauch vorgesehen. Der Artikel ist kein Spielzeug. Halten Sie Kinder von dem Artikel fern. Damit die Spiegelsticker gut an der gew\u00fcnschten Stelle haften, muss der Untergrund staub-, fett-, silikon- und kalkfrei sein. Bei unebenen Oberfl\u00e4chen m\u00fcssen die Spiegelsticker l\u00e4nger und fester aufgedr\u00fcckt werden. Die Spiegelsticker sind auf der R\u00fcckseite mit einer starken Klebeschicht versehen. Ziehen Sie die Spiegelsticker von der Schutzfolie, bevor Sie sie aufkleben. Ziehen Sie anschlie\u00dfend die Schutzfolie von der Spiegelseite ab. Die Spiegelsticker haben nach ca. 24 Stunden ihre volle Klebekraft erreicht. Wenn Sie die Spiegelsticker wieder entfernen m\u00f6chten, kann nicht ausgeschlossen werden, dass sich der Untergrund mit der Klebeschicht verbunden hat. Beim Entfernen der Spiegelsticker k\u00f6nnte sich die Farbe, die Tapete o.\u00c4. mit von der Wand l\u00f6sen. Auf Holz oder anderen festen Oberfl\u00e4chen k\u00f6nnen eventuelle Klebeschichtreste in den meisten F\u00e4llen mit Speise\u00f6l entfernt werden. Beachten Sie auch die Hinweise des Herstellers. Testen Sie dies vorher an einer unscheinbaren Stelle. Bei Bedarf k\u00f6nnen Sie die Spiegelsticker mit einem weichen, leicht angefeuchteten Tuch vorsichtig abwischen. Verwenden Sie keine Reinigungsmittel, kratzenden Schw\u00e4mme o.\u00c4.  Dekoartikel \u2013 kein Kinderspielzeug  Schutzfolie auf der Spiegelseite entfernen  Zum einmaligen Gebrauch F\u00fcr W\u00e4nde, Fliesen, M\u00f6bel und T\u00fcren  Einfach abziehen und anbringen  F\u00fcr Tapete und glatte Oberfl\u00e4chen geeignet  R\u00fcckstandslos wiederabl\u00f6sbar", "structured": "11 Spiegelsticker Spiegel sind dekorativ und lassen kleine R\u00e4ume optisch gr\u00f6\u00dfer erscheinen. Dieser Trick funktioniert auch mit den elf Spiegelstickern dieses Sets. Die Sticker sind selbstklebend und perfekt zur Dekoration von W\u00e4nden, Fliesen, M\u00f6beln oder T\u00fcren geeignet.\n\n Individuell platzierbar\n Einfach abziehen und je nach Wunsch platzieren: Die 6-eckigen Spiegelsticker in verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen sind f\u00fcr Tapete und glatte Oberfl\u00e4chen geeignet und r\u00fcckstandslos wiederabl\u00f6sbar. Ma\u00dfe:\n 1x 14,6 cm x 12,65 cm\n1x 8,93 cm x 10,37 cm\n1x 21,22cm x 24,5 cm\n1x 12,2 cm x 10,57 cm\n1x 9,46 cm x 8,19 cm\n1x 16,9 cm x 19,2 cm\n5x 6,17 cm x 7,13 cm\nDicke je ca. 0,9 cm\n\n Wichtige Hinweise:\n Die Spiegelsticker sind geeignet f\u00fcr W\u00e4nde, Schr\u00e4nke, T\u00fcren und mehr.\nDie Spiegelsticker sind f\u00fcr den einmaligen Gebrauch vorgesehen.\nDer Artikel ist kein Spielzeug. Halten Sie Kinder von dem Artikel fern.\nDamit die Spiegelsticker gut an der gew\u00fcnschten Stelle haften, muss der Untergrund staub-, fett-, silikon- und kalkfrei sein.\nBei unebenen Oberfl\u00e4chen m\u00fcssen die Spiegelsticker l\u00e4nger und fester aufgedr\u00fcckt werden.\nDie Spiegelsticker sind auf der R\u00fcckseite mit einer starken Klebeschicht versehen. Ziehen Sie die Spiegelsticker von der Schutzfolie, bevor Sie sie aufkleben.\nZiehen Sie anschlie\u00dfend die Schutzfolie von der Spiegelseite ab.\nDie Spiegelsticker haben nach ca. 24 Stunden ihre volle Klebekraft erreicht.\nWenn Sie die Spiegelsticker wieder entfernen m\u00f6chten, kann nicht ausgeschlossen werden, dass sich der Untergrund mit der Klebeschicht verbunden hat. Beim Entfernen der Spiegelsticker k\u00f6nnte sich die Farbe, die Tapete o.\u00c4. mit von der Wand l\u00f6sen.\nAuf Holz oder anderen festen Oberfl\u00e4chen k\u00f6nnen eventuelle Klebeschichtreste in den meisten F\u00e4llen mit Speise\u00f6l entfernt werden. Beachten Sie auch die Hinweise des Herstellers. Testen Sie dies vorher an einer unscheinbaren Stelle.\nBei Bedarf k\u00f6nnen Sie die Spiegelsticker mit einem weichen, leicht angefeuchteten Tuch vorsichtig abwischen. Verwenden Sie keine Reinigungsmittel, kratzenden Schw\u00e4mme o.\u00c4.\n\nDekoartikel \u2013 kein Kinderspielzeug\n\nSchutzfolie auf der Spiegelseite entfernen\n\nZum einmaligen Gebrauch"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf50f6aaaf186073/11-spiegelsticker.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf50f6aaaf186073/11-spiegelsticker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf57871aaf186073/11-spiegelsticker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b00396aaaf186073/11-spiegelsticker.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b5a225c72abc7073/11-spiegelsticker.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Hosen | Haus & Garten | Accessoires & Ambiente", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Wandbilder, Poster, Rahmen", "assortment4": "Wandsticker"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/11-spiegelsticker-p400083012.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/11-spiegelsticker-p400083012.html"}}, {"tcm_article_number": 324783, "product_id": 400083013, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 67246, "ean": 4006083247833, "type": "generalArticle", "title": "High-End-Damen-Funktionsjacke", "size": "36", "color": "Schwarz", "material": "100% Polyamid\nKragenfutter, Taschenfutter, Schneefang und \u00c4rmelb\u00fcndchen 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "sr_sp", "w_fw_30", "ico325", "ico358", "ico323", "ico324", "tcm102"], "project_number": 84698, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit einer Wassers\u00e4ule von 10.000 mm ", "long": "High-End-Damen-Funktionsjacke Atmungsaktiv, wind- und wasserdicht  Die perfekte Ski-Bekleidung f\u00fcr alle, die auf der Piste alles geben. Das hochfunktionale Obermaterial dieser Jacke ist atmungsaktiv, wind- und wasserdicht durch ein High-Performance-Laminat mit einer Wassers\u00e4ule von 10.000 mm sowie versiegelte Rei\u00dfverschl\u00fcsse und N\u00e4hte.   Funktionale Jacken-Details  Kapuze mit Kordelzug und Stoppern zur Weitenregulierung Unterlegter Rei\u00dfverschluss mit weichem Kinnschutz \u00c4rmelabschluss mit Klettverschluss und elastischer Stulpe mit Daumenloch 2 Eingrifftaschen und 1 Rei\u00dfverschluss-Innentasche Abnehmbarer Schneefang Saum mit Kordelzug und Stoppern zur Weitenregulierung  Farbe:  Schwarz   Material:  100% Polyamid Kragenfutter, Taschenfutter, Schneefang und \u00c4rmelb\u00fcndchen 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 72 cm High-Performance-Laminat Das High-Performance-Laminat sorgt f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima und funktioniert wie eine zweite Haut: Das atmungsaktive Laminat verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Rei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Mit einer Wassers\u00e4ule von 10.000 mm  Atmungsaktiv, wind- und wasserdicht durch High-Performance-Laminat   Weitenverstellbare Kapuze  Abnehmbarer Schneefang  Versiegelte Rei\u00dfverschl\u00fcsse und N\u00e4hte", "structured": "High-End-Damen-Funktionsjacke Atmungsaktiv, wind- und wasserdicht\n Die perfekte Ski-Bekleidung f\u00fcr alle, die auf der Piste alles geben. Das hochfunktionale Obermaterial dieser Jacke ist atmungsaktiv, wind- und wasserdicht durch ein High-Performance-Laminat mit einer Wassers\u00e4ule von 10.000 mm sowie versiegelte Rei\u00dfverschl\u00fcsse und N\u00e4hte.\n\n Funktionale Jacken-Details\n Kapuze mit Kordelzug und Stoppern zur Weitenregulierung\nUnterlegter Rei\u00dfverschluss mit weichem Kinnschutz\n\u00c4rmelabschluss mit Klettverschluss und elastischer Stulpe mit Daumenloch\n2 Eingrifftaschen und 1 Rei\u00dfverschluss-Innentasche\nAbnehmbarer Schneefang\nSaum mit Kordelzug und Stoppern zur Weitenregulierung\n Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n 100% Polyamid\nKragenfutter, Taschenfutter, Schneefang und \u00c4rmelb\u00fcndchen 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 72 cm\n\nHigh-Performance-Laminat Das High-Performance-Laminat sorgt f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima und funktioniert wie eine zweite Haut: Das atmungsaktive Laminat verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Keinen Weichsp\u00fcler verwenden\nRei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee4e84aaabdc1c3/high-end-damen-skijacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee4e84aaabdc1c3/high-end-damen-skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b36e130aaabdc1c3/high-end-damen-skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bee0f1daaabdc1c3/high-end-damen-skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b2dfa1daaabdc1c3/high-end-damen-skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b5a4e06aaabdc1c3/high-end-damen-skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b36e106aaabdc1c3/high-end-damen-skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b2d559faaabdc1c3/high-end-damen-skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/b41e19faaabdc1c3/high-end-damen-skijacke.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8172230ddc7eac4b/high-end-damen-funktionsjacke.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "149.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/high-end-damen-funktionsjacke-p400083013.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/high-end-damen-funktionsjacke-p400083013.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 324885, "product_id": 400083033, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68194, "ean": 4006083248854, "type": "generalArticle", "title": "2 selbstklebende Magnettafeln", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Sticker Vinylfolie/PVC", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 83629, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Kreide beschreibbar \u2013 inkl. 2 St\u00fcck Kreide", "long": "2 selbstklebende Magnettafeln Pinnwand mal anders! Die Magnettafeln k\u00f6nnen beispielsweise zum Notieren der Eink\u00e4ufe oder auch zum Anbringen von Rezepten und Postkarten verwendet werden. Sie sind mit Kreide beschreibbar und feucht abwischbar, zwei St\u00fcck Kreide werden mitgeliefert. Die selbstklebende R\u00fcckseite haftet auf allen glatten Oberfl\u00e4chen. Farbe:  Schwarz   Material:  Sticker Vinylfolie/PVC   Ma\u00dfe:  Je ca. 50 x 35 cm   Hinweise:  Feucht abwischbar Ohne Magneten Dekoartikel \u2013 kein Kinderspielzeug Mit Kreide beschreibbar \u2013 inkl. 2 St\u00fcck Kreide", "structured": "2 selbstklebende Magnettafeln Pinnwand mal anders! Die Magnettafeln k\u00f6nnen beispielsweise zum Notieren der Eink\u00e4ufe oder auch zum Anbringen von Rezepten und Postkarten verwendet werden. Sie sind mit Kreide beschreibbar und feucht abwischbar, zwei St\u00fcck Kreide werden mitgeliefert. Die selbstklebende R\u00fcckseite haftet auf allen glatten Oberfl\u00e4chen. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n Sticker Vinylfolie/PVC\n\n Ma\u00dfe:\n Je ca. 50 x 35 cm\n\n Hinweise:\n Feucht abwischbar\nOhne Magneten\nDekoartikel \u2013 kein Kinderspielzeug"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b772230ebb0ab1c3/2-selbstklebende-magnettafeln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b772230ebb0ab1c3/2-selbstklebende-magnettafeln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b2d0f47ebb0ab1c3/2-selbstklebende-magnettafeln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b41225cebb0ab1c3/2-selbstklebende-magnettafeln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b41fa71ebb0ab1c3/2-selbstklebende-magnettafeln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b1b396aebb0ab1c3/2-selbstklebende-magnettafeln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b41786aebb0ab1c3/2-selbstklebende-magnettafeln.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bf5e11df0b0ab1c3/2-selbstklebende-magnettafeln.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Hosen | Haus & Garten | Accessoires & Ambiente", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Wandbilder, Poster, Rahmen", "assortment4": "Wandsticker"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-selbstklebende-magnettafeln-p400083033.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-selbstklebende-magnettafeln-p400083033.html"}}, {"tcm_article_number": 324855, "product_id": 400083034, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 65703, "ean": 4006083248557, "type": "generalArticle", "title": "Profi-Haartrockner mit Ionenfunktion", "size": null, "color": "Schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico212", "mar336", "tcm102", "ico73"], "project_number": 83350, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Neutralisiert statische Aufladung \u2013 f\u00fcr seidig gl\u00e4nzendes Haar ", "long": "Profi-Haartrockner mit Ionenfunktion Leistungsstarker Haartrockner mit vielen Funktionen  Dieser Philips-Haartrockner ist ein echtes Powerpaket: Mit seinem AC-Motor mit effektiverem Luftstrom und starken 2.300 Watt wird das F\u00f6hnen der Haare zur professionellen Angelegenheit. Die Style-&-Protect-Profi-D\u00fcse sch\u00fctzt das Haar vor Hitzesch\u00e4den. Schnelles Trocknen bei niedrigen Temperaturen erm\u00f6glicht die Thermo-Protect-Funktion. Die Coolshot-Funktion sorgt f\u00fcr ein perfektes Finish nach dem Haarstyling. Zwei Styling-D\u00fcsen f\u00fcr pr\u00e4zises Ausformen sind inklusive.   Haartrockner mit Ionenfunktion  Die Ionenfunktion neutralisiert statische Aufladung \u2013 f\u00fcr seidig gl\u00e4nzendes Haar. Farbe:  Schwarz   Ma\u00dfe:  Ca. 25,5 x 35,5 cm Kabell\u00e4nge ca. 3 m   Leistung:  2.300 Watt   Zubeh\u00f6r:  Inkl. 2 Styling-D\u00fcsen Neutralisiert statische Aufladung \u2013 f\u00fcr seidig gl\u00e4nzendes Haar  Style-&-Protect-Profi-D\u00fcse: sch\u00fctzt vor Hitzesch\u00e4den  Besonders leistungsstark: 2.300 Watt  AC-Motor mit effektiverem Luftstrom f\u00fcr professionelle Ergebnisse  Inkl. 2 Styling-D\u00fcsen", "structured": "Profi-Haartrockner mit Ionenfunktion Leistungsstarker Haartrockner mit vielen Funktionen\n Dieser Philips-Haartrockner ist ein echtes Powerpaket: Mit seinem AC-Motor mit effektiverem Luftstrom und starken 2.300 Watt wird das F\u00f6hnen der Haare zur professionellen Angelegenheit. Die Style-&-Protect-Profi-D\u00fcse sch\u00fctzt das Haar vor Hitzesch\u00e4den. Schnelles Trocknen bei niedrigen Temperaturen erm\u00f6glicht die Thermo-Protect-Funktion. Die Coolshot-Funktion sorgt f\u00fcr ein perfektes Finish nach dem Haarstyling. Zwei Styling-D\u00fcsen f\u00fcr pr\u00e4zises Ausformen sind inklusive.\n\n Haartrockner mit Ionenfunktion\n Die Ionenfunktion neutralisiert statische Aufladung \u2013 f\u00fcr seidig gl\u00e4nzendes Haar. Farbe:\n Schwarz\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 25,5 x 35,5 cm\nKabell\u00e4nge ca. 3 m\n\n Leistung:\n 2.300 Watt\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. 2 Styling-D\u00fcsen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6c391d72c7ea9e3/pro-haartrockner-mit-ionenfunktion.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6c391d72c7ea9e3/pro-haartrockner-mit-ionenfunktion.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b2dfa2b72c7ea9e3/pro-haartrockner-mit-ionenfunktion.jpg"}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Pflege & Kosmetik", "google_shopping_api": "Health & Beauty > Personal Care > Hair Care > Hair Styling Tools > Hair Dryers", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Bad- und Beautyelektro", "assortment3": "Haarstyling", "assortment4": "Haartrockner"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "49.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/profi-haartrockner-mit-ionenfunktion-p400083034.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/profi-haartrockner-mit-ionenfunktion-p400083034.html"}}, {"tcm_article_number": 324825, "product_id": 400083035, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 66916, "ean": 4006083248250, "type": "generalArticle", "title": "2-in-1-Sideboard", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Korpus Spanplatte", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico132"], "project_number": 84507, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Schnell und einfach in einen Arbeitsplatz umzuwandeln ", "long": "2-in-1-Sideboard 2 in 1: Schreibtisch und Stauraum  Ein echtes Multitalent! Dieses Sideboard l\u00e4sst sich schnell und einfach in einen Arbeitsplatz umwandeln. Dank der praktischen Schiebet\u00fcr hat man entweder Zugriff auf die offenen F\u00e4cher mit 3fach h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den oder die andere Seite mit Schublade auf Metallausz\u00fcgen. Ausgestattet mit ABS-Kanten, ist das M\u00f6belst\u00fcck besonders strapazierf\u00e4hig. Farbe:  Wei\u00df   Material:  Korpus Spanplatte   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 127 x 79 x 45 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung   Hinweis:  Lieferung in 3 Packst\u00fccken Schnell und einfach in einen Arbeitsplatz umzuwandeln   Mit Schiebet\u00fcr: 1 Seite mit offenen F\u00e4chern, 1 Seite mit Schublade auf Metallausz\u00fcgen  Einlegeb\u00f6den 3fach h\u00f6henverstellbar", "structured": "2-in-1-Sideboard 2 in 1: Schreibtisch und Stauraum\n Ein echtes Multitalent! Dieses Sideboard l\u00e4sst sich schnell und einfach in einen Arbeitsplatz umwandeln. Dank der praktischen Schiebet\u00fcr hat man entweder Zugriff auf die offenen F\u00e4cher mit 3fach h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den oder die andere Seite mit Schublade auf Metallausz\u00fcgen. Ausgestattet mit ABS-Kanten, ist das M\u00f6belst\u00fcck besonders strapazierf\u00e4hig. Farbe:\n Wei\u00df\n\n Material:\n Korpus Spanplatte\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 127 x 79 x 45 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweis:\n Lieferung in 3 Packst\u00fccken"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b146a72ea869e3/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b146a72ea869e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b6c224772ea869e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/beee14772ea869e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b41555c72ea869e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/bf5227172ea869e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/bee0f7172ea869e3/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/80cfa0672eac7a8b/2-in-1-sideboard.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sekret\u00e4r, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "129.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-in-1-sideboard-p400083035.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-in-1-sideboard-p400083035.html"}}, {"tcm_article_number": 324857, "product_id": 400083036, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 66841, "ean": 4006083248571, "type": "generalArticle", "title": "Schreibtischleuchte", "size": null, "color": "Wei\u00df\nKabel mit grauem Textil\u00fcberzug", "material": "Gestell aus Holz\nSchirm und Fu\u00df aus beschichtetem Metall\nTextilkabel", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": "A+", "logos": ["dpr01", "ico202", "tcm102", "ico02"], "project_number": 83636, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Textilkabel und energiesparendem LED-Leuchtmittel ", "long": "Schreibtischleuchte Perfekt f\u00fcr Puristen! Diese Schreibtischleuchte beeindruckt mit Geradlinigkeit. Sie hat ein Gestell aus Holz, Schirm und Fu\u00df sind aus beschichtetem Metall gefertigt. Das graue Textilkabel unterstreicht den klaren Look der Lampe. Der Leuchtenfu\u00df ist mit einer m\u00f6belschonenden Filzunterseite versehen, die unsch\u00f6ne Kratzer verhindert.   Verstellbarer Leuchtenkopf f\u00fcr gezieltes Licht  Der Leuchtenkopf der Schreibtischlampe ist verstellbar und sorgt so f\u00fcr gezieltes Licht. Er kann in jede gew\u00fcnschte Position gedreht werden und leuchtet den Arbeitsplatz optimal aus.    Energie sparen mit LEDs  Die Tischleuchte ist mit einem LED-Leuchtmittel mit 7 Watt der Energieeffizienzklasse A+ ausgestattet: 15.000 Schaltzyklen. 3.000 K Farbtemperatur. Keine Anlaufzeit. Nicht dimmbar. Breite ca. 6 cm, L\u00e4nge ca. 180 cm. Dieses Leuchtmittel darf nicht \u00fcber den Hausm\u00fcll entsorgt werden. Infos zur Entsorgung sowie Sammelstellen in Ihrer N\u00e4he unter www.tchibo.de Farbe:  Wei\u00df Kabel mit grauem Textil\u00fcberzug   Material:  Gestell aus Holz Schirm und Fu\u00df aus beschichtetem Metall Textilkabel    Ma\u00dfe:  Max. H\u00f6he ca. 58 cm Kabell\u00e4nge ca. 1,8 m   Zubeh\u00f6r:  Inkl. 7-Watt-LED-Leuchtmittel und Bedienungsanleitung Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung Gleichm\u00e4\u00dfige Fl\u00e4chenausleuchtung Lange Lebensdauer  Informationen zum Leuchtmittel Bemessungsleistungsaufnahme: 7,0  Mit Textilkabel und energiesparendem LED-Leuchtmittel  Verstellbarer Leuchtenkopf f\u00fcr gezieltes Licht  Gestell aus Holz, Schirm und Fu\u00df aus beschichtetem Metall  Inkl. LED-Leuchtmittel", "structured": "Schreibtischleuchte Perfekt f\u00fcr Puristen! Diese Schreibtischleuchte beeindruckt mit Geradlinigkeit. Sie hat ein Gestell aus Holz, Schirm und Fu\u00df sind aus beschichtetem Metall gefertigt. Das graue Textilkabel unterstreicht den klaren Look der Lampe. Der Leuchtenfu\u00df ist mit einer m\u00f6belschonenden Filzunterseite versehen, die unsch\u00f6ne Kratzer verhindert.\n\n Verstellbarer Leuchtenkopf f\u00fcr gezieltes Licht\n Der Leuchtenkopf der Schreibtischlampe ist verstellbar und sorgt so f\u00fcr gezieltes Licht. Er kann in jede gew\u00fcnschte Position gedreht werden und leuchtet den Arbeitsplatz optimal aus. \n\n Energie sparen mit LEDs\n Die Tischleuchte ist mit einem LED-Leuchtmittel mit 7 Watt der Energieeffizienzklasse A+ ausgestattet: 15.000 Schaltzyklen. 3.000 K Farbtemperatur. Keine Anlaufzeit. Nicht dimmbar. Breite ca. 6 cm, L\u00e4nge ca. 180 cm. Dieses Leuchtmittel darf nicht \u00fcber den Hausm\u00fcll entsorgt werden. Infos zur Entsorgung sowie Sammelstellen in Ihrer N\u00e4he unter www.tchibo.de Farbe:\n Wei\u00df\nKabel mit grauem Textil\u00fcberzug\n\n Material:\n Gestell aus Holz\nSchirm und Fu\u00df aus beschichtetem Metall\nTextilkabel \n\n Ma\u00dfe:\n Max. H\u00f6he ca. 58 cm\nKabell\u00e4nge ca. 1,8 m\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. 7-Watt-LED-Leuchtmittel und Bedienungsanleitung\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\nGleichm\u00e4\u00dfige Fl\u00e4chenausleuchtung\nLange Lebensdauer\n\n\nInformationen zum Leuchtmittel Bemessungsleistungsaufnahme: 7,0\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b363984b1ea869e3/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b363984b1ea869e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b00229fb1ea869e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b41789fb1ea869e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b6c227187ab329e3/schreibtischleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b6c0f7187ab329e3/schreibtischleuchte.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b3655476945dc9e3/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting > Lamps", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Tischleuchte", "assortment4": "Schreibtischleuchte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "34.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schreibtischleuchte-p400083036.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schreibtischleuchte-p400083036.html"}}, {"tcm_article_number": 324854, "product_id": 400083037, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 65766, "ean": 4006083248540, "type": "generalArticle", "title": "ProCare-Auto-Curler-Lockenstab HPS940/00", "size": null, "color": "Schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico289", "mar336", "tcm102"], "project_number": 83352, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Automatischer Lockenstab f\u00fcr professionelle Ergebnisse \u2013 selbst am Hinterkopf ", "long": "ProCare-Auto-Curler-Lockenstab HPS940/00 F\u00fcr ein perfektes Styling wie vom Profi  Bei diesem automatischen Lockenstab ringeln sich die Locken wie von selbst \u2013 das Haar wickelt sich automatisch um den Lockenstab. Der ProCare-Auto-Curler sorgt f\u00fcr professionelle Ergebnisse \u2013 selbst am Hinterkopf. Dabei verhindert der b\u00fcrstenlose Titanium-Motor ein Verhaken der Haare, dank ihm wird das Haar gerollt, erw\u00e4rmt und gedreht und es entstehen gleichm\u00e4\u00dfige, perfekte Locken. Das innovative Haarstylingger\u00e4t verf\u00fcgt \u00fcber drei Temperatur- und drei Timer-Einstellungen, so dass damit sowohl weichere als auch feste Locken gezaubert werden k\u00f6nnen. Die verstellbare Lockenrichtung \u2013 rechts, links oder abwechselnd \u2013 sorgt f\u00fcr einen nat\u00fcrlichen Look.   Funktionale Details  Nur ca. 30 Sekunden Aufheizzeit Automatische Abschaltung nach ca. 60 Min. W\u00e4rmeisolierte Kammer \u2013 kein Verbrennen der Finger Keramikbeschichtung f\u00fcr idealen Hitzetransport Temperatureinstellungen 210 \u00b0C, 190 \u00b0C und 170 \u00b0C Maximaltemperatur 210 \u00b0C Timer-Einstellung 12 Sek., 10 Sek., 8 Sek. Kabelgelenk Optisches Signal bei Betriebsbereitschaft Aufh\u00e4nge\u00f6se  Farbe:  Schwarz   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 35 cm Kabell\u00e4nge ca. 2 m   Spannung:  110\u2013240 V   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Reinigungszubeh\u00f6r und Zubeh\u00f6r f\u00fcr Str\u00e4hnenunterteilung Automatischer Lockenstab f\u00fcr professionelle Ergebnisse \u2013 selbst am Hinterkopf  3 Temperatur- und 3 Timer-Einstellungen: f\u00fcr weichere und feste Locken  Verstellbare Lockenrichtung: rechts, links oder abwechselnd f\u00fcr einen nat\u00fcrlichen Look  Professioneller und b\u00fcrstenloser Titanium-Motor", "structured": "ProCare-Auto-Curler-Lockenstab HPS940/00 F\u00fcr ein perfektes Styling wie vom Profi\n Bei diesem automatischen Lockenstab ringeln sich die Locken wie von selbst \u2013 das Haar wickelt sich automatisch um den Lockenstab. Der ProCare-Auto-Curler sorgt f\u00fcr professionelle Ergebnisse \u2013 selbst am Hinterkopf. Dabei verhindert der b\u00fcrstenlose Titanium-Motor ein Verhaken der Haare, dank ihm wird das Haar gerollt, erw\u00e4rmt und gedreht und es entstehen gleichm\u00e4\u00dfige, perfekte Locken. Das innovative Haarstylingger\u00e4t verf\u00fcgt \u00fcber drei Temperatur- und drei Timer-Einstellungen, so dass damit sowohl weichere als auch feste Locken gezaubert werden k\u00f6nnen. Die verstellbare Lockenrichtung \u2013 rechts, links oder abwechselnd \u2013 sorgt f\u00fcr einen nat\u00fcrlichen Look.\n\n Funktionale Details\n Nur ca. 30 Sekunden Aufheizzeit\nAutomatische Abschaltung nach ca. 60 Min.\nW\u00e4rmeisolierte Kammer \u2013 kein Verbrennen der Finger\nKeramikbeschichtung f\u00fcr idealen Hitzetransport\nTemperatureinstellungen 210 \u00b0C, 190 \u00b0C und 170 \u00b0C\nMaximaltemperatur 210 \u00b0C\nTimer-Einstellung 12 Sek., 10 Sek., 8 Sek.\nKabelgelenk\nOptisches Signal bei Betriebsbereitschaft\nAufh\u00e4nge\u00f6se\n Farbe:\n Schwarz\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 35 cm\nKabell\u00e4nge ca. 2 m\n\n Spannung:\n 110\u2013240 V\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Reinigungszubeh\u00f6r und Zubeh\u00f6r f\u00fcr Str\u00e4hnenunterteilung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b00e18472c7ea9e3/procare-auto-curler-lockenstab-hps940-00.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b00e18472c7ea9e3/procare-auto-curler-lockenstab-hps940-00.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1b0f9f72c7ea9e3/procare-auto-curler-lockenstab-hps940-00.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b2d228472c7ea9e3/procare-auto-curler-lockenstab-hps940-00.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/bf5148472c7ea9e3/procare-auto-curler-lockenstab-hps940-00.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b5a781d72c7ea9e3/procare-auto-curler-lockenstab-hps940-00.jpg"}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Pflege & Kosmetik", "google_shopping_api": "Health & Beauty > Personal Care > Hair Care > Hair Styling Tools > Hair Straighteners", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Bad- und Beautyelektro", "assortment3": "Haarstyling", "assortment4": "Gl\u00e4tteisen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "119.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/procare-auto-curler-lockenstab-hps940-00-p400083037.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/procare-auto-curler-lockenstab-hps940-00-p400083037.html"}}, {"tcm_article_number": 324882, "product_id": 400083038, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68060, "ean": 4006083248823, "type": "generalArticle", "title": "Magnetmanschette", "size": null, "color": "Schwarz-grau", "material": "100% Polyester\nMagnet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_nw", "tcm102"], "project_number": 84112, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "H\u00e4lt Schrauben, N\u00e4gel und anderes metallisches Handwerksmaterial griffbereit ", "long": "Magnetmanschette Praktische Manschette f\u00fcr Heimwerker & Bastler  Bei dieser Handgelenksmanschette halten drei integrierte Magneten mit einer Haftkraft von je circa 80 g Schrauben, N\u00e4geln und anderem metallischen Handwerksmaterial griffbereit. Die Manschette wird per Klettverschluss am Handgelenk befestigt und ist leicht gepolstert f\u00fcr hohen Tragekomfort. Die Innenseite aus Mesh sorgt f\u00fcr eine bessere Luftzirkulation. Farbe:  Schwarz-grau   Material:  100% Polyester Magnet   Ma\u00dfe:  Ca. 29 x 10 cm   Haftkraft:   3 Magneten: Haftkraft je ca. 80 g Pflege H\u00e4lt Schrauben, N\u00e4gel und anderes metallisches Handwerksmaterial griffbereit  Klettverschluss zum Befestigen am Arm/Handgelenk  3 integrierte Magneten: Haftkraft je ca. 80 g", "structured": "Magnetmanschette Praktische Manschette f\u00fcr Heimwerker & Bastler\n Bei dieser Handgelenksmanschette halten drei integrierte Magneten mit einer Haftkraft von je circa 80 g Schrauben, N\u00e4geln und anderem metallischen Handwerksmaterial griffbereit. Die Manschette wird per Klettverschluss am Handgelenk befestigt und ist leicht gepolstert f\u00fcr hohen Tragekomfort. Die Innenseite aus Mesh sorgt f\u00fcr eine bessere Luftzirkulation. Farbe:\n Schwarz-grau\n\n Material:\n 100% Polyester\nMagnet\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 29 x 10 cm\n\n Haftkraft:\n  3 Magneten: Haftkraft je ca. 80 g\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b145cf0c79d073/magnetmanschette.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b145cf0c79d073/magnetmanschette.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b363947f0c79d073/magnetmanschette.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bf57847f0c79d073/magnetmanschette.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6c399fddc79d073/magnetmanschette.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Werkzeuge", "google_shopping_api": "Hardware > Tools", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Creative Crafting", "assortment3": "Heimwerkerzubeh\u00f6r", "assortment4": "Kleinwerkzeug"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-22", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/magnetmanschette-p400083038.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/magnetmanschette-p400083038.html"}}]