[{"tcm_article_number": 386622, "product_id": 400146886, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113668, "ean": 4006083866225, "type": "generalArticle", "title": "2 Paar Socken", "size": "27-30", "color": "1x dunkelblau mit pink-orangefarbenem \u00bbSMILE\u00ab-Schriftzug-Dessin, 1x pink mit dunkelblauen Details", "material": "75% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 23% Polyamid (PA), 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103505, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Extraflache Zehennaht", "long": "2 Paar Socken Freude f\u00fcr die F\u00fc\u00dfe: Mit diesem tollen Duo gibt\u2019s gleich zwei neue Basics f\u00fcr die Sockenschublade \u2013 einmal im angesagten Alloverdessin und ein unifarbenes Paar mit kontrastreichen Details. Die verst\u00e4rkte Spitze und Ferse sowie die extraflache Zehennaht geben den n\u00f6tigen Halt, w\u00e4hrend der Stoffmix mit dem formgebenden Elasthan f\u00fcr einen hohen Tragekomfort und perfekten Sitz sorgt. Durch die Bio-Baumwolle f\u00fchlen sich die Socken besonders angenehm auf der Haut an, mit einem weichen B\u00fcndchen schneidet nichts ein. Farbe: 1x dunkelblau mit pink-orangefarbenem \u00bbSMILE\u00ab-Schriftzug-Dessin, 1x pink mit dunkelblauen Details Material: 75% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 23% Polyamid (PA), 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Extraflache Zehennaht|Mit Bio-Baumwolle|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Weiches, formstabiles B\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren|Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse", "structured": "2 Paar Socken Freude f\u00fcr die F\u00fc\u00dfe: Mit diesem tollen Duo gibt\u2019s gleich zwei neue Basics f\u00fcr die Sockenschublade \u2013 einmal im angesagten Alloverdessin und ein unifarbenes Paar mit kontrastreichen Details. Die verst\u00e4rkte Spitze und Ferse sowie die extraflache Zehennaht geben den n\u00f6tigen Halt, w\u00e4hrend der Stoffmix mit dem formgebenden Elasthan f\u00fcr einen hohen Tragekomfort und perfekten Sitz sorgt. Durch die Bio-Baumwolle f\u00fchlen sich die Socken besonders angenehm auf der Haut an, mit einem weichen B\u00fcndchen schneidet nichts ein. Farbe: 1x dunkelblau mit pink-orangefarbenem \u00bbSMILE\u00ab-Schriftzug-Dessin, 1x pink mit dunkelblauen Details Material: 75% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 23% Polyamid (PA), 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Extraflache Zehennaht|Mit Bio-Baumwolle|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Weiches, formstabiles B\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren|Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/1fc384dd86eaa85/2-paar-socken.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/1fc384dd86eaa85/2-paar-socken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5e4184dd86eaa85/2-paar-socken.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Schuhe/Str\u00fcmpfe", "assortment4": "Ki./KK. Str\u00fcmpfe"}, "price": {"old_amount": "5.99", "amount": "4.86", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-paar-socken-p400146886.html?dim1=30", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-paar-socken-p400146886.html?dim1=30"}}, {"tcm_article_number": 386630, "product_id": 400146888, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113670, "ean": 4006083866300, "type": "generalArticle", "title": "2 Paar Socken", "size": "23-26", "color": "1x blau mit wei\u00df-gelbem Sternen-Dessin, 1x gelb mit blauen Details", "material": "Sternen-Dessin 80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 18% Polyamid (PA), 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)\nGelb 75% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 23% Polyamid (PA), 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103505, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Extraflache Zehennaht", "long": "2 Paar Socken Freude f\u00fcr die F\u00fc\u00dfe: Mit diesem tollen Duo gibt\u2019s gleich zwei neue Basics f\u00fcr die Sockenschublade \u2013 einmal im angesagten Alloverdessin und ein unifarbenes Paar mit kontrastreichen Details. Die verst\u00e4rkte Spitze und Ferse sowie die extraflache Zehennaht geben den n\u00f6tigen Halt, w\u00e4hrend der Stoffmix mit dem formgebenden Elasthan f\u00fcr einen hohen Tragekomfort und perfekten Sitz sorgt. Durch die Bio-Baumwolle f\u00fchlen sich die Socken besonders angenehm auf der Haut an, mit einem weichen B\u00fcndchen schneidet nichts ein. Farbe: 1x blau mit wei\u00df-gelbem Sternen-Dessin, 1x gelb mit blauen Details Material: Sternen-Dessin 80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 18% Polyamid (PA), 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)Gelb 75% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 23% Polyamid (PA), 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Extraflache Zehennaht|Mit Bio-Baumwolle|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Weiches, formstabiles B\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren|Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse", "structured": "2 Paar Socken Freude f\u00fcr die F\u00fc\u00dfe: Mit diesem tollen Duo gibt\u2019s gleich zwei neue Basics f\u00fcr die Sockenschublade \u2013 einmal im angesagten Alloverdessin und ein unifarbenes Paar mit kontrastreichen Details. Die verst\u00e4rkte Spitze und Ferse sowie die extraflache Zehennaht geben den n\u00f6tigen Halt, w\u00e4hrend der Stoffmix mit dem formgebenden Elasthan f\u00fcr einen hohen Tragekomfort und perfekten Sitz sorgt. Durch die Bio-Baumwolle f\u00fchlen sich die Socken besonders angenehm auf der Haut an, mit einem weichen B\u00fcndchen schneidet nichts ein. Farbe: 1x blau mit wei\u00df-gelbem Sternen-Dessin, 1x gelb mit blauen Details Material: Sternen-Dessin 80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 18% Polyamid (PA), 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)Gelb 75% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 23% Polyamid (PA), 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Extraflache Zehennaht|Mit Bio-Baumwolle|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Weiches, formstabiles B\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren|Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aae993072c7dcc47/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aae993072c7dcc47/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ac2993072c7dcc47/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Schuhe/Str\u00fcmpfe", "assortment4": "Ki./KK. Str\u00fcmpfe"}, "price": {"old_amount": "5.99", "amount": "4.86", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-paar-socken-p400146888.html?dim1=26", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-paar-socken-p400146888.html?dim1=26"}}, {"tcm_article_number": 386635, "product_id": 400146890, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113672, "ean": 4006083866355, "type": "generalArticle", "title": "2 Paar Socken", "size": "41-43", "color": "1x dunkelblau, 1x dunkelblau-hellblau-gr\u00fcn im Rauten-Dessin", "material": "Dunkelblau 75% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 23% Polyamid (PA), 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)\nDunkelblau-hellblau-gr\u00fcn im Rauten-Dessin 80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 19% Polyamid (PA), 1% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": "Print", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103586, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Komfortb\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren", "long": "2 Paar Socken Ein Fest f\u00fcr die F\u00fc\u00dfe: Mit diesen Socken in verschiedenen Dessins und mit weicher Bio-Baumwolle kann es nur gut laufen. Der Stoffmix mit dem formgebenden Elasthan sorgt f\u00fcr einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort, sodass die Herren-Socken in den Schuhen nicht verrutschen. Die extraflache Zehennaht sowie die verst\u00e4rkte Spitze und Ferse geben zudem den n\u00f6tigen Halt. Farbe: 1x dunkelblau, 1x dunkelblau-hellblau-gr\u00fcn im Rauten-Dessin Material: Dunkelblau 75% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 23% Polyamid (PA), 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)Dunkelblau-hellblau-gr\u00fcn im Rauten-Dessin 80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 19% Polyamid (PA), 1% Elasthan (LYCRA\u00ae) Komfortb\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren|Extraflache Zehennaht|Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Mit Bio-Baumwolle", "structured": "2 Paar Socken Ein Fest f\u00fcr die F\u00fc\u00dfe: Mit diesen Socken in verschiedenen Dessins und mit weicher Bio-Baumwolle kann es nur gut laufen. Der Stoffmix mit dem formgebenden Elasthan sorgt f\u00fcr einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort, sodass die Herren-Socken in den Schuhen nicht verrutschen. Die extraflache Zehennaht sowie die verst\u00e4rkte Spitze und Ferse geben zudem den n\u00f6tigen Halt. Farbe: 1x dunkelblau, 1x dunkelblau-hellblau-gr\u00fcn im Rauten-Dessin Material: Dunkelblau 75% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 23% Polyamid (PA), 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)Dunkelblau-hellblau-gr\u00fcn im Rauten-Dessin 80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 19% Polyamid (PA), 1% Elasthan (LYCRA\u00ae) Komfortb\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren|Extraflache Zehennaht|Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Mit Bio-Baumwolle GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6df59f72c7dcc47/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6df59f72c7dcc47/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a6d824769c7dcc47/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Strumpfwaren", "assortment3": "He. Strumpfwaren", "assortment4": "He. Str\u00fcmpfe, Casual"}, "price": {"old_amount": "5.99", "amount": "4.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-paar-socken-p400146890.html?dim1=43", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-paar-socken-p400146890.html?dim1=43"}}, {"tcm_article_number": 386650, "product_id": 400146892, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113684, "ean": 4006083866508, "type": "generalArticle", "title": "Citronellakerze", "size": null, "color": "Grau-orange-wei\u00df", "material": "Kerze 98% Paraffinwachs, 2% Duft\u00f6l\nSchale Zement\nDocht 100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103747, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Zitronenduft", "long": "Citronellakerze Manchmal gen\u00fcgt schon ein bestimmter Duft, um uns gedanklich wieder in den Urlaub zu versetzen \u2013\u00a0und mit dieser Duftkerze geht die Reise in mediterrane Gefilde und sizilianische Zitronenhaine. Die Citronellakerze macht ihrem Namen alle Ehre und verstr\u00f6mt auf dem Balkon, auf der Terrasse oder im Garten einen zarten Zitronenduft. Die Brenndauer betr\u00e4gt etwa zw\u00f6lf Stunden und die stilvoll designte Zementschale l\u00e4sst sich sp\u00e4ter auch wunderbar weiterverwenden. Vielleicht als Potpourrievase? Dann kann es mit dem sch\u00f6nen Duft auch im Innenbereich gleich weitergehen. Die Kerze selbst ist nur f\u00fcr den Au\u00dfenbereich gedacht. Farbe: Grau-orange-wei\u00df Material: Kerze 98% Paraffinwachs, 2% Duft\u00f6lSchale ZementDocht 100% Baumwolle Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 6 cm\u00d8 oben ca. 13 cm Gebrauchsanweisung: Nur f\u00fcr den Au\u00dfenbereich geeignet Mit Zitronenduft|Brenndauer ca. 12 Stunden|Schale aus Zement|Nur f\u00fcr den Au\u00dfenbereich geeignet", "structured": "Citronellakerze Manchmal gen\u00fcgt schon ein bestimmter Duft, um uns gedanklich wieder in den Urlaub zu versetzen \u2013\u00a0und mit dieser Duftkerze geht die Reise in mediterrane Gefilde und sizilianische Zitronenhaine. Die Citronellakerze macht ihrem Namen alle Ehre und verstr\u00f6mt auf dem Balkon, auf der Terrasse oder im Garten einen zarten Zitronenduft. Die Brenndauer betr\u00e4gt etwa zw\u00f6lf Stunden und die stilvoll designte Zementschale l\u00e4sst sich sp\u00e4ter auch wunderbar weiterverwenden. Vielleicht als Potpourrievase? Dann kann es mit dem sch\u00f6nen Duft auch im Innenbereich gleich weitergehen. Die Kerze selbst ist nur f\u00fcr den Au\u00dfenbereich gedacht. Farbe: Grau-orange-wei\u00df Material: Kerze 98% Paraffinwachs, 2% Duft\u00f6lSchale ZementDocht 100% Baumwolle Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 6 cm\u00d8 oben ca. 13 cm Gebrauchsanweisung: Nur f\u00fcr den Au\u00dfenbereich geeignet Mit Zitronenduft|Brenndauer ca. 12 Stunden|Schale aus Zement|Nur f\u00fcr den Au\u00dfenbereich geeignet"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79996a6945ea854/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79996a6945ea854/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f385a2b6945ea854/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Pest Control > Repellents > Household Insect Repellents", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Kerzen & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Insektenkerze/-Vern."}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/citronellakerze-p400146892.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/citronellakerze-p400146892.html"}}, {"tcm_article_number": 386661, "product_id": 400146893, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113691, "ean": 4006083866614, "type": "generalArticle", "title": "Besteckkorb", "size": null, "color": "Taupe-hellbraun", "material": "Metall, pulverbeschichtet und Polypropylen", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103758, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "F\u00fcr den Innen- und Au\u00dfenbereich geeignet", "long": "Besteckkorb In diesem Besteckkorb mit stabilem Metalldrahtrahmen, Henkel und vier F\u00e4chern lassen sich Besteck, K\u00fcchenutensilien oder kleinere So\u00dfenflaschen stilvoll aufbewahren und bequem transportieren. Das robuste Korbgeflecht ist aus pflegeleichtem Kunststoff gefertigt und l\u00e4sst sich einfach feucht abwischen \u2013 ideal auch f\u00fcr das Picknick im Garten, auf dem Balkon oder auf der Terrasse. Farbe: Taupe-hellbraun Material: Metall, pulverbeschichtet und Polypropylen Ma\u00dfe: B x H x T ca. 17,5 x 13,5 x 17,5 cmH\u00f6he inkl. Henkel ca. 22 cm Gewicht: Ca. 560 g Tragkraft: Max. 6 kg F\u00fcr den Innen- und Au\u00dfenbereich geeignet|Robuster Korb \u2013 ideal zum Aufbewahren von Besteck oder anderen K\u00fcchenutensilien sowie zum Transportieren von z.B. Gew\u00fcrzen und Saucen|Mit 4 F\u00e4chern |Praktischer Tragehenkel f\u00fcr unkomplizierten Transport", "structured": "Besteckkorb In diesem Besteckkorb mit stabilem Metalldrahtrahmen, Henkel und vier F\u00e4chern lassen sich Besteck, K\u00fcchenutensilien oder kleinere So\u00dfenflaschen stilvoll aufbewahren und bequem transportieren. Das robuste Korbgeflecht ist aus pflegeleichtem Kunststoff gefertigt und l\u00e4sst sich einfach feucht abwischen \u2013 ideal auch f\u00fcr das Picknick im Garten, auf dem Balkon oder auf der Terrasse. Farbe: Taupe-hellbraun Material: Metall, pulverbeschichtet und Polypropylen Ma\u00dfe: B x H x T ca. 17,5 x 13,5 x 17,5 cmH\u00f6he inkl. Henkel ca. 22 cm Gewicht: Ca. 560 g Tragkraft: Max. 6 kg F\u00fcr den Innen- und Au\u00dfenbereich geeignet|Robuster Korb \u2013 ideal zum Aufbewahren von Besteck oder anderen K\u00fcchenutensilien sowie zum Transportieren von z.B. Gew\u00fcrzen und Saucen|Mit 4 F\u00e4chern |Praktischer Tragehenkel f\u00fcr unkomplizierten Transport"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f799947c6eaea854/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f799947c6eaea854/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/fd6b45cc6eaea854/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/73ee6ab1dcf19e5/besteckkorb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/9dd830dd9dabb35/besteckkorb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/45a6ab1dcf19e5/besteckkorb.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Flatware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Bestecke", "assortment3": "Servierbesteck", "assortment4": "Besteck, Sonstiges"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/besteckkorb-p400146893.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/besteckkorb-p400146893.html"}}, {"tcm_article_number": 500885, "product_id": 400146895, "webshop_product_id": 400147196, "td_order_number": 108441, "ean": 4061445008859, "type": "generalArticle", "title": "Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c Filterkaffee \u2013 500g Gemahlen", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mildes und harmonisches Aroma mit leichten Fruchtnuancen", "long": "Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c Filterkaffee Zum 95-j\u00e4hrigen Markenjubil\u00e4um von Eduscho pr\u00e4sentieren wir Ihnen die erste Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c.    Ein milder Filterkaffee mit Arabica-Perlbohnen, der mit leichten Fruchtnuancen und weichem K\u00f6rper in sein exotisches Herkunftsland Brasilien einl\u00e4dt. Produktinformationen:  Inhalt: 500g  R\u00f6stkaffee, Gemahlen  Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern.     Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18  22297 Hamburg Mildes und harmonisches Aroma mit leichten Fruchtnuancen Arabica-Perlbohnen Limited Editon: Nur f\u00fcr kurze Zeit", "structured": "Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c Filterkaffee Zum 95-j\u00e4hrigen Markenjubil\u00e4um von Eduscho pr\u00e4sentieren wir Ihnen die erste Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c.\n\n\n\nEin milder Filterkaffee mit Arabica-Perlbohnen, der mit leichten Fruchtnuancen und weichem K\u00f6rper in sein exotisches Herkunftsland Brasilien einl\u00e4dt. Produktinformationen:\n Inhalt: 500g\n\nR\u00f6stkaffee, Gemahlen\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\n\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18\n\n22297 Hamburg\n\n99 % empfehlen die \"Kreation des Jahres\" weiter Die erste Kreation des Jahres 2019 zum 95-j\u00e4hrigen Markenjubil\u00e4um von Gala von Eduscho hat auf voller Linie \u00fcberzeugt: 99 Prozent der Tester empfehlen ihn ihren Freunden, Familien und Social Media Followern und Fans weiter. Ihr \"schlichtes und tolles Design, das sich mit seiner dezenten Farbe definitiv sehen lassen kann und im Regal zwischen den tristen Verpackungen auff\u00e4llt\", hat nicht nur brands you love-Mitglied jennefefer begeistert. Auch der Geschmack konnte punkten und so erg\u00e4nzt Testerin yulia31 begeistert: \"Sie ist so sch\u00f6n mild, dass ich den Kaffee sogar schwarz genie\u00dfen kann\".\n\nDie Gala von Eduscho R\u00f6stung Die R\u00f6stmeister von Gala von Eduscho kreieren mit ihrer Erfahrung und Leidenschaft die perfekte R\u00f6stung f\u00fcr jeden der Gala von Eduscho Kaffees \u2013 denn so entfalten sich immer das volle Kaffeearoma und der unvergleichliche Geschmack.\n\nGala Qualit\u00e4tsgarantie Die Gala von Eduscho Kaffees sind sorgf\u00e4ltig ausgew\u00e4hlt und verfeinert \u2013 so garantieren wir Ihnen eine gleichbleibend hohe Qualit\u00e4t und einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Geschmack. \n\n\n\nR\u00f6stfrisch werden die Gala von Eduscho Kaffees aromagesch\u00fctzt versiegelt. So garantieren wir eine besondere Frische und den einzigartigen Genie\u00dferduft.\n\nVerantwortung und Umwelt Verantwortung und Umwelt in der Kaffeeproduktion sind uns bei Gala von Eduscho wichtig. Deshalb sind wir Mitglied verschiedener Kaffeeorganisationen, die sich f\u00fcr mehr Verantwortung und Umweltbewusstsein im Kaffeeanbau einsetzen, und engagieren uns in eigenen Projekten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8593371eb459d1cb/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-filterkaffee-500g-gemahlen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8593371eb459d1cb/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-filterkaffee-500g-gemahlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b550547c6b0eaf23/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-filterkaffee-500g-gemahlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8741e9faac7b0f2b/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-filterkaffee-500g-gemahlen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8421e71eb459d1cb/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-filterkaffee-500g-gemahlen.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.19", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-06", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-p400147196.html?dim1=FK5g", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-p400147196.html?dim1=FK5g"}}, {"tcm_article_number": 500888, "product_id": 400146896, "webshop_product_id": 400147196, "td_order_number": 108443, "ean": 4061445008880, "type": "generalArticle", "title": "Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c Caff\u00e8 Crema \u2013 1kg Ganze Bohne", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mildes und harmonisches Aroma mit leichten Fruchtnuancen", "long": "Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c Caff\u00e8 Crema Zum 95-j\u00e4hrigen Markenjubil\u00e4um von Eduscho pr\u00e4sentieren wir Ihnen die erste Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c.    Ein milder Caff\u00e8 Crema mit Arabica-Perlbohnen, der mit leichten Fruchtnuancen und weichem K\u00f6rper in sein exotisches Herkunftsland Brasilien einl\u00e4dt. Produktinformationen:  Inhalt: 1kg  R\u00f6stkaffee, Ganze Bohne  Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern.     Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18  22297 Hamburg Mildes und harmonisches Aroma mit leichten Fruchtnuancen Arabica-Perlbohnen Limited Edition: Nur f\u00fcr kurze Zeit Ideal f\u00fcr Kaffeevollautomaten Ideal f\u00fcr die Zubereitung von Kaffee-Milch-Spezialit\u00e4ten", "structured": "Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c Caff\u00e8 Crema Zum 95-j\u00e4hrigen Markenjubil\u00e4um von Eduscho pr\u00e4sentieren wir Ihnen die erste Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c.\n\n\n\nEin milder Caff\u00e8 Crema mit Arabica-Perlbohnen, der mit leichten Fruchtnuancen und weichem K\u00f6rper in sein exotisches Herkunftsland Brasilien einl\u00e4dt. Produktinformationen:\n Inhalt: 1kg\n\nR\u00f6stkaffee, Ganze Bohne\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\n\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18\n\n22297 Hamburg\n\n99 % empfehlen die \"Kreation des Jahres\" weiter Die erste Kreation des Jahres 2019 zum 95-j\u00e4hrigen Markenjubil\u00e4um von Gala von Eduscho hat auf voller Linie \u00fcberzeugt: 99 Prozent der Tester empfehlen ihn ihren Freunden, Familien und Social Media Followern und Fans weiter. Ihr \"schlichtes und tolles Design, das sich mit seiner dezenten Farbe definitiv sehen lassen kann und im Regal zwischen den tristen Verpackungen auff\u00e4llt\", hat nicht nur brands you love-Mitglied jennefefer begeistert. Auch der Geschmack konnte punkten und so erg\u00e4nzt Testerin yulia31 begeistert: \"Sie ist so sch\u00f6n mild, dass ich den Kaffee sogar schwarz genie\u00dfen kann\".\n\nDie Gala von Eduscho R\u00f6stung Die R\u00f6stmeister von Gala von Eduscho kreieren mit ihrer Erfahrung und Leidenschaft die perfekte R\u00f6stung f\u00fcr jeden der Gala von Eduscho Kaffees \u2013 denn so entfalten sich immer das volle Kaffeearoma und der unvergleichliche Geschmack.\n\nGala Qualit\u00e4tsgarantie Die Gala von Eduscho Kaffees sind sorgf\u00e4ltig ausgew\u00e4hlt und verfeinert \u2013 so garantieren wir Ihnen eine gleichbleibend hohe Qualit\u00e4t und einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Geschmack. \n\n\n\nR\u00f6stfrisch werden die Gala von Eduscho Kaffees aromagesch\u00fctzt versiegelt. So garantieren wir eine besondere Frische und den einzigartigen Genie\u00dferduft.\n\nVerantwortung und Umwelt Verantwortung und Umwelt in der Kaffeeproduktion sind uns bei Gala von Eduscho wichtig. Deshalb sind wir Mitglied verschiedener Kaffeeorganisationen, die sich f\u00fcr mehr Verantwortung und Umweltbewusstsein im Kaffeeanbau einsetzen, und engagieren uns in eigenen Projekten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/835696aeb459d1cb/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-caffe-crema-1kg-ganze-bohne.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/835696aeb459d1cb/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-caffe-crema-1kg-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bfa0547c6b0eaf23/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-caffe-crema-1kg-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/842059faac7b0f2b/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-caffe-crema-1kg-ganze-bohne.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/86f726aeb459d1cb/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-caffe-crema-1kg-ganze-bohne.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-06", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-p400147196.html?dim1=CC1k", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-p400147196.html?dim1=CC1k"}}, {"tcm_article_number": 500886, "product_id": 400146897, "webshop_product_id": 400147196, "td_order_number": 108442, "ean": 4061445008866, "type": "generalArticle", "title": "Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c Filterkaffee \u2013 12 x 500g Gemahlen", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Praktische Vorratspackung von 12 x 500g ", "long": "Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c Filterkaffee Zum 95-j\u00e4hrigen Markenjubil\u00e4um von Eduscho pr\u00e4sentieren wir Ihnen die erste Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c.    Ein milder Filterkaffee aus 100% Arabica-Perlbohnen, der mit leichten Fruchtnuancen und weichem K\u00f6rper in sein exotisches Herkunftsland Brasilien einl\u00e4dt. Produktinformationen:  Inhalt: 12 x 500g  R\u00f6stkaffee, Gemahlen  Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern.     Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18  22297 Hamburg Praktische Vorratspackung von 12 x 500g  Mildes und harmonisches Aroma mit leichten Fruchtnuancen 100% feine Arabica-Perlbohnen Limited Edition: Nur f\u00fcr kurze Zeit", "structured": "Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c Filterkaffee Zum 95-j\u00e4hrigen Markenjubil\u00e4um von Eduscho pr\u00e4sentieren wir Ihnen die erste Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c.\n\n\n\nEin milder Filterkaffee aus 100% Arabica-Perlbohnen, der mit leichten Fruchtnuancen und weichem K\u00f6rper in sein exotisches Herkunftsland Brasilien einl\u00e4dt. Produktinformationen:\n Inhalt: 12 x 500g\n\nR\u00f6stkaffee, Gemahlen\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\n\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18\n\n22297 Hamburg\n\n99 % empfehlen die \"Kreation des Jahres\" weiter Die erste Kreation des Jahres 2019 zum 95-j\u00e4hrigen Markenjubil\u00e4um von Gala von Eduscho hat auf voller Linie \u00fcberzeugt: 99 Prozent der Tester empfehlen ihn ihren Freunden, Familien und Social Media Followern und Fans weiter. Ihr \"schlichtes und tolles Design, das sich mit seiner dezenten Farbe definitiv sehen lassen kann und im Regal zwischen den tristen Verpackungen auff\u00e4llt\", hat nicht nur brands you love-Mitglied jennefefer begeistert. Auch der Geschmack konnte punkten und so erg\u00e4nzt Testerin yulia31 begeistert: \"Sie ist so sch\u00f6n mild, dass ich den Kaffee sogar schwarz genie\u00dfen kann\".\n\nDie Gala von Eduscho R\u00f6stung Die R\u00f6stmeister von Gala von Eduscho kreieren mit ihrer Erfahrung und Leidenschaft die perfekte R\u00f6stung f\u00fcr jeden der Gala von Eduscho Kaffees \u2013 denn so entfalten sich immer das volle Kaffeearoma und der unvergleichliche Geschmack.\n\nGala Qualit\u00e4tsgarantie Die Gala von Eduscho Kaffees sind sorgf\u00e4ltig ausgew\u00e4hlt und verfeinert \u2013 so garantieren wir Ihnen eine gleichbleibend hohe Qualit\u00e4t und einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Geschmack. \n\n\n\nR\u00f6stfrisch werden die Gala von Eduscho Kaffees aromagesch\u00fctzt versiegelt. So garantieren wir eine besondere Frische und den einzigartigen Genie\u00dferduft.\n\nVerantwortung und Umwelt Verantwortung und Umwelt in der Kaffeeproduktion sind uns bei Gala von Eduscho wichtig. Deshalb sind wir Mitglied verschiedener Kaffeeorganisationen, die sich f\u00fcr mehr Verantwortung und Umweltbewusstsein im Kaffeeanbau einsetzen, und engagieren uns in eigenen Projekten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/842726aeb459d1cb/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-filterkaffee-12-x-500g-gemahlen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/842726aeb459d1cb/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-filterkaffee-12-x-500g-gemahlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/82eb171eb459d1cb/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-filterkaffee-12-x-500g-gemahlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b780547c6b0eaf23/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-filterkaffee-12-x-500g-gemahlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/8181e9faac7b0f2b/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-filterkaffee-12-x-500g-gemahlen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8592871eb459d1cb/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-filterkaffee-12-x-500g-gemahlen.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "62.29", "amount": "41.04", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-06", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "DISCOUNT_SHOP_NEW", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-p400147196.html?dim1=FKkg", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-p400147196.html?dim1=FKkg"}}, {"tcm_article_number": 500889, "product_id": 400146899, "webshop_product_id": 400147196, "td_order_number": 108444, "ean": 4061445008897, "type": "generalArticle", "title": "Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c Caff\u00e8 Crema \u2013 6 x 1kg Ganze Bohne", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Praktische Vorratspackung von 6 x 1kg", "long": "Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c Caff\u00e8 Crema Zum 95-j\u00e4hrigen Markenjubil\u00e4um von Eduscho pr\u00e4sentieren wir Ihnen die erste Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c.    Ein milder Caff\u00e8 Crema aus 100 feinen Arabica-Perlbohnen, der mit leichten Fruchtnuancen und weichem K\u00f6rper in sein exotisches Herkunftsland Brasilien einl\u00e4dt. Produktinformationen:  Inhalt: 6 x 1kg  R\u00f6stkaffee, Ganze Bohne  Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern.     Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18  22297 Hamburg Praktische Vorratspackung von 6 x 1kg Mildes und harmonisches Aroma mit leichten Fruchtnuancen 100% feine Arabica-Perlbohnen Limited Edition: Nur f\u00fcr kurze Zeit Ideal f\u00fcr Kaffeevollautomaten Ideal f\u00fcr die Zubereitung von Kaffee-Milch-Spezialit\u00e4ten", "structured": "Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c Caff\u00e8 Crema Zum 95-j\u00e4hrigen Markenjubil\u00e4um von Eduscho pr\u00e4sentieren wir Ihnen die erste Gala von Eduscho \u201eKreation des Jahres\u201c.\n\n\n\nEin milder Caff\u00e8 Crema aus 100 feinen Arabica-Perlbohnen, der mit leichten Fruchtnuancen und weichem K\u00f6rper in sein exotisches Herkunftsland Brasilien einl\u00e4dt. Produktinformationen:\n Inhalt: 6 x 1kg\n\nR\u00f6stkaffee, Ganze Bohne\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\n\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18\n\n22297 Hamburg\n\n99 % empfehlen die \"Kreation des Jahres\" weiter Die erste Kreation des Jahres 2019 zum 95-j\u00e4hrigen Markenjubil\u00e4um von Gala von Eduscho hat auf voller Linie \u00fcberzeugt: 99 Prozent der Tester empfehlen ihn ihren Freunden, Familien und Social Media Followern und Fans weiter. Ihr \"schlichtes und tolles Design, das sich mit seiner dezenten Farbe definitiv sehen lassen kann und im Regal zwischen den tristen Verpackungen auff\u00e4llt\", hat nicht nur brands you love-Mitglied jennefefer begeistert. Auch der Geschmack konnte punkten und so erg\u00e4nzt Testerin yulia31 begeistert: \"Sie ist so sch\u00f6n mild, dass ich den Kaffee sogar schwarz genie\u00dfen kann\".\n\nDie Gala von Eduscho R\u00f6stung Die R\u00f6stmeister von Gala von Eduscho kreieren mit ihrer Erfahrung und Leidenschaft die perfekte R\u00f6stung f\u00fcr jeden der Gala von Eduscho Kaffees \u2013 denn so entfalten sich immer das volle Kaffeearoma und der unvergleichliche Geschmack.\n\nGala Qualit\u00e4tsgarantie Die Gala von Eduscho Kaffees sind sorgf\u00e4ltig ausgew\u00e4hlt und verfeinert \u2013 so garantieren wir Ihnen eine gleichbleibend hohe Qualit\u00e4t und einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Geschmack. \n\n\n\nR\u00f6stfrisch werden die Gala von Eduscho Kaffees aromagesch\u00fctzt versiegelt. So garantieren wir eine besondere Frische und den einzigartigen Genie\u00dferduft.\n\nVerantwortung und Umwelt Verantwortung und Umwelt in der Kaffeeproduktion sind uns bei Gala von Eduscho wichtig. Deshalb sind wir Mitglied verschiedener Kaffeeorganisationen, die sich f\u00fcr mehr Verantwortung und Umweltbewusstsein im Kaffeeanbau einsetzen, und engagieren uns in eigenen Projekten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/89a286aeb459d1cb/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-caffe-crema-6-x-1kg-ganze-bohne.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/89a286aeb459d1cb/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-caffe-crema-6-x-1kg-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/82e1e6aeb459d1cb/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-caffe-crema-6-x-1kg-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b142847c6b0eaf23/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-caffe-crema-6-x-1kg-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/803059faac7b0f2b/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-caffe-crema-6-x-1kg-ganze-bohne.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/82e696aeb459d1cb/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-caffe-crema-6-x-1kg-ganze-bohne.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "77.94", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-06", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "DISCOUNT_SHOP_NEW", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-p400147196.html?dim1=CC6k", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gala-von-eduscho-kreation-des-jahres-p400147196.html?dim1=CC6k"}}]