[{"tcm_article_number": 349115, "product_id": 400113497, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 86019, "ean": 4006083491151, "type": "generalArticle", "title": "Emaille-Br\u00e4ter", "size": null, "color": "Innen schwarz, au\u00dfen schwarz mit Glitzerpartikeln", "material": "Emaillierter Stahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "ico350", "tcm102", "ico132"], "project_number": 92364, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus ofenfestem, 2fach emailliertem Stahl \u2013 f\u00fcr h\u00f6here Korrosionsbest\u00e4ndigkeit ", "long": "Emaille-Br\u00e4ter Hochwertiger Emaille-Br\u00e4ter made in Germany  Nicht nur der glitzernde Metallic-Effekt macht diesen Emaille-Br\u00e4ter made in Germany zum Highlight der K\u00fcchen-Ausstattung. In dem Br\u00e4ter aus ofenfestem Stahl lassen sich herzhafte und s\u00fc\u00dfe Gerichte wie Aufl\u00e4ufe und Gratins sowie andere Fleisch- und Gem\u00fcsegerichte optimal zubereiten. F\u00fcr gesundes Backen, Braten und Kochen ist Emaille eine gute Wahl. Der Stahl dieses Br\u00e4ters ist 2fach emailliert f\u00fcr eine h\u00f6here Korrosionsbest\u00e4ndigkeit, hitzebest\u00e4ndig bis 400 \u00b0C und sp\u00fclmaschinengeeignet. Die beiden seitlichen Griffe erleichtern die Handhabung. Farbe:  Innen schwarz, au\u00dfen schwarz mit Glitzerpartikeln   Material:  Emaillierter Stahl   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 39 x 9,5 x 29 cm Breite inkl. Griffen ca. 40,5 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Gebrauchsanweisung Aus ofenfestem, 2fach emailliertem Stahl \u2013 f\u00fcr h\u00f6here Korrosionsbest\u00e4ndigkeit  Glitzernder Metallic-Effekt auf der Au\u00dfenseite  Zur Zubereitung von herzhaften und s\u00fc\u00dfen Gerichten wie Aufl\u00e4ufen, Gratins etc.  2 seitliche Griffe  Sp\u00fclmaschinengeeignet  Made in Germany", "structured": "Emaille-Br\u00e4ter Hochwertiger Emaille-Br\u00e4ter made in Germany\n Nicht nur der glitzernde Metallic-Effekt macht diesen Emaille-Br\u00e4ter made in Germany zum Highlight der K\u00fcchen-Ausstattung. In dem Br\u00e4ter aus ofenfestem Stahl lassen sich herzhafte und s\u00fc\u00dfe Gerichte wie Aufl\u00e4ufe und Gratins sowie andere Fleisch- und Gem\u00fcsegerichte optimal zubereiten. F\u00fcr gesundes Backen, Braten und Kochen ist Emaille eine gute Wahl. Der Stahl dieses Br\u00e4ters ist 2fach emailliert f\u00fcr eine h\u00f6here Korrosionsbest\u00e4ndigkeit, hitzebest\u00e4ndig bis 400 \u00b0C und sp\u00fclmaschinengeeignet. Die beiden seitlichen Griffe erleichtern die Handhabung. Farbe:\n Innen schwarz, au\u00dfen schwarz mit Glitzerpartikeln\n\n Material:\n Emaillierter Stahl\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 39 x 9,5 x 29 cm\nBreite inkl. Griffen ca. 40,5 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Gebrauchsanweisung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f043371875eeae94/emaille-braeter.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f043371875eeae94/emaille-braeter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f683347875eeae94/emaille-braeter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f73445c875eeae94/emaille-braeter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f45335c875eeae94/emaille-braeter.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Cookware > Casserole Dishes", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenzubereitung", "assortment3": "Kochgeschirr", "assortment4": "Auflaufform"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "16.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/emaille-braeter-p400113497.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/emaille-braeter-p400113497.html"}}, {"tcm_article_number": 350934, "product_id": 400113498, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 85990, "ean": 4006083509344, "type": "generalArticle", "title": "Bratengabel-Thermometer", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Gabel Edelstahl 18/10\nKunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla21", "dpr01", "ico16", "tcm102", "ico13"], "project_number": 92225, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit digitaler Temperatur- und Garanzeige ", "long": "Bratengabel-Thermometer Ob Rind, Kalb, Lamm, Schwein, Huhn oder Pute \u2013 auf den exakten Garpunkt kommt es an! Dieses Bratengabel-Thermometer mit digitaler Temperatur- und Garanzeige bietet die jeweils passende Einstellung f\u00fcr diese sechs Bratgut-Arten sowie vier w\u00e4hlbare Garstufen: rare, medium rare, medium, well done. Die Temperaturanzeige in \u00b0C oder \u00b0F reicht bis max. 110 \u00b0C. Nach 60 Sekunden schaltet sich das Thermometer automatisch ab. Die integrierte LED-Leuchte r\u00fcckt den Sonntags-Braten ins rechte Licht. Das Thermometer hat eine Bratgut-Einstellung in deutscher Sprache sowie eine Warnanzeige bei schwacher Batterie. Die Gabel aus Edelstahl 18/10 ist abnehmbar und sp\u00fclmaschinengeeignet. Farbe:  Schwarz   Material:  Gabel Edelstahl 18/10 Kunststoff   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 34 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. 2 AAA-Batterien und Bedienungsanleitung Edelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig. Mit digitaler Temperatur- und Garanzeige  4 Garstufen w\u00e4hlbar: rare, medium rare, medium, well done  Gabel aus Edelstahl 18/10: abnehmbar und sp\u00fclmaschinengeeignet  Integrierte LED-Leuchte  Automatische Abschaltung nach 60 Sekunden  Temperaturanzeige in \u00b0C oder \u00b0F \u2013 bis max. 110 \u00b0C  6 Bratgut-Einstellungen: Rind, Kalb, Lamm, Schwein, Huhn, Pute  Bratgut-Einstellung auf Deutsch", "structured": "Bratengabel-Thermometer Ob Rind, Kalb, Lamm, Schwein, Huhn oder Pute \u2013 auf den exakten Garpunkt kommt es an! Dieses Bratengabel-Thermometer mit digitaler Temperatur- und Garanzeige bietet die jeweils passende Einstellung f\u00fcr diese sechs Bratgut-Arten sowie vier w\u00e4hlbare Garstufen: rare, medium rare, medium, well done. Die Temperaturanzeige in \u00b0C oder \u00b0F reicht bis max. 110 \u00b0C. Nach 60 Sekunden schaltet sich das Thermometer automatisch ab. Die integrierte LED-Leuchte r\u00fcckt den Sonntags-Braten ins rechte Licht. Das Thermometer hat eine Bratgut-Einstellung in deutscher Sprache sowie eine Warnanzeige bei schwacher Batterie. Die Gabel aus Edelstahl 18/10 ist abnehmbar und sp\u00fclmaschinengeeignet. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n Gabel Edelstahl 18/10\nKunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 34 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. 2 AAA-Batterien und Bedienungsanleitung\n\nEdelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f7305846945eae94/bratengabel-thermometer.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f7305846945eae94/bratengabel-thermometer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f4569066945eae94/bratengabel-thermometer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f1fb1066945eae94/bratengabel-thermometer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f5e339f6945eae94/bratengabel-thermometer.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "Fun-Food-Zubereiter"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "11.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/bratengabel-thermometer-p400113498.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/bratengabel-thermometer-p400113498.html"}}, {"tcm_article_number": 350734, "product_id": 400113501, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 85614, "ean": 4006083507340, "type": "generalArticle", "title": "Flanell-Morgenmantel", "size": "S 36/38", "color": "Rot-gr\u00fcn kariert", "material": "100% Baumwolle", "pattern": "Kariert", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 92682, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weiche und w\u00e4rmende Baumwoll-Flanell-Qualit\u00e4t ", "long": "Flanell-Morgenmantel Guten Morgen? Guter Tag! Mit diesem besonders weichen und w\u00e4rmenden Flanell-Morgenmantel kann man viele gem\u00fctliche Momente genie\u00dfen. Der etwa knielange Mantel liegt locker am K\u00f6rper, hat einen G\u00fcrtel sowie zwei Seitentaschen und ist mit einem Schalkragen versehen. Farbe:  Rot-gr\u00fcn kariert   Material:  100% Baumwolle Flanell Flanell ist ein besonders leichtes, angerautes Gewebe aus hautsympathischer reiner Baumwolle. Es ist anschmiegsam, angenehm w\u00e4rmend und kuschelig weich. GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Weiche und w\u00e4rmende Baumwoll-Flanell-Qualit\u00e4t  Mit Schalkragen  Bindeg\u00fcrtel und 2 Eingrifftaschen  Knielang  Passform: Normal", "structured": "Flanell-Morgenmantel Guten Morgen? Guter Tag! Mit diesem besonders weichen und w\u00e4rmenden Flanell-Morgenmantel kann man viele gem\u00fctliche Momente genie\u00dfen. Der etwa knielange Mantel liegt locker am K\u00f6rper, hat einen G\u00fcrtel sowie zwei Seitentaschen und ist mit einem Schalkragen versehen. Farbe:\n Rot-gr\u00fcn kariert\n\n Material:\n 100% Baumwolle\n\nFlanell Flanell ist ein besonders leichtes, angerautes Gewebe aus hautsympathischer reiner Baumwolle. Es ist anschmiegsam, angenehm w\u00e4rmend und kuschelig weich.\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f68b106dddceae94/flanell-morgenmantel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f68b106dddceae94/flanell-morgenmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ff1b130dddceae94/flanell-morgenmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/fea1e1ddddceae94/flanell-morgenmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f1f4406dddceae94/flanell-morgenmantel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Robes", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Homewear", "assortment4": "Da. Morgenmantel"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "20.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/flanell-morgenmantel-p400113501.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/flanell-morgenmantel-p400113501.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 349763, "product_id": 400113504, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 85618, "ean": 4006083497634, "type": "generalArticle", "title": "Kerzenhalter", "size": null, "color": "Goldfarben", "material": "Stahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 92698, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Platz f\u00fcr 4 Kerzen \u2013 auch als Adventskerzenhalter verwendbar ", "long": "Kerzenhalter Dieser Kerzenhalter ist in seiner edlen, matten Gold-Optik schon f\u00fcr sich ein echter Hingucker \u2013 er l\u00e4sst sich aber auch wunderbar ganz individuell dekorieren und zum Beispiel als Adventskranz nutzen. Er bietet Platz f\u00fcr bis zu vier handels\u00fcbliche lange Kerzen. Farbe:  Goldfarben   Material:  Stahl   Ma\u00dfe:  H\u00f6he ca. 3,7 cm \u00d8 ca. 33 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Gebrauchsanweisung   Hinweis:  Nicht zum Aufh\u00e4ngen geeignet Mit Platz f\u00fcr 4 Kerzen \u2013 auch als Adventskerzenhalter verwendbar  In edler, matter Gold-Optik  Geeignet f\u00fcr Standard-Stabkerzen   Schlichtes Design: f\u00fcr individuelles Dekorieren", "structured": "Kerzenhalter Dieser Kerzenhalter ist in seiner edlen, matten Gold-Optik schon f\u00fcr sich ein echter Hingucker \u2013 er l\u00e4sst sich aber auch wunderbar ganz individuell dekorieren und zum Beispiel als Adventskranz nutzen. Er bietet Platz f\u00fcr bis zu vier handels\u00fcbliche lange Kerzen. Farbe:\n Goldfarben\n\n Material:\n Stahl\n\n Ma\u00dfe:\n H\u00f6he ca. 3,7 cm\n\u00d8 ca. 33 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Gebrauchsanweisung\n\n Hinweis:\n Nicht zum Aufh\u00e4ngen geeignet"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/fea4471f0dceae94/kerzenhalter.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/fea4471f0dceae94/kerzenhalter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f322847f0dceae94/kerzenhalter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/fea725cf0dceae94/kerzenhalter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f73335cf0dceae94/kerzenhalter.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Accessoires & Ambiente", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Home Fragrance Accessories > Candle Holders", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Kerzen & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Kerzenleuchter"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "12.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kerzenhalter-p400113504.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kerzenhalter-p400113504.html"}}, {"tcm_article_number": 351644, "product_id": 400113506, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 86133, "ean": 4006083516441, "type": "generalArticle", "title": "Vakuum-Weinverschluss", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico13"], "project_number": 93161, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Automatisches Vakuumieren auf Knopfdruck \u2013 h\u00e4lt Wein l\u00e4nger genie\u00dfbar ", "long": "Vakuum-Weinverschluss Einen guten Wein muss man nicht an einem Abend komplett genie\u00dfen. Aber in der offenen Flasche ist er einem Oxidationsprozess ausgesetzt: Der Sauerstoff wirkt unaufh\u00f6rlich auf den Wein ein und l\u00e4sst ihn schneller \u201eumkippen\u201c. Mit diesem Flaschenverschluss hat man deutlich l\u00e4nger etwas von seinem Wein: In der Flasche wird per Knopfdruck ein Vakuum erzeugt \u2013 und der Wein bleibt l\u00e4nger genie\u00dfbar.   Einfach zu bedienen  Nach dem Aufsetzen auf die Weinflasche beginnt die Vakuumierung \u2013 die Luft  wird der Flasche durch den Weinverschluss entzogen und der Oxidationsprozess dadurch minimiert. Wie lange der Wein noch genie\u00dfbar ist, wird mit einem Ampelsystem angezeigt: Gr\u00fcn steht f\u00fcr eine Aufbewahrungsdauer von bis zu drei Tagen, ab dem vierten Tag wechselt die Farbe auf Orange und nach sieben Tagen auf Rot. Sp\u00e4testens am neunten Tag sollte die Flasche dann geleert werden. Farbe:  Schwarz   Material:  Kunststoff   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 7,5 x 8 x 4,5 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. 2 Batterien und Gebrauchsanweisung   Hinweis:  Vakuumierten Wein nach max. 9 Tagen aufbrauchen Automatisches Vakuumieren auf Knopfdruck \u2013 h\u00e4lt Wein l\u00e4nger genie\u00dfbar  Die Luft in der Flasche wird entzogen, der Oxidationsprozess minimiert  Farbdisplay mit Verschlusstimer: Ampelsystem zeigt die Aufbewahrungsdauer bis zu 9 Tage an  F\u00fcr handels\u00fcbliche 0,7-l- und 1-l-Flaschen geeignet", "structured": "Vakuum-Weinverschluss Einen guten Wein muss man nicht an einem Abend komplett genie\u00dfen. Aber in der offenen Flasche ist er einem Oxidationsprozess ausgesetzt: Der Sauerstoff wirkt unaufh\u00f6rlich auf den Wein ein und l\u00e4sst ihn schneller \u201eumkippen\u201c. Mit diesem Flaschenverschluss hat man deutlich l\u00e4nger etwas von seinem Wein: In der Flasche wird per Knopfdruck ein Vakuum erzeugt \u2013 und der Wein bleibt l\u00e4nger genie\u00dfbar.\n\n Einfach zu bedienen\n Nach dem Aufsetzen auf die Weinflasche beginnt die Vakuumierung \u2013 die Luft  wird der Flasche durch den Weinverschluss entzogen und der Oxidationsprozess dadurch minimiert. Wie lange der Wein noch genie\u00dfbar ist, wird mit einem Ampelsystem angezeigt: Gr\u00fcn steht f\u00fcr eine Aufbewahrungsdauer von bis zu drei Tagen, ab dem vierten Tag wechselt die Farbe auf Orange und nach sieben Tagen auf Rot. Sp\u00e4testens am neunten Tag sollte die Flasche dann geleert werden. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 7,5 x 8 x 4,5 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. 2 Batterien und Gebrauchsanweisung\n\n Hinweis:\n Vakuumierten Wein nach max. 9 Tagen aufbrauchen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4440506aaf1c7c42/vakuum-weinverschluss.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4440506aaf1c7c42/vakuum-weinverschluss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a76d88472b029b37/vakuum-weinverschluss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a83f54769b029b37/vakuum-weinverschluss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/a98af8472b029b37/vakuum-weinverschluss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/af4827169b029b37/vakuum-weinverschluss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/f683384ddb0b0e94/vakuum-weinverschluss.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "Sonstige K\u00fcchen-Elektro"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "12.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/vakuum-weinverschluss-p400113506.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/vakuum-weinverschluss-p400113506.html"}}, {"tcm_article_number": 350454, "product_id": 400113507, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 86135, "ean": 4006083504547, "type": "generalArticle", "title": "Notebook Acer Swift 1", "size": null, "color": "Silberfarben", "material": "Aluminium", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tec219", "ICO432", "mar237", "tcm102", "mar321", "tec241"], "project_number": 92267, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mattes 13,3\"-Full-HD-IPS-Display, leistungsstarker Intel\u00ae-Quadcore-Prozessor, schnelle 64-GB-eMMC, Tastaturbeleuchtung, Fingerprintsensor und bis zu 10 Stunden Akkukapazit\u00e4t ", "long": "Notebook Acer Swift 1 Der Laptop Acer Swift 1 ist mit nur 1,37 kg ein elegantes Leichtgewicht. Im Geh\u00e4use aus Vollaluminium verbirgt sich Technik, die allen Anforderungen gewachsen ist: ein leistungsstarker Intel\u00ae-Quadcore-Prozessor, ein 64-GB-eMMC-Speicher, ein 4-GB-DDR3L-RAM-Arbeitsspeicher sowie ein mattes 13,3\"-Full-HD-IPS-Display.   Technische Details  Intel\u00ae HD Graphics 505 Tastaturbeleuchtung Akkukapazit\u00e4t von bis zu 10 Stunden Fingerprintsensor sorgt f\u00fcr Sicherheit HDMI-Ausgang zur Anbindung an Fernseher oder Monitor 1x USB 3.1 (Type C), 2x USB 3.0, 1x USB 2.0 Acer-HD-Webcam Kartenleser f\u00fcr SD-Karten von Foto- oder Videokameras Inkl. Microsoft\u00ae Windows\u00ae 10 S (64 Bit)  Farbe:  Silberfarben   Material:  Aluminium   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 32 x 1,5 x 22,5 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Li-Ion-Akku, Netzteil und Bedienungsanleitung Akku ohne Memory-Effekt Lithium-Ionen-Akkus haben den Vorteil, dass kein Memory-Effekt auftritt und auch nicht vollst\u00e4ndig entladene Akkus geladen werden k\u00f6nnen. Bei fr\u00fcheren konventionellen Akku-Technologien war dies nicht der Fall und das Aufladen eines nicht vollst\u00e4ndig geleerten Akkus f\u00fchrte zu Kapazit\u00e4tsverlusten. Lithium-Ionen-Akkus gew\u00e4hrleisten eine konstante Akkukapazit\u00e4t. Bluetooth\u00ae 4.0 Im Gegensatz zu \u00e4lteren Bluetooth\u00ae-Standards verbraucht Bluetooth\u00ae 4.0 bei deutlich schnellerer Verbindung weitaus weniger Energie. Mattes 13,3\"-Full-HD-IPS-Display, leistungsstarker Intel\u00ae-Quadcore-Prozessor, schnelle 64-GB-eMMC, Tastaturbeleuchtung, Fingerprintsensor und bis zu 10 Stunden Akkukapazit\u00e4t  Ein Leichtgewicht: wiegt nur 1,37 kg   4-GB-DDR3L-RAM-Arbeitsspeicher  Intel\u00ae HD Graphics 505  HDMI-Ausgang zur Anbindung an Fernseher oder Monitor  1x USB 3.1 (Type C), 2x USB 3.0, 1x USB 2.0  Geh\u00e4use aus Vollaluminium  Acer-HD-Webcam  Kartenleser f\u00fcr SD-Karten von Foto- oder Videokameras  Inkl. Microsoft\u00ae Windows\u00ae 10 S (64 Bit)", "structured": "Notebook Acer Swift 1 Der Laptop Acer Swift 1 ist mit nur 1,37 kg ein elegantes Leichtgewicht. Im Geh\u00e4use aus Vollaluminium verbirgt sich Technik, die allen Anforderungen gewachsen ist: ein leistungsstarker Intel\u00ae-Quadcore-Prozessor, ein 64-GB-eMMC-Speicher, ein 4-GB-DDR3L-RAM-Arbeitsspeicher sowie ein mattes 13,3\"-Full-HD-IPS-Display.\n\n Technische Details\n Intel\u00ae HD Graphics 505\nTastaturbeleuchtung\nAkkukapazit\u00e4t von bis zu 10 Stunden\nFingerprintsensor sorgt f\u00fcr Sicherheit\nHDMI-Ausgang zur Anbindung an Fernseher oder Monitor\n1x USB 3.1 (Type C), 2x USB 3.0, 1x USB 2.0\nAcer-HD-Webcam\nKartenleser f\u00fcr SD-Karten von Foto- oder Videokameras\nInkl. Microsoft\u00ae Windows\u00ae 10 S (64 Bit)\n Farbe:\n Silberfarben\n\n Material:\n Aluminium\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 32 x 1,5 x 22,5 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Li-Ion-Akku, Netzteil und Bedienungsanleitung\n\nAkku ohne Memory-Effekt Lithium-Ionen-Akkus haben den Vorteil, dass kein Memory-Effekt auftritt und auch nicht vollst\u00e4ndig entladene Akkus geladen werden k\u00f6nnen. Bei fr\u00fcheren konventionellen Akku-Technologien war dies nicht der Fall und das Aufladen eines nicht vollst\u00e4ndig geleerten Akkus f\u00fchrte zu Kapazit\u00e4tsverlusten. Lithium-Ionen-Akkus gew\u00e4hrleisten eine konstante Akkukapazit\u00e4t.\n\nBluetooth\u00ae 4.0 Im Gegensatz zu \u00e4lteren Bluetooth\u00ae-Standards verbraucht Bluetooth\u00ae 4.0 bei deutlich schnellerer Verbindung weitaus weniger Energie."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f1f4471f0b0b0e94/notebook-acer-swift-1.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f1f4471f0b0b0e94/notebook-acer-swift-1.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f1f1e2bf0f186f24/notebook-acer-swift-1.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f32aa47f0b0b0e94/notebook-acer-swift-1.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f1f695cf0b0b0e94/notebook-acer-swift-1.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/f68445cf0b0b0e94/notebook-acer-swift-1.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/f735f5cf0b0b0e94/notebook-acer-swift-1.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/f29055cf0b0b0e94/notebook-acer-swift-1.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/f5eb15cf0b0b0e94/notebook-acer-swift-1.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/f5eaa5cf0b0b0e94/notebook-acer-swift-1.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Technik | TV & Multimedia", "google_shopping_api": "Electronics > Computers", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Computer- u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "PC"}, "price": {"old_amount": "449.00", "amount": "349.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/notebook-acer-swift-1-p400113507.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/notebook-acer-swift-1-p400113507.html"}}, {"tcm_article_number": 350444, "product_id": 400113508, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 86012, "ean": 4006083504448, "type": "generalArticle", "title": "Philips 3-in-1-Radiowecker", "size": null, "color": "Wei\u00df-schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ICO432", "dpr01", "mar336", "tcm102", "tec386"], "project_number": 92257, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Kabelloser Musikgenuss \u00fcber Bluetooth\u00ae und USB-Anschluss zum Aufladen von mobilen Ger\u00e4ten ", "long": "Philips 3-in-1-Radiowecker Mit der richtigen Musik f\u00e4ngt der Tag gleich richtig gut an! Mit diesem Philips Radiowecker kann man diese ganz ohne st\u00f6rende Kabel genie\u00dfen, die Musik wird via Bluetooth\u00ae 2.1 \u00fcbertragen. Die Spieldauer der Musik l\u00e4sst sich \u00fcber den Sleep-Timer einstellen. Ist die eingestellte Zeit abgelaufen, wechselt der Wecker automatisch in den Standby-Modus. F\u00fcr L\u00e4ngerschl\u00e4fer macht die Schlummerfunktion das Aufwachen entspannter. Der Alarmton weckt mit ansteigender Lautst\u00e4rke besonders sanft.   Technische Details  Weckfunktion mit Radio oder Weckton USB-Anschluss zum Aufladen von mobilen Ger\u00e4ten 2 Weckzeiten einstellbar Digitaler UKW-Tuner mit Programmspeicher f\u00fcr 20 Sender 3,5-mm-Audio-Eingang zur Wiedergabe von MP3-Inhalten Integriertes Mikrofon f\u00fcr Freisprechfunktion bei Anrufen Batteriefach f\u00fcr die Uhrzeit-Sicherung bei Stromausfall  Farbe:  Wei\u00df-schwarz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 18 x 10 x 11 cm   Hinweise:  Ohne Batterien The Bluetooth\u00ae word mark and logos are registered trademarks owned by Bluetooth SIG, Inc. and any use of such marks by Tchibo GmbH is under license.  Kabelloser Musikgenuss \u00fcber Bluetooth\u00ae und USB-Anschluss zum Aufladen von mobilen Ger\u00e4ten  2 Weckzeiten einstellbar  Digitaler UKW-Tuner mit Programmspeicher f\u00fcr 20 Sender  3,5-mm-Audio-Eingang zur Wiedergabe von MP3-Inhalten  Sleep-Timer: spielt bis zum gew\u00fcnschten Zeitpunkt Musik und wechselt automatisch in den Standby-Modus  Ansteigende Lautst\u00e4rke f\u00fcr sanfte Weckfunktion  Schlummerfunktion  Integriertes Mikrofon f\u00fcr Freisprechfunktion bei Anrufen  Batteriefach f\u00fcr die Uhrzeit-Sicherung bei Stromausfall  Weckfunktion mit Radio oder Weckton", "structured": "Philips 3-in-1-Radiowecker Mit der richtigen Musik f\u00e4ngt der Tag gleich richtig gut an! Mit diesem Philips Radiowecker kann man diese ganz ohne st\u00f6rende Kabel genie\u00dfen, die Musik wird via Bluetooth\u00ae 2.1 \u00fcbertragen. Die Spieldauer der Musik l\u00e4sst sich \u00fcber den Sleep-Timer einstellen. Ist die eingestellte Zeit abgelaufen, wechselt der Wecker automatisch in den Standby-Modus. F\u00fcr L\u00e4ngerschl\u00e4fer macht die Schlummerfunktion das Aufwachen entspannter. Der Alarmton weckt mit ansteigender Lautst\u00e4rke besonders sanft.\n\n Technische Details\n Weckfunktion mit Radio oder Weckton\nUSB-Anschluss zum Aufladen von mobilen Ger\u00e4ten\n2 Weckzeiten einstellbar\nDigitaler UKW-Tuner mit Programmspeicher f\u00fcr 20 Sender\n3,5-mm-Audio-Eingang zur Wiedergabe von MP3-Inhalten\nIntegriertes Mikrofon f\u00fcr Freisprechfunktion bei Anrufen\nBatteriefach f\u00fcr die Uhrzeit-Sicherung bei Stromausfall\n Farbe:\n Wei\u00df-schwarz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 18 x 10 x 11 cm\n\n Hinweise:\n Ohne Batterien\nThe Bluetooth\u00ae word mark and logos are registered trademarks owned by Bluetooth SIG, Inc. and any use of such marks by Tchibo GmbH is under license.\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ff1725ceb86b0e94/philips-3-in-1-radiowecker.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ff1725ceb86b0e94/philips-3-in-1-radiowecker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f5e726aaa86eab34/philips-3-in-1-radiowecker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f45336aaa86eab34/philips-3-in-1-radiowecker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f455f84f086b0e94/philips-3-in-1-radiowecker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/f456947eb86b0e94/philips-3-in-1-radiowecker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/f1f1e47eb86b0e94/philips-3-in-1-radiowecker.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Technik | Audio & HiFi", "google_shopping_api": "Electronics > Audio > Audio Components > Speakers", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Audio u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Lautsprecher"}, "price": {"old_amount": "49.95", "amount": "40.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/philips-3-in-1-radiowecker-p400113508.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/philips-3-in-1-radiowecker-p400113508.html"}}, {"tcm_article_number": 353273, "product_id": 400113576, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 86168, "ean": 4006083532731, "type": "generalArticle", "title": "Steppmantel", "size": "XS 32/34", "color": "Dunkelblau", "material": "Au\u00dfenmaterial 100% Polyamid\nFutter und Wattierung 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "tcm102"], "project_number": 91785, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung ", "long": "Steppmantel Sch\u00f6n warm und gleichzeitig modisch: Dieser Steppmantel ist perfekt f\u00fcr die kalte Jahreszeit. Er ist wasser- und schmutzabweisend durch seine umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung und die extraleichte Wattierung sorgt f\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeisolation. Die Kapuze kann mit dem Kordelzug schnell auf die gew\u00fcnschte Weite gebracht werden. Der Mantel hat einen hochschlie\u00dfenden Kragen, einen 2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz, zwei Eingrifftaschen sowie eine Innentasche mit Rei\u00dfverschluss. Farbe:  Dunkelblau   Material:  Au\u00dfenmaterial 100% Polyamid Futter und Wattierung 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 106 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Verschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Optimale W\u00e4rmeisolation durch extraleichte Wattierung  Weitenverstellbare Kapuze durch Kordelzug mit Stoppern  Hochschlie\u00dfender Kragen  2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz  2 Eingrifftaschen  1 Innentasche mit Rei\u00dfverschluss  Passform: Normal", "structured": "Steppmantel Sch\u00f6n warm und gleichzeitig modisch: Dieser Steppmantel ist perfekt f\u00fcr die kalte Jahreszeit. Er ist wasser- und schmutzabweisend durch seine umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung und die extraleichte Wattierung sorgt f\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeisolation. Die Kapuze kann mit dem Kordelzug schnell auf die gew\u00fcnschte Weite gebracht werden. Der Mantel hat einen hochschlie\u00dfenden Kragen, einen 2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz, zwei Eingrifftaschen sowie eine Innentasche mit Rei\u00dfverschluss. Farbe:\n Dunkelblau\n\n Material:\n Au\u00dfenmaterial 100% Polyamid\nFutter und Wattierung 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 106 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nVerschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/583aa5cc6ea29076/steppmantel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/583aa5cc6ea29076/steppmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/51aaa8487ea29076/steppmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5f41e47c6ea29076/steppmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5f4aa47c6ea29076/steppmantel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Jacken & M\u00e4ntel", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "59.95", "amount": "49.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-22", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/steppmantel-p400113576.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/steppmantel-p400113576.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 491157, "product_id": 400113625, "webshop_product_id": 400146435, "td_order_number": 86902, "ean": 4046234911572, "type": "generalArticle", "title": "EDUSCHO Espresso Classico \u2013 10 Kapseln", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein ausgewogener Espresso mit Ankl\u00e4ngen von Haselnuss und dunkler Schokolade", "long": "EDUSCHO Espresso Classico \u2013 10 Kapseln Die Kapseln aus dem EDUSCHO Sortiment sind kompatibel mit den g\u00e4ngigen NESPRESSO\u00ae*-Maschinen (Citiz, Citiz & Milk, Pixie, Inissia, Essenza (Krups), Prodigio, Lattissima+, Lattissima Touch, Lattissima Pro) und lassen sich wie gewohnt \u00fcber Ihre NESPRESSO\u00ae*-Maschine zubereiten.    Dank der aromafrischen Versiegelung der Kapseln wird das Eindringen von Sauerstoff, Licht und Feuchtigkeit verhindert. So bleibt der Kaffee auch ohne zus\u00e4tzliche Umverpackung frisch. Damit bietet EDUSCHO eine umweltfreundlichere Alternative als andere NESPRESSO\u00ae*-kompatible Kapseln.      *Diese Marke geh\u00f6rt Dritten, die keinerlei Verbindung zur Tchibo GmbH haben. Produktdetails  Inhalt: 10 Kapseln \u00e0 5,5 g = 55 g  Intensit\u00e4t: 4  R\u00f6stkaffee gemahlen  Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Ein ausgewogener Espresso mit Ankl\u00e4ngen von Haselnuss und dunkler Schokolade Ausgew\u00e4hlte Arabica-Kaffees aus S\u00fcd- und Mittelamerika Kompatibel mit den g\u00e4ngigen NESPRESSO\u00ae*-Maschinen (Citiz, Citiz & Milk, Pixie, Inissia, Essenza (Krups), Prodigio, Lattissima+, Lattissima Touch, Lattissima Pro)", "structured": "EDUSCHO Espresso Classico \u2013 10 Kapseln Die Kapseln aus dem EDUSCHO Sortiment sind kompatibel mit den g\u00e4ngigen NESPRESSO\u00ae*-Maschinen (Citiz, Citiz & Milk, Pixie, Inissia, Essenza (Krups), Prodigio, Lattissima+, Lattissima Touch, Lattissima Pro) und lassen sich wie gewohnt \u00fcber Ihre NESPRESSO\u00ae*-Maschine zubereiten.\n\n\n\nDank der aromafrischen Versiegelung der Kapseln wird das Eindringen von Sauerstoff, Licht und Feuchtigkeit verhindert. So bleibt der Kaffee auch ohne zus\u00e4tzliche Umverpackung frisch. Damit bietet EDUSCHO eine umweltfreundlichere Alternative als andere NESPRESSO\u00ae*-kompatible Kapseln.\n\n\n\n\n\n*Diese Marke geh\u00f6rt Dritten, die keinerlei Verbindung zur Tchibo GmbH haben. Produktdetails\n Inhalt: 10 Kapseln \u00e0 5,5 g = 55 g\n\nIntensit\u00e4t: 4\n\nR\u00f6stkaffee gemahlen\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8034471b14532f2b/eduscho-espresso-classico-10-kapseln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8034471b14532f2b/eduscho-espresso-classico-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/be15f47ebf132c43/eduscho-espresso-classico-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b391e5c729d29c43/eduscho-espresso-classico-10-kapseln.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8036971b14532f2b/eduscho-espresso-classico-10-kapseln.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "3.23", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "DISCOUNT_SHOP_NEW", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eduscho-espresso-classico-p400146435.html?dim1=10Ka", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eduscho-espresso-classico-p400146435.html?dim1=10Ka"}}]