[{"tcm_article_number": 279611, "product_id": 400010238, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 30339, "ean": 4043002796119, "type": "generalArticle", "title": "Seidenkrawatte, Marine", "size": null, "color": "Marine", "material": "100% Seide, Teflon\u00ae-beschichtet", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "mar118", "mat54"], "project_number": 61775, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung", "long": "Seidenkrawatte, Marine Reine Seide. Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung. Farbe: Marine Material: 100% Seide, Teflon\u00ae-beschichtet Farbe: Marine W\u00e4sche: Chemische Reinigung  Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung", "structured": "Seidenkrawatte, Marine Reine Seide. Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung.\n\nFarbe: Marine\n\nMaterial: 100% Seide, Teflon\u00ae-beschichtet\n\nFarbe: Marine\n\nW\u00e4sche: Chemische Reinigung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/10/23/3b27dcb3f492/MAIN_HD-IMPORTED/50feae36c9e3d389/Seidenkrawatte-Marine.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/10/23/3b27dcb3f492/MAIN_HD-IMPORTED/50feae36c9e3d389/Seidenkrawatte-Marine.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1a/da/af34bd024492/MAIN_ALT_1/c92f9390bb2e9235/images/30339_b2_pv.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hemden | SL Krawatten", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Neckties", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. textile Accessoires", "assortment4": "He. Krawatte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/seidenkrawatte-marine-p400010238.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/seidenkrawatte-marine-p400010238.html"}}, {"tcm_article_number": 279607, "product_id": 400010239, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 30192, "ean": 4043002796072, "type": "generalArticle", "title": "Seidenkrawatte, Lila", "size": null, "color": "Lila", "material": "100% Seide, Teflon\u00ae-beschichtet", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "mar118", "mat54"], "project_number": 61775, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung", "long": "Seidenkrawatte, Lila Reine Seide. Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung. Farbe: Lila Material: 100% Seide, Teflon\u00ae-beschichtet Farbe: Lila W\u00e4sche: Chemische Reinigung  Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung", "structured": "Seidenkrawatte, Lila Reine Seide. Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung.\n\nFarbe: Lila\n\nMaterial: 100% Seide, Teflon\u00ae-beschichtet\n\nFarbe: Lila\n\nW\u00e4sche: Chemische Reinigung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43c552baa9d86e92/seidenkrawatte-lila.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43c552baa9d86e92/seidenkrawatte-lila.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/40a1471aa9d86e92/seidenkrawatte-lila.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/43c0f6aaa9d86e92/seidenkrawatte-lila.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4a54e6aaa9d86e92/seidenkrawatte-lila.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/44b5547c6c7c7072/seidenkrawatte-lila.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hemden | SL Krawatten", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Neckties", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. textile Accessoires", "assortment4": "He. Krawatte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "2.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/seidenkrawatte-lila-p400010239.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/seidenkrawatte-lila-p400010239.html"}}, {"tcm_article_number": 280105, "product_id": 400010240, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 30199, "ean": 4043002801059, "type": "generalArticle", "title": "Smartphone-Tasche", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Obermaterial: Nappaleder; Innenmaterial: 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat01"], "project_number": 63373, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Mit elastischen Seiteneins\u00e4tzen \u2013 ideal f\u00fcr unterschiedliche Gr\u00f6\u00dfen, auch f\u00fcr iPhones und iPods geeignet", "long": "Smartphone-Tasche Erstklassiger Schutz f\u00fcr Ihr Smartphone. Mit Lederlasche zum leichten Herausziehen des Ger\u00e4tes und sicheren Verschlie\u00dfen. Mit elastischen Seiteneins\u00e4tzen \u2013 ideal f\u00fcr unterschiedliche Gr\u00f6\u00dfen, auch f\u00fcr iPhones und iPods geeignet. Durch das Ziehen an der Lederlasche wird das Smartphone automatisch herausgeschoben. Material: Obermaterial: Nappaleder; Innenmaterial: 100% Polyester Ma\u00dfe (B x H x T): Ca. 9 x 13 x 2 cm Farbe: Schwarz  Mit elastischen Seiteneins\u00e4tzen \u2013 ideal f\u00fcr unterschiedliche Gr\u00f6\u00dfen, auch f\u00fcr iPhones und iPods geeignet", "structured": "Smartphone-Tasche Erstklassiger Schutz f\u00fcr Ihr Smartphone. Mit Lederlasche zum leichten Herausziehen des Ger\u00e4tes und sicheren Verschlie\u00dfen. Mit elastischen Seiteneins\u00e4tzen \u2013 ideal f\u00fcr unterschiedliche Gr\u00f6\u00dfen, auch f\u00fcr iPhones und iPods geeignet. Durch das Ziehen an der Lederlasche wird das Smartphone automatisch herausgeschoben.\n\nMaterial: Obermaterial: Nappaleder; Innenmaterial: 100% Polyester\n\nMa\u00dfe (B x H x T): Ca. 9 x 13 x 2 cm\n\nFarbe: Schwarz"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1b/68/aaacd133f492/MAIN_HD-IMPORTED/17f1dafb5b7c97f1/Smartphone-Tasche.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1b/68/aaacd133f492/MAIN_HD-IMPORTED/17f1dafb5b7c97f1/Smartphone-Tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/15/85/27297d024492/MAIN_ALT_HD_1/cc979d0949774455/images/30199_b2_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/16/e1/33315bc3f492/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/70d9ef6431ebb7cc/Smartphone-Tasche.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Accessoires | SL Notebook | SL Taschen f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Luggage & Bags > Messenger Bags", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Computer- u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Laptoptaschen/Smartphoneh\u00fcllen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/smartphone-tasche-p400010240.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/smartphone-tasche-p400010240.html"}}, {"tcm_article_number": 279925, "product_id": 400010241, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 30976, "ean": 4043002799257, "type": "generalArticle", "title": "6 Weingl\u00e4ser", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 63430, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Kristallglas mit dekorativem Schliff", "long": "6 Weingl\u00e4ser Kristallglas mit dekorativem Schliff. Mit gezogenem Stiel. Sp\u00fclmaschinengeeignet. Kristallglas: Glas ist einer der \u00e4ltesten Werkstoffe. In aufw\u00e4ndigen Verfahren k\u00f6nnen die faszinierendsten Formen herausgearbeitet werden. Kristallglas ist ein hochwertiges, farbloses Glas, das sich durch eine hohe Lichtbrechung und Brillanz auszeichnet. F\u00fcllmenge: Je ca. 450 ml  Kristallglas mit dekorativem Schliff", "structured": "6 Weingl\u00e4ser Kristallglas mit dekorativem Schliff. Mit gezogenem Stiel. Sp\u00fclmaschinengeeignet.\n\nKristallglas: Glas ist einer der \u00e4ltesten Werkstoffe. In aufw\u00e4ndigen Verfahren k\u00f6nnen die faszinierendsten Formen herausgearbeitet werden. Kristallglas ist ein hochwertiges, farbloses Glas, das sich durch eine hohe Lichtbrechung und Brillanz auszeichnet.\n\nF\u00fcllmenge: Je ca. 450 ml"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/16/e9/e0f8c9124492/MAIN_HD-IMPORTED/4141c72ddf99aab7/6-Weinglaeser.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/16/e9/e0f8c9124492/MAIN_HD-IMPORTED/4141c72ddf99aab7/6-Weinglaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/11/94/639e0a709492/MAIN_ALT_HD_1/f1ae15ca01cb9974/images/30976_b2_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1b/60/7148c9124492/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/548482493976b16b/6-Weinglaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/13/46/b558c9124492/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/96c08dfc69347007/6-Weinglaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/16/e1/c558c9124492/MAIN_ALT_4-IMPORTED/aef697a8471f9434/6-Weinglaeser.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr | SL Gl\u00e4ser", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Drinkware > Stemware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "GPK", "assortment3": "Trinkgl\u00e4ser", "assortment4": "Weingl\u00e4ser"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/6-weinglaeser-p400010241.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/6-weinglaeser-p400010241.html"}}, {"tcm_article_number": 279610, "product_id": 400010242, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 30340, "ean": 4043002796102, "type": "generalArticle", "title": "Seidenkrawatte, Bordeaux", "size": null, "color": "Bordeaux", "material": "100% Seide, Teflon\u00ae-beschichtet", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "mar118", "mat54"], "project_number": 61775, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung", "long": "Seidenkrawatte, Bordeaux Reine Seide. Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung. Farbe: Bordeaux Material: 100% Seide, Teflon\u00ae-beschichtet Farbe: Bordeaux W\u00e4sche: Chemische Reinigung  Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung", "structured": "Seidenkrawatte, Bordeaux Reine Seide. Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung.\n\nFarbe: Bordeaux\n\nMaterial: 100% Seide, Teflon\u00ae-beschichtet\n\nFarbe: Bordeaux\n\nW\u00e4sche: Chemische Reinigung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/12/f1/6befbd024492/MAIN_HD/75ea738830ed95fb/images/30340_b1_zoom.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/12/f1/6befbd024492/MAIN_HD/75ea738830ed95fb/images/30340_b1_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/13/41/6befbd024492/MAIN_ALT_1/b0fcf1cd0956ea49/images/30340_b2_pv.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hemden | SL Krawatten", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Neckties", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. textile Accessoires", "assortment4": "He. Krawatte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/seidenkrawatte-bordeaux-p400010242.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/seidenkrawatte-bordeaux-p400010242.html"}}, {"tcm_article_number": 280106, "product_id": 400010243, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 30203, "ean": 4043002801066, "type": "generalArticle", "title": "Lederg\u00fcrtel", "size": "90", "color": "Obermaterial: Schwarz, Innenseite: Grau", "material": "Obermaterial: Nappaleder; Innenseite: Veloursleder", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat01"], "project_number": 63380, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Aus hochwertigem Nappaleder", "long": "Lederg\u00fcrtel Ein Gentleman bis ins Detail. Der besonders hochwertig verarbeitete G\u00fcrtel aus Nappaleder und die edle Schlie\u00dfe mit Lederbesatz bestechen durch pure Eleganz und sorgen f\u00fcr eine besonders edle Optik. Material: Obermaterial: Nappaleder; Innenseite: Veloursleder Material: Obermaterial: Nappaleder; Innenseite: Veloursleder Farbe: Obermaterial: Schwarz, Innenseite: Grau  Aus hochwertigem Nappaleder", "structured": "Lederg\u00fcrtel Ein Gentleman bis ins Detail. Der besonders hochwertig verarbeitete G\u00fcrtel aus Nappaleder und die edle Schlie\u00dfe mit Lederbesatz bestechen durch pure Eleganz und sorgen f\u00fcr eine besonders edle Optik.\n\nMaterial: Obermaterial: Nappaleder; Innenseite: Veloursleder\n\nMaterial: Obermaterial: Nappaleder; Innenseite: Veloursleder\n\nFarbe: Obermaterial: Schwarz, Innenseite: Grau"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1b/67/55afbd03f492/MAIN_HD-IMPORTED/96d4bbbc387f946f/Lederguertel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1b/67/55afbd03f492/MAIN_HD-IMPORTED/96d4bbbc387f946f/Lederguertel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/12/f5/85afbd03f492/MAIN_ALT_1-IMPORTED/54581b7c4a110b53/Lederguertel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Accessoires | SL G\u00fcrtel f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Belts", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. G\u00fcrtel", "assortment4": "He. G\u00fcrtel Business, EG"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "49.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lederguertel-p400010243.html?dim1=90", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lederguertel-p400010243.html?dim1=90"}}, {"tcm_article_number": 279954, "product_id": 400010244, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 30279, "ean": 4043002799547, "type": "generalArticle", "title": "K\u00fcchensch\u00fcrze", "size": null, "color": "Rot-Grau", "material": "65% Polyester, 35% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "w_mw_60", "ges26"], "project_number": 62743, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Mit l\u00e4ngenverstellbarem Nackenband", "long": "K\u00fcchensch\u00fcrze Mit l\u00e4ngenverstellbarem Nackenband. Material: 65% Polyester, 35% Baumwolle Ma\u00dfe: L\u00e4nge: Ca. 102 cm Farbe: Rot-Grau W\u00e4sche: 60\u00b0  Mit l\u00e4ngenverstellbarem Nackenband", "structured": "K\u00fcchensch\u00fcrze Mit l\u00e4ngenverstellbarem Nackenband.\n\nMaterial: 65% Polyester, 35% Baumwolle\n\nMa\u00dfe: L\u00e4nge: Ca. 102 cm\n\nFarbe: Rot-Grau\n\nW\u00e4sche: 60\u00b0"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/11/9c/045ba8a24492/MAIN_HD-IMPORTED/b96b0828817bb9d6/Kuechenschuerze.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/11/9c/045ba8a24492/MAIN_HD-IMPORTED/b96b0828817bb9d6/Kuechenschuerze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/15/81/85eba8a24492/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b3ab224fa49697e6/Kuechenschuerze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/11/9c/05eba8a24492/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/3904bff585e2b10e/Kuechenschuerze.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Reinigen | SL Sch\u00fcrzen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Tools & Utensils > Aprons", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenausstattung", "assortment3": "K\u00fcchentextilien", "assortment4": "K\u00fcchensch\u00fcrze"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kuechenschuerze-p400010244.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kuechenschuerze-p400010244.html"}}, {"tcm_article_number": 280033, "product_id": 400010245, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 30278, "ean": 4043002800335, "type": "generalArticle", "title": "Aluminium-Schwenkpfanne mit extrahohem Rand", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 62616, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Qualit\u00e4ts-Antihaftversiegelung: besonders langlebig und unempfindlich", "long": "Aluminium-Schwenkpfanne mit extrahohem Rand Qualit\u00e4ts-Antihaftversiegelung: besonders langlebig und unempfindlich. Sp\u00fclmaschinengeeignet. Der hohe Rand erm\u00f6glicht einfaches Schwenken und Wenden des Bratguts ohne Hilfsmittel. Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 26 cm. \u00d8 Boden ca. 20 cm. H\u00f6he: Ca. 8 cm  Qualit\u00e4ts-Antihaftversiegelung: besonders langlebig und unempfindlich", "structured": "Aluminium-Schwenkpfanne mit extrahohem Rand Qualit\u00e4ts-Antihaftversiegelung: besonders langlebig und unempfindlich. Sp\u00fclmaschinengeeignet. Der hohe Rand erm\u00f6glicht einfaches Schwenken und Wenden des Bratguts ohne Hilfsmittel.\n\nMa\u00dfe: \u00d8 ca. 26 cm. \u00d8 Boden ca. 20 cm. H\u00f6he: Ca. 8 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1a/d3/a4fba8a24492/MAIN_HD-IMPORTED/985512603c9115a6/Aluminium-Schwenkpfanne-mit-extrahohem-Rand.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1a/d3/a4fba8a24492/MAIN_HD-IMPORTED/985512603c9115a6/Aluminium-Schwenkpfanne-mit-extrahohem-Rand.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/1b/67/b23fba709492/MAIN_ALT_1/f5dcef349f2b07dd/images/30278_b2_pv.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/15/86/023fba709492/MAIN_ALT_HD_2/772e9fa48d049e06/images/30278_b3_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/16/e5/654ba8a24492/MAIN_ALT_3-IMPORTED/5d3c28fc8e8fe34a/Aluminium-Schwenkpfanne-mit-extrahohem-Rand.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer | SL Pfannen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware > Broiling Pans", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenzubereitung", "assortment3": "Kochgeschirr", "assortment4": "Pfanne"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/aluminium-schwenkpfanne-mit-extrahohem-rand-p400010245.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/aluminium-schwenkpfanne-mit-extrahohem-rand-p400010245.html"}}, {"tcm_article_number": 279608, "product_id": 400010246, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 30171, "ean": 4043002796089, "type": "generalArticle", "title": "Seidenkrawatte, Dunkelgrau", "size": null, "color": "Dunkelgrau", "material": "100% Seide, Teflon\u00ae-beschichtet", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "mar118", "mat54"], "project_number": 61775, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung", "long": "Seidenkrawatte, Dunkelgrau Reine Seide. Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung. Farbe: Dunkelgrau Material: 100% Seide, Teflon\u00ae-beschichtet Farbe: Dunkelgrau W\u00e4sche: Chemische Reinigung  Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung", "structured": "Seidenkrawatte, Dunkelgrau Reine Seide. Mit Teflon\u00ae-Fleckschutzausr\u00fcstung.\n\nFarbe: Dunkelgrau\n\nMaterial: 100% Seide, Teflon\u00ae-beschichtet\n\nFarbe: Dunkelgrau\n\nW\u00e4sche: Chemische Reinigung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/15/87/1d3cdd03f492/MAIN_HD-IMPORTED/3b20f58eca919a82/Seidenkrawatte-Dunkelgrau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/15/87/1d3cdd03f492/MAIN_HD-IMPORTED/3b20f58eca919a82/Seidenkrawatte-Dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/13/42/bc8cdd03f492/MAIN_ALT_1-IMPORTED/695f929159cccef/Seidenkrawatte-Dunkelgrau.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hemden | SL Krawatten", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Neckties", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. textile Accessoires", "assortment4": "He. Krawatte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/seidenkrawatte-dunkelgrau-p400010246.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/seidenkrawatte-dunkelgrau-p400010246.html"}}]