[{"tcm_article_number": 283520, "product_id": 400013065, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 33232, "ean": 4043002835207, "type": "generalArticle", "title": "Gartentisch", "size": null, "color": "Grau-Braun", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 65135, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Handgeflochten", "long": "Gartentisch Witterungsbest\u00e4ndig, schmutzabweisend und UV-best\u00e4ndig. Handgeflochten. Tischplatte aus Sicherheitsglas. Gestell aus Aluminium. Verstellbare Standf\u00fc\u00dfe. Ma\u00dfe (B x H x T): Ca. 120 x 25 x 60 cm Farbe: Grau-Braun Handgeflochten  Tischplatte aus Sicherheitsglas  Gestell aus Aluminium", "structured": "Gartentisch Witterungsbest\u00e4ndig, schmutzabweisend und UV-best\u00e4ndig. Handgeflochten. Tischplatte aus Sicherheitsglas. Gestell aus Aluminium. Verstellbare Standf\u00fc\u00dfe.\n\nMa\u00dfe (B x H x T): Ca. 120 x 25 x 60 cm\n\nFarbe: Grau-Braun"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e1/35/6513220d4913/MAIN_HD/ba7aa9b5bc980d43/images/33232_b1_zoom.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e1/35/6513220d4913/MAIN_HD/ba7aa9b5bc980d43/images/33232_b1_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e5/25/6513220d4913/MAIN_ALT_HD_1/bc2e4f36863d8db8/images/33232_b2_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e7/f5/6513220d4913/MAIN_ALT_2/2bde15445afba653/images/33232_b3_pv.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel | SL Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Beistelltisch, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "0.00", "currency": null}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": null, "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gartentisch-p400013065.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gartentisch-p400013065.html"}}, {"tcm_article_number": 282599, "product_id": 400013069, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 33283, "ean": 4043002825994, "type": "generalArticle", "title": "Schneidelineal", "size": null, "color": "Wei\u00df-T\u00fcrkis", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 64706, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " 3 auswechselbare Schneidklingen: f\u00fcr gerade, gewellte oder perforierte Schnitte", "long": "Schneidelineal Zum Schneiden von Papier, Fotos, Folie etc. bis zu einer L\u00e4nge von 31 cm. Mit 3 auswechselbaren Schneidklingen \u2013 f\u00fcr gerade, gewellte oder perforierte Schnitte. Schneidklingen mit Sicherheitsmechanismus. Ausklappbares Lineal zum genauen Platzieren der Schnittstelle. Mit Raster und Skalierung bis 37 cm f\u00fcr pr\u00e4zises Arbeiten. Silikonf\u00fc\u00dfe f\u00fcr guten Halt. F\u00fcr Rechts- und Linksh\u00e4nder geeignet. Farbe: Wei\u00df-T\u00fcrkis  3 auswechselbare Schneidklingen: f\u00fcr gerade, gewellte oder perforierte Schnitte  Ausklappbares Lineal zum genauen Platzieren der Schnittstelle \u2013 Skalierung bis 37 cm/14,5 Inch", "structured": "Schneidelineal Zum Schneiden von Papier, Fotos, Folie etc. bis zu einer L\u00e4nge von 31 cm. Mit 3 auswechselbaren Schneidklingen \u2013 f\u00fcr gerade, gewellte oder perforierte Schnitte. Schneidklingen mit Sicherheitsmechanismus. Ausklappbares Lineal zum genauen Platzieren der Schnittstelle. Mit Raster und Skalierung bis 37 cm f\u00fcr pr\u00e4zises Arbeiten. Silikonf\u00fc\u00dfe f\u00fcr guten Halt. F\u00fcr Rechts- und Linksh\u00e4nder geeignet.\n\nFarbe: Wei\u00df-T\u00fcrkis"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD/5a1785cf086abc46/images/33283_b1_zoom.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD/5a1785cf086abc46/images/33283_b1_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1/58c785cf086abc46/images/33283_b2_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e7/fd/2bc6861d4913/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/9a632d4fb18f37d8/Schneidelineal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e0/8b/ebc6861d4913/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b1cb3cf80e44c96a/Schneidelineal.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Office | SL Hobby", "google_shopping_api": "Arts & Entertainment > Hobbies & Creative Arts > Arts & Crafts", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Creative Crafting", "assortment3": "Basteln", "assortment4": "Bastelwerkzeug"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "0.00", "currency": null}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": null, "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schneidelineal-p400013069.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schneidelineal-p400013069.html"}}, {"tcm_article_number": 283334, "product_id": 400013070, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 33308, "ean": 4043002833340, "type": "generalArticle", "title": "Sammelmappe", "size": null, "color": "Schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 65220, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " 6 F\u00e4cher", "long": "Sammelmappe Geordnete und gesch\u00fctzte Aufbewahrung von Bastelarbeiten, Bildern etc. Mit 6 F\u00e4chern. Passend f\u00fcr Formate bis DIN A3. Mit Tragegriff und Rei\u00dfverschluss. Farbe: Schwarz  6 F\u00e4cher  Passend f\u00fcr Formate bis DIN A3", "structured": "Sammelmappe Geordnete und gesch\u00fctzte Aufbewahrung von Bastelarbeiten, Bildern etc. Mit 6 F\u00e4chern. Passend f\u00fcr Formate bis DIN A3. Mit Tragegriff und Rei\u00dfverschluss.\n\nFarbe: Schwarz"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD/50e1406f086abc46/images/33308_b1_zoom.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD/50e1406f086abc46/images/33308_b1_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1/5fb0f06f086abc46/images/33308_b2_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2/5ba0f06f086abc46/images/33308_b3_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3/5150f06f086abc46/images/33308_b4_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4/5d64e06f086abc46/images/33308_b5_zoom.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Office | SL Aufbewahrung, Ordnung", "google_shopping_api": "Office Supplies > Filing & Organization > Binding Supplies > Binders", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Ordnung", "assortment3": "B\u00fcroordnungshilfen", "assortment4": "Ordner/Mappen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "0.00", "currency": null}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": null, "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sammelmappe-p400013070.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sammelmappe-p400013070.html"}}, {"tcm_article_number": 282119, "product_id": 400013071, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 33133, "ean": 4043002821194, "type": "generalArticle", "title": "In-Mould-Fahrradhelm, Schwarz-silberfarben", "size": "S/M", "color": "Schwarz-Silber", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "t\u00fcv37"], "project_number": 63938, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Au\u00dfenschale aus schlagfestem Micro-Shell-Polycarbonat ", "long": "In-Mould-Fahrradhelm, Schwarz-silberfarben Patentiertes Verstellsystem: Drehknopf f\u00fcr stufenloses Verstellen des Helmbandes \u2013 zur Anpassung an den jeweiligen Kopfumfang. Verstellbare LED-Leuchte mit 3 Leuchtstufen: Dauerlicht, Blinklicht und Lauflicht. Leuchte abnehmbar. Au\u00dfenschale aus schlagfestem Micro-Shell-Polycarbonat. Optimale Luftzirkulation durch Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen \u2013 vordere Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen mit Insektennetz. Helmband, Kinnriemen und Innenseite weich gepolstert f\u00fcr hohen Tragekomfort. Polsterung herausnehmbar und waschbar. Abnehmbares Sonnenvisier. In-Mould: Das In-Mould-Verfahren ist ein Spritzgie\u00dfverfahren. Die Au\u00dfenschale des Helmes wird bei diesem Verfahren mit Hartschaum hinterspritzt, wodurch sich Au\u00dfenschale und Hartschaum-Innenschale verbinden. So entsteht eine nicht l\u00f6sbare Verbindung und der Helm erh\u00e4lt eine st\u00e4rkere Festigkeit und Hitzebest\u00e4ndigkeit sowie eine l\u00e4ngere Haltbarkeit. Ma\u00dfe: Gr. S/M f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 54\u201360 cm; Gr. L/XL f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 59\u201365 cm Gr\u00f6\u00dfe S/M: F\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 54\u201360 cm  Gr\u00f6\u00dfe L/XL: F\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 59\u201365 cm  Farbe: Schwarz-Silber Au\u00dfenschale aus schlagfestem Micro-Shell-Polycarbonat  Verstellbare LED-Leuchte mit 3 Leuchtstufen: Dauerlicht, Blinklicht und Lauflicht", "structured": "In-Mould-Fahrradhelm, Schwarz-silberfarben Patentiertes Verstellsystem: Drehknopf f\u00fcr stufenloses Verstellen des Helmbandes \u2013 zur Anpassung an den jeweiligen Kopfumfang. Verstellbare LED-Leuchte mit 3 Leuchtstufen: Dauerlicht, Blinklicht und Lauflicht. Leuchte abnehmbar. Au\u00dfenschale aus schlagfestem Micro-Shell-Polycarbonat. Optimale Luftzirkulation durch Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen \u2013 vordere Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen mit Insektennetz. Helmband, Kinnriemen und Innenseite weich gepolstert f\u00fcr hohen Tragekomfort. Polsterung herausnehmbar und waschbar. Abnehmbares Sonnenvisier.\n\nIn-Mould: Das In-Mould-Verfahren ist ein Spritzgie\u00dfverfahren. Die Au\u00dfenschale des Helmes wird bei diesem Verfahren mit Hartschaum hinterspritzt, wodurch sich Au\u00dfenschale und Hartschaum-Innenschale verbinden. So entsteht eine nicht l\u00f6sbare Verbindung und der Helm erh\u00e4lt eine st\u00e4rkere Festigkeit und Hitzebest\u00e4ndigkeit sowie eine l\u00e4ngere Haltbarkeit.\n\nMa\u00dfe: Gr. S/M f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 54\u201360 cm; Gr. L/XL f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 59\u201365 cm Gr\u00f6\u00dfe S/M: F\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 54\u201360 cm \nGr\u00f6\u00dfe L/XL: F\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 59\u201365 cm\n\n\nFarbe: Schwarz-Silber"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e1/34/6720e8f8e913/MAIN_HD/8671f7548c70d4a1/images/33133_b1_zoom.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e1/34/6720e8f8e913/MAIN_HD/8671f7548c70d4a1/images/33133_b1_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e5/24/6720e8f8e913/MAIN_ALT_HD_1/1da438b854ef2efc/images/33133_b2_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/ef/d4/6720e8f8e913/MAIN_ALT_HD_2/d2145d767be90dc7/images/33133_b3_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e3/e5/d720e8f8e913/MAIN_ALT_HD_3/4ea52f86869204b9/images/33133_b4_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/ee/66/b72d6167b8a3/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/d2ab24130bf32ab9/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires | SL Sportger\u00e4te und Fahrr\u00e4der", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Cycling > Bicycle Accessories", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Fahrr\u00e4der & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Fahrradzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "0.00", "currency": null}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": null, "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/in-mould-fahrradhelm-schwarz-silberfarben-p400013071.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/in-mould-fahrradhelm-schwarz-silberfarben-p400013071.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 282377, "product_id": 400013076, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 33251, "ean": 4043002823778, "type": "generalArticle", "title": "Balkon-Klapptisch", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 64098, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100% ", "long": "Balkon-Klapptisch Aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100%. Vorge\u00f6lt: wetterfest und widerstandsf\u00e4hig. Zum Anh\u00e4ngen an das Balkongel\u00e4nder. Klappbar. Halterung individuell am Gel\u00e4nder arretierbar. Beschl\u00e4ge verzinkt. Inkl. Montagematerial. Passend zur Balkon-Sitzecke. Akazienholz: Gro\u00dfe Z\u00e4higkeit und Biegsamkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Drechslerholz. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat. Ma\u00dfe (B x H x T): Tischplatte: Ca. 60 x 40 cm Aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100%  Vorge\u00f6lt: wetterfest und widerstandsf\u00e4hig", "structured": "Balkon-Klapptisch Aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100%. Vorge\u00f6lt: wetterfest und widerstandsf\u00e4hig. Zum Anh\u00e4ngen an das Balkongel\u00e4nder. Klappbar. Halterung individuell am Gel\u00e4nder arretierbar. Beschl\u00e4ge verzinkt. Inkl. Montagematerial. Passend zur Balkon-Sitzecke.\n\nAkazienholz: Gro\u00dfe Z\u00e4higkeit und Biegsamkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Drechslerholz. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat.\n\nMa\u00dfe (B x H x T): Tischplatte: Ca. 60 x 40 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/ef/d2/bf47920d4913/MAIN_HD/1d983a7d0f15948c/images/33251_b1_zoom.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/ef/d2/bf47920d4913/MAIN_HD/1d983a7d0f15948c/images/33251_b1_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/515fa06aadceae96/Balkon-Klapptisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_2-IMPORTED/515149faadceae96/Balkon-Klapptisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_7-IMPORTED/58c639faadceae96/Balkon-Klapptisch.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel | SL Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Tisch, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "0.00", "currency": null}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": null, "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/balkon-klapptisch-p400013076.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/balkon-klapptisch-p400013076.html"}}, {"tcm_article_number": 283165, "product_id": 400013077, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 33300, "ean": 4043002831650, "type": "generalArticle", "title": "30 selbstklebende Bastelfolien", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 65222, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " 10 verschiedene Dessins \u2013 je 3 B\u00f6gen", "long": "30 selbstklebende Bastelfolien Zum Verzieren von Boxen, Papier und Karton. 10 verschiedene Dessins \u2013 je 3 B\u00f6gen. Format DIN A4.  10 verschiedene Dessins \u2013 je 3 B\u00f6gen", "structured": "30 selbstklebende Bastelfolien Zum Verzieren von Boxen, Papier und Karton. 10 verschiedene Dessins \u2013 je 3 B\u00f6gen. Format DIN A4."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e6/44/8d37961d4913/MAIN_HD-IMPORTED/63c5c535414e9ef7/30-selbstklebende-Bastelfolien.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e6/44/8d37961d4913/MAIN_HD-IMPORTED/63c5c535414e9ef7/30-selbstklebende-Bastelfolien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1/597e184dd86abc46/images/33300_b2_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2/50ee184dd86abc46/images/33300_b3_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3/5fb2247f086abc46/images/33300_b4_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e3/e3/f927961d4913/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/e2cd925d2a56cfdd/30-selbstklebende-Bastelfolien.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Kind | Spiele & B\u00fccher | Sport & Freizeit | Spiele & B\u00fccher | SL Hobby", "google_shopping_api": "Office Supplies", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "B\u00fcro & Schreibwaren", "assortment3": "Schreibwaren", "assortment4": "Papeterie"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "0.00", "currency": null}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": null, "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/30-selbstklebende-bastelfolien-p400013077.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/30-selbstklebende-bastelfolien-p400013077.html"}}, {"tcm_article_number": 282327, "product_id": 400013078, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 32852, "ean": 4043002823273, "type": "generalArticle", "title": "Pflanzenhocker", "size": null, "color": "Anthrazit", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 64614, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Verzinktes, pulverbeschichtetes Metall", "long": "Pflanzenhocker Verzinktes, pulverbeschichtetes Metall. UV- und witterungsbest\u00e4ndig \u2013 f\u00fcr den Innen- und Au\u00dfenbereich geeignet. Platzsparend zusammenklappbar. Bodenschonende Kunststoffkappen. Ma\u00dfe: \u00d8: Ca. 31 cm; H\u00f6he aufgeklappt: Ca. 40 cm Tragkraft: Belastbar bis max. 30 kg Farbe: Anthrazit  Verzinktes, pulverbeschichtetes Metall  Platzsparend zusammenklappbar", "structured": "Pflanzenhocker Verzinktes, pulverbeschichtetes Metall. UV- und witterungsbest\u00e4ndig \u2013 f\u00fcr den Innen- und Au\u00dfenbereich geeignet. Platzsparend zusammenklappbar. Bodenschonende Kunststoffkappen.\n\nMa\u00dfe: \u00d8: Ca. 31 cm; H\u00f6he aufgeklappt: Ca. 40 cm\n\nTragkraft: Belastbar bis max. 30 kg\n\nFarbe: Anthrazit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e6/4f/0e36220d4913/MAIN_HD/6d67c121810eb61e/images/32852_b1_zoom.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e6/4f/0e36220d4913/MAIN_HD/6d67c121810eb61e/images/32852_b1_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e2/5e/be36220d4913/MAIN_ALT_HD_1/5f67ea6049d328f3/images/32852_b2_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e2/53/3ce384ccf913/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/3661c8579b06c73d/Pflanzenhocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e1/3f/0f8384ccf913/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/23516c8d3b56d017/Pflanzenhocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e6/4c/6f8384ccf913/MAIN_ALT_4-IMPORTED/1c08097bcfddb1bd/Pflanzenhocker.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Ideen f\u00fcr den Garten | SL Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Gartendeko", "assortment4": "Gartendekoartikel"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "0.00", "currency": null}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": null, "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/pflanzenhocker-p400013078.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/pflanzenhocker-p400013078.html"}}, {"tcm_article_number": 282390, "product_id": 400013084, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 32896, "ean": 4043002823907, "type": "generalArticle", "title": "Solar-LED-Tischleuchte", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 63726, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": " Automatische Aktivierung bei anbrechender Dunkelheit ", "long": "Solar-LED-Tischleuchte Stromerzeugung durch integriertes Solarmodul \u2013 energiesparend und umweltfreundlich. Mit 1 LED \u2013 leuchtet warmwei\u00df. Automatische Aktivierung bei anbrechender Dunkelheit durch Sensor. Integrierter NiMH-Akku zur Stromversorgung und -speicherung. Innenliegender Ein-/Ausschalter auf der Unterseite des Solarmoduls. Aus Terrakotta \u2013 witterungsbest\u00e4ndig. Vorteile der LED-Technologie:  Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung  Gleichm\u00e4\u00dfige Fl\u00e4chenausleuchtung  Lange Lebensdauer  Ma\u00dfe: H\u00f6he: Ca. 16 cm  Automatische Aktivierung bei anbrechender Dunkelheit   Aus Terrakotta", "structured": "Solar-LED-Tischleuchte Stromerzeugung durch integriertes Solarmodul \u2013 energiesparend und umweltfreundlich. Mit 1 LED \u2013 leuchtet warmwei\u00df. Automatische Aktivierung bei anbrechender Dunkelheit durch Sensor. Integrierter NiMH-Akku zur Stromversorgung und -speicherung. Innenliegender Ein-/Ausschalter auf der Unterseite des Solarmoduls. Aus Terrakotta \u2013 witterungsbest\u00e4ndig.\n\nVorteile der LED-Technologie:  Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\n Gleichm\u00e4\u00dfige Fl\u00e4chenausleuchtung\n Lange Lebensdauer\n\n\nMa\u00dfe: H\u00f6he: Ca. 16 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e6/4c/019644ccf913/MAIN_HD-IMPORTED/9273d1263c81f8c2/Solar-LED-Tischleuchte.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e6/4c/019644ccf913/MAIN_HD-IMPORTED/9273d1263c81f8c2/Solar-LED-Tischleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e5/24/29b1320d4913/MAIN_ALT_HD_1/af7b38b62170414b/images/32896_b2_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/ee/64/2dafd4ccf913/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/1a58b55cc6427eb6/Solar-LED-Tischleuchte.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen | SL Au\u00dfenbeleuchtung", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Garten Leuchten Solar", "assortment4": "Solar-Dekoleuchte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "0.00", "currency": null}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": null, "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/solar-led-tischleuchte-p400013084.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/solar-led-tischleuchte-p400013084.html"}}, {"tcm_article_number": 282167, "product_id": 400013085, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 32847, "ean": 4043002821675, "type": "generalArticle", "title": "Extraleichte Funktions-Outdoorjacke, Herren", "size": "L", "color": "Blau", "material": "100% Polyester; Powermesh: 86% Polyamid, 14% Elasthan; Single Jersey: 90% Polyester, 10% Elasthan", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "w_fw_40", "mar118", "kma296"], "project_number": 63242, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit umweltfreundlicher Bionic Finish\u00aeECO-Impr\u00e4gnierung ", "long": "Extraleichte Funktions-Outdoorjacke, Herren Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte. Besonders leichtes Material. Mit Bionic Finish\u00aeECO-Impr\u00e4gnierung. Hochschlie\u00dfender Stehkragen mit weitenverstellbarer Kapuze und kleinem Schirm. Die Bel\u00fcftungs\u00f6ffnung sorgt f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima. Mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss und 4 Rei\u00dfverschlusstaschen. Reflektoren an Brust und R\u00fccken. Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Jacke in der R\u00fcckentasche verstaubar. Normale Passform. Bionic Finish\u00aeECO: Bionic Finish\u00aeECO ist eine umweltfreundliche Impr\u00e4gnierung, frei von nicht abbaubaren organischen Fluorverbindungen. Neben ihrer wasser- und schmutzabweisenden Wirkung sorgt sie f\u00fcr eine dauerhafte Brillanz der Farben, l\u00e4sst Textilien schneller trocknen und erleichtert die Pflege. Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten. Material: 100% Polyester; Powermesh: 86% Polyamid, 14% Elasthan; Single Jersey: 90% Polyester, 10% Elasthan Farbe: Blau W\u00e4sche: 40\u00b0. Feinw\u00e4sche Mit umweltfreundlicher Bionic Finish\u00aeECO-Impr\u00e4gnierung  Normale Passform", "structured": "Extraleichte Funktions-Outdoorjacke, Herren Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte. Besonders leichtes Material. Mit Bionic Finish\u00aeECO-Impr\u00e4gnierung. Hochschlie\u00dfender Stehkragen mit weitenverstellbarer Kapuze und kleinem Schirm. Die Bel\u00fcftungs\u00f6ffnung sorgt f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima. Mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss und 4 Rei\u00dfverschlusstaschen. Reflektoren an Brust und R\u00fccken. Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Jacke in der R\u00fcckentasche verstaubar. Normale Passform.\n\nBionic Finish\u00aeECO: Bionic Finish\u00aeECO ist eine umweltfreundliche Impr\u00e4gnierung, frei von nicht abbaubaren organischen Fluorverbindungen. Neben ihrer wasser- und schmutzabweisenden Wirkung sorgt sie f\u00fcr eine dauerhafte Brillanz der Farben, l\u00e4sst Textilien schneller trocknen und erleichtert die Pflege. Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten.\n\nMaterial: 100% Polyester; Powermesh: 86% Polyamid, 14% Elasthan; Single Jersey: 90% Polyester, 10% Elasthan\n\nFarbe: Blau\n\nW\u00e4sche: 40\u00b0. Feinw\u00e4sche"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e2/53/ae6138f8e913/MAIN_HD/16ca96cb5ab30c25/images/32847_b1_zoom.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e2/53/ae6138f8e913/MAIN_HD/16ca96cb5ab30c25/images/32847_b1_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e6/4c/fa725167b8a3/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/d82704213787c379/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e7/f3/ae6138f8e913/MAIN_ALT_HD_2/20beab84dc18c449/images/32847_b3_zoom.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/e0/8c/fe625167b8a3/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/3ca882782d0089a4/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Outdoor | Mode f\u00fcr Sie | Outdoor | SL Outdoorjacken f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportoberbekleidung", "assortment4": "He. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "0.00", "currency": null}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": null, "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/extraleichte-funktions-outdoorjacke-herren-p400013085.html?dim1=03", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/extraleichte-funktions-outdoorjacke-herren-p400013085.html?dim1=03"}}]