[{"tcm_article_number": 325694, "product_id": 400084322, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68943, "ean": 4006083256941, "type": "generalArticle", "title": "Futternapfunterlage", "size": null, "color": "Braun", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "tcm102", "ico89", "ico90"], "project_number": 84600, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Rutschhemmend \u2013 f\u00fcr festen Stand des Napfes ", "long": "Futternapfunterlage Wenn der Hunger wieder gro\u00df ist, wird der Futternapf von Hund oder Katze beim Fressen schon mal durch die ganze K\u00fcche geschoben \u2013 aber mit dieser Napfunterlage hat das ein Ende. Die rutschhemmende Unterlage aus strapazierf\u00e4higem, elastischem Kunststoff sorgt f\u00fcr einen festen Stand des Futternapfes beim t\u00e4glichen \u201eRun\u201c aufs Futter. Der leicht erh\u00f6hte Rand verhindert das Verstreuen des Futters und der Fu\u00dfboden bleibt sauber. Die Fressnapf-Unterlage kann in der Sp\u00fclmaschine gereinigt werden. Farbe:  Braun   Material:  Kunststoff   Ma\u00dfe:  Ca. 44 x 28,5 cm Rutschhemmend \u2013 f\u00fcr festen Stand des Napfes  Leicht erh\u00f6hter Rand \u2013 verhindert das Verstreuen des Futters  H\u00e4lt den Fu\u00dfboden sauber", "structured": "Futternapfunterlage Wenn der Hunger wieder gro\u00df ist, wird der Futternapf von Hund oder Katze beim Fressen schon mal durch die ganze K\u00fcche geschoben \u2013 aber mit dieser Napfunterlage hat das ein Ende. Die rutschhemmende Unterlage aus strapazierf\u00e4higem, elastischem Kunststoff sorgt f\u00fcr einen festen Stand des Futternapfes beim t\u00e4glichen \u201eRun\u201c aufs Futter. Der leicht erh\u00f6hte Rand verhindert das Verstreuen des Futters und der Fu\u00dfboden bleibt sauber. Die Fressnapf-Unterlage kann in der Sp\u00fclmaschine gereinigt werden. Farbe:\n Braun\n\n Material:\n Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 44 x 28,5 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/71dfa84b1eadcc4a/futternapfunterlage.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/71dfa84b1eadcc4a/futternapfunterlage.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/76ae19fb1eadcc4a/futternapfunterlage.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/87b0f2bc6abf11cb/futternapfunterlage.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Rund ums Haustier", "google_shopping_api": "Animals & Pet Supplies > Pet Supplies", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Tierbedarf", "assortment3": "Tier allgemein", "assortment4": "Futterzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "11.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/futternapfunterlage-p400084322.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/futternapfunterlage-p400084322.html"}}, {"tcm_article_number": 323499, "product_id": 400084323, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68752, "ean": 4006083234994, "type": "generalArticle", "title": "5 Paar Socken, grau meliert, blau-gelb gestreift, dunkelblau, blau-gr\u00fcn gestreift und blau", "size": "23-26", "color": "Grau meliert, blau-gelb gestreift, dunkelblau, blau-gr\u00fcn gestreift und blau", "material": "80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 18% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "sym340", "mar328", "tcm102"], "project_number": 84107, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse ", "long": "5 Paar Socken, grau meliert, blau-gelb gestreift, dunkelblau, blau-gr\u00fcn gestreift und blau Diese verschiedenfarbigen Kindersocken sind nicht nur sch\u00f6n anzusehen, sondern durch den Bio-Baumwoll-Anteil und die extraflache Zehennaht auch \u00e4u\u00dferst komfortabel. Verst\u00e4rke Spitzen und Fersen machen die Str\u00fcmpfe langlebiger und die Kinderf\u00fc\u00dfe gl\u00fccklich. Der 5er-Pack ist formbest\u00e4ndig durch Elasthan. Farbe:  Grau meliert, blau-gelb gestreift, dunkelblau, blau-gr\u00fcn gestreift und blau    Material:  80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 18% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse  Formbest\u00e4ndige Qualit\u00e4t  Extraflache Zehennaht  Mit Bio-Baumwolle  5 Paar", "structured": "5 Paar Socken, grau meliert, blau-gelb gestreift, dunkelblau, blau-gr\u00fcn gestreift und blau Diese verschiedenfarbigen Kindersocken sind nicht nur sch\u00f6n anzusehen, sondern durch den Bio-Baumwoll-Anteil und die extraflache Zehennaht auch \u00e4u\u00dferst komfortabel. Verst\u00e4rke Spitzen und Fersen machen die Str\u00fcmpfe langlebiger und die Kinderf\u00fc\u00dfe gl\u00fccklich. Der 5er-Pack ist formbest\u00e4ndig durch Elasthan. Farbe:\n Grau meliert, blau-gelb gestreift, dunkelblau, blau-gr\u00fcn gestreift und blau \n\n Material:\n 80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 18% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\n\nKann ein Kleidungsst\u00fcck Wasser sparen? Mit Bio-Baumwolle ja! Denn beim Anbau von Bio-Baumwolle werden ausschlie\u00dflich nat\u00fcrliche D\u00fcnger und Pflanzenschutzmittel verwendet. Und das wiederum erh\u00e4lt die Fruchtbarkeit des Bodens, sch\u00fctzt die Gesundheit der Menschen und spart Wasser \u2013 umgerechnet ganze 434 Liter pro T-Shirt.\n\n\u00dcbrigens: 86% der Baumwolle f\u00fcr unsere Textilien stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit sparen wir umgerechnet mehr als 198 Millionen Badewannen voll mit Wasser.\n\n\n\nReicht das? \n\nEs ist ein gro\u00dfer Schritt in die richtige Richtung. Aber wir m\u00f6chten noch mehr erreichen \u2013 f\u00fcr das Einkommen und die Arbeitsbedingungen der Farmer und f\u00fcr die Natur. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b366371c686321c3/socken-grau-meliert-blau-gelb-gestreift-dunkelblau-blau-gruen-gestreift-und-blau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b366371c686321c3/socken-grau-meliert-blau-gelb-gestreift-dunkelblau-blau-gruen-gestreift-und-blau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b364e47dd45b01c3/socken-grau-meliert-blau-gelb-gestreift-dunkelblau-blau-gruen-gestreift-und-blau.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Accessoires | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Schuhe/Str\u00fcmpfe", "assortment4": "Ki./KK. Str\u00fcmpfe"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/5-paar-socken-grau-meliert-blau-gelb-gestreift-dunkelblau-blau-gruen-gestreift-und-blau-p400084323.html?dim1=26", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/5-paar-socken-grau-meliert-blau-gelb-gestreift-dunkelblau-blau-gruen-gestreift-und-blau-p400084323.html?dim1=26"}}, {"tcm_article_number": 325185, "product_id": 400084324, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68883, "ean": 4006083251854, "type": "generalArticle", "title": "Lounge-Hocker", "size": null, "color": "Sessel naturfarben\nAuflage graublau", "material": "Hocker FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz\nSunbrella\u00ae-Stoff 100% Acryl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 83730, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hochwertige Sunbrella\u00ae-Auflage \u2013 wasserabweisend und schnelltrocknend ", "long": "Lounge-Hocker F\u00fcr die Lounge im Garten  Dieser Hocker bringt Lounge-Atmosph\u00e4re in den Garten: Aus vorge\u00f6ltem FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz gefertigt, ist er ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig. Die hochwertige Sunbrella\u00ae-Auflage ist wasserabweisend, atmungsaktiv, schnelltrocknend und schimmelresistent \u2013 sie kann problemlos dauerhaft drau\u00dfen bleiben. Der Hocker mit Sitzkissen bietet einen optimalen Sitzkomfort, ist ohne Kissen auch als Tisch nutzbar und mit seiner trendigen Farbe ein luxuri\u00f6ser Hingucker in der Gartenlounge. Farbe:  Sessel naturfarben Auflage graublau   Material:  Hocker FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz Sunbrella\u00ae-Stoff 100% Acryl    Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 89 x 23 x 89 cm Sitzh\u00f6he mit Auflage ca. 36 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und Aufbauanleitung   Hinweis:  Ohne Dekokissen GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Materialkunde f\u00fcr Gartenm\u00f6bel Sunbrella\u00ae   Sunbrella\u00ae-Stoffe widerstehen dauerhaft und schadlos dem Einsatz im Freien. Die atmungsaktiven und schimmelresistenten Stoffe verhindern Kondensation auch bei W\u00e4rme und Feuchtigkeit. Ein Einr\u00e4umen der Auflagen ist damit nicht mehr notwendig. Eukalyptusholz   Eukalyptusholz ist nicht nur wegen seiner sch\u00f6nen, warmen Farbe sehr beliebt. Es ist ein besonders robustes Holz, das auch nach Jahren nichts von seiner Sch\u00f6nheit verliert. Hochwertige Sunbrella\u00ae-Auflage \u2013 wasserabweisend und schnelltrocknend  Aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz  UV- und witterungsbest\u00e4ndig", "structured": "Lounge-Hocker F\u00fcr die Lounge im Garten\n Dieser Hocker bringt Lounge-Atmosph\u00e4re in den Garten: Aus vorge\u00f6ltem FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz gefertigt, ist er ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig. Die hochwertige Sunbrella\u00ae-Auflage ist wasserabweisend, atmungsaktiv, schnelltrocknend und schimmelresistent \u2013 sie kann problemlos dauerhaft drau\u00dfen bleiben. Der Hocker mit Sitzkissen bietet einen optimalen Sitzkomfort, ist ohne Kissen auch als Tisch nutzbar und mit seiner trendigen Farbe ein luxuri\u00f6ser Hingucker in der Gartenlounge. Farbe:\n Sessel naturfarben\nAuflage graublau\n\n Material:\n Hocker FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz\nSunbrella\u00ae-Stoff 100% Acryl \n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 89 x 23 x 89 cm\nSitzh\u00f6he mit Auflage ca. 36 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und Aufbauanleitung\n\n Hinweis:\n Ohne Dekokissen\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nMaterialkunde f\u00fcr Gartenm\u00f6bel Sunbrella\u00ae\n \nSunbrella\u00ae-Stoffe widerstehen dauerhaft und schadlos dem Einsatz im Freien. Die atmungsaktiven und schimmelresistenten Stoffe verhindern Kondensation auch bei W\u00e4rme und Feuchtigkeit. Ein Einr\u00e4umen der Auflagen ist damit nicht mehr notwendig. Eukalyptusholz\n \nEukalyptusholz ist nicht nur wegen seiner sch\u00f6nen, warmen Farbe sehr beliebt. Es ist ein besonders robustes Holz, das auch nach Jahren nichts von seiner Sch\u00f6nheit verliert."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b00224772b0321c3/lounge-hocker.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b00224772b0321c3/lounge-hocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf5fa9febb0321c3/lounge-hocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b2d4e84ebb0321c3/lounge-hocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b415584ebb0321c3/lounge-hocker.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7474e47dd86abb3a/lounge-hocker.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Furniture Sets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Loungem\u00f6bel"}, "price": {"old_amount": "199.00", "amount": "169.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-22", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lounge-hocker-p400084324.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lounge-hocker-p400084324.html"}}, {"tcm_article_number": 323986, "product_id": 400084325, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68850, "ean": 4006083239869, "type": "generalArticle", "title": "Motorrad-Zelt", "size": null, "color": "Dunkelblau", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico327", "tcm102", "ico339"], "project_number": 84443, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit separatem Bereich f\u00fcr das Motorrad ", "long": "Motorrad-Zelt In der Natur zu Hause! Wer sich auf ausgedehnten Touren mit dem Motorrad auch abseits der normalen Routen bewegen will oder direkt zum Campen f\u00e4hrt, hat mit diesem Zelt das Dach \u00fcber dem Kopf schon dabei. Es bietet zwei Personen Platz und Schutz und hat einen separaten Bereich f\u00fcr das Motorrad. Das Zelt h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand, der Zeltboden einer Wassers\u00e4ule von 5.000 mm.   Leicht verstaubar  Das Zelt l\u00e4sst sich in der Transporttasche platzsparend verstauen und in kompakter Form auf dem Motorrad verstauen. Farbe:  Dunkelblau   Material:  100% Polyester   Ma\u00dfe:  Verpackt ca. 80 x 25 x 25 cm Aufgebaut B x H x T ca. 4,15 x 1,90 x 2,40 m Breite Motorradstellplatz ca. 1,20 m Schlafzelt B x H x T ca. 1,30 x 1,75 x 2,20/1,80 m   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Stahlheringen, Fiberglas-Stangen und Transporttasche Mit separatem Bereich f\u00fcr das Motorrad  Inkl. Stahlheringen, Fiberglas-Stangen und Transporttasche", "structured": "Motorrad-Zelt In der Natur zu Hause! Wer sich auf ausgedehnten Touren mit dem Motorrad auch abseits der normalen Routen bewegen will oder direkt zum Campen f\u00e4hrt, hat mit diesem Zelt das Dach \u00fcber dem Kopf schon dabei. Es bietet zwei Personen Platz und Schutz und hat einen separaten Bereich f\u00fcr das Motorrad. Das Zelt h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand, der Zeltboden einer Wassers\u00e4ule von 5.000 mm.\n\n Leicht verstaubar\n Das Zelt l\u00e4sst sich in der Transporttasche platzsparend verstauen und in kompakter Form auf dem Motorrad verstauen. Farbe:\n Dunkelblau\n\n Material:\n 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Verpackt ca. 80 x 25 x 25 cm\nAufgebaut B x H x T ca. 4,15 x 1,90 x 2,40 m\nBreite Motorradstellplatz ca. 1,20 m\nSchlafzelt B x H x T ca. 1,30 x 1,75 x 2,20/1,80 m\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Stahlheringen, Fiberglas-Stangen und Transporttasche"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/75c7884b1b0c7dfa/motorrad-zelt.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/75c7884b1b0c7dfa/motorrad-zelt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/771e16ab1b0c7dfa/motorrad-zelt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/730fa2bb1b0c7dfa/motorrad-zelt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/7716330b1b0c7dfa/motorrad-zelt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7c5fa1db1b0c7dfa/motorrad-zelt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/7067806b1b0c7dfa/motorrad-zelt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/75c229fb1b0c7dfa/motorrad-zelt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/706559fb1b0c7dfa/motorrad-zelt.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/771fa5c699dc7dfa/motorrad-zelt.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Outdoor", "google_shopping_api": "Vehicles & Parts > Vehicle Parts & Accessories > Vehicle Maintenance, Care & Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Auto & Motorrad", "assortment3": "Motorradzubeh\u00f6r", "assortment4": "Motorrad-Accessoires"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "199.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/motorrad-zelt-p400084325.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/motorrad-zelt-p400084325.html"}}, {"tcm_article_number": 325201, "product_id": 400084326, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68661, "ean": 4006083252011, "type": "generalArticle", "title": "Windprotection-Schlauchschal", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "100% Polyester\nFutter Microfleece", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "ico323", "ico324", "tcm102", "kla29"], "project_number": 84268, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Oberer Teil aus winddichtem, atmungsaktivem 3-Lagen-Laminat ", "long": "Windprotection-Schlauchschal Das Multifunktionstuch in Form eines Schlauchschals dient als zuverl\u00e4ssiger Windschutz auf dem Motorrad: Der obere Teil aus winddichtem, atmungsaktivem 3-Lagen-Laminat sch\u00fctzt Mund und Nase vor dem Fahrtwind, ohne dabei einzuschr\u00e4nken. Der untere Teil und das Futter sind aus weichem, w\u00e4rmendem Microfleece. Farbe:  Schwarz   Material:  100% Polyester Futter Microfleece   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 45 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Oberer Teil aus winddichtem, atmungsaktivem 3-Lagen-Laminat  Futter aus w\u00e4rmendem Microfleece  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Windprotection-Schlauchschal Das Multifunktionstuch in Form eines Schlauchschals dient als zuverl\u00e4ssiger Windschutz auf dem Motorrad: Der obere Teil aus winddichtem, atmungsaktivem 3-Lagen-Laminat sch\u00fctzt Mund und Nase vor dem Fahrtwind, ohne dabei einzuschr\u00e4nken. Der untere Teil und das Futter sind aus weichem, w\u00e4rmendem Microfleece. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n 100% Polyester\nFutter Microfleece\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 45 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/730788469abc7dfa/windprotection-schlauchschal.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/730788469abc7dfa/windprotection-schlauchschal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7defa0669abc7dfa/windprotection-schlauchschal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/76a0f9f69abc7dfa/windprotection-schlauchschal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/706e19f69abc7dfa/windprotection-schlauchschal.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7de1430729dc7dfa/windprotection-schlauchschal.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Hats", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportaccessoires", "assortment4": "He. Sportkopfbedeckungen/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/windprotection-schlauchschal-p400084326.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/windprotection-schlauchschal-p400084326.html"}}, {"tcm_article_number": 325509, "product_id": 400084327, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68821, "ean": 4006083255098, "type": "generalArticle", "title": "Gel-Sattel & Griffe-Set", "size": null, "color": "Braun", "material": "Obermaterial wasserabweisendes PVC mit Nylon-N\u00e4hten\nSattelrahmen rostfreier Stahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 84570, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ergonomisch geformt ", "long": "Gel-Sattel & Griffe-Set Der ergonomisch geformte Gelsattel ist f\u00fcr Damen und Herren gleicherma\u00dfen geeignet und macht auch l\u00e4ngere Touren mit dem Fahrrad zum bequemen Ausflug. Die Fahrradgriffe sorgen f\u00fcr einen sicheren Halt.    Wetterfest  Griffe und Sattel sind durch ihr wasserabweisendes, strapazierf\u00e4higes Obermaterial in Leder-Optik wetterfest und auch der Sattelrahmen aus rostfreiem Stahl kann Regen vertragen. Farbe:  Braun   Material:  Obermaterial wasserabweisendes PVC mit Nylon-N\u00e4hten Sattelrahmen rostfreier Stahl   Ma\u00dfe:  Griffe L\u00e4nge je ca. 12,5 cm Sattel  L x B  ca. 23 cm x 19,5 cm, H\u00f6he inkl. Rahmen ca. 10,5 cm   Hinweis:  Montage auf allen handels\u00fcblichen Sattelst\u00fctzen und Lenkerstangen m\u00f6glich Ergonomisch geformt  Wasserabweisendes, strapazierf\u00e4higes Obermaterial  3-teilig", "structured": "Gel-Sattel & Griffe-Set Der ergonomisch geformte Gelsattel ist f\u00fcr Damen und Herren gleicherma\u00dfen geeignet und macht auch l\u00e4ngere Touren mit dem Fahrrad zum bequemen Ausflug. Die Fahrradgriffe sorgen f\u00fcr einen sicheren Halt. \n\n Wetterfest\n Griffe und Sattel sind durch ihr wasserabweisendes, strapazierf\u00e4higes Obermaterial in Leder-Optik wetterfest und auch der Sattelrahmen aus rostfreiem Stahl kann Regen vertragen. Farbe:\n Braun\n\n Material:\n Obermaterial wasserabweisendes PVC mit Nylon-N\u00e4hten\nSattelrahmen rostfreier Stahl\n\n Ma\u00dfe:\n Griffe L\u00e4nge je ca. 12,5 cm\nSattel  L x B  ca. 23 cm x 19,5 cm, H\u00f6he inkl. Rahmen ca. 10,5 cm\n\n Hinweis:\n Montage auf allen handels\u00fcblichen Sattelst\u00fctzen und Lenkerstangen m\u00f6glich"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/76a392bf09db0dfa/fahrrad-lenkergriffe-und-gel-sattel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/76a392bf09db0dfa/fahrrad-lenkergriffe-und-gel-sattel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/771e184dd5eb0c4a/fahrrad-lenkergriffe-und-gel-sattel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/771226af09db0dfa/fahrrad-lenkergriffe-und-gel-sattel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/72b556af09db0dfa/fahrrad-lenkergriffe-und-gel-sattel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/71d145cb18629c4a/gel-sattel-griffe-set.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Cycling > Bicycle Accessories", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Fahrr\u00e4der & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Fahrradzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gel-sattel-griffe-set-p400084327.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gel-sattel-griffe-set-p400084327.html"}}, {"tcm_article_number": 325566, "product_id": 400084328, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68660, "ean": 4006083255661, "type": "generalArticle", "title": "Allwettermantel", "size": "36", "color": "Dunkelblau", "material": "65% Polyester, 35% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 84230, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung ", "long": "Allwettermantel In schickem Dunkelblau, mit einem femininen Schnitt und besonders weichem Griff ist dieser funktionale Allwettermantel auch modisch ein Highlight. Auf der R\u00fcckseite eingearbeitete Biesen betonen die weibliche Silhouette. Durch die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung perlen Regen und Schmutz einfach am Mantel ab.    Weitenverstellbar  Der Regenmantel hat eine weitenverstellbare Kapuze mit kleinem Schirm sowie \u00c4rmelb\u00fcndchen mit Druckknopfriegel zur individuellen Anpassung. Auch die Taillenweite ist per Tunnelzug verstellbar.    Weitere funktionale Details  Hochschlie\u00dfender Kragen 2 Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen 2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz  Farbe:  Dunkelblau   Material:  65% Polyester, 35% Baumwolle   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 97 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen B\u00fcgeln empfohlen Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz  Weitenverstellbare Kapuze mit kleinem Schirm  Besonders weicher Griff  Normale Passform", "structured": "Allwettermantel In schickem Dunkelblau, mit einem femininen Schnitt und besonders weichem Griff ist dieser funktionale Allwettermantel auch modisch ein Highlight. Auf der R\u00fcckseite eingearbeitete Biesen betonen die weibliche Silhouette. Durch die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung perlen Regen und Schmutz einfach am Mantel ab. \n\n Weitenverstellbar\n Der Regenmantel hat eine weitenverstellbare Kapuze mit kleinem Schirm sowie \u00c4rmelb\u00fcndchen mit Druckknopfriegel zur individuellen Anpassung. Auch die Taillenweite ist per Tunnelzug verstellbar. \n\n Weitere funktionale Details\n Hochschlie\u00dfender Kragen\n2 Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen\n2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz\n Farbe:\n Dunkelblau\n\n Material:\n 65% Polyester, 35% Baumwolle\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 97 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nB\u00fcgeln empfohlen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/771551d72f1c7dfa/allwettermantel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/771551d72f1c7dfa/allwettermantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/706552b72f1c7dfa/allwettermantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/76ae12b72f1c7dfa/allwettermantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/730553072f1c7dfa/allwettermantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/71d221d72f1c7dfa/allwettermantel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/ad3289faa5e9df27/allwettermantel.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "25.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/allwettermantel-p400084328.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/allwettermantel-p400084328.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 324662, "product_id": 400084329, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68567, "ean": 4006083246621, "type": "generalArticle", "title": "Hybrid-Daunensteppjacke", "size": "XS", "color": "Senfgelb", "material": "Obermaterial 100% Polyamid\nF\u00fcllung Vorderseite, R\u00fccken und Kapuze 90% Daunen, 10% Federn gem\u00e4\u00df DIN EN 12934\nWattierung seitliche Eins\u00e4tze und \u00c4rmel 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "tcm102", "ico09"], "project_number": 83858, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "High-Quality-Daune: geringes Volumen und Gewicht \u2013 hohes W\u00e4rmeverm\u00f6gen ", "long": "Hybrid-Daunensteppjacke Ultraleicht und besonders w\u00e4rmend  So leicht und dabei so sch\u00f6n warm! Die Hybrid-Daunensteppjacke mit High-Quality-Daunen bietet ein hohes W\u00e4rmeverm\u00f6gen bei geringem Volumen und Gewicht. Als K\u00e4lteblocker hat sich auch der hochschlie\u00dfende Kragen mit Kapuze bew\u00e4hrt. Die Synthetik-Wattierung in den Seiten und \u00c4rmeln der Jacke sorgt f\u00fcr optimalen Feuchtigkeitstransport und Atmungsaktivit\u00e4t. Dank der umweltschonenden Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae ist die Steppjacke zudem wasser- und schmutzabweisend. Sie hat einen 2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz sowie zwei Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen und ist leicht tailliert geschnitten. Farbe:  Senfgelb   Material:  Obermaterial 100% Polyamid F\u00fcllung Vorderseite, R\u00fccken und Kapuze 90% Daunen, 10% Federn gem\u00e4\u00df DIN EN 12934 Wattierung seitliche Eins\u00e4tze und \u00c4rmel 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 66 cm Hybrid Bei einer Hybrid-Jacke werden die positiven Eigenschaften unterschiedlicher Materialien miteinander kombiniert, um eine optimale Funktionalit\u00e4t zu erhalten. Diese wasser- und windabweisende Jacke vereint hochwertige F\u00fcllungen aus Daunen und Federn sowie Synthetik-Wattierung. Die Daunen und Federn in Vorderseite, R\u00fccken und Kapuze spenden viel W\u00e4rme und sind besonders leicht. Die technische Wattierung in den Seiten und \u00c4rmeln leitet besonders gut die Feuchtigkeit nach au\u00dfen und trocknet schnell. So entstehen eine optimale W\u00e4rmeregulation, Feuchtigkeitstransport und Atmungsaktivit\u00e4t bei geringem Gewicht. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Im Trockner mit Tennisb\u00e4llen trocknen High-Quality-Daune: geringes Volumen und Gewicht \u2013 hohes W\u00e4rmeverm\u00f6gen  Synthetik-Wattierung f\u00fcr optimalen Feuchtigkeitstransport und Atmungsaktivit\u00e4t  Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Passform: Normal", "structured": "Hybrid-Daunensteppjacke Ultraleicht und besonders w\u00e4rmend\n So leicht und dabei so sch\u00f6n warm! Die Hybrid-Daunensteppjacke mit High-Quality-Daunen bietet ein hohes W\u00e4rmeverm\u00f6gen bei geringem Volumen und Gewicht. Als K\u00e4lteblocker hat sich auch der hochschlie\u00dfende Kragen mit Kapuze bew\u00e4hrt. Die Synthetik-Wattierung in den Seiten und \u00c4rmeln der Jacke sorgt f\u00fcr optimalen Feuchtigkeitstransport und Atmungsaktivit\u00e4t. Dank der umweltschonenden Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae ist die Steppjacke zudem wasser- und schmutzabweisend. Sie hat einen 2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz sowie zwei Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen und ist leicht tailliert geschnitten. Farbe:\n Senfgelb\n\n Material:\n Obermaterial 100% Polyamid\nF\u00fcllung Vorderseite, R\u00fccken und Kapuze 90% Daunen, 10% Federn gem\u00e4\u00df DIN EN 12934\nWattierung seitliche Eins\u00e4tze und \u00c4rmel 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 66 cm\n\nHybrid Bei einer Hybrid-Jacke werden die positiven Eigenschaften unterschiedlicher Materialien miteinander kombiniert, um eine optimale Funktionalit\u00e4t zu erhalten. Diese wasser- und windabweisende Jacke vereint hochwertige F\u00fcllungen aus Daunen und Federn sowie Synthetik-Wattierung. Die Daunen und Federn in Vorderseite, R\u00fccken und Kapuze spenden viel W\u00e4rme und sind besonders leicht. Die technische Wattierung in den Seiten und \u00c4rmeln leitet besonders gut die Feuchtigkeit nach au\u00dfen und trocknet schnell. So entstehen eine optimale W\u00e4rmeregulation, Feuchtigkeitstransport und Atmungsaktivit\u00e4t bei geringem Gewicht.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\nIm Trockner mit Tennisb\u00e4llen trocknen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten.\n\n\u00dcberpr\u00fcfte Qualit\u00e4t durch DOWNPASS F\u00fcr die Produkte, die mit dem DOWNPASS gekennzeichnet sind, werden ausschlie\u00dflich Daunen und Federn verwendet, die nicht von lebenden Tieren gewonnen werden. DOWNPASS Produkte unterliegen strengen Qualit\u00e4tskontrollen durch anerkannte Pr\u00fcfinstitute."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/71d4e2b69b0c7dfa/hybrid-daunensteppjacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/71d4e2b69b0c7dfa/hybrid-daunensteppjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/71de15c69b0c7dfa/hybrid-daunensteppjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/706557169b0c7dfa/hybrid-daunensteppjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/771146a69b0c7dfa/hybrid-daunensteppjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7c54e6a69b0c7dfa/hybrid-daunensteppjacke.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bf55571eb86291c3/hybrid-daunensteppjacke.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Outdoor | Mode f\u00fcr Sie | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "55.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hybrid-daunensteppjacke-p400084329.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hybrid-daunensteppjacke-p400084329.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 325453, "product_id": 400084330, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68758, "ean": 4006083254534, "type": "generalArticle", "title": "Wende-Schlafanzug, orange-wei\u00df", "size": "98/104", "color": "Orange-wei\u00df: 1 Seite gestreift, 1 Seite gepunktet", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "sym340", "tcm102", "kla17"], "project_number": 84658, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathische reine Bio-Baumwolle \u2013 weich und w\u00e4rmend ", "long": "Wende-Schlafanzug, orange-wei\u00df In diesem Schlafanzug aus weichem, w\u00e4rmendem Bio-Baumwoll-Jersey schlafen die Kleinen besonders gut. Die Hose hat einen Gummizug und bleibt auch im Schlaf da, wo sie hingeh\u00f6rt.   1 Schlafanzug \u2013 2 Looks  Lieber Streifen oder Punkte? Mit diesem Wende-Pyjama haben die Kleinen die Wahl zwischen zwei unterschiedlichen niedlichen Dessins. Farbe:  Orange-wei\u00df: 1 Seite gestreift, 1 Seite gepunktet   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Hautsympathische reine Bio-Baumwolle \u2013 weich und w\u00e4rmend  Hose mit Gummizug", "structured": "Wende-Schlafanzug, orange-wei\u00df In diesem Schlafanzug aus weichem, w\u00e4rmendem Bio-Baumwoll-Jersey schlafen die Kleinen besonders gut. Die Hose hat einen Gummizug und bleibt auch im Schlaf da, wo sie hingeh\u00f6rt.\n\n 1 Schlafanzug \u2013 2 Looks\n Lieber Streifen oder Punkte? Mit diesem Wende-Pyjama haben die Kleinen die Wahl zwischen zwei unterschiedlichen niedlichen Dessins. Farbe:\n Orange-wei\u00df: 1 Seite gestreift, 1 Seite gepunktet\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f44471ebea86c46/wende-schlafanzug-orange-weiss.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f44471ebea86c46/wende-schlafanzug-orange-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5f40530f0ea86c46/wende-schlafanzug-orange-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5b5aa1df0ea86c46/wende-schlafanzug-orange-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5f4aa06f0ea86c46/wende-schlafanzug-orange-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5d9059ff0ea86c46/wende-schlafanzug-orange-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5aeb19ff0ea86c46/wende-schlafanzug-orange-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/5b53384f0ea86c46/wende-schlafanzug-orange-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/5c25f47ebea86c46/wende-schlafanzug-orange-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/5ae3347ebea86c46/wende-schlafanzug-orange-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/5d91e5cebea86c46/wende-schlafanzug-orange-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-IMPORTED/5ef1e6af0ea86c46/wende-schlafanzug-orange-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-IMPORTED/583722bf0ea86c46/wende-schlafanzug-orange-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_12-IMPORTED/5d9282bf0ea86c46/wende-schlafanzug-orange-weiss.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5c2b15cf0ea86c46/wende-schlafanzug-orange-weiss.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | W\u00e4sche | Alles f\u00fcrs Baby | Schlafen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Tag- & Nachtw\u00e4sche", "assortment4": "Ki./KK. Nachtw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "9.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wende-schlafanzug-orange-weiss-p400084330.html?dim1=104", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wende-schlafanzug-orange-weiss-p400084330.html?dim1=104"}}]