[{"tcm_article_number": 312353, "product_id": 400065881, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 57324, "ean": 4006083123533, "type": "generalArticle", "title": "Gartenstuhl", "size": null, "color": null, "material": "Hochwertiges Akazienholz FSC\u00ae 100%\nBeschl\u00e4ge aus verzinktem Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 78644, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Platzsparend stapelbar ", "long": "Gartenstuhl Hier l\u00e4sst man sich gerne nieder! Bequeme Armlehnen sorgen bei diesem Gartenstuhl f\u00fcr mehr Komfort. Er ist aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100% gefertigt. Das Holz ist vorge\u00f6lt und dadurch wetterfest und widerstandsf\u00e4hig.    Platzsparend stapelbar  Wenn der Stuhl gerade nicht ben\u00f6tigt wird, bei Regenwetter oder w\u00e4hrend der Wintersaison, kann er gestapelt und platzsparend verstaut werden. Material:  Hochwertiges Akazienholz FSC\u00ae 100% Beschl\u00e4ge aus verzinktem Metall   Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 60 x 89 x 58 cm Sitzh\u00f6he ca. 43 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung Akazienholz Gro\u00dfe Z\u00e4higkeit, Biegsamkeit und eine hohe Witterungsbest\u00e4ndigkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Holz f\u00fcr M\u00f6bel im Au\u00dfenbereich. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat. Platzsparend stapelbar  Aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100%  Vorge\u00f6lt \u2013 wetterfest und widerstandsf\u00e4hig", "structured": "Gartenstuhl Hier l\u00e4sst man sich gerne nieder! Bequeme Armlehnen sorgen bei diesem Gartenstuhl f\u00fcr mehr Komfort. Er ist aus hochwertigem Akazienholz FSC\u00ae 100% gefertigt. Das Holz ist vorge\u00f6lt und dadurch wetterfest und widerstandsf\u00e4hig. \n\n Platzsparend stapelbar\n Wenn der Stuhl gerade nicht ben\u00f6tigt wird, bei Regenwetter oder w\u00e4hrend der Wintersaison, kann er gestapelt und platzsparend verstaut werden. Material:\n Hochwertiges Akazienholz FSC\u00ae 100%\nBeschl\u00e4ge aus verzinktem Metall\n \nMa\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 60 x 89 x 58 cm\nSitzh\u00f6he ca. 43 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung\n\nAkazienholz Gro\u00dfe Z\u00e4higkeit, Biegsamkeit und eine hohe Witterungsbest\u00e4ndigkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Holz f\u00fcr M\u00f6bel im Au\u00dfenbereich. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a5530aa9df1c43/gartenstuhl.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a5530aa9df1c43/gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf57871aa9df1c43/gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b6c396aaa9df1c43/gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b00786aaa9df1c43/gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b1be16aaa9df1c43/gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_5-IMPORTED/b36391d699d86c43/gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/40a221daaea321c2/gartenstuhl.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b364e1dddc7eac43/gartenstuhl.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel | SL Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "49.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gartenstuhl-p400065881.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gartenstuhl-p400065881.html"}}, {"tcm_article_number": 313221, "product_id": 400065882, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56782, "ean": 4006083132214, "type": "generalArticle", "title": "Regenponcho", "size": null, "color": "Blau", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "ico244", "ico245", "ico248", "tcm102", "ico246", "sym451"], "project_number": 77785, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte ", "long": "Regenponcho Vielfach funktional: ideal auch zum Radfahren  Einfach \u00fcberwerfen und rundum gesch\u00fctzt durch den Regen brausen. Dieser Regenponcho hat seitliche \u00d6ffnungen f\u00fcr die Arme, die mit Druckkn\u00f6pfen zu schlie\u00dfen sind. Durch innenliegende, elastische Armschlaufen ist er ideal zum Radfahren. Die Weite der Kapuze kann individuell angepasst werden \u2013 f\u00fcr noch besseren Schutz hat sie einen kleinen Schirm. Auch der Halsausschnitt ist mit einem Klettverschluss zur Weitenregulierung versehen. Reflektorpaspeln sorgen daf\u00fcr, dass man auch bei schlechter Sicht von den anderen Verkehrsteilnehmern wahrgenommen wird.    Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv  Die Anspr\u00fcche an Regenbekleidung sind hoch. Durch eine High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte ist dieses Cape wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv. Das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. ecorepel\u00ae, eine besonders umweltschonende Impr\u00e4gnierung, verleiht dem hochwertigen Material zudem schmutzabweisende Eigenschaften.   Klein zusammenfaltbar  Praktisch f\u00fcr unterwegs: Der Poncho l\u00e4sst sich klein zusammengefaltet in der integrierten Tasche verstauen und als G\u00fcrteltasche tragen. Farbe:    Blau   Material:    100% Polyester High-Performance-Beschichtung f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima Funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte  Schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Mit Reflektorpaspeln  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Regenponcho Vielfach funktional: ideal auch zum Radfahren\n Einfach \u00fcberwerfen und rundum gesch\u00fctzt durch den Regen brausen. Dieser Regenponcho hat seitliche \u00d6ffnungen f\u00fcr die Arme, die mit Druckkn\u00f6pfen zu schlie\u00dfen sind. Durch innenliegende, elastische Armschlaufen ist er ideal zum Radfahren. Die Weite der Kapuze kann individuell angepasst werden \u2013 f\u00fcr noch besseren Schutz hat sie einen kleinen Schirm. Auch der Halsausschnitt ist mit einem Klettverschluss zur Weitenregulierung versehen. Reflektorpaspeln sorgen daf\u00fcr, dass man auch bei schlechter Sicht von den anderen Verkehrsteilnehmern wahrgenommen wird. \n\n Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv\n Die Anspr\u00fcche an Regenbekleidung sind hoch. Durch eine High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte ist dieses Cape wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv. Das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. ecorepel\u00ae, eine besonders umweltschonende Impr\u00e4gnierung, verleiht dem hochwertigen Material zudem schmutzabweisende Eigenschaften.\n\n Klein zusammenfaltbar\n Praktisch f\u00fcr unterwegs: Der Poncho l\u00e4sst sich klein zusammengefaltet in der integrierten Tasche verstauen und als G\u00fcrteltasche tragen. Farbe:\n  \nBlau\n\n Material:\n  \n100% Polyester\n\nHigh-Performance-Beschichtung f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima Funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450789ff0c732072/regenponcho.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450789ff0c732072/regenponcho.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/47d7871f0c732072/regenponcho.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4274e6af0c732072/regenponcho.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4114e2bf0c732072/regenponcho.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4665530f0c732072/regenponcho.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/427551df0c732072/regenponcho.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_6-IMPORTED/40a0f06f0c732072/regenponcho.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/40a4e84ddc732072/regenponcho.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Jacken & M\u00e4ntel | SL Outdoorjacken f\u00fcr Sie | SL Outdoorjacken f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/regenponcho-p400065882.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/regenponcho-p400065882.html"}}, {"tcm_article_number": 312561, "product_id": 400065883, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56645, "ean": 4006083125612, "type": "generalArticle", "title": "Crinkle-Schal", "size": null, "color": "Bunt", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_30", "tcm102"], "project_number": 79122, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t", "long": "Crinkle-Schal Dieser Crinkle-Schal beeindruckt mit einem mehrfarbigen Print und verleiht jedem Outfit das gewisse Etwas! In seiner weich flie\u00dfenden Qualit\u00e4t umschmeichelt er den Hals und ist immer ein charmantes Accessoire. Farbe:    Bunt   Material:    100% Polyester   Ma\u00dfe:    Ca. 60 x 200 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Vor dem Waschen drehen und knoten Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t", "structured": "Crinkle-Schal Dieser Crinkle-Schal beeindruckt mit einem mehrfarbigen Print und verleiht jedem Outfit das gewisse Etwas! In seiner weich flie\u00dfenden Qualit\u00e4t umschmeichelt er den Hals und ist immer ein charmantes Accessoire. Farbe:\n  \nBunt\n\n Material:\n  \n100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n  \nCa. 60 x 200 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nVor dem Waschen drehen und knoten"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b00396af09d86df3/crinkle-schal.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b00396af09d86df3/crinkle-schal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b41fa47f09d86df3/crinkle-schal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b002271f09d86df3/crinkle-schal.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7061430f0869d85a/crinkle-schal.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Schals/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/crinkle-schal-p400065883.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/crinkle-schal-p400065883.html"}}, {"tcm_article_number": 312802, "product_id": 400065884, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56769, "ean": 4006083128026, "type": "generalArticle", "title": "Trinkflasche mit Fahrradhalterung", "size": null, "color": "Halterung dunkelgrau\nFlasche blau-transparent", "material": "Kunststoff: Flasche sp\u00fclmaschinengeeignet, Halterung UV-best\u00e4ndig", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "tcm102"], "project_number": 79483, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "F\u00fcllmenge mitgelieferte Flasche ca. 750 ml ", "long": "Trinkflasche mit Fahrradhalterung Viel Trinken ist wichtig, das gilt insbesondere f\u00fcr Sportler. Das Gute an dieser Trinkflasche ist, dass sie mit der Halterung direkt am Fahrrad befestigt werden kann und so auch w\u00e4hrend der Fahrt immer griffbereit ist. Der Flaschenhalter passt \u00fcbrigens auch f\u00fcr andere handels\u00fcbliche Sportflaschen. Farbe:  Halterung dunkelgrau Flasche blau-transparent   Material:  Kunststoff: Flasche sp\u00fclmaschinengeeignet, Halterung UV-best\u00e4ndig   F\u00fcllmenge:  Ca. 750 ml F\u00fcllmenge mitgelieferte Flasche ca. 750 ml  Halterung auch f\u00fcr andere handels\u00fcbliche Flaschen passend", "structured": "Trinkflasche mit Fahrradhalterung Viel Trinken ist wichtig, das gilt insbesondere f\u00fcr Sportler. Das Gute an dieser Trinkflasche ist, dass sie mit der Halterung direkt am Fahrrad befestigt werden kann und so auch w\u00e4hrend der Fahrt immer griffbereit ist. Der Flaschenhalter passt \u00fcbrigens auch f\u00fcr andere handels\u00fcbliche Sportflaschen. Farbe:\n Halterung dunkelgrau\nFlasche blau-transparent\n\n Material:\n Kunststoff: Flasche sp\u00fclmaschinengeeignet, Halterung UV-best\u00e4ndig\n\n F\u00fcllmenge:\n Ca. 750 ml"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/88e220672c72985b/trinkflasche-mit-fahrradhalterung.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/88e220672c72985b/trinkflasche-mit-fahrradhalterung.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/856632b72c72985b/trinkflasche-mit-fahrradhalterung.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/80c143072c72985b/trinkflasche-mit-fahrradhalterung.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/87b633072c72985b/trinkflasche-mit-fahrradhalterung.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/895391d72c72985b/trinkflasche-mit-fahrradhalterung.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7c56330aaf1dcc4a/trinkflasche-mit-fahrradhalterung.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires | SL Fahrrad", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Cycling > Bicycle Accessories", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Fahrr\u00e4der & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Fahrradzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/trinkflasche-mit-fahrradhalterung-p400065884.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/trinkflasche-mit-fahrradhalterung-p400065884.html"}}, {"tcm_article_number": 312795, "product_id": 400065885, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56953, "ean": 4006083127951, "type": "generalArticle", "title": "Alu-Faltrad", "size": null, "color": "Schwarz gl\u00e4nzend", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "lga25"], "project_number": 78775, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "50 cm (20 Zoll) Laufrad-Durchmesser und 3-Gang-SHIMANO-Nexus-Nabenschaltung mit Drehgriff und R\u00fccktrittbremse ", "long": "Alu-Faltrad Zusammenklappbar und schnell einsatzbereit  Egal ob im Kofferraum, im B\u00fcro oder im Zug: Das Alu-Faltrad mit 50 cm (20 Zoll) Laufrad-Durchmesser findet zusammengeklappt \u00fcberall Platz! Der Aluminium-Rahmen mit Scharnier und Sicherung ist seitlich klappbar, ebenso wie die Pedale mit Reflektoren. Eine 3-Gang SHIMANO-Nexus-Nabenschaltung mit Drehgriff und R\u00fccktrittbremse geh\u00f6rt ebenfalls zur hochwertigen Ausstattung des Klapprads.   Funktionale Details  Nirosta-Speichen Reflektierende Bereifung mit Pannenschutzeinlage Aluminium-V-Bremse am Vorderrad Selle-Wave-Gel-Sattel mit gefederter Alu-Sattelst\u00fctze SHIMANO-Nabendynamo AXA-LED-Frontscheinwerfer Echo 15 Switch AXA-LED-Slim-Steady-R\u00fccklicht mit Standlichtfunktion Stahlgabel Unicrown Alu-Gep\u00e4cktr\u00e4ger  Farbe:    Schwarz gl\u00e4nzend   Ma\u00dfe:    B x H x T geklappt ca. 90 x 44 x 70 cm B x H x T fahrbereit ca. 160 x 52 x 120 cm Rahmenh\u00f6he ca. 29 cm   Gewicht:  Ca. 16 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Werkzeugset, Luftpumpe und Fahrradpass   Hinweise:  Dieses Fahrrad ist nur f\u00fcr Personen bis zu einer K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 190 cm geeignet Gepr\u00fcft nach DIN EN 14764  50 cm (20 Zoll) Laufrad-Durchmesser und 3-Gang-SHIMANO-Nexus-Nabenschaltung mit Drehgriff und R\u00fccktrittbremse  Seitlich klappbarer Aluminium-Rahmen mit Scharnier und Sicherung", "structured": "Alu-Faltrad Zusammenklappbar und schnell einsatzbereit\n Egal ob im Kofferraum, im B\u00fcro oder im Zug: Das Alu-Faltrad mit 50 cm (20 Zoll) Laufrad-Durchmesser findet zusammengeklappt \u00fcberall Platz! Der Aluminium-Rahmen mit Scharnier und Sicherung ist seitlich klappbar, ebenso wie die Pedale mit Reflektoren. Eine 3-Gang SHIMANO-Nexus-Nabenschaltung mit Drehgriff und R\u00fccktrittbremse geh\u00f6rt ebenfalls zur hochwertigen Ausstattung des Klapprads.\n\n Funktionale Details\n Nirosta-Speichen\nReflektierende Bereifung mit Pannenschutzeinlage\nAluminium-V-Bremse am Vorderrad\nSelle-Wave-Gel-Sattel mit gefederter Alu-Sattelst\u00fctze\nSHIMANO-Nabendynamo\nAXA-LED-Frontscheinwerfer Echo 15 Switch\nAXA-LED-Slim-Steady-R\u00fccklicht mit Standlichtfunktion\nStahlgabel Unicrown\nAlu-Gep\u00e4cktr\u00e4ger\n Farbe:\n  \nSchwarz gl\u00e4nzend\n\n Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T geklappt ca. 90 x 44 x 70 cm\nB x H x T fahrbereit ca. 160 x 52 x 120 cm\nRahmenh\u00f6he ca. 29 cm\n\n Gewicht:\n Ca. 16 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Werkzeugset, Luftpumpe und Fahrradpass\n\n Hinweise:\n Dieses Fahrrad ist nur f\u00fcr Personen bis zu einer K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 190 cm geeignet\nGepr\u00fcft nach DIN EN 14764\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d14309cdc32072/alu-faltrad.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d14309cdc32072/alu-faltrad.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4befa719cdc32072/alu-faltrad.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4a54e6a9cdc32072/alu-faltrad.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/43cfa6a9cdc32072/alu-faltrad.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/411782b9cdc32072/alu-faltrad.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/466149febabb01c2/alu-faltrad.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/44b63479cdc32072/alu-faltrad.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportger\u00e4te | SL Sportger\u00e4te und Fahrr\u00e4der", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Cycling > Bicycles", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Fahrr\u00e4der & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Fahrr\u00e4der"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "299.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/alu-faltrad-p400065885.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/alu-faltrad-p400065885.html"}}, {"tcm_article_number": 312343, "product_id": 400065886, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58331, "ean": 4006083123434, "type": "generalArticle", "title": "Schal", "size": null, "color": null, "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_30", "tcm102"], "project_number": 79398, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t", "long": "Schal Tropisch sch\u00f6n! Den Schal in weich flie\u00dfender Qualit\u00e4t ziert ein bunter Tropical- und Schmetterlingsprint. An den schmalen Enden l\u00e4uft das Halstuch in feinen Fransen aus. Dessin:  Bunter Alloverprint   Material:    100% Polyester   Ma\u00dfe:    Ca. 100 x 200 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t", "structured": "Schal Tropisch sch\u00f6n! Den Schal in weich flie\u00dfender Qualit\u00e4t ziert ein bunter Tropical- und Schmetterlingsprint. An den schmalen Enden l\u00e4uft das Halstuch in feinen Fransen aus. Dessin:\n Bunter Alloverprint\n \nMaterial:\n  \n100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n  \nCa. 100 x 200 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450559faaabea1c2/schal.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450559faaabea1c2/schal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/47dfa30aaabea1c2/schal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4be221daaabea1c2/schal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4503906aaabea1c2/schal.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/72b6347c6eac7e9a/schal.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires | SL Schals und T\u00fccher f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Schals/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schal-p400065886.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schal-p400065886.html"}}, {"tcm_article_number": 312437, "product_id": 400065887, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 57464, "ean": 4006083124370, "type": "generalArticle", "title": "Lounge-M\u00f6bel, Hocker", "size": null, "color": "Bezug schwarz", "material": "Bezug 100% Polyester\nF\u00fcllung Polyurethan-Schaum", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 78655, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Frei kombinierbar \u2013 bietet viele Aufstellm\u00f6glichkeiten f\u00fcr kleine und gro\u00dfe Fl\u00e4chen ", "long": "Lounge-M\u00f6bel, Hocker Frei kombinierbar \u2013 viele Aufstellm\u00f6glichkeiten  Alle M\u00f6bel dieser Serie k\u00f6nnen individuell miteinander kombiniert werden. Dabei sind, je nach Platzangebot, verschiedene Aufstellvarianten m\u00f6glich. Der Hocker kann zum Beispiel als einzelne Sitzm\u00f6glichkeit oder in Kombination mit Eck- und Mittelteil genutzt werden. Zwei Eckteile und ein Hocker ergeben zusammen ein bequemes 2er-Sofa bzw. eine Chaiselongue. Ohne Sitzkissen kann der Hocker auch als Beistelltisch zum Einsatz kommen.    Angenehmer Sitzkomfort  Der Hocker wird mit einem bequemen Sitzkissen geliefert. Der Bezug ist abnehmbar und waschbar.   Gartenm\u00f6bel aus hochwertigem Eukalyptusholz FSC\u00ae 100%  Die Loungem\u00f6bel sind aus hochwertigem Eukalyptusholz FSC\u00ae 100%. Das Holz ist vorge\u00f6lt und dadurch wetterfest und widerstandsf\u00e4hig. Farbe:  Bezug schwarz   Material:    Bezug 100% Polyester F\u00fcllung Polyurethan-Schaum   Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 66,5 x 32 x 66,5 cm Sitzh\u00f6he ca. 32 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung Eukalyptusholz Eukalyptusholz \u2028ist nicht nur wegen seiner sch\u00f6nen, warmen Farbe sehr beliebt. Es ist ein besonders robustes Holz, das auch nach Jahren nichts von seiner Sch\u00f6nheit verliert. Pflege Bezug Frei kombinierbar \u2013 bietet viele Aufstellm\u00f6glichkeiten f\u00fcr kleine und gro\u00dfe Fl\u00e4chen  Aus hochwertigem Eukalyptusholz FSC\u00ae 100%  Vorge\u00f6lt \u2013 wetterfest und widerstandsf\u00e4hig", "structured": "Lounge-M\u00f6bel, Hocker Frei kombinierbar \u2013 viele Aufstellm\u00f6glichkeiten\n Alle M\u00f6bel dieser Serie k\u00f6nnen individuell miteinander kombiniert werden. Dabei sind, je nach Platzangebot, verschiedene Aufstellvarianten m\u00f6glich. Der Hocker kann zum Beispiel als einzelne Sitzm\u00f6glichkeit oder in Kombination mit Eck- und Mittelteil genutzt werden. Zwei Eckteile und ein Hocker ergeben zusammen ein bequemes 2er-Sofa bzw. eine Chaiselongue. Ohne Sitzkissen kann der Hocker auch als Beistelltisch zum Einsatz kommen. \n\n Angenehmer Sitzkomfort\n Der Hocker wird mit einem bequemen Sitzkissen geliefert. Der Bezug ist abnehmbar und waschbar.\n\n Gartenm\u00f6bel aus hochwertigem Eukalyptusholz FSC\u00ae 100%\n Die Loungem\u00f6bel sind aus hochwertigem Eukalyptusholz FSC\u00ae 100%. Das Holz ist vorge\u00f6lt und dadurch wetterfest und widerstandsf\u00e4hig. Farbe:\n Bezug schwarz\n \nMaterial:\n  \nBezug 100% Polyester\nF\u00fcllung Polyurethan-Schaum\n\n Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 66,5 x 32 x 66,5 cm\nSitzh\u00f6he ca. 32 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung\n\nEukalyptusholz Eukalyptusholz \u2028ist nicht nur wegen seiner sch\u00f6nen, warmen Farbe sehr beliebt. Es ist ein besonders robustes Holz, das auch nach Jahren nichts von seiner Sch\u00f6nheit verliert.\n\nPflege Bezug"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4276330694586072/lounge-moebel-hocker.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4276330694586072/lounge-moebel-hocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4a50f6a694586072/lounge-moebel-hocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/466636a694586072/lounge-moebel-hocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/43c4e2b694586072/lounge-moebel-hocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4be632b694586072/lounge-moebel-hocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_5-IMPORTED/44b3930694586072/lounge-moebel-hocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/4272206aaea321c2/lounge-moebel-hocker.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4a54e5c694586072/lounge-moebel-hocker.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel | SL Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Furniture Sets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Loungem\u00f6bel"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "129.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lounge-moebel-hocker-p400065887.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lounge-moebel-hocker-p400065887.html"}}, {"tcm_article_number": 313327, "product_id": 400065888, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56656, "ean": 4006083133273, "type": "generalArticle", "title": "Jersey-Cardigan, fuchsia", "size": "S 36/38", "color": "Fuchsia", "material": "95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "kla03", "tcm102"], "project_number": 79285, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Bio-Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t mit Rippstruktur ", "long": "Jersey-Cardigan, fuchsia Dieser Jersey-Cardigan kann sich sehen lassen! Der Spitzenbesatz an Halsausschnitt und Knopfleiste verleiht ihm einen Hauch von Romantik. Bund und \u00c4rmelabschl\u00fcsse sind mit einem verspielten Kr\u00e4uselsaum versehen. Das bequeme Baumwoll-Stretch-Material mit Rippstruktur hat einen hohen Anteil an extrasofter Bio-Baumwolle \u2013 Elasthan gibt dem Material h\u00f6here Elastizit\u00e4t, perfekte Passform und Formbest\u00e4ndigkeit. Farbe:  Fuchsia   Material:  95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 67 cm GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Bio-Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t mit Rippstruktur  Formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort  Spitzenbesatz an Halsausschnitt und Knopfleiste  Schmale Passform", "structured": "Jersey-Cardigan, fuchsia Dieser Jersey-Cardigan kann sich sehen lassen! Der Spitzenbesatz an Halsausschnitt und Knopfleiste verleiht ihm einen Hauch von Romantik. Bund und \u00c4rmelabschl\u00fcsse sind mit einem verspielten Kr\u00e4uselsaum versehen. Das bequeme Baumwoll-Stretch-Material mit Rippstruktur hat einen hohen Anteil an extrasofter Bio-Baumwolle \u2013 Elasthan gibt dem Material h\u00f6here Elastizit\u00e4t, perfekte Passform und Formbest\u00e4ndigkeit. Farbe:\n Fuchsia\n\n Material:\n 95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 67 cm\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d7830f09dea1c2/jersey-cardigan-fuchsia.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d7830f09dea1c2/jersey-cardigan-fuchsia.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4661471f09dea1c2/jersey-cardigan-fuchsia.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4be7871f09dea1c2/jersey-cardigan-fuchsia.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/43c146af09dea1c2/jersey-cardigan-fuchsia.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/411e16af09dea1c2/jersey-cardigan-fuchsia.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/427142bf09dea1c2/jersey-cardigan-fuchsia.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/a515f06c6eaabdf7/jersey-cardigan-fuchsia.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Jacken & M\u00e4ntel | SL Jacken f\u00fcr Sie, Sommer", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Strick", "assortment4": "Da. Strickjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jersey-cardigan-fuchsia-p400065888.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jersey-cardigan-fuchsia-p400065888.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 313183, "product_id": 400065889, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56799, "ean": 4006083131835, "type": "generalArticle", "title": "Fahrrad- und Umh\u00e4ngetasche", "size": null, "color": "Dunkelgrau mit Sternenprint", "material": "Obermaterial 100% Polyester (PU-beschichtet)\nFutter und Mesh 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 78799, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Einfache Befestigung am Gep\u00e4cktr\u00e4ger ", "long": "Fahrrad- und Umh\u00e4ngetasche Diese Umh\u00e4ngetasche mit trendigem Sternen-Print ist eine tolle Alternative zum Fahrradkorb. Sie bietet viel Platz und l\u00e4sst sich ganz einfach am Gep\u00e4cktr\u00e4ger befestigen.   Umh\u00e4ngetasche und Gep\u00e4cktr\u00e4gertasche in einem  Das Geheimnis dieses Verwandlungsk\u00fcnstlers liegt auf der R\u00fcckseite. In dem Rei\u00dfverschlussfach befinden sich ein Haken und ein Klettband, mit denen sich die Tasche ganz einfach am Gep\u00e4cktr\u00e4ger anbringen l\u00e4sst. W\u00e4hrend der Fahrt wird der Trageriemen dank einer Schlaufe mit Druckknopf sicher fixiert. Und steht das Fahrrad wieder, wird die Gep\u00e4cktr\u00e4ger-Aufh\u00e4ngung mit dem Rei\u00dfverschlussfach abgedeckt \u2013 f\u00fcr bequemes Tragen als Umh\u00e4ngetasche. Der Schultergurt ist abnehmbar und l\u00e4ngenverstellbar und hat ein abnehmbares Antirutschpolster.   Robust mit viel Stauraum  Verst\u00e4rkte Partien an Boden und R\u00fcckwand verleihen der Fahrradtasche das richtige Ma\u00df an Stabilit\u00e4t. Durch eine spezielle Beschichtung ist das robuste Obermaterial wasserabweisend \u2013 bei st\u00e4rkerem Regen kommt die wasserdichte Regenhaube zum Einsatz. Und auch in Sachen Stauraum ist die Tasche ganz weit vorn: Sie hat ein gro\u00dfes Hauptfach mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss, zwei Frontf\u00e4cher mit Klettverschluss sowie zwei Mesh-Seitenf\u00e4cher mit elastischer \u00d6ffnung. Farbe:    Dunkelgrau mit Sternenprint   Material:  Obermaterial 100% Polyester (PU-beschichtet) Futter und Mesh 100% Polyester   Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 33 x 42 x 16 cm Einfache Befestigung am Gep\u00e4cktr\u00e4ger  Hauptfach mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss und vielen praktischen F\u00e4chern  Inkl. wasserdichter Regenhaube mit Aufbewahrungsbeutel", "structured": "Fahrrad- und Umh\u00e4ngetasche Diese Umh\u00e4ngetasche mit trendigem Sternen-Print ist eine tolle Alternative zum Fahrradkorb. Sie bietet viel Platz und l\u00e4sst sich ganz einfach am Gep\u00e4cktr\u00e4ger befestigen.\n\n Umh\u00e4ngetasche und Gep\u00e4cktr\u00e4gertasche in einem\n Das Geheimnis dieses Verwandlungsk\u00fcnstlers liegt auf der R\u00fcckseite. In dem Rei\u00dfverschlussfach befinden sich ein Haken und ein Klettband, mit denen sich die Tasche ganz einfach am Gep\u00e4cktr\u00e4ger anbringen l\u00e4sst. W\u00e4hrend der Fahrt wird der Trageriemen dank einer Schlaufe mit Druckknopf sicher fixiert. Und steht das Fahrrad wieder, wird die Gep\u00e4cktr\u00e4ger-Aufh\u00e4ngung mit dem Rei\u00dfverschlussfach abgedeckt \u2013 f\u00fcr bequemes Tragen als Umh\u00e4ngetasche. Der Schultergurt ist abnehmbar und l\u00e4ngenverstellbar und hat ein abnehmbares Antirutschpolster.\n\n Robust mit viel Stauraum\n Verst\u00e4rkte Partien an Boden und R\u00fcckwand verleihen der Fahrradtasche das richtige Ma\u00df an Stabilit\u00e4t. Durch eine spezielle Beschichtung ist das robuste Obermaterial wasserabweisend \u2013 bei st\u00e4rkerem Regen kommt die wasserdichte Regenhaube zum Einsatz. Und auch in Sachen Stauraum ist die Tasche ganz weit vorn: Sie hat ein gro\u00dfes Hauptfach mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss, zwei Frontf\u00e4cher mit Klettverschluss sowie zwei Mesh-Seitenf\u00e4cher mit elastischer \u00d6ffnung. Farbe:\n  \nDunkelgrau mit Sternenprint\n\n Material:\n Obermaterial 100% Polyester (PU-beschichtet)\nFutter und Mesh 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 33 x 42 x 16 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4befa4772c732072/fahrrad-und-umhaengetasche.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4befa4772c732072/fahrrad-und-umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4274e06ebc732072/fahrrad-und-umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/40afa06ebc732072/fahrrad-und-umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4660f9febc732072/fahrrad-und-umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/427e19febc732072/fahrrad-und-umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/4664e84ebc732072/fahrrad-und-umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/411e184ebc732072/fahrrad-und-umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/4660f4772c732072/fahrrad-und-umhaengetasche.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4504e30ebc732072/fahrrad-und-umhaengetasche.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Taschen & Co. | SL Fahrrad", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Cycling > Bicycle Accessories", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Fahrr\u00e4der & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Fahrradzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/fahrrad-und-umhaengetasche-p400065889.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/fahrrad-und-umhaengetasche-p400065889.html"}}]