[{"tcm_article_number": 344802, "product_id": 400107823, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 82186, "ean": 4006083448025, "type": "generalArticle", "title": "Trainingsjacke", "size": "XS 32/34", "color": "Schwarz", "material": "89% Polyester, 11% Elasthan\nMesh 84% Polyester, 16% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "kla03", "ico323", "tcm102"], "project_number": 91265, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus ", "long": "Trainingsjacke Diese Jacke ist ideal f\u00fcr Sport und Training outdoor \u2013 oder um die Muskulatur in Trainingspausen warm zu halten. Die Sportjacke mit leicht verl\u00e4ngerter R\u00fcckenpartie liegt nah am K\u00f6rper und ihre Daumenl\u00f6cher verhindern bei jeder Bewegung ein Hochrutschen der leicht verl\u00e4ngerten \u00c4rmel. Die Jacke hat einen Stehkragen, einen Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz und zwei Eingrifftaschen.   Hoher Tragekomfort  Die Jacke ist aus leichtem, weichem Material gefertigt, das durch DryActive Plus besonders amungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend ist. Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Ein raffinierter Mesheinsatz im R\u00fccken setzt einen h\u00fcbschen optischen Akzent und unterst\u00fctzt ein angenehmes K\u00f6rperklima. Farbe:  Schwarz   Material:  89% Polyester, 11% Elasthan Mesh 84% Polyester, 16% Elasthan   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 68 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus  Raffiniert \u2013 Mesheinsatz im R\u00fccken  Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz bei voller Bewegungsfreiheit  Weiches, leichtes Material  Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz  Verl\u00e4ngerte \u00c4rmel mit Daumenloch  Leicht verl\u00e4ngerte R\u00fcckenpartie  2 Rei\u00dfverschlusstaschen  Stehkragen   Passform: Schmal", "structured": "Trainingsjacke Diese Jacke ist ideal f\u00fcr Sport und Training outdoor \u2013 oder um die Muskulatur in Trainingspausen warm zu halten. Die Sportjacke mit leicht verl\u00e4ngerter R\u00fcckenpartie liegt nah am K\u00f6rper und ihre Daumenl\u00f6cher verhindern bei jeder Bewegung ein Hochrutschen der leicht verl\u00e4ngerten \u00c4rmel. Die Jacke hat einen Stehkragen, einen Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz und zwei Eingrifftaschen.\n\n Hoher Tragekomfort\n Die Jacke ist aus leichtem, weichem Material gefertigt, das durch DryActive Plus besonders amungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend ist. Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Ein raffinierter Mesheinsatz im R\u00fccken setzt einen h\u00fcbschen optischen Akzent und unterst\u00fctzt ein angenehmes K\u00f6rperklima. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n 89% Polyester, 11% Elasthan\nMesh 84% Polyester, 16% Elasthan\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 68 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\n\nDRYACTIVE PLUS-GESTRICK Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gestrick mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5b52806dd9deaa86/trainingsjacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5b52806dd9deaa86/trainingsjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5b533309c9df1a86/trainingsjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5015f1d9c9df1a86/trainingsjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/598b11d9c9df1a86/trainingsjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5c205069c9df1a86/trainingsjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/583aa069c9df1a86/trainingsjacke.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Ihn | Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Vests", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Sportweste"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "16.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/trainingsjacke-p400107823.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/trainingsjacke-p400107823.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 349439, "product_id": 400107826, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 81871, "ean": 4006083494398, "type": "generalArticle", "title": "Hohes Metall-Regal mit einem versetzbaren Klappenfach", "size": null, "color": "Fl\u00e4chen taupe\nGestell silberfarben", "material": "Gestell verchromter Stahl\nRegalw\u00e4nde und -b\u00f6den pulverbeschichteter Stahl\nGriffe verchromtes Metall\nVerbindungsteile verchromter Kunststoff\nRegalf\u00fc\u00dfe Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 90825, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Metall-M\u00f6bel-Serie ", "long": "Hohes Metall-Regal mit einem versetzbaren Klappenfach Regale und Stauraum  Dieses Regal aus unserer Metall-M\u00f6bel-Serie bietet stylischen Stauraum im B\u00fcro oder im Wohnzimmer \u2013 und es setzt mit seinem zeitlosen Design auch optisch einen besonderen Akzent.   Beliebig einsetzbare Klappe  Das Hochregal mit verchromtem Metallgestell hat f\u00fcnf F\u00e4cher, von denen vier offen bleiben und eins mit einer Klappe besetzt werden kann \u2013 welches, kann frei gew\u00e4hlt werden. Die Klappe mit Metallgriff ist mit zwei hochwertigen Metall-Scherenscharnieren je nach Bedarf einsetzbar. zum Beispiel in der Mittelposition, wo die ge\u00f6ffnete Klappe zus\u00e4tzlich als Schreibplatz genutzt werden kann.    Strapazierf\u00e4hige Beschichtung  Die Regalfl\u00e4chen haben eine hochwertige, strapazierf\u00e4hige Pulverbeschichtung und die Kunststofff\u00fc\u00dfe sind h\u00f6henverstellbar \u2013 f\u00fcr einen sicheren Stand auch bei leichten Unebenheiten. Farbe:  Fl\u00e4chen taupe Gestell silberfarben   Material:  Gestell verchromter Stahl Regalw\u00e4nde und -b\u00f6den pulverbeschichteter Stahl Griffe verchromtes Metall Verbindungsteile verchromter Kunststoff Regalf\u00fc\u00dfe Kunststoff   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 77 x 195 x 40 cm   Tragkraft:  Je Boden max. 40 kg Klappe max. 5 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Artikel wird zerlegt geliefert Lieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer Metall-M\u00f6bel-Serie  Verchromtes Metallgestell   1 Klappe mit 2 hochwertigen Metall-Scherenscharnieren  Klappe individuell einsetzbar \u2013 Position des Klappenfachs frei w\u00e4hlbar   Ge\u00f6ffnetes Klappenfach kann auch als Schreibplatz genutzt werden   Oberfl\u00e4chen mit hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Pulverbeschichtung  Inkl. Metallgriff  Kunststofff\u00fc\u00dfe h\u00f6henverstellbar f\u00fcr einen festen Stand auch auf unebenen Fl\u00e4chen", "structured": "Hohes Metall-Regal mit einem versetzbaren Klappenfach Regale und Stauraum\n Dieses Regal aus unserer Metall-M\u00f6bel-Serie bietet stylischen Stauraum im B\u00fcro oder im Wohnzimmer \u2013 und es setzt mit seinem zeitlosen Design auch optisch einen besonderen Akzent.\n\n Beliebig einsetzbare Klappe\n Das Hochregal mit verchromtem Metallgestell hat f\u00fcnf F\u00e4cher, von denen vier offen bleiben und eins mit einer Klappe besetzt werden kann \u2013 welches, kann frei gew\u00e4hlt werden. Die Klappe mit Metallgriff ist mit zwei hochwertigen Metall-Scherenscharnieren je nach Bedarf einsetzbar. zum Beispiel in der Mittelposition, wo die ge\u00f6ffnete Klappe zus\u00e4tzlich als Schreibplatz genutzt werden kann. \n\n Strapazierf\u00e4hige Beschichtung\n Die Regalfl\u00e4chen haben eine hochwertige, strapazierf\u00e4hige Pulverbeschichtung und die Kunststofff\u00fc\u00dfe sind h\u00f6henverstellbar \u2013 f\u00fcr einen sicheren Stand auch bei leichten Unebenheiten. Farbe:\n Fl\u00e4chen taupe\nGestell silberfarben\n\n Material:\n Gestell verchromter Stahl\nRegalw\u00e4nde und -b\u00f6den pulverbeschichteter Stahl\nGriffe verchromtes Metall\nVerbindungsteile verchromter Kunststoff\nRegalf\u00fc\u00dfe Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 77 x 195 x 40 cm\n\n Tragkraft:\n Je Boden max. 40 kg\nKlappe max. 5 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Artikel wird zerlegt geliefert\nLieferung in 2 Packst\u00fccken"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/86f28069cea8685b/hohes-metall-regal-mit-einem-versetzbaren-klappenfach.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/86f28069cea8685b/hohes-metall-regal-mit-einem-versetzbaren-klappenfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/598aa9fddc7c7a86/hohes-metallregal-mit-versetzbarer-klappe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5986984ddc7c7a86/hohes-metallregal-mit-versetzbarer-klappe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5c21e84aac729a86/hohes-metallregal-mit-versetzbarer-klappe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5f45f47f0c7c7a86/hohes-metallregal-mit-versetzbarer-klappe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5013347f0c7c7a86/hohes-metallregal-mit-versetzbarer-klappe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/5835f5cf0c7c7a86/hohes-metallregal-mit-versetzbarer-klappe.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Office Furniture", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "B\u00fcrom\u00f6bel", "assortment4": "Standregal, B\u00fcro"}, "price": {"old_amount": "429.00", "amount": "279.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hohes-metall-regal-mit-einem-versetzbaren-klappenfach-p400107826.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hohes-metall-regal-mit-einem-versetzbaren-klappenfach-p400107826.html"}}, {"tcm_article_number": 345694, "product_id": 400107827, "webshop_product_id": 400117199, "td_order_number": 82126, "ean": 4006083456945, "type": "generalArticle", "title": "Schlafsofa, 3-Sitzer, anthrazit", "size": null, "color": "Polster anthrazit\nBeine eichenfarben", "material": "F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz in Eichen-Optik\nBezug 100% Polyester\nBodenschoner Filz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr70", "tcm102"], "project_number": 91352, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Landhaus-Serie ", "long": "Schlafsofa, 3-Sitzer, anthrazit Sofa und G\u00e4stebett in einem. Mit nur wenigen Handgriffen wird dieses elegante 3-Sitzer-Sofa zu einem gem\u00fctlichen Bett: Einfach die Sitzfl\u00e4che vorziehen, die R\u00fcckenlehne umklappen und schon kann man schlafen gehen. Durch den unkomplizierten Umbau ist es auch gut als t\u00e4gliche Schlafst\u00e4tte einsetzbar. Das Schlafsofa mit zwei R\u00fcckenkissen, ger\u00e4umigem Bettkasten, F\u00fc\u00dfen aus massivem Buchenholz und komfortabler Sitzh\u00f6he ist ein Element der Landhaus-Serie. Der Bezug h\u00e4lt mindestens 20.000 Scheuertouren stand. Farbe:  Polster anthrazit Beine eichenfarben   Material:  F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz in Eichen-Optik Bezug 100% Polyester Bodenschoner Filz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 236 x 93 x 92 cm Liegefl\u00e4che ca. 140 x 200 cm Sitzh\u00f6he ca. 48 cm   Tragkraft:  Ca. 260 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Artikel wird aufgebaut geliefert (F\u00fc\u00dfe m\u00fcssen separat angeschraubt werden) Lieferung in 1 Packst\u00fcck Speditionsversand Ein Element unserer Landhaus-Serie  3-Sitzer  Mit wenigen Handgriffen vom Sofa zum Bett: Sitzfl\u00e4che vorziehen und R\u00fcckenlehne umklappen  Weich gepolsterte Sitzfl\u00e4che f\u00fcr optimalen Sitzkomfort  Hochwertiger strapazierf\u00e4higer Bezug \u2013 h\u00e4lt mind. 20.000 Scheuertouren stand  Komfortable Sitzh\u00f6he: ca. 48 cm  2 R\u00fcckenkissen  Ger\u00e4umiger Bettkasten  F\u00fc\u00dfe aus massivem Buchenholz  Passt optimal zum Ohrensessel und Kissenhocker der Serie", "structured": "Schlafsofa, 3-Sitzer, anthrazit Sofa und G\u00e4stebett in einem. Mit nur wenigen Handgriffen wird dieses elegante 3-Sitzer-Sofa zu einem gem\u00fctlichen Bett: Einfach die Sitzfl\u00e4che vorziehen, die R\u00fcckenlehne umklappen und schon kann man schlafen gehen. Durch den unkomplizierten Umbau ist es auch gut als t\u00e4gliche Schlafst\u00e4tte einsetzbar. Das Schlafsofa mit zwei R\u00fcckenkissen, ger\u00e4umigem Bettkasten, F\u00fc\u00dfen aus massivem Buchenholz und komfortabler Sitzh\u00f6he ist ein Element der Landhaus-Serie. Der Bezug h\u00e4lt mindestens 20.000 Scheuertouren stand. Farbe:\n Polster anthrazit\nBeine eichenfarben\n\n Material:\n F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz in Eichen-Optik\nBezug 100% Polyester\nBodenschoner Filz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 236 x 93 x 92 cm\nLiegefl\u00e4che ca. 140 x 200 cm\nSitzh\u00f6he ca. 48 cm\n\n Tragkraft:\n Ca. 260 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Artikel wird aufgebaut geliefert (F\u00fc\u00dfe m\u00fcssen separat angeschraubt werden)\nLieferung in 1 Packst\u00fcck\nSpeditionsversand"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5b5aa1daadc29a86/schlafsofa-3-sitzer.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5b5aa1daadc29a86/schlafsofa-3-sitzer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5b57271aadc29a86/schlafsofa-3-sitzer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5c21e71aadc29a86/schlafsofa-3-sitzer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/501446aaadc29a86/schlafsofa-3-sitzer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5d9336aaadc29a86/schlafsofa-3-sitzer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5f4722baadc29a86/schlafsofa-3-sitzer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/5ef282baadc29a86/schlafsofa-3-sitzer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/5ef7230aadc29a86/schlafsofa-3-sitzer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/501aa30aadc29a86/schlafsofa-3-sitzer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/5b5441daadc29a86/schlafsofa-3-sitzer.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Sofa"}, "price": {"old_amount": "599.00", "amount": "449.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schlafsofa-3-sitzer-anthrazit-p400117199.html?dim1=ath2", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schlafsofa-3-sitzer-anthrazit-p400117199.html?dim1=ath2"}}, {"tcm_article_number": 345296, "product_id": 400107829, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 82199, "ean": 4006083452961, "type": "generalArticle", "title": "7/8-Leggings mit Schleife", "size": "XS 32/34", "color": "Grau meliert", "material": "92% Polyester, 8% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_30", "kla03", "ico323", "tcm102"], "project_number": 91257, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus ", "long": "7/8-Leggings mit Schleife Die Hose mit breitem, elastischem Bund hat als besonderen Hingucker Schleifen an den Beinabschl\u00fcssen, die je nach Vorliebe einfach oder doppelt gebunden werden k\u00f6nnen.   Hoher Tragekomfort  Ihre DryActive Plus-Ausr\u00fcstung macht diese Leggings ebenso atmungsaktiv wie feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend, Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Farbe:  Grau meliert   Material:  92% Polyester, 8% Elasthan   Ma\u00dfe:  Innenbeinl\u00e4nge ca. 50 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus  Schleifendetail am Beinabschluss \u2013 einfach oder doppelt gebunden  Breiter elastischer Bund  Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "7/8-Leggings mit Schleife Die Hose mit breitem, elastischem Bund hat als besonderen Hingucker Schleifen an den Beinabschl\u00fcssen, die je nach Vorliebe einfach oder doppelt gebunden werden k\u00f6nnen.\n\n Hoher Tragekomfort\n Ihre DryActive Plus-Ausr\u00fcstung macht diese Leggings ebenso atmungsaktiv wie feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend, Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Farbe:\n Grau meliert\n\n Material:\n 92% Polyester, 8% Elasthan\n\n Ma\u00dfe:\n Innenbeinl\u00e4nge ca. 50 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Keinen Weichsp\u00fcler verwenden\n\nDRYACTIVE PLUS-GESTRICK Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gestrick mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1a5aa30aa5ef1df1/7-8-leggings-mit-schleife.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1a5aa30aa5ef1df1/7-8-leggings-mit-schleife.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/1a51e6aaa5ef1df1/7-8-leggings-mit-schleife.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/1be722baa5ef1df1/7-8-leggings-mit-schleife.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/111332baa5ef1df1/7-8-leggings-mit-schleife.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/1c91e30aa5ef1df1/7-8-leggings-mit-schleife.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Hosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Sporthose"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-22", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/7-8-leggings-mit-schleife-p400107829.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/7-8-leggings-mit-schleife-p400107829.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 345564, "product_id": 400107830, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 82198, "ean": 4006083455641, "type": "generalArticle", "title": "Nachttisch", "size": null, "color": "Korpus wei\u00df\nGriffe matt silberfarben", "material": "Korpus melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nSchubkastenvorderst\u00fccke und Deckelplatte MDF\nGriffe matt geb\u00fcrstetes Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 90767, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Landhaus-Serie ", "long": "Nachttisch Dieser Nachttisch mit sto\u00dffesten und strapazierf\u00e4higen Kunststoffkanten ist ein Element der Landhaus-Serie. Er besticht durch Schubladen mit gerahmter Front und Griffen aus matt geb\u00fcrstetem Metall. Die Deckelplatte ist profiliert. Der Nachttisch MADE IN GERMANY steht auf einem vormontierten Sockel.   Nachttisch mit 2 Schubladen  In den zwei Nachttisch-Schubladen mit Metallausz\u00fcgen findet von der Bettlekt\u00fcre bis zur Lesebrille alles seinen Platz. Farbe:  Korpus wei\u00df Griffe matt silberfarben   Material:  Korpus melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte Schubkastenvorderst\u00fccke und Deckelplatte MDF Griffe matt geb\u00fcrstetes Metall   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 48,5 x 48,5 x 35,5 cm   Tragkraft:  Schublade max. 8 kg Deckelplatte max. 45 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Artikel wird zerlegt geliefert Lieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer Landhaus-Serie  Profilierte Deckelplatte  2 Schubladen mit Metallausz\u00fcgen und gerahmter Front  Vormontierter Sockel  Sto\u00dffeste, strapazierf\u00e4hige Kunststoffkanten \u2013 besonders langlebig  MADE IN GERMANY", "structured": "Nachttisch Dieser Nachttisch mit sto\u00dffesten und strapazierf\u00e4higen Kunststoffkanten ist ein Element der Landhaus-Serie. Er besticht durch Schubladen mit gerahmter Front und Griffen aus matt geb\u00fcrstetem Metall. Die Deckelplatte ist profiliert. Der Nachttisch MADE IN GERMANY steht auf einem vormontierten Sockel.\n\n Nachttisch mit 2 Schubladen\n In den zwei Nachttisch-Schubladen mit Metallausz\u00fcgen findet von der Bettlekt\u00fcre bis zur Lesebrille alles seinen Platz. Farbe:\n Korpus wei\u00df\nGriffe matt silberfarben\n\n Material:\n Korpus melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nSchubkastenvorderst\u00fccke und Deckelplatte MDF\nGriffe matt geb\u00fcrstetes Metall\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 48,5 x 48,5 x 35,5 cm\n\n Tragkraft:\n Schublade max. 8 kg\nDeckelplatte max. 45 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Artikel wird zerlegt geliefert\nLieferung in 1 Packst\u00fcck"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5c21e2bddc7c79e6/nachttisch.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5c21e2bddc7c79e6/nachttisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5980506dddc29a86/nachttisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5f4aa9fdddc29a86/nachttisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5830584dddc29a86/nachttisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5c2b147f0dc29a86/nachttisch.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Nightstands", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Schlafzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Nachttisch, Schlafzimmer"}, "price": {"old_amount": "79.95", "amount": "59.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/nachttisch-p400107830.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/nachttisch-p400107830.html"}}, {"tcm_article_number": 345573, "product_id": 400107831, "webshop_product_id": 400117198, "td_order_number": 82265, "ean": 4006083455733, "type": "generalArticle", "title": "Ohrensessel, beige", "size": null, "color": "Bezug beige\nF\u00fc\u00dfe natur", "material": "F\u00fc\u00dfe Buchenholz\nBezug 100% Polyester\nBodenschoner Filz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr71", "tcm102"], "project_number": 90773, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Landhaus-Serie ", "long": "Ohrensessel, beige M\u00f6bel im Landhaus-Stil  Dieser Ohrensessel mit leicht geschwungener, taillierter Form ist ein Element der Landhaus-Serie. Seine weiche Polsterung und die bequeme Sitzh\u00f6he sorgen f\u00fcr optimalen Sitzkomfort. Der Sessel hat einen hochwertigen strapazierf\u00e4higen Bezug, der mindestens 20.000 Scheuertouren standh\u00e4lt, die F\u00fc\u00dfe sind aus massivem Buchenholz gefertigt. Farbe:  Bezug beige F\u00fc\u00dfe natur   Material:  F\u00fc\u00dfe Buchenholz Bezug 100% Polyester Bodenschoner Filz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 74 x 98 x 78 cm Sitzh\u00f6he ca. 48 cm Sitztiefe ca. 45 cm   Tragkraft:  Max. 130 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung   Hinweis:  Lieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer Landhaus-Serie  Leicht geschwungene, taillierte Form  Polsterung hochwertig: Unterfederung durch Wellenfedern und loses Sitzkissen mit eingesch\u00e4umtem Federkern und atmungsaktiver Poly\u00e4therschaum-Polsterung  Hochwertiger strapazierf\u00e4higer Bezug \u2013 h\u00e4lt mind. 20.000 Scheuertouren stand  Kedern\u00e4hte am Sitzkissen und an den Armlehnen  Komfortable Sitzh\u00f6he von ca. 48 cm  F\u00fc\u00dfe aus massivem Buchenholz  Stabile Unterkonstruktion aus Holz", "structured": "Ohrensessel, beige M\u00f6bel im Landhaus-Stil\n Dieser Ohrensessel mit leicht geschwungener, taillierter Form ist ein Element der Landhaus-Serie. Seine weiche Polsterung und die bequeme Sitzh\u00f6he sorgen f\u00fcr optimalen Sitzkomfort. Der Sessel hat einen hochwertigen strapazierf\u00e4higen Bezug, der mindestens 20.000 Scheuertouren standh\u00e4lt, die F\u00fc\u00dfe sind aus massivem Buchenholz gefertigt. Farbe:\n Bezug beige\nF\u00fc\u00dfe natur\n\n Material:\n F\u00fc\u00dfe Buchenholz\nBezug 100% Polyester\nBodenschoner Filz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 74 x 98 x 78 cm\nSitzh\u00f6he ca. 48 cm\nSitztiefe ca. 45 cm\n\n Tragkraft:\n Max. 130 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweis:\n Lieferung in 1 Packst\u00fcck"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f4fb46a72f1ab854/ohrensessel-beige.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f4fb46a72f1ab854/ohrensessel-beige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5d9055c69dc29a86/ohrensessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5c2697169dc29a86/ohrensessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5ae057169dc29a86/ohrensessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5ae446a69dc29a86/ohrensessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5c2b16a69dc29a86/ohrensessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/5f41e2b69dc29a86/ohrensessel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Polsterm\u00f6bel, Stoff"}, "price": {"old_amount": "349.00", "amount": "199.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ohrensessel-anthrazit-p400117198.html?dim1=bge2", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ohrensessel-anthrazit-p400117198.html?dim1=bge2"}}, {"tcm_article_number": 343977, "product_id": 400107832, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 82266, "ean": 4006083439771, "type": "generalArticle", "title": "2 Paar Stricksocken", "size": "41-43", "color": "Grau meliert und anthrazit meliert", "material": "36% Polyester, 22% Wolle, 22% Polyacryl, 10% Polyamid, 10% Viskose", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_ssw_30", "tcm102"], "project_number": 91156, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weich und w\u00e4rmend durch Wollanteil ", "long": "2 Paar Stricksocken Socken und Str\u00fcmpfe zum Wohlf\u00fchlen  Mit diesen zwei Paar Socken macht man seinen F\u00fc\u00dfen eine besondere Freude: Durch ihren Wollanteil sind sie besonders weich und w\u00e4rmend und die elastischen Rippb\u00fcndchen verhindern ein Einschn\u00fcren. Jede Socke hat au\u00dferdem eine extraflache Zehennaht und ist an Spitze sowie Ferse verst\u00e4rkt \u2013 f\u00fcr einen hohen Tragekomfort. Farbe:  Grau meliert und anthrazit meliert   Material:  36% Polyester, 22% Wolle, 22% Polyacryl, 10% Polyamid, 10% Viskose Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Wollwaschmittel Wollwaschgang Weich und w\u00e4rmend durch Wollanteil  Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse  Extraflache Zehennaht  Elastische Rippb\u00fcndchen", "structured": "2 Paar Stricksocken Socken und Str\u00fcmpfe zum Wohlf\u00fchlen\n Mit diesen zwei Paar Socken macht man seinen F\u00fc\u00dfen eine besondere Freude: Durch ihren Wollanteil sind sie besonders weich und w\u00e4rmend und die elastischen Rippb\u00fcndchen verhindern ein Einschn\u00fcren. Jede Socke hat au\u00dferdem eine extraflache Zehennaht und ist an Spitze sowie Ferse verst\u00e4rkt \u2013 f\u00fcr einen hohen Tragekomfort. Farbe:\n Grau meliert und anthrazit meliert\n\n Material:\n 36% Polyester, 22% Wolle, 22% Polyacryl, 10% Polyamid, 10% Viskose\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Wollwaschmittel\nWollwaschgang"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f32339ff0f186e94/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f32339ff0f186e94/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f292806f0f186e94/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Str\u00fcmpfe & Co.", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Strumpfwaren", "assortment3": "He. Strumpfwaren", "assortment4": "He. Str\u00fcmpfe, Casual"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "8.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-04-05", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-paar-stricksocken-p400107832.html?dim1=43", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-paar-stricksocken-p400107832.html?dim1=43"}}, {"tcm_article_number": 344994, "product_id": 400107834, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 82015, "ean": 4006083449947, "type": "generalArticle", "title": "2 Webboxershorts", "size": "M/5", "color": "Blau-wei\u00df kariert und blau-wei\u00df gestreift", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Gestreift", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_h", "r_nr", "w_mw_60", "tcm102"], "project_number": 91326, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Elastischer, flacher Komfortbund ", "long": "2 Webboxershorts Der Klassiker darf im W\u00e4scheschrank nat\u00fcrlich nicht fehlen: Diese Boxershorts im 2er-Set sind aus reiner Bio-Baumwolle, was sie besonders hautsympathisch macht. Die Webboxershorts haben gekn\u00f6pfte Eingriffe, Seitenschlitze und sind mit einem elastischen, flachen Komfortbund versehen. Farbe:  Blau-wei\u00df kariert und blau-wei\u00df gestreift   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Pflege Elastischer, flacher Komfortbund  Aus Bio-Baumwolle  Gekn\u00f6pfter Eingriff  Seitenschlitze", "structured": "2 Webboxershorts Der Klassiker darf im W\u00e4scheschrank nat\u00fcrlich nicht fehlen: Diese Boxershorts im 2er-Set sind aus reiner Bio-Baumwolle, was sie besonders hautsympathisch macht. Die Webboxershorts haben gekn\u00f6pfte Eingriffe, Seitenschlitze und sind mit einem elastischen, flachen Komfortbund versehen. Farbe:\n Blau-wei\u00df kariert und blau-wei\u00df gestreift\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5ef1e5cddc79da86/2-webboxershorts.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5ef1e5cddc79da86/2-webboxershorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5981e9fc6c79da86/2-webboxershorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5c2b19fc6c79da86/2-webboxershorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5f45f84c6c79da86/2-webboxershorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5c2aa84c6c79da86/2-webboxershorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5ef0547ddc79da86/2-webboxershorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/5efaa47ddc79da86/2-webboxershorts.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Underwear Slips", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Herren Tagw\u00e4sche", "assortment3": "He. Unterhose", "assortment4": "He. Boxershorts, gewebt"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "11.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-webboxershorts-p400107834.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-webboxershorts-p400107834.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 351358, "product_id": 400107837, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 82210, "ean": 4006083513587, "type": "generalArticle", "title": "Multifunktionsschrank", "size": null, "color": "Korpus wei\u00df\nGriffe und Haken matt silberfarben\nAblageleiste naturfarben\nKreidetafel schwarz", "material": "Korpus melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nT\u00fcren, Schubkastenvorderst\u00fccke und Deckelplatte MDF\nGriffe matt geb\u00fcrstetes Metall\nAblageleiste Eichenholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 91849, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ein Element unserer Landhaus-Serie ", "long": "Multifunktionsschrank Mehr Stauraum und ordentliche Aufbewahrung  Dieser Multifunktionsschrank mit sto\u00dffesten, strapazierf\u00e4higen Kunststoffkanten ist ein Element unserer Landhaus-Serie und ideal f\u00fcr K\u00fcche oder Kinderzimmer. Er besticht durch eine Schublade und T\u00fcr mit gerahmter Front und Griffen aus matt geb\u00fcrstetem Metall. Die Deckelplatte ist profiliert. Der Schrank MADE IN GERMANY steht auf einem vormontierten Sockel mit h\u00f6henverstellbaren F\u00fc\u00dfen f\u00fcr einfaches Ausrichten am Standort. Hinter der T\u00fcr und in der Schublade des Schranks hat alles seine Ordnung:  1 T\u00fcr: Innenseite mit Kreidetafel, Ablageleiste aus Eichen-Massivholz und 2 Zwillingshaken 1 Schublade mit Metallausz\u00fcgen \u2013 daneben ein offenes Fach 1 fester Ablageboden \u00fcber der Schublade 3 variable Einlegeb\u00f6den \u2013 je 5-fach h\u00f6henverstellbar Unterstes Fach bietet Platz f\u00fcr eine Wasserkiste  Die T\u00fcr ist mit Weitwinkel-Klickscharnieren f\u00fcr einfachen Einbau und Softd\u00e4mpfung f\u00fcr ger\u00e4uschloses Schlie\u00dfen ausgestattet. Dank der Weitwinkelscharniere l\u00e4sst sich die T\u00fcr um bis zu 170\u00b0 \u00f6ffnen. Farbe:  Korpus wei\u00df Griffe und Haken matt silberfarben Ablageleiste naturfarben Kreidetafel schwarz   Material:  Korpus melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte T\u00fcren, Schubkastenvorderst\u00fccke und Deckelplatte MDF Griffe matt geb\u00fcrstetes Metall Ablageleiste Eichenholz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 58 x 170 x 41 cm   Tragkraft:  Einlegeb\u00f6den je max. 10 kg Schublade max. 8 kg Haken je max. 8 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Artikel wird zerlegt geliefert Lieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer Landhaus-Serie  Profilierte Deckelplatte  1 T\u00fcr mit Weitwinkel-Klickscharnieren f\u00fcr einfachen Einbau \u2013 Softd\u00e4mpfung f\u00fcr ger\u00e4uschloses Schlie\u00dfen  Dank Weitwinkelscharnieren um bis zu 170\u00b0 zu \u00f6ffnen  T\u00fcrinnenseite mit Kreidetafel, Ablageleiste aus Eichen-Massivholz und 2 Zwillingshaken  1 Schublade mit Metallausz\u00fcgen \u2013 daneben ein offenes Fach  1 fester Ablageboden \u00fcber der Schublade  3 variable Einlegeb\u00f6den \u2013 je 5-fach h\u00f6henverstellbar  Unterstes Fach bietet Platz f\u00fcr eine Wasserkiste  Schublade und T\u00fcr mit gerahmter Front  Sto\u00dffeste, strapazierf\u00e4hige Kunststoffkanten \u2013 besonders langlebig  Vormontierter Sockel mit h\u00f6henverstellbaren F\u00fc\u00dfen \u2013 erm\u00f6glichen einfaches Ausrichten am Standort  Ideal f\u00fcr K\u00fcche oder Kinderzimmer  MADE IN GERMANY", "structured": "Multifunktionsschrank Mehr Stauraum und ordentliche Aufbewahrung\n Dieser Multifunktionsschrank mit sto\u00dffesten, strapazierf\u00e4higen Kunststoffkanten ist ein Element unserer Landhaus-Serie und ideal f\u00fcr K\u00fcche oder Kinderzimmer. Er besticht durch eine Schublade und T\u00fcr mit gerahmter Front und Griffen aus matt geb\u00fcrstetem Metall. Die Deckelplatte ist profiliert. Der Schrank MADE IN GERMANY steht auf einem vormontierten Sockel mit h\u00f6henverstellbaren F\u00fc\u00dfen f\u00fcr einfaches Ausrichten am Standort. Hinter der T\u00fcr und in der Schublade des Schranks hat alles seine Ordnung:\n 1 T\u00fcr: Innenseite mit Kreidetafel, Ablageleiste aus Eichen-Massivholz und 2 Zwillingshaken\n1 Schublade mit Metallausz\u00fcgen \u2013 daneben ein offenes Fach\n1 fester Ablageboden \u00fcber der Schublade\n3 variable Einlegeb\u00f6den \u2013 je 5-fach h\u00f6henverstellbar\nUnterstes Fach bietet Platz f\u00fcr eine Wasserkiste\n Die T\u00fcr ist mit Weitwinkel-Klickscharnieren f\u00fcr einfachen Einbau und Softd\u00e4mpfung f\u00fcr ger\u00e4uschloses Schlie\u00dfen ausgestattet. Dank der Weitwinkelscharniere l\u00e4sst sich die T\u00fcr um bis zu 170\u00b0 \u00f6ffnen. Farbe:\n Korpus wei\u00df\nGriffe und Haken matt silberfarben\nAblageleiste naturfarben\nKreidetafel schwarz\n\n Material:\n Korpus melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nT\u00fcren, Schubkastenvorderst\u00fccke und Deckelplatte MDF\nGriffe matt geb\u00fcrstetes Metall\nAblageleiste Eichenholz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 58 x 170 x 41 cm\n\n Tragkraft:\n Einlegeb\u00f6den je max. 10 kg\nSchublade max. 8 kg\nHaken je max. 8 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Artikel wird zerlegt geliefert\nLieferung in 2 Packst\u00fccken"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/583b184f0dc29a86/multifunktionsschrank.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/583b184f0dc29a86/multifunktionsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5c2691df0dc29a86/multifunktionsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/51aaa1df0dc29a86/multifunktionsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5985f06f0dc29a86/multifunktionsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/583aa06f0dc29a86/multifunktionsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5015f9ff0dc29a86/multifunktionsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/5837284f0dc29a86/multifunktionsschrank.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Kitchen Cabinets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "K\u00fcchen-Haushaltsm\u00f6bel", "assortment4": "Hochschrank, K\u00fcche"}, "price": {"old_amount": "299.00", "amount": "199.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-02-18", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/multifunktionsschrank-p400107837.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/multifunktionsschrank-p400107837.html"}}]