[{"tcm_article_number": 382491, "product_id": 400142996, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109747, "ean": 4006083824911, "type": "generalArticle", "title": "Kuschelmantel", "size": "S 36/38", "color": "Grau-wei\u00df-rosa kariert", "material": "100% Polyester", "pattern": "Kariert", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102181, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus kuscheligem, extraweichem Pl\u00fcsch", "long": "Kuschelmantel Dieser wadenlange Kuschelmantel ist der ideale Begleiter f\u00fcr gem\u00fctliche Wintertage zu Hause. Mit dem modernen grau-wei\u00df-rosafarbenem-Karomuster, einem breiten Schalkragen und zwei seitlichen Eingrifftaschen macht er einen durchweg eleganten Eindruck. Der Bindeg\u00fcrtel sorgt dabei in der Taille f\u00fcr einen perfekten Sitz. Passform: normale Passform Farbe: Grau-wei\u00df-rosa kariert Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 126 cm (Gr. M 40/42)  Aus kuscheligem, extraweichem Pl\u00fcsch|Mit breitem Schalkragen und 2 Eingrifftaschen|Mit Bindeg\u00fcrtel zur Weitenregulierung|Wadenlang", "structured": "Kuschelmantel Dieser wadenlange Kuschelmantel ist der ideale Begleiter f\u00fcr gem\u00fctliche Wintertage zu Hause. Mit dem modernen grau-wei\u00df-rosafarbenem-Karomuster, einem breiten Schalkragen und zwei seitlichen Eingrifftaschen macht er einen durchweg eleganten Eindruck. Der Bindeg\u00fcrtel sorgt dabei in der Taille f\u00fcr einen perfekten Sitz. Passform: normale Passform Farbe: Grau-wei\u00df-rosa kariert Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 126 cm (Gr. M 40/42)  Aus kuscheligem, extraweichem Pl\u00fcsch|Mit breitem Schalkragen und 2 Eingrifftaschen|Mit Bindeg\u00fcrtel zur Weitenregulierung|Wadenlang"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83821d9cf129f27/kuschelmantel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83821d9cf129f27/kuschelmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a6db41d9cf129f27/kuschelmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a98416a9cf129f27/kuschelmantel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Robes", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Homewear", "assortment4": "Da. Morgenmantel"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "29.23", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kuschelmantel-p400142996.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kuschelmantel-p400142996.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 382462, "product_id": 400142997, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109735, "ean": 4006083824621, "type": "generalArticle", "title": "Pyjama", "size": "S 36/38", "color": "Oberteil dunkelblau mit silberfarben-wei\u00dfem Schneeflockenprint\nHose dunkelblau mit wei\u00dfem Sternen-Alloverprint", "material": "58% Baumwolle, 39% Viskose (von Lenzing), 3% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": "Print", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100548, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Angenehm weiche Baumwoll-Viskose-Mischqualit\u00e4t", "long": "Pyjama Schneefl\u00f6ckchen, Wei\u00dfr\u00f6ckchen \u2013 dieser Pyjama bringt uns in Winterstimmung. Das Schlafanzug-Oberteil mit platziertem Schneeflocken-Glitzerprint, Rundhalsausschnitt und Raglan\u00e4rmeln harmoniert hier wunderbar mit dem Sternen-Alloverprint der Hose. Sie ist mit elastischem Bund und Elasthan-Anteil absolut formbest\u00e4ndig und l\u00e4sst sich  wunderbar angenehm tragen. Passform: normale Passform Farbe: Oberteil dunkelblau mit silberfarben-wei\u00dfem SchneeflockenprintHose dunkelblau mit wei\u00dfem Sternen-Alloverprint Material: 58% Baumwolle, 39% Viskose (von Lenzing), 3% Elasthan (LYCRA\u00ae) Angenehm weiche Baumwoll-Viskose-Mischqualit\u00e4t|Rundhalsausschnitt|Mit Raglan\u00e4rmeln|Oberteil mit platziertem Schneeflocken-Glitzerprint|Hose mit Sternen-Alloverprint", "structured": "Pyjama Schneefl\u00f6ckchen, Wei\u00dfr\u00f6ckchen \u2013 dieser Pyjama bringt uns in Winterstimmung. Das Schlafanzug-Oberteil mit platziertem Schneeflocken-Glitzerprint, Rundhalsausschnitt und Raglan\u00e4rmeln harmoniert hier wunderbar mit dem Sternen-Alloverprint der Hose. Sie ist mit elastischem Bund und Elasthan-Anteil absolut formbest\u00e4ndig und l\u00e4sst sich  wunderbar angenehm tragen. Passform: normale Passform Farbe: Oberteil dunkelblau mit silberfarben-wei\u00dfem SchneeflockenprintHose dunkelblau mit wei\u00dfem Sternen-Alloverprint Material: 58% Baumwolle, 39% Viskose (von Lenzing), 3% Elasthan (LYCRA\u00ae) Angenehm weiche Baumwoll-Viskose-Mischqualit\u00e4t|Rundhalsausschnitt|Mit Raglan\u00e4rmeln|Oberteil mit platziertem Schneeflocken-Glitzerprint|Hose mit Sternen-Alloverprint Was hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a98827169f129f27/pyjama.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a98827169f129f27/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a76d88472f129f27/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f4ff55caaea9d9e4/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fcdf547aaea9d9e4/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f0ed85caaea9d9e4/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/a765a8472f129f27/pyjama.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Schlafanzug", "assortment4": "Da. Schlafanzug, Wirk"}, "price": {"old_amount": "22.95", "amount": "22.41", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/pyjama-p400142997.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/pyjama-p400142997.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 382470, "product_id": 400142998, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109737, "ean": 4006083824706, "type": "generalArticle", "title": "Loungewear-Hose", "size": "S 36/38", "color": "Grau meliert mit silberfarbenem Garn ", "material": "56% Baumwolle (Cotton made in Africa), 36% Polyester, 8% Polyester metallisiert", "pattern": "Print", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100603, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus kuschelig weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t", "long": "Loungewear-Hose Diese moderne Loungewear-Hose mit zwei aufgesetzten Taschen kommt durch ihre l\u00e4ssige Passform urban und stylisch daher. Die Beine schlie\u00dfen mit elegant abgesetzten B\u00fcndchen ab, oben befindet sich ein praktischer elastischer Bund mit Bindeband. Durch das eingewebte silbergl\u00e4nzende Garn entsteht ein leichter Glitzereffekt \u2013 so l\u00e4sst sich die Hose perfekt mit schlichten Oberteilen kombinieren. Passform: normale Passform Farbe: Grau meliert mit silberfarbenem Garn  Material: 56% Baumwolle (Cotton made in Africa), 36% Polyester, 8% Polyester metallisiert Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 75 cm (Gr. M 40/42) Aus kuschelig weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|Angesetzte B\u00fcndchen an den Beinabschl\u00fcssen \u2013 f\u00fcr eine l\u00e4ssige Passform|Mit 2 aufgesetzten Taschen|Glitzer-Effekt durch silbergl\u00e4nzendes Garn|Elastischer Bund mit Bindeband", "structured": "Loungewear-Hose Diese moderne Loungewear-Hose mit zwei aufgesetzten Taschen kommt durch ihre l\u00e4ssige Passform urban und stylisch daher. Die Beine schlie\u00dfen mit elegant abgesetzten B\u00fcndchen ab, oben befindet sich ein praktischer elastischer Bund mit Bindeband. Durch das eingewebte silbergl\u00e4nzende Garn entsteht ein leichter Glitzereffekt \u2013 so l\u00e4sst sich die Hose perfekt mit schlichten Oberteilen kombinieren. Passform: normale Passform Farbe: Grau meliert mit silberfarbenem Garn  Material: 56% Baumwolle (Cotton made in Africa), 36% Polyester, 8% Polyester metallisiert Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 75 cm (Gr. M 40/42) Aus kuschelig weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|Angesetzte B\u00fcndchen an den Beinabschl\u00fcssen \u2013 f\u00fcr eine l\u00e4ssige Passform|Mit 2 aufgesetzten Taschen|Glitzer-Effekt durch silbergl\u00e4nzendes Garn|Elastischer Bund mit Bindeband GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6dc39faa4529f27/loungewear-hose.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6dc39faa4529f27/loungewear-hose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a985a84aa4529f27/loungewear-hose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/af4829faa4529f27/loungewear-hose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/a98b406aa4529f27/loungewear-hose.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Loungewear", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Homewear", "assortment4": "Da. Homewear Hose"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "13.64", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/loungewear-hose-p400142998.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/loungewear-hose-p400142998.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 382466, "product_id": 400142999, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109736, "ean": 4006083824669, "type": "generalArticle", "title": "Wende-Pyjama", "size": "S 36/38", "color": "Oberteil 1 Seite grau meliert mit wei\u00dfen Punkten, 1 Seite grau-meliert-wei\u00df gestreift\nHose grau meliert", "material": "Oberteil 65% Baumwolle (Cotton made in Africa), 35% Polyester\nHose 95% Baumwolle (Cotton made in Africa), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": "Print", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100554, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Oberteil zum Wenden \u2013 in weicher, w\u00e4rmender Interlock-Qualit\u00e4t", "long": "Wende-Pyjama Heute gestreift, morgen gepunktet \u2013 dieser Wende-Pyjama macht einfach Spa\u00df! Mit dem Rundhalsausschnitt und der dekorativen V-Steppung punktet er mit modernem Design und durch das in der Hose verarbeitete Elasthan l\u00e4sst es sich bequem durch die Wohnung streifen. Der elastische Bund und die B\u00fcndchen an den Beinabschl\u00fcssen sorgen f\u00fcr hohen Tragekomfort und perfekten Sitz der Hose, die wie das Oberteil durch den hohen Bauwollanteil besonders hautsympathisch ist. Passform: normale Passform Farbe: Oberteil 1 Seite grau meliert mit wei\u00dfen Punkten, 1 Seite grau-meliert-wei\u00df gestreiftHose grau meliert Material: Oberteil 65% Baumwolle (Cotton made in Africa), 35% PolyesterHose 95% Baumwolle (Cotton made in Africa), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 67 cmHose Innenbeinl\u00e4nge ca. 75 cm (Gr. M 40/42) Oberteil zum Wenden \u2013 in weicher, w\u00e4rmender Interlock-Qualit\u00e4t|Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil|Oberteil mit Rundhalsausschnitt und dekorativer V-Steppung|Hose mit elastischem Bund und B\u00fcndchen an den Beinabschl\u00fcssen|Hose mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "Wende-Pyjama Heute gestreift, morgen gepunktet \u2013 dieser Wende-Pyjama macht einfach Spa\u00df! Mit dem Rundhalsausschnitt und der dekorativen V-Steppung punktet er mit modernem Design und durch das in der Hose verarbeitete Elasthan l\u00e4sst es sich bequem durch die Wohnung streifen. Der elastische Bund und die B\u00fcndchen an den Beinabschl\u00fcssen sorgen f\u00fcr hohen Tragekomfort und perfekten Sitz der Hose, die wie das Oberteil durch den hohen Bauwollanteil besonders hautsympathisch ist. Passform: normale Passform Farbe: Oberteil 1 Seite grau meliert mit wei\u00dfen Punkten, 1 Seite grau-meliert-wei\u00df gestreiftHose grau meliert Material: Oberteil 65% Baumwolle (Cotton made in Africa), 35% PolyesterHose 95% Baumwolle (Cotton made in Africa), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 67 cmHose Innenbeinl\u00e4nge ca. 75 cm (Gr. M 40/42) Oberteil zum Wenden \u2013 in weicher, w\u00e4rmender Interlock-Qualit\u00e4t|Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil|Oberteil mit Rundhalsausschnitt und dekorativer V-Steppung|Hose mit elastischem Bund und B\u00fcndchen an den Beinabschl\u00fcssen|Hose mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9ee2bc64529f27/wende-pyjama.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9ee2bc64529f27/wende-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a835a6ac64529f27/wende-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/86af06ddc729855/wende-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/73af1dddc729855/wende-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/68f52bddc729855/wende-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/32af06ddc729855/wende-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/73b42bddc729855/wende-pyjama.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Schlafanzug", "assortment4": "Da. Schlafanzug, Wirk"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wende-pyjama-p400142999.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wende-pyjama-p400142999.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 382501, "product_id": 400143000, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109752, "ean": 4006083825017, "type": "generalArticle", "title": "3 Paar Unisex-Profi-Laufsocken", "size": "35-38", "color": "3x schwarz", "material": "65% Polyamid (TACTEL\u00ae), 33% Polyamid (PA), 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102507, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit der Faser TACTEL\u00ae: hautsympathisch, strapazierf\u00e4hig und atmungsaktiv", "long": "3 Paar Unisex-Profi-Laufsocken Perfekt f\u00fcr die Joggingstrecke: Diese Profi-Laufsocken mit TACTEL\u00ae-Faser sind nicht nur hautsympathisch, sondern auch atmungsaktiv und strapazierf\u00e4hig. An Stellen, die beim Laufen besonders hohen Belastungen ausgesetzt sind, haben die Socken extraweiche Polsterungen. Strickeins\u00e4tze am Mittelfu\u00df sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Komfort. Dank Elasthan sind die Sportsocken formbest\u00e4ndig und sitzen auch bei sportlichen Aktivit\u00e4ten perfekt. Die Socken haben eine extraflache Zehennaht. Farbe: 3x schwarz Material: 65% Polyamid (TACTEL\u00ae), 33% Polyamid (PA), 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Mit der Faser TACTEL\u00ae: hautsympathisch, strapazierf\u00e4hig und atmungsaktiv|Extraweiche Polsterungen an den typischen Belastungs- und Druckzonen|Strickeins\u00e4tze im Mittelfu\u00dfbereich|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "3 Paar Unisex-Profi-Laufsocken Perfekt f\u00fcr die Joggingstrecke: Diese Profi-Laufsocken mit TACTEL\u00ae-Faser sind nicht nur hautsympathisch, sondern auch atmungsaktiv und strapazierf\u00e4hig. An Stellen, die beim Laufen besonders hohen Belastungen ausgesetzt sind, haben die Socken extraweiche Polsterungen. Strickeins\u00e4tze am Mittelfu\u00df sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Komfort. Dank Elasthan sind die Sportsocken formbest\u00e4ndig und sitzen auch bei sportlichen Aktivit\u00e4ten perfekt. Die Socken haben eine extraflache Zehennaht. Farbe: 3x schwarz Material: 65% Polyamid (TACTEL\u00ae), 33% Polyamid (PA), 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Mit der Faser TACTEL\u00ae: hautsympathisch, strapazierf\u00e4hig und atmungsaktiv|Extraweiche Polsterungen an den typischen Belastungs- und Druckzonen|Strickeins\u00e4tze im Mittelfu\u00dfbereich|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/735a8487ababf25/3-paar-unisex-profi-laufsocken.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/735a8487ababf25/3-paar-unisex-profi-laufsocken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/9dc38487ababf25/3-paar-unisex-profi-laufsocken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5bf991dddb086b36/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "Unisex Sportstr\u00fcmpfe", "assortment4": "Unisex Sportfunktionsstr\u00fcmpfe"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W26", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-paar-unisex-profi-laufsocken-p400143000.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-paar-unisex-profi-laufsocken-p400143000.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 382478, "product_id": 400143001, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109739, "ean": 4006083824782, "type": "generalArticle", "title": "Kuschelmantel", "size": "S 36/38", "color": "Dunkelblau meliert mit wei\u00dfem Schneeflocken-Alloverprint\nFutter wei\u00df", "material": "Au\u00dfenmaterial 60% Baumwolle (Cotton made in Africa), 40% Polyester\nFutter 100% Polyester", "pattern": "Print", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100734, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Obermaterial in weicher und w\u00e4rmender Baumwoll-Mischqualit\u00e4t", "long": "Kuschelmantel Kuschelmantel mit SchneeflockenprintAn kalten Tagen zieht man zu Hause gerne etwas Gem\u00fctliches \u00fcber \u2013 in diesen Mantel kann man sich so richtig einkuscheln. Das Obermaterial in Baumwollmischqualit\u00e4t h\u00e4lt angenehm warm. Das Futter aus Teddypl\u00fcsch ist wunderbar weich und kuschelig. Neben zwei seitlichen Taschen ist das neue Lieblingsst\u00fcck mit einer Kapuze ausgestattet, die ebenso gef\u00fcttert ist. Dank des verdeckten Rei\u00dfverschlusses l\u00e4sst sich der Mantel ganz einfach schlie\u00dfen. Au\u00dferdem verf\u00fcgt er \u00fcber einen Tunnelzug mit Kordel. So kann man den Mantel auch l\u00e4ssig an der Taille zubinden.  Passform: normale Passform Farbe: Dunkelblau meliert mit wei\u00dfem Schneeflocken-AlloverprintFutter wei\u00df Material: Au\u00dfenmaterial 60% Baumwolle (Cotton made in Africa), 40% PolyesterFutter 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 97 cm (Gr. 40/42)\u00c4rmell\u00e4nge ca. 68 cm (Gr. 40/42) Obermaterial in weicher und w\u00e4rmender Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|Mit extraweichem Teddypl\u00fcsch gef\u00fcttert|Mit verdecktem Rei\u00dfverschluss und 2 Eingrifftaschen|Taille mit Tunnelzug und Kordel|Mit Kapuze", "structured": "Kuschelmantel Kuschelmantel mit SchneeflockenprintAn kalten Tagen zieht man zu Hause gerne etwas Gem\u00fctliches \u00fcber \u2013 in diesen Mantel kann man sich so richtig einkuscheln. Das Obermaterial in Baumwollmischqualit\u00e4t h\u00e4lt angenehm warm. Das Futter aus Teddypl\u00fcsch ist wunderbar weich und kuschelig. Neben zwei seitlichen Taschen ist das neue Lieblingsst\u00fcck mit einer Kapuze ausgestattet, die ebenso gef\u00fcttert ist. Dank des verdeckten Rei\u00dfverschlusses l\u00e4sst sich der Mantel ganz einfach schlie\u00dfen. Au\u00dferdem verf\u00fcgt er \u00fcber einen Tunnelzug mit Kordel. So kann man den Mantel auch l\u00e4ssig an der Taille zubinden.  Passform: normale Passform Farbe: Dunkelblau meliert mit wei\u00dfem Schneeflocken-AlloverprintFutter wei\u00df Material: Au\u00dfenmaterial 60% Baumwolle (Cotton made in Africa), 40% PolyesterFutter 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 97 cm (Gr. 40/42)\u00c4rmell\u00e4nge ca. 68 cm (Gr. 40/42) Obermaterial in weicher und w\u00e4rmender Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|Mit extraweichem Teddypl\u00fcsch gef\u00fcttert|Mit verdecktem Rei\u00dfverschluss und 2 Eingrifftaschen|Taille mit Tunnelzug und Kordel|Mit Kapuze GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad98284874529f27/kuschelmantel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad98284874529f27/kuschelmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a98d85cc64529f27/kuschelmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5d3b406c6f1dca86/kuschelmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5899906c6f1dca86/kuschelmantel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Robes", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Homewear", "assortment4": "Da. Morgenmantel"}, "price": {"old_amount": "34.95", "amount": "34.11", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kuschelmantel-p400143001.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kuschelmantel-p400143001.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 382483, "product_id": 400143002, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109741, "ean": 4006083824836, "type": "generalArticle", "title": "Buch \u00bbFr\u00f6hliche Weihnachten mit dem kleinen Raben Socke\u00ab", "size": null, "color": null, "material": "100% FSC\u00ae-zertifiziertes Papier", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100748, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Sammelband: 3 Weihnachtsgeschichten mit dem kleinen Raben Socke", "long": "Buch \u00bbFr\u00f6hliche Weihnachten mit dem kleinen Raben Socke\u00ab Die Adventszeit beginnt und man kann so viele tolle Sachen in den 24 Tagen bis zum Weihnachtsfest machen. Und da Klein und Gro\u00df sich fragen, wie man diese Zeit wohl am besten verbringen mag, wei\u00df der kleine Rabe Socke das schon l\u00e4ngst: mit tollen Geschichten rund ums Fest, dem Singen der Lieblingslieder und dem Backen der allerleckersten Pl\u00e4tzchen, die der kleine Rabe kennt.\u00bbFr\u00f6hliche Weihnachten mit dem kleinen Raben Socke\u00abDas Buch, das sowohl Erwachsenen als auch Kindern die besinnliche Zeit vers\u00fc\u00dft, erz\u00e4hlt auf 48 Seiten, wie wunderbar die Weihnacht doch ist. Und das auf gewohnt muntere Der-kleine-Rabe-Socke-Art. Dieser Vorfreude weckende Sammelband ist f\u00fcr Kinder ab drei Jahren empfohlen. Material: 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Papier Ma\u00dfe: Ca. 21 x 24 cm Sammelband: 3 Weihnachtsgeschichten mit dem kleinen Raben Socke|Vorfreude wecken mit den Geschichten \u00bbAlles gebacken!\u00ab, \u00bbAlles im Schuh!\u00ab und \u00bbAlles verschenkt!\u00ab|Inkl. Sockes Lieblingslied \u00bbO Tannenbaum\u00ab und Sockes Lieblingspl\u00e4tzchenrezept \u00bbSchoko-Raben\u00ab|Hardcover mit 48 Seiten|Altersempfehlung: ab 3 Jahren", "structured": "Buch \u00bbFr\u00f6hliche Weihnachten mit dem kleinen Raben Socke\u00ab Die Adventszeit beginnt und man kann so viele tolle Sachen in den 24 Tagen bis zum Weihnachtsfest machen. Und da Klein und Gro\u00df sich fragen, wie man diese Zeit wohl am besten verbringen mag, wei\u00df der kleine Rabe Socke das schon l\u00e4ngst: mit tollen Geschichten rund ums Fest, dem Singen der Lieblingslieder und dem Backen der allerleckersten Pl\u00e4tzchen, die der kleine Rabe kennt.\u00bbFr\u00f6hliche Weihnachten mit dem kleinen Raben Socke\u00abDas Buch, das sowohl Erwachsenen als auch Kindern die besinnliche Zeit vers\u00fc\u00dft, erz\u00e4hlt auf 48 Seiten, wie wunderbar die Weihnacht doch ist. Und das auf gewohnt muntere Der-kleine-Rabe-Socke-Art. Dieser Vorfreude weckende Sammelband ist f\u00fcr Kinder ab drei Jahren empfohlen. Material: 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Papier Ma\u00dfe: Ca. 21 x 24 cm Sammelband: 3 Weihnachtsgeschichten mit dem kleinen Raben Socke|Vorfreude wecken mit den Geschichten \u00bbAlles gebacken!\u00ab, \u00bbAlles im Schuh!\u00ab und \u00bbAlles verschenkt!\u00ab|Inkl. Sockes Lieblingslied \u00bbO Tannenbaum\u00ab und Sockes Lieblingspl\u00e4tzchenrezept \u00bbSchoko-Raben\u00ab|Hardcover mit 48 Seiten|Altersempfehlung: ab 3 Jahren GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aaef506c6f129f27/buch-froehliche-weihnachten-mit-dem-kleinen-raben-socke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aaef506c6f129f27/buch-froehliche-weihnachten-mit-dem-kleinen-raben-socke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a6dee84c65e29f27/buch-froehliche-weihnachten-mit-dem-kleinen-raben-socke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f23c35cebb0b09e4/buch-froehliche-weihnachten-mit-dem-kleinen-raben-socke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fd6f55cebb0b09e4/buch-froehliche-weihnachten-mit-dem-kleinen-raben-socke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/af44171ddb0f1857/buch-froehliche-weihnachten-mit-dem-kleinen-raben-socke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f79f55cebb0b09e4/buch-froehliche-weihnachten-mit-dem-kleinen-raben-socke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/a76c37187b0f1a87/buch-froehliche-weihnachten-mit-dem-kleinen-raben-socke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/af4826a87b0f1a87/buch-froehliche-weihnachten-mit-dem-kleinen-raben-socke.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Media > Books", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Media", "assortment3": "B\u00fccher", "assortment4": "Kinderbuch"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "9.80", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/buch-froehliche-weihnachten-mit-dem-kleinen-raben-socke-p400143002.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/buch-froehliche-weihnachten-mit-dem-kleinen-raben-socke-p400143002.html"}}, {"tcm_article_number": 382488, "product_id": 400143004, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109746, "ean": 4006083824881, "type": "generalArticle", "title": "Feinstrickjacke", "size": "S 36/38", "color": "Dunkelgrau meliert", "material": "40% Polyester, 40% Viskose (von Lenzing), 15% Polyamid (PA), 5% Wolle", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100850, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus kuschelig weicher Strickqualit\u00e4t ", "long": "Feinstrickjacke Jacke mit RundhalsausschnittBesonders in der kalten Jahreszeit zieht man zu Hause gerne etwas Warmes \u00fcber \u2013 so entspannt es sich gleich viel besser. Diese Feinstrickjacke mit Wollanteil ist ideal f\u00fcr gem\u00fctliche Momente. In das weiche Strick kann man sich richtig einkuscheln. Durch Viskose wird der Stoff weich flie\u00dfend und liegt angenehm auf der Haut. Dank einer Kordel mit Tunnelzug kann die Strickjacke l\u00e4ssig an der Taille geschlossen werden. Passform: normale Passform Farbe: Dunkelgrau meliert Material: 40% Polyester, 40% Viskose (von Lenzing), 15% Polyamid (PA), 5% Wolle Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 110 cm Aus kuschelig weicher Strickqualit\u00e4t |Mit Wollanteil|Taille mit Tunnelzug und Kordel|Rundhalsausschnitt|Besonders weich flie\u00dfend durch Viskoseanteil", "structured": "Feinstrickjacke Jacke mit RundhalsausschnittBesonders in der kalten Jahreszeit zieht man zu Hause gerne etwas Warmes \u00fcber \u2013 so entspannt es sich gleich viel besser. Diese Feinstrickjacke mit Wollanteil ist ideal f\u00fcr gem\u00fctliche Momente. In das weiche Strick kann man sich richtig einkuscheln. Durch Viskose wird der Stoff weich flie\u00dfend und liegt angenehm auf der Haut. Dank einer Kordel mit Tunnelzug kann die Strickjacke l\u00e4ssig an der Taille geschlossen werden. Passform: normale Passform Farbe: Dunkelgrau meliert Material: 40% Polyester, 40% Viskose (von Lenzing), 15% Polyamid (PA), 5% Wolle Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 110 cm Aus kuschelig weicher Strickqualit\u00e4t |Mit Wollanteil|Taille mit Tunnelzug und Kordel|Rundhalsausschnitt|Besonders weich flie\u00dfend durch Viskoseanteil Was hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83b49f874529f27/feinstrickjacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83b49f874529f27/feinstrickjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a98b49f874529f27/feinstrickjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/ac2999f874529f27/feinstrickjacke.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Loungewear", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Homewear", "assortment4": "Da. Homewear Oberteil"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "26.32", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/feinstrickjacke-p400143004.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/feinstrickjacke-p400143004.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 382496, "product_id": 400143005, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109749, "ean": 4006083824966, "type": "generalArticle", "title": "Lenco SCD-580 tragbare Boombox im 80er-Jahre-Stil", "size": null, "color": "Schwarz-silberfarben ", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102362, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Bluetooth\u00ae, FM-Radio sowie integriertem CD- und MP3-Player", "long": "Lenco SCD-580 tragbare Boombox im 80er-Jahre-Stil Diese Boombox im kultigen 80er-Jahre-Stil \u00fcberzeugt mit ihrem Look \u2013 und durch starken Sound. Zwei Lautsprecher mit jeweils f\u00fcnf Watt Leistung sorgen f\u00fcr transparente H\u00f6hen und satte B\u00e4sse auch unterwegs, denn die Kompaktstereoanlage ist sowohl am Netz als auch mit Batterien zu betreiben. Sie verf\u00fcgt \u00fcber einen CD- und MP3-Player, ein FM-Radio und einen USB-Anschluss f\u00fcr die Wiedergabe von USB-Sticks. Au\u00dferdem l\u00e4sst sich \u00fcber Bluetooth\u00ae drahtlos Musik vom Smartphone, Tablet oder Computer wiedergeben \u2013 ein stylischer Allesk\u00f6nner f\u00fcr das n\u00e4chste Stra\u00dfenfest, Festival und f\u00fcr zu Hause. Farbe: Schwarz-silberfarben  Material: Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 43 x 21 x 11,5 cmAntenne L\u00e4nge ca. 60 cmKabell\u00e4nge ca. 1,5 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Antenne und Bedienungsanleitung Leistung: 2x 5 Watt Technische Details: PLL-FM-RadioBluetooth\u00ae-Verbindung (Version 2.1) Mit Bluetooth\u00ae, FM-Radio sowie integriertem CD- und MP3-Player|Inkl. FM-Radio mit automatischem Sendersuchlauf|Drahtlose Musikwiedergabe von Smartphone, Tablet oder Computer|USB-Anschluss f\u00fcr MP3-Wiedergabe von USB-Sticks|Starker Sound durch 2x 5 Watt Leistung", "structured": "Lenco SCD-580 tragbare Boombox im 80er-Jahre-Stil Diese Boombox im kultigen 80er-Jahre-Stil \u00fcberzeugt mit ihrem Look \u2013 und durch starken Sound. Zwei Lautsprecher mit jeweils f\u00fcnf Watt Leistung sorgen f\u00fcr transparente H\u00f6hen und satte B\u00e4sse auch unterwegs, denn die Kompaktstereoanlage ist sowohl am Netz als auch mit Batterien zu betreiben. Sie verf\u00fcgt \u00fcber einen CD- und MP3-Player, ein FM-Radio und einen USB-Anschluss f\u00fcr die Wiedergabe von USB-Sticks. Au\u00dferdem l\u00e4sst sich \u00fcber Bluetooth\u00ae drahtlos Musik vom Smartphone, Tablet oder Computer wiedergeben \u2013 ein stylischer Allesk\u00f6nner f\u00fcr das n\u00e4chste Stra\u00dfenfest, Festival und f\u00fcr zu Hause. Farbe: Schwarz-silberfarben  Material: Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 43 x 21 x 11,5 cmAntenne L\u00e4nge ca. 60 cmKabell\u00e4nge ca. 1,5 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Antenne und Bedienungsanleitung Leistung: 2x 5 Watt Technische Details: PLL-FM-RadioBluetooth\u00ae-Verbindung (Version 2.1) Mit Bluetooth\u00ae, FM-Radio sowie integriertem CD- und MP3-Player|Inkl. FM-Radio mit automatischem Sendersuchlauf|Drahtlose Musikwiedergabe von Smartphone, Tablet oder Computer|USB-Anschluss f\u00fcr MP3-Wiedergabe von USB-Sticks|Starker Sound durch 2x 5 Watt Leistung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af4412b72b0abb37/lenco-scd-580-tragbare-boombox-im-80er-jahre-stil.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af4412b72b0abb37/lenco-scd-580-tragbare-boombox-im-80er-jahre-stil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a98af3072b0abb37/lenco-scd-580-tragbare-boombox-im-80er-jahre-stil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/ab5412b72b0abb37/lenco-scd-580-tragbare-boombox-im-80er-jahre-stil.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Electronics > Audio > Audio Players & Recorders > Radios", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Audio u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Radioger\u00e4te mit CD"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "79.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lenco-scd-580-tragbare-boombox-im-80er-jahre-stil-p400143005.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lenco-scd-580-tragbare-boombox-im-80er-jahre-stil-p400143005.html"}}]