[{"tcm_article_number": 305451, "product_id": 400055262, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51594, "ean": 4006083054516, "type": "generalArticle", "title": "Wende-Fleecejacke, blau-gr\u00fcn", "size": "122/128", "color": "Blau-gr\u00fcn", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 74593, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weiches, w\u00e4rmendes Microfleece ", "long": "Wende-Fleecejacke, blau-gr\u00fcn Von beiden Seiten cool ist diese Jacke aus weichem, w\u00e4rmendem Microfleece. Sie ist gerade geschnitten und hat auf jeder Seite zwei Eingrifftaschen. Eine Antipilling-Ausr\u00fcstung gegen Faserkn\u00f6tchen sorgt daf\u00fcr, dass die Fleecejacke lange sch\u00f6n bleibt.   Farbe:  Blau-gr\u00fcn   Material:  100% Polyester Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Weiches, w\u00e4rmendes Microfleece  Antipilling-Ausr\u00fcstung verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen  1 Jacke \u2013 2 Looks", "structured": "Wende-Fleecejacke, blau-gr\u00fcn Von beiden Seiten cool ist diese Jacke aus weichem, w\u00e4rmendem Microfleece. Sie ist gerade geschnitten und hat auf jeder Seite zwei Eingrifftaschen. Eine Antipilling-Ausr\u00fcstung gegen Faserkn\u00f6tchen sorgt daf\u00fcr, dass die Fleecejacke lange sch\u00f6n bleibt.\n\n Farbe:\n Blau-gr\u00fcn\n\n Material:\n 100% Polyester\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4662230f0459df22/wende-fleecejacke-blau-gruen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4662230f0459df22/wende-fleecejacke-blau-gruen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/40ae15cf0459df22/wende-fleecejacke-blau-gruen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/44b1471f0459df22/wende-fleecejacke-blau-gruen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/44b7871f0459df22/wende-fleecejacke-blau-gruen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/411146af0459df22/wende-fleecejacke-blau-gruen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/47d786af0459df22/wende-fleecejacke-blau-gruen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/4a5392bf0459df22/wende-fleecejacke-blau-gruen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/4a54e2bf0459df22/wende-fleecejacke-blau-gruen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/427789fc6dc9d072/wende-fleecejacke-blau-gruen.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Jacken & M\u00e4ntel | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Jacken & M\u00e4ntel | SL Jacken und M\u00e4ntel f\u00fcr Jungen | SL Jacken und M\u00e4ntel f\u00fcr M\u00e4dchen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Pullover"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wende-fleecejacke-blau-gruen-p400055262.html?dim1=128", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wende-fleecejacke-blau-gruen-p400055262.html?dim1=128"}}, {"tcm_article_number": 305266, "product_id": 400055263, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51249, "ean": 4006083052666, "type": "generalArticle", "title": "3-in-1 Allwetterjacke, dunkelblau-blau gestreift", "size": "110/116", "color": "Dunkelblau-blau gestreift", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "kla45", "ico229", "ico230", "ico231", "ico233", "tcm102"], "project_number": 74583, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Innenjacke: aus Microfleece \u2013 weich, leicht und w\u00e4rmend ", "long": "3-in-1 Allwetterjacke, dunkelblau-blau gestreift Regenjacke + Fleecejacke = w\u00e4rmende \u00dcbergangsjacke  Mit dieser Jacke sind Kids bei jedem Wetter perfekt angezogen. Denn Regen- und Fleecejacke lassen sich einzeln tragen oder durch Rei\u00dfverschl\u00fcsse und Druckknopflaschen zu einer wasserdichten, w\u00e4rmenden \u00dcbergangsjacke verbinden. F\u00fcr leichtes An- und Ausziehen haben beide Jacken \u00c4rmel mit Taftfutter.   Die Innenjacke: aus weichem Fleece   Weich, leicht und w\u00e4rmend ist die Innenjacke aus Microfleece. Sie hat eine Antipilling-Ausr\u00fcstung gegen Faserkn\u00f6tchen und kann auch einzeln als leichter K\u00e4lteschutz getragen werden. Die Fleecejacke hat zwei Eingrifftaschen.     Die Regenjacke: wind- und wasserdicht    Die Jacke trotzt Wind und Wetter durch eine wind- und wasserdichte Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte. Durch die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung perlt Schmutz einfach ab. Das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand.   Farbe:    Dunkelblau-blau gestreift   Material:    100% Polyester Funktionale Details:  Abnehmbare Kapuze, durch Druckkn\u00f6pfe zu fixieren Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz Stehkragen Gedoppelte Windschutzleiste mit Klettverschl\u00fcssen und Druckkn\u00f6pfen 2 aufgesetzte Pattentaschen mit Klettverschluss Rumpfbereich mit Meshfutter Reflektorstreifen an Brust, R\u00fccken, \u00c4rmel und Kapuze Reflektorprint in Sternform im hinteren Saumbereich Beschreibbares Namensschild Armenden mit Klettverschluss zur Weitenregulierung  Pflege Regenjacke Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Rei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Pflege Fleecejacke Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Innenjacke: aus Microfleece \u2013 weich, leicht und w\u00e4rmend  Regenjacke + Fleecejacke = w\u00e4rmende \u00dcbergangsjacke  Wind- und wasserdicht durch Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte", "structured": "3-in-1 Allwetterjacke, dunkelblau-blau gestreift Regenjacke + Fleecejacke = w\u00e4rmende \u00dcbergangsjacke\n Mit dieser Jacke sind Kids bei jedem Wetter perfekt angezogen. Denn Regen- und Fleecejacke lassen sich einzeln tragen oder durch Rei\u00dfverschl\u00fcsse und Druckknopflaschen zu einer wasserdichten, w\u00e4rmenden \u00dcbergangsjacke verbinden. F\u00fcr leichtes An- und Ausziehen haben beide Jacken \u00c4rmel mit Taftfutter.\n\n Die Innenjacke: aus weichem Fleece\n  Weich, leicht und w\u00e4rmend ist die Innenjacke aus Microfleece. Sie hat eine Antipilling-Ausr\u00fcstung gegen Faserkn\u00f6tchen und kann auch einzeln als leichter K\u00e4lteschutz getragen werden. Die Fleecejacke hat zwei Eingrifftaschen.  \n\n Die Regenjacke: wind- und wasserdicht\n  \nDie Jacke trotzt Wind und Wetter durch eine wind- und wasserdichte Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte. Durch die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung perlt Schmutz einfach ab. Das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand.\n\n Farbe:\n  \nDunkelblau-blau gestreift\n\n Material:\n  \n100% Polyester Funktionale Details:\n Abnehmbare Kapuze, durch Druckkn\u00f6pfe zu fixieren\nRei\u00dfverschluss mit Kinnschutz\nStehkragen\nGedoppelte Windschutzleiste mit Klettverschl\u00fcssen und Druckkn\u00f6pfen\n2 aufgesetzte Pattentaschen mit Klettverschluss\nRumpfbereich mit Meshfutter\nReflektorstreifen an Brust, R\u00fccken, \u00c4rmel und Kapuze\nReflektorprint in Sternform im hinteren Saumbereich\nBeschreibbares Namensschild\nArmenden mit Klettverschluss zur Weitenregulierung\n\n\nPflege Regenjacke Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nRei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nPflege Fleecejacke Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450144769dc9df22/allwetterjacke-dunkelblau-blau-gestreift.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450144769dc9df22/allwetterjacke-dunkelblau-blau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4664e0672dc9df22/allwetterjacke-dunkelblau-blau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/43cfa0672dc9df22/allwetterjacke-dunkelblau-blau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4a5229f72dc9df22/allwetterjacke-dunkelblau-blau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/43c639f72dc9df22/allwetterjacke-dunkelblau-blau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/40a0f8472dc9df22/allwetterjacke-dunkelblau-blau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/40a638472dc9df22/allwetterjacke-dunkelblau-blau-gestreift.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/75c0f7169abdc1ca/3-in-1-allwetterjacke-dunkelblau-blau-gestreift.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Jacken & M\u00e4ntel | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Jacken & M\u00e4ntel | SL Jacken und M\u00e4ntel f\u00fcr Jungen | SL Jacken und M\u00e4ntel f\u00fcr M\u00e4dchen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Jacken"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-in-1-allwetterjacke-dunkelblau-blau-gestreift-p400055263.html?dim1=116", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-in-1-allwetterjacke-dunkelblau-blau-gestreift-p400055263.html?dim1=116"}}, {"tcm_article_number": 306448, "product_id": 400055264, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51606, "ean": 4006083064485, "type": "generalArticle", "title": "2 Latte-Macchiato-Gl\u00e4ser", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "tcm102"], "project_number": 75106, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Eisboden ", "long": "2 Latte-Macchiato-Gl\u00e4ser Das grafische Rauten-Dekor macht die klassischen Kaffeegl\u00e4ser zu richtigen Schmuckst\u00fccken. Sie haben die perfekte Gr\u00f6\u00dfe f\u00fcr einen leckeren Latte Macchiato mit Milchschaum oder einen k\u00f6stlichen Eiskaffee. Die zwei Latte-Macchiato-Gl\u00e4ser haben einen Eisboden f\u00fcr sicheren Stand und sind sp\u00fclmaschinengeeignet. Ma\u00dfe:    H\u00f6he ca. 15 cm   F\u00fcllmenge:  Je ca. 450 ml Mit Eisboden  Ideal auch f\u00fcr Eiskaffee  Sp\u00fclmaschinengeeignet", "structured": "2 Latte-Macchiato-Gl\u00e4ser Das grafische Rauten-Dekor macht die klassischen Kaffeegl\u00e4ser zu richtigen Schmuckst\u00fccken. Sie haben die perfekte Gr\u00f6\u00dfe f\u00fcr einen leckeren Latte Macchiato mit Milchschaum oder einen k\u00f6stlichen Eiskaffee. Die zwei Latte-Macchiato-Gl\u00e4ser haben einen Eisboden f\u00fcr sicheren Stand und sind sp\u00fclmaschinengeeignet. Ma\u00dfe:\n  \nH\u00f6he ca. 15 cm\n\n F\u00fcllmenge:\n Je ca. 450 ml"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d4e5caaf1c7f22/2-latte-macchiato-glaeser.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d4e5caaf1c7f22/2-latte-macchiato-glaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/47d550669b0c7f22/2-latte-macchiato-glaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4a5639f69b0c7f22/2-latte-macchiato-glaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/427fa9f69b0c7f22/2-latte-macchiato-glaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/411e18469b0c7f22/2-latte-macchiato-glaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/44b1447aaf1c7f22/2-latte-macchiato-glaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/40a6347aaf1c7f22/2-latte-macchiato-glaeser.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/47dfa5caa9db01c2/2-latte-macchiato-glaeser.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr | SL Gl\u00e4ser | SL Tassen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Drinkware > Coffee & Tea Cups", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Tischaccessoires", "assortment3": "Tee & Kaffee", "assortment4": "Kaffeegl\u00e4ser"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-latte-macchiato-glaeser-p400055264.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-latte-macchiato-glaeser-p400055264.html"}}, {"tcm_article_number": 305277, "product_id": 400055265, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51304, "ean": 4006083052772, "type": "generalArticle", "title": "Softshelljacke, pink gestreift", "size": "98/104", "color": "Pink gestreift", "material": "92% Polyester, 8% Elastan\nMembran 100% Polyurethan\nFutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "kla45", "ico229", "ico231", "ico233", "tcm102"], "project_number": 74585, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Clima Protection System ", "long": "Softshelljacke, pink gestreift Regenwetter, Wind und K\u00e4lte \u2013 Jacken aus Softshell-Material sind die idealen Kleidungsst\u00fccke f\u00fcr die \u00dcbergangszeit. Das elastische Obermaterial bietet hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit. Und mit ihrem kuscheligen Teddypl\u00fcsch-Futter ist diese Jacke richtig gem\u00fctlich.   Atmungsaktiv, winddicht & wasserabweisend  Das hochwertige Material dieser Softshelljacke ist perfekt f\u00fcr die k\u00fchlere Jahreszeit ausger\u00fcstet. Es ist atmungsaktiv dank Clima Protection System und schmutzabweisend durch eine umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung. \u00dcberdies h\u00e4lt das Obermaterial einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand.   Mehr Sicherheit durch Reflektoren  Damit Kinder auch bei Dunkelheit und schlechter Sicht von allen Verkehrsteilnehmern gut gesehen werden, besitzt diese Jacke eingearbeitete Reflektorenstreifen an den Wiener N\u00e4hten, der Kapuze und den \u00c4rmeln. Zus\u00e4tzlich sorgt im hinteren Saumbereich ein Reflektorendruck mit Sternform f\u00fcr bessere Sichtbarkeit.   Farbe:    Pink gestreift   Material:    92% Polyester, 8% Elastan Membran 100% Polyurethan Futter 100% Polyester Funktionale Details:  Abnehmbare Kapuze durch Druckkn\u00f6pfe Versiegelter, unterlegter Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz 2 Eingrifftaschen mit versiegeltem Rei\u00dfverschluss Armenden mit Klettverschluss zur Weitenregulierung Saum mit Tunnelzug zur Weitenregulierung Leicht verl\u00e4ngerte R\u00fcckenpartie Beschreibbares Namensschild  Clima Protection System Wasserabweisend und winddicht: verhindert Ausk\u00fchlen \u2013 Feuchtigkeit kann entweichen und K\u00f6rperw\u00e4rme bleibt erhalten. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Mit Clima Protection System  Winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv  Kuscheliges Teddypl\u00fcsch-Futter", "structured": "Softshelljacke, pink gestreift Regenwetter, Wind und K\u00e4lte \u2013 Jacken aus Softshell-Material sind die idealen Kleidungsst\u00fccke f\u00fcr die \u00dcbergangszeit. Das elastische Obermaterial bietet hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit. Und mit ihrem kuscheligen Teddypl\u00fcsch-Futter ist diese Jacke richtig gem\u00fctlich.\n\n Atmungsaktiv, winddicht & wasserabweisend\n Das hochwertige Material dieser Softshelljacke ist perfekt f\u00fcr die k\u00fchlere Jahreszeit ausger\u00fcstet. Es ist atmungsaktiv dank Clima Protection System und schmutzabweisend durch eine umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung. \u00dcberdies h\u00e4lt das Obermaterial einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand.\n\n Mehr Sicherheit durch Reflektoren\n Damit Kinder auch bei Dunkelheit und schlechter Sicht von allen Verkehrsteilnehmern gut gesehen werden, besitzt diese Jacke eingearbeitete Reflektorenstreifen an den Wiener N\u00e4hten, der Kapuze und den \u00c4rmeln. Zus\u00e4tzlich sorgt im hinteren Saumbereich ein Reflektorendruck mit Sternform f\u00fcr bessere Sichtbarkeit.\n\n Farbe:\n  \nPink gestreift\n\n Material:\n  \n92% Polyester, 8% Elastan\nMembran 100% Polyurethan\nFutter 100% Polyester Funktionale Details:\n Abnehmbare Kapuze durch Druckkn\u00f6pfe\nVersiegelter, unterlegter Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz\n2 Eingrifftaschen mit versiegeltem Rei\u00dfverschluss\nArmenden mit Klettverschluss zur Weitenregulierung\nSaum mit Tunnelzug zur Weitenregulierung\nLeicht verl\u00e4ngerte R\u00fcckenpartie\nBeschreibbares Namensschild\n\n\nClima Protection System Wasserabweisend und winddicht: verhindert Ausk\u00fchlen \u2013 Feuchtigkeit kann entweichen und K\u00f6rperw\u00e4rme bleibt erhalten.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nRei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450fa5c9c459df22/softshelljacke-pink-gestreift.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450fa5c9c459df22/softshelljacke-pink-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4befa9fb1459df22/softshelljacke-pink-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4504e84b1459df22/softshelljacke-pink-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/427fa84b1459df22/softshelljacke-pink-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4500f479c459df22/softshelljacke-pink-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/47dfa479c459df22/softshelljacke-pink-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/47d0f5c9c459df22/softshelljacke-pink-gestreift.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/80c2247875e29dfb/softshelljacke-pink-gestreift.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Jacken & M\u00e4ntel | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Jacken & M\u00e4ntel | SL Jacken und M\u00e4ntel f\u00fcr Jungen | SL Jacken und M\u00e4ntel f\u00fcr M\u00e4dchen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Jacken"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "34.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/softshelljacke-pink-gestreift-p400055265.html?dim1=104", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/softshelljacke-pink-gestreift-p400055265.html?dim1=104"}}, {"tcm_article_number": 306449, "product_id": 400055266, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51632, "ean": 4006083064492, "type": "generalArticle", "title": "3 Glas-Teelichthalter mit Dekot\u00fcten", "size": null, "color": "Papiert\u00fcte wei\u00df\nGlas transparent\nTeelichter wei\u00df", "material": "T\u00fcten aus Papier, ca. 80 g/m\u00b2, schwer entflammbar (gem\u00e4\u00df DIN 53438-2)\nTeelichthalter aus Glas\nTeelichter aus 100% Paraffin mit Aluminiumh\u00fclle", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico84"], "project_number": 75031, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Dekot\u00fcten mit jeweils unterschiedlichen Lochstanzungen ", "long": "3 Glas-Teelichthalter mit Dekot\u00fcten Stimmungsvolle Dekoration f\u00fcr viele Anl\u00e4sse: Diese drei Lichtt\u00fcten mit jeweils unterschiedlichen Lochstanzungen im Rauten-Design sorgen f\u00fcr eine tolle Lichtstimmung. Einfach die T\u00fcten auseinanderfalten, die drei mitgelieferten Teelichter einsetzen und anz\u00fcnden \u2013 die Lichter leuchten etwa vier Stunden, bis die Teelichter erl\u00f6schen.    Feuersicheres Material  Damit die Benutzung extrasicher ist, wurde f\u00fcr die Lichtt\u00fcten schwer entflammbares Papier verwendet und die drei Glas-Teelichthalter wurden mit einem stabilen Eisboden versehen.    Farbe:  Papiert\u00fcte wei\u00df Glas transparent Teelichter wei\u00df   Material:  T\u00fcten aus Papier, ca. 80 g/m\u00b2, schwer entflammbar (gem\u00e4\u00df DIN 53438-2) Teelichthalter aus Glas Teelichter aus 100% Paraffin mit Aluminiumh\u00fclle Ma\u00dfe:  T\u00fcten B x H x T je ca. 10 x 12 x 10 cm Dekot\u00fcten mit jeweils unterschiedlichen Lochstanzungen  3 Teelichthalter mit Eisboden  Inkl. 3 Teelichtern", "structured": "3 Glas-Teelichthalter mit Dekot\u00fcten Stimmungsvolle Dekoration f\u00fcr viele Anl\u00e4sse: Diese drei Lichtt\u00fcten mit jeweils unterschiedlichen Lochstanzungen im Rauten-Design sorgen f\u00fcr eine tolle Lichtstimmung. Einfach die T\u00fcten auseinanderfalten, die drei mitgelieferten Teelichter einsetzen und anz\u00fcnden \u2013 die Lichter leuchten etwa vier Stunden, bis die Teelichter erl\u00f6schen. \n\n Feuersicheres Material\n Damit die Benutzung extrasicher ist, wurde f\u00fcr die Lichtt\u00fcten schwer entflammbares Papier verwendet und die drei Glas-Teelichthalter wurden mit einem stabilen Eisboden versehen. \n\n Farbe:\n Papiert\u00fcte wei\u00df\nGlas transparent\nTeelichter wei\u00df\n\n Material:\n T\u00fcten aus Papier, ca. 80 g/m\u00b2, schwer entflammbar (gem\u00e4\u00df DIN 53438-2)\nTeelichthalter aus Glas\nTeelichter aus 100% Paraffin mit Aluminiumh\u00fclle Ma\u00dfe:\n T\u00fcten B x H x T je ca. 10 x 12 x 10 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5b5aa84b1b0c7076/3-glas-teelichthalter-mit-dekotueten.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5b5aa84b1b0c7076/3-glas-teelichthalter-mit-dekotueten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5985f9fb1b0c7076/3-glas-teelichthalter-mit-dekotueten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/501339fb1b0c7076/3-glas-teelichthalter-mit-dekotueten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/51a4484b1b0c7076/3-glas-teelichthalter-mit-dekotueten.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Accessoires & Ambiente | SL Kerzen | SL Tischdeko", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Home Fragrance Accessories > Candle Holders", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Kerzen & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Teelichthalter"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-glas-teelichthalter-mit-dekotueten-p400055266.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-glas-teelichthalter-mit-dekotueten-p400055266.html"}}, {"tcm_article_number": 306292, "product_id": 400055267, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51670, "ean": 4006083062924, "type": "generalArticle", "title": "Fleecejacke, rosa mit roten und pinken Punkten", "size": "86/92", "color": "Rosa mit roten und pinken Punkten", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 74553, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weiches, w\u00e4rmendes Microfleece ", "long": "Fleecejacke, rosa mit roten und pinken Punkten Ein kuscheliges Lieblingsst\u00fcck ist diese Jacke aus weichem, w\u00e4rmendem Microfleece. Sie hat kontrastfarbige, elastische Paspeln und einen Rei\u00dfverschluss mit niedlichem Herz-Zipper. Die Jacke ist komfortabel gerade geschnitten und hat einen Stehkragen mit Kinnschutz. Damit die Kinderfleecejacke lange Freude bereitet, ist das Material mit einer Antipilling-Ausr\u00fcstung ausger\u00fcstet, die die Bildung von Faserkn\u00f6tchen verhindert.     Farbe:    Rosa mit roten und pinken Punkten   Material:    100% Polyester Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Weiches, w\u00e4rmendes Microfleece  Gerader Schnitt", "structured": "Fleecejacke, rosa mit roten und pinken Punkten Ein kuscheliges Lieblingsst\u00fcck ist diese Jacke aus weichem, w\u00e4rmendem Microfleece. Sie hat kontrastfarbige, elastische Paspeln und einen Rei\u00dfverschluss mit niedlichem Herz-Zipper. Die Jacke ist komfortabel gerade geschnitten und hat einen Stehkragen mit Kinnschutz. Damit die Kinderfleecejacke lange Freude bereitet, ist das Material mit einer Antipilling-Ausr\u00fcstung ausger\u00fcstet, die die Bildung von Faserkn\u00f6tchen verhindert.  \n\n Farbe:\n  \nRosa mit roten und pinken Punkten\n\n Material:\n  \n100% Polyester\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d229feb5e9df22/fleecejacke-rosa-mit-roten-und-pinken-punkten.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d229feb5e9df22/fleecejacke-rosa-mit-roten-und-pinken-punkten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4274e30eb5e9df22/fleecejacke-rosa-mit-roten-und-pinken-punkten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/427221deb5e9df22/fleecejacke-rosa-mit-roten-und-pinken-punkten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/47d551deb5e9df22/fleecejacke-rosa-mit-roten-und-pinken-punkten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/466631deb5e9df22/fleecejacke-rosa-mit-roten-und-pinken-punkten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/4be1406eb5e9df22/fleecejacke-rosa-mit-roten-und-pinken-punkten.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b00e106b1c786b33/fleecejacke-rosa-mit-roten-und-pinken-punkten.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Jacken & M\u00e4ntel | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Jacken & M\u00e4ntel | SL Jacken und M\u00e4ntel f\u00fcr Jungen | SL Jacken und M\u00e4ntel f\u00fcr M\u00e4dchen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Jacken"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "10.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/fleecejacke-rosa-mit-roten-und-pinken-punkten-p400055267.html?dim1=92", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/fleecejacke-rosa-mit-roten-und-pinken-punkten-p400055267.html?dim1=92"}}, {"tcm_article_number": 305442, "product_id": 400055268, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51600, "ean": 4006083054424, "type": "generalArticle", "title": "Regenstiefel, dunkelblau gestreift", "size": "32/33", "color": "Dunkelblau gestreift", "material": "Gummi\nInnenmaterial 100% Baumwolle\nFleece-Socken 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "kla45", "ico235", "tcm102"], "project_number": 74589, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Zus\u00e4tzliche Einlegesohle zum Gr\u00f6\u00dfenausgleich ", "long": "Regenstiefel, dunkelblau gestreift So macht Regenkleidung Spa\u00df: Diese Gummistiefel halten nicht nur trocken, sondern dank ihrer herausnehmbaren Fleece-Socken auch noch warm. Damit die Regenstiefel l\u00e4nger passen, haben sie eine zus\u00e4tzliche Einlegesohle zum Gr\u00f6\u00dfenausgleich. Rutschhemmende Profillaufsohlen bieten Halt auch auf nassem, matschigem Untergrund. Reflektorstreifen am Schaft sorgen f\u00fcr mehr Sicherheit und bessere Sichtbarkeit bei Dunkelheit und schlechtem Wetter.   Farbe:    Dunkelblau gestreift   Material:    Gummi Innenmaterial 100% Baumwolle Fleece-Socken 100% Polyester Pflege Fleece-Socken Zus\u00e4tzliche Einlegesohle zum Gr\u00f6\u00dfenausgleich  Mit w\u00e4rmenden, herausnehmbaren Fleece-Socken  Schaft mit Reflektorstreifen", "structured": "Regenstiefel, dunkelblau gestreift So macht Regenkleidung Spa\u00df: Diese Gummistiefel halten nicht nur trocken, sondern dank ihrer herausnehmbaren Fleece-Socken auch noch warm. Damit die Regenstiefel l\u00e4nger passen, haben sie eine zus\u00e4tzliche Einlegesohle zum Gr\u00f6\u00dfenausgleich. Rutschhemmende Profillaufsohlen bieten Halt auch auf nassem, matschigem Untergrund. Reflektorstreifen am Schaft sorgen f\u00fcr mehr Sicherheit und bessere Sichtbarkeit bei Dunkelheit und schlechtem Wetter.\n\n Farbe:\n  \nDunkelblau gestreift\n\n Material:\n  \nGummi\nInnenmaterial 100% Baumwolle\nFleece-Socken 100% Polyester\n\nPflege Fleece-Socken"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450784772459df22/regenstiefel-dunkelblau-gestreift.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450784772459df22/regenstiefel-dunkelblau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/43c0f06eb459df22/regenstiefel-dunkelblau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4277806eb459df22/regenstiefel-dunkelblau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/450e106eb459df22/regenstiefel-dunkelblau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/411639feb459df22/regenstiefel-dunkelblau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/4be3984eb459df22/regenstiefel-dunkelblau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/4667884eb459df22/regenstiefel-dunkelblau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/44b224772459df22/regenstiefel-dunkelblau-gestreift.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b00fa0687eaabc43/regenstiefel-dunkelblau-gestreift.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Schuhe | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Schuhe | SL Schuhe f\u00fcr Jungen | SL Schuhe f\u00fcr M\u00e4dchen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Shoes", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Schuhe/Str\u00fcmpfe", "assortment4": "Ki./KK. Schuhe"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/regenstiefel-dunkelblau-gestreift-p400055268.html?dim1=33", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/regenstiefel-dunkelblau-gestreift-p400055268.html?dim1=33"}}, {"tcm_article_number": 306446, "product_id": 400055269, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51583, "ean": 4006083064461, "type": "generalArticle", "title": "6 Kuchengabeln", "size": null, "color": "Silberfarben, hochglanzpoliert", "material": "Edelstahl 18/10", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla21", "ico06", "ico16", "tcm102"], "project_number": 75025, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochglanzpolierter Edelstahl 18/10 ", "long": "6 Kuchengabeln Ein echter Augenschmaus! Diese Kuchengabeln aus hochglanzpoliertem Edelstahl sehen nicht nur edel aus, sondern sind auch herrlich unkompliziert. Denn zur Reinigung kann das Besteck ganz einfach in die Sp\u00fclmaschine.   Farbe:  Silberfarben, hochglanzpoliert   Material:  Edelstahl 18/10 Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 15,7 cm Griffl\u00e4nge ca. 10,7 cm Edelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig. Hochglanzpolierter Edelstahl 18/10  Sp\u00fclmaschinengeeignet", "structured": "6 Kuchengabeln Ein echter Augenschmaus! Diese Kuchengabeln aus hochglanzpoliertem Edelstahl sehen nicht nur edel aus, sondern sind auch herrlich unkompliziert. Denn zur Reinigung kann das Besteck ganz einfach in die Sp\u00fclmaschine.\n\n Farbe:\n Silberfarben, hochglanzpoliert\n\n Material:\n Edelstahl 18/10 Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 15,7 cm\nGriffl\u00e4nge ca. 10,7 cm\n\nEdelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d550672b0c7f22/6-kuchengabeln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d550672b0c7f22/6-kuchengabeln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/43c391d72b0c7f22/6-kuchengabeln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/47d551d72b0c7f22/6-kuchengabeln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4be220672b0c7f22/6-kuchengabeln.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr | SL Besteck", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Flatware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Bestecke", "assortment3": "Servierbesteck", "assortment4": "Kuchengabeln u. Kaffeel\u00f6ffel 6er"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/6-kuchengabeln-p400055269.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/6-kuchengabeln-p400055269.html"}}, {"tcm_article_number": 306423, "product_id": 400055270, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51473, "ean": 4006083064232, "type": "generalArticle", "title": "Muffin-Backblech", "size": null, "color": null, "material": "Rahmen aus Metall mit Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1\nEinlagen aus Silikon", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico44", "kma359", "ico16", "tcm102", "kla04"], "project_number": 75021, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Stabiler Metallrahmen mit Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 \u2013 vermindert Festsetzen von Teig, leicht zu reinigen ", "long": "Muffin-Backblech Herzhaft oder s\u00fc\u00df \u2013 es gibt sie in zahlreichen Variationen und am besten gelingen kleine Muffin-K\u00f6stlichkeiten in einem Muffin-Backblech. Dieses hier besteht aus einem stabilen Metallrahmen, der mit der Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 veredelt ist, welche das Festsetzen von Teig verhindert und die Reinigung erleichtert.    Inklusive Silikonf\u00f6rmchen  Das Praktische an diesem Set ist, dass die passenden F\u00f6rmchen gleich dabei sind. Die sechs kleinen Backformen sind aus flexiblem Silikon, so dass sich die Muffins ganz leicht herausl\u00f6sen lassen. Wer gleich starten und Muffins backen m\u00f6chte, kann den beiliegenden Rezeptvorschlag ausprobieren. Material:  Rahmen aus Metall mit Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 Einlagen aus Silikon   Ma\u00dfe:  Ca. 22,5 x 35 cm   F\u00fcllmenge:  Je Einsatz ca. 75 ml   Gewicht:  Ca. 475 g Stabiler Metallrahmen mit Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 \u2013 vermindert Festsetzen von Teig, leicht zu reinigen  Mit flexiblen Silikonf\u00f6rmchen f\u00fcr leichtes Herausl\u00f6sen  Inkl. Rezeptvorschlag", "structured": "Muffin-Backblech Herzhaft oder s\u00fc\u00df \u2013 es gibt sie in zahlreichen Variationen und am besten gelingen kleine Muffin-K\u00f6stlichkeiten in einem Muffin-Backblech. Dieses hier besteht aus einem stabilen Metallrahmen, der mit der Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 veredelt ist, welche das Festsetzen von Teig verhindert und die Reinigung erleichtert. \n\n Inklusive Silikonf\u00f6rmchen\n Das Praktische an diesem Set ist, dass die passenden F\u00f6rmchen gleich dabei sind. Die sechs kleinen Backformen sind aus flexiblem Silikon, so dass sich die Muffins ganz leicht herausl\u00f6sen lassen. Wer gleich starten und Muffins backen m\u00f6chte, kann den beiliegenden Rezeptvorschlag ausprobieren. Material:\n Rahmen aus Metall mit Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1\nEinlagen aus Silikon\n \nMa\u00dfe:\n Ca. 22,5 x 35 cm\n\n F\u00fcllmenge:\n Je Einsatz ca. 75 ml\n\n Gewicht:\n Ca. 475 g"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c5e1309cdc9ddfa/muffin-backblech.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c5e1309cdc9ddfa/muffin-backblech.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/75c222b9cdc9ddfa/muffin-backblech.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/71d552b9cdc9ddfa/muffin-backblech.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/71d14309cdc9ddfa/muffin-backblech.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7de4e309cdc9ddfa/muffin-backblech.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7472206dd869d85a/muffin-backblech.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer | SL Backformen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Backwaren", "assortment3": "Backzubeh\u00f6r", "assortment4": "Backform"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/muffin-backblech-p400055270.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/muffin-backblech-p400055270.html"}}]