[{"tcm_article_number": 325857, "product_id": 400084368, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68494, "ean": 4006083258570, "type": "generalArticle", "title": "Balkon-Sichtschutzbank", "size": null, "color": "Naturfarben", "material": "Ge\u00f6ltes Tannenholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 84124, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus ge\u00f6ltem Tannenholz \u2013 wetterfest und widerstandsf\u00e4hig", "long": "Balkon-Sichtschutzbank Wetterfeste Gartenm\u00f6bel  Der Sichtschutz mit Sitzbank ist aus ge\u00f6ltem Tannenholz gefertigt und ebenso widerstandsf\u00e4hig wie wetterfest. Die Bank hat einen klappbaren Deckel, unter dem ein Aufbewahrungsfach Platz f\u00fcr Werkzeug oder Garten-Zubeh\u00f6r bietet. Auf sechs flexiblen Ablagebrettern in zwei verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen lassen sich Pflanzen und Dekoratives arrangieren. Die Sprossen sind ideal f\u00fcr H\u00e4nget\u00f6pfe, zum Beispiel bepflanzt mit duftenden Kr\u00e4utern. Farbe:  Naturfarben   Material:    Ge\u00f6ltes Tannenholz    Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 80 x 170 x 40 cm Sitzh\u00f6he ca. 45 cm Tiefe der Bretter ca. 25 und 35 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung Aus ge\u00f6ltem Tannenholz \u2013 wetterfest und widerstandsf\u00e4hig", "structured": "Balkon-Sichtschutzbank Wetterfeste Gartenm\u00f6bel\n Der Sichtschutz mit Sitzbank ist aus ge\u00f6ltem Tannenholz gefertigt und ebenso widerstandsf\u00e4hig wie wetterfest. Die Bank hat einen klappbaren Deckel, unter dem ein Aufbewahrungsfach Platz f\u00fcr Werkzeug oder Garten-Zubeh\u00f6r bietet. Auf sechs flexiblen Ablagebrettern in zwei verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen lassen sich Pflanzen und Dekoratives arrangieren. Die Sprossen sind ideal f\u00fcr H\u00e4nget\u00f6pfe, zum Beispiel bepflanzt mit duftenden Kr\u00e4utern. Farbe:\n Naturfarben\n\n Material:\n  \nGe\u00f6ltes Tannenholz \n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 80 x 170 x 40 cm\nSitzh\u00f6he ca. 45 cm\nTiefe der Bretter ca. 25 und 35 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b36556aaadc861c3/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b36556aaadc861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b771447aadc861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b41fa47aadc861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b770f5caadc861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bee3971aadc861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/bee6371aadc861c3/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bf54e5cebf1c71c3/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Ideen f\u00fcr den Garten", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Gardening > Pots & Planters", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Gartenblument\u00f6pfe", "assortment4": "Pflanzk\u00fcbel, funktional"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "149.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/balkon-sichtschutzbank-p400084368.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/balkon-sichtschutzbank-p400084368.html"}}, {"tcm_article_number": 325605, "product_id": 400084376, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68620, "ean": 4006083256057, "type": "generalArticle", "title": "Softshellhose", "size": "M", "color": "Dunkelgrau", "material": "90% Polyamid, 10% Elasthan\nTaschenfutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "kla03", "ico323", "tcm102"], "project_number": 84214, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Windabweisend, atmungsaktiv und besonders robust ", "long": "Softshellhose Perfekt f\u00fcr Wind und Wetter. Diese Hose aus Softshell-Material ist windabweisend, atmungsaktiv und besonders robust. Zudem ist sie mit der umweltschonenden ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung ausger\u00fcstet, die daf\u00fcr sorgt, dass Wasser und Schmutz einfach von ihr abperlen.   Hoher Tragekomfort  Das leichte, elastische Obermaterial sorgt f\u00fcr hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit. Es ist strapazierf\u00e4hig und schnell trocknend und daher ideal f\u00fcr Outdooraktivit\u00e4ten.   Praktische Details  Die Softshellhose ist mit drei Rei\u00dfverschlusstaschen und einer Rei\u00dfverschluss-Ges\u00e4\u00dftasche ausgestattet, hat eine vorgeformte Kniepartie sowie elastische Eins\u00e4tze am Bund. Mit dem innenliegenden Kordelzug am Saum kann die Weite individuell angepasst werden. Farbe:  Dunkelgrau   Material:  90% Polyamid, 10% Elasthan Taschenfutter 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Innenbeinl\u00e4nge ca. 81 cm Softshell Softshell-Kleidung ist die ideale Erg\u00e4nzung zum klassischen Zwiebelprinzip. Sie sorgt f\u00fcr ein konstantes K\u00f6rperklima und bietet hohen Tragekomfort bei geringem Gewicht. Das weiche, elastische Material bietet optimale Bewegungsfreiheit und ist ideal f\u00fcr Aktivit\u00e4ten im Freien, bei denen Kleidung nicht schwer sein sollte und stark beansprucht werden kann. Softshell-Kleidung sch\u00fctzt vor Wind und K\u00e4lte. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Windabweisend, atmungsaktiv und besonders robust  Elastisch, strapazierf\u00e4hig und schnell trocknend  Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Normale Passform", "structured": "Softshellhose Perfekt f\u00fcr Wind und Wetter. Diese Hose aus Softshell-Material ist windabweisend, atmungsaktiv und besonders robust. Zudem ist sie mit der umweltschonenden ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung ausger\u00fcstet, die daf\u00fcr sorgt, dass Wasser und Schmutz einfach von ihr abperlen.\n\n Hoher Tragekomfort\n Das leichte, elastische Obermaterial sorgt f\u00fcr hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit. Es ist strapazierf\u00e4hig und schnell trocknend und daher ideal f\u00fcr Outdooraktivit\u00e4ten.\n\n Praktische Details\n Die Softshellhose ist mit drei Rei\u00dfverschlusstaschen und einer Rei\u00dfverschluss-Ges\u00e4\u00dftasche ausgestattet, hat eine vorgeformte Kniepartie sowie elastische Eins\u00e4tze am Bund. Mit dem innenliegenden Kordelzug am Saum kann die Weite individuell angepasst werden. Farbe:\n Dunkelgrau\n\n Material:\n 90% Polyamid, 10% Elasthan\nTaschenfutter 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Innenbeinl\u00e4nge ca. 81 cm\n\nSoftshell Softshell-Kleidung ist die ideale Erg\u00e4nzung zum klassischen Zwiebelprinzip. Sie sorgt f\u00fcr ein konstantes K\u00f6rperklima und bietet hohen Tragekomfort bei geringem Gewicht. Das weiche, elastische Material bietet optimale Bewegungsfreiheit und ist ideal f\u00fcr Aktivit\u00e4ten im Freien, bei denen Kleidung nicht schwer sein sollte und stark beansprucht werden kann. Softshell-Kleidung sch\u00fctzt vor Wind und K\u00e4lte.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Keinen Weichsp\u00fcler verwenden\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nRei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7470f9fddf1c7dfa/softshellhose.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7470f9fddf1c7dfa/softshellhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/76a3906ddf1c7dfa/softshellhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7716306ddf1c7dfa/softshellhose.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b5a222b6986291c3/softshellhose.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Outdoor | Mode f\u00fcr Sie | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportoberbekleidung", "assortment4": "He. Funktionsoutdoorhose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/softshellhose-p400084376.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/softshellhose-p400084376.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 325304, "product_id": 400084377, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68625, "ean": 4006083253049, "type": "generalArticle", "title": "12 Muffinf\u00f6rmchen", "size": null, "color": "Violett", "material": "Silikon", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico51", "ico16", "tcm102", "kla04"], "project_number": 84191, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Flexibel: leichtes Herausl\u00f6sen ", "long": "12 Muffinf\u00f6rmchen Zw\u00f6lf leckere Muffins kann man mit diesen Silikonbackf\u00f6rmchen im Handumdrehen zaubern! Sie sind auslaufsicher und so formstabil, dass sie auch ohne Blech verwendbar sind. Durch die Flexibilit\u00e4t des Materials lassen sich die fertigen Muffins nach dem Backen problemlos aus der Form l\u00f6sen. Ein Rezeptvorschlag ist inklusive!   Aus Silikon  Wegen seiner vielen guten Eigenschaften ist Silikon aus der modernen K\u00fcche nicht mehr wegzudenken. Diese Backformen sind sp\u00fclmaschinengeeignet und temperaturbest\u00e4ndig von \u201330 bis +230 \u00b0C. Farbe:  Violett   Material:  Silikon   Ma\u00dfe:  \u00d8 je ca. 7 cm   Zubeh\u00f6r:   Inkl. Rezeptvorschlag Flexibel: leichtes Herausl\u00f6sen  Formstabil und auslaufsicher \u2013 auch ohne Blech verwendbar   Inkl. Rezeptvorschlag", "structured": "12 Muffinf\u00f6rmchen Zw\u00f6lf leckere Muffins kann man mit diesen Silikonbackf\u00f6rmchen im Handumdrehen zaubern! Sie sind auslaufsicher und so formstabil, dass sie auch ohne Blech verwendbar sind. Durch die Flexibilit\u00e4t des Materials lassen sich die fertigen Muffins nach dem Backen problemlos aus der Form l\u00f6sen. Ein Rezeptvorschlag ist inklusive!\n\n Aus Silikon\n Wegen seiner vielen guten Eigenschaften ist Silikon aus der modernen K\u00fcche nicht mehr wegzudenken. Diese Backformen sind sp\u00fclmaschinengeeignet und temperaturbest\u00e4ndig von \u201330 bis +230 \u00b0C. Farbe:\n Violett\n\n Material:\n Silikon\n\n Ma\u00dfe:\n \u00d8 je ca. 7 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n  Inkl. Rezeptvorschlag"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1be10669eac71c3/12-muffinfoermchen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1be10669eac71c3/12-muffinfoermchen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b00221d69eac71c3/12-muffinfoermchen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bf54e1d69eac71c3/12-muffinfoermchen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b00e11d69eac71c3/12-muffinfoermchen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bf50f0669eac71c3/12-muffinfoermchen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b36e15cebc7dc1c3/12-muffinfoermchen.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Backwaren", "assortment3": "Backzubeh\u00f6r", "assortment4": "Backform"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/12-muffinfoermchen-p400084377.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/12-muffinfoermchen-p400084377.html"}}, {"tcm_article_number": 325306, "product_id": 400084378, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68627, "ean": 4006083253063, "type": "generalArticle", "title": "2 Dekorierflaschen", "size": null, "color": "Mint und violett im Set", "material": "Flaschen aus Silikon\nT\u00fcllen aus Edelstahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "ico48", "tcm102", "kla04"], "project_number": 84163, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit 6 verschiedenen Edelstahl-Spritzt\u00fcllen zum Verzieren ", "long": "2 Dekorierflaschen F\u00fcr kleine Kunstwerke zum Vernaschen! Die handlichen Silikonfl\u00e4schchen sind ideal, um zum Beispiel Muffins, Cupcakes und Desserts mit Zuckerguss, Buttercreme, Sahne, Schokolade oder Fruchtso\u00dfe zu dekorieren. Das Set beinhaltet zwei Dekorierflaschen und sechs verschiedene Spritzt\u00fcllen zum Verzieren. Ohne Aufsatz sind die Flaschen auch zum Schmelzen von Schokolade im Wasserbad geeignet. Zur Inspiration ist ein Rezeptvorschlag inklusive!    Flexibles Silikon  Die Dekorierflaschen sind aus flexiblem Silikon gefertigt. Das Material ist temperaturbest\u00e4ndig von \u201330 bis +110 \u00b0C und sp\u00fclmaschinengeeignet. Farbe:  Mint und violett im Set   Material:  Flaschen aus Silikon T\u00fcllen aus Edelstahl   Ma\u00dfe:  Gesamth\u00f6he je ca. 13 cm \u00d8 je ca. 7 cm   F\u00fcllmenge:  Je ca. 150 ml   Zubeh\u00f6r:   Inkl. Bedienungsanleitung und Rezeptvorschlag Mit 6 verschiedenen Edelstahl-Spritzt\u00fcllen zum Verzieren  Einfaches Dekorieren mit Zuckerguss, Buttercreme, Sahne, Schokolade, Fruchtso\u00dfe u.v.m.   Inkl. Rezeptvorschlag", "structured": "2 Dekorierflaschen F\u00fcr kleine Kunstwerke zum Vernaschen! Die handlichen Silikonfl\u00e4schchen sind ideal, um zum Beispiel Muffins, Cupcakes und Desserts mit Zuckerguss, Buttercreme, Sahne, Schokolade oder Fruchtso\u00dfe zu dekorieren. Das Set beinhaltet zwei Dekorierflaschen und sechs verschiedene Spritzt\u00fcllen zum Verzieren. Ohne Aufsatz sind die Flaschen auch zum Schmelzen von Schokolade im Wasserbad geeignet. Zur Inspiration ist ein Rezeptvorschlag inklusive! \n\n Flexibles Silikon\n Die Dekorierflaschen sind aus flexiblem Silikon gefertigt. Das Material ist temperaturbest\u00e4ndig von \u201330 bis +110 \u00b0C und sp\u00fclmaschinengeeignet. Farbe:\n Mint und violett im Set\n\n Material:\n Flaschen aus Silikon\nT\u00fcllen aus Edelstahl\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamth\u00f6he je ca. 13 cm\n\u00d8 je ca. 7 cm\n\n F\u00fcllmenge:\n Je ca. 150 ml\n\n Zubeh\u00f6r:\n  Inkl. Bedienungsanleitung und Rezeptvorschlag"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5558469eac71c3/2-dekorierflaschen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5558469eac71c3/2-dekorierflaschen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b77fa9f69eac71c3/2-dekorierflaschen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b1b146aebc7dc1c3/2-dekorierflaschen.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Backwaren", "assortment3": "Backzubeh\u00f6r", "assortment4": "Backk\u00fcchenhelfer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-dekorierflaschen-p400084378.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-dekorierflaschen-p400084378.html"}}, {"tcm_article_number": 325584, "product_id": 400084379, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68884, "ean": 4006083255845, "type": "generalArticle", "title": "Outdoor-Daybed", "size": null, "color": "Geflecht beige-braun\nDach und Bez\u00fcge taupe", "material": "Geflecht Kunststoff\nBez\u00fcge 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["w_hw", "tcm102"], "project_number": 83997, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus hochwertigem Kunststoffgeflecht \u2013 UV- und witterungbest\u00e4ndig", "long": "Outdoor-Daybed Das Tagesbett aus hochwertigem Kunststoffgeflecht ist UV- sowie witterungbest\u00e4ndig und bietet mit seinem klappbaren Sonnendach einen UV-Schutz vom Faktor 50+. Die gro\u00dfe Fu\u00dfbank ist unter der Sitzfl\u00e4che verstaubar, das Sonnendach ist feucht abwischbar. Farbe:  Geflecht beige-braun Dach und Bez\u00fcge taupe   Material:  Geflecht Kunststoff Bez\u00fcge 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Sofa B x H x T ca. 149 x 74 x 116 cm Liegefl\u00e4che inkl. Fu\u00dfteil ca. 129 x 162 cm Sitz-/Liegeh\u00f6he ca. 38 cm H\u00f6he Sonnendach ca. 154 cm Fu\u00dfbank B x H x T ca. 126 x 38 x 60 cm   Gewicht:  Ca. 110 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Auflage, 4 gro\u00dfer Kissen, Montagematerial und Bedienungsanleitung Pflege Kissenbez\u00fcge Aus hochwertigem Kunststoffgeflecht \u2013 UV- und witterungbest\u00e4ndig", "structured": "Outdoor-Daybed Das Tagesbett aus hochwertigem Kunststoffgeflecht ist UV- sowie witterungbest\u00e4ndig und bietet mit seinem klappbaren Sonnendach einen UV-Schutz vom Faktor 50+. Die gro\u00dfe Fu\u00dfbank ist unter der Sitzfl\u00e4che verstaubar, das Sonnendach ist feucht abwischbar. Farbe:\n Geflecht beige-braun\nDach und Bez\u00fcge taupe\n\n Material:\n Geflecht Kunststoff\nBez\u00fcge 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Sofa B x H x T ca. 149 x 74 x 116 cm\nLiegefl\u00e4che inkl. Fu\u00dfteil ca. 129 x 162 cm\nSitz-/Liegeh\u00f6he ca. 38 cm\nH\u00f6he Sonnendach ca. 154 cm\nFu\u00dfbank B x H x T ca. 126 x 38 x 60 cm\n\n Gewicht:\n Ca. 110 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Auflage, 4 gro\u00dfer Kissen, Montagematerial und Bedienungsanleitung\n\nPflege Kissenbez\u00fcge"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b36396a6945861c3/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b36396a6945861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b360f067245861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b774e9f7245861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/bee639f7245861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bee14847245861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b5afa847245861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b5a78476945861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/beee1476945861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/bee145c6945861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/b0055476945861c3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-IMPORTED/b77551d7245861c3/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bf5143087eac71c3/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Furniture Sets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Loungem\u00f6bel"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "999.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/outdoor-daybed-p400084379.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/outdoor-daybed-p400084379.html"}}, {"tcm_article_number": 324626, "product_id": 400084380, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68763, "ean": 4006083246263, "type": "generalArticle", "title": "Kinder-Regenjacke", "size": "86/92", "color": "Orange-wei\u00df gepunktet", "material": "Obermaterial und \u00c4rmelfutter 100% Polyester\nFutter 100% Baumwolle", "pattern": "Gepunktet", "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "ico325", "ico323", "ico324", "ico327", "tcm102", "sym451"], "project_number": 84030, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte ", "long": "Kinder-Regenjacke Raus in den Regen, rein in die Pf\u00fctzen. Allwetterkleidung f\u00fcr Kinder muss einiges aushalten. Umso besser, wenn sie wie diese Regenjacke dabei auch noch toll aussieht. Dieses Modell mit fr\u00f6hlichen Punkten hat ein leichtes Taftfutter in den \u00c4rmeln und l\u00e4sst sich einfach und schnell \u00fcberziehen. Der Rumpf sowie die abnehmbare Kapuze mit kleinem Schirm sind mit Baumwolle gef\u00fcttert. Der Rei\u00dfverschluss hat einen weichen Kinnschutz und eine Windschutzleiste, die das Eindringen von K\u00e4lte verhindert. Reflektoren sorgen daf\u00fcr, dass die Kleinen bei schlechtem Wetter und Dunkelheit besser gesehen werden. Die Weite der elastischen \u00c4rmelabschl\u00fcsse kann per Klettverschluss angepasst werden.   Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv  Das hochwertige Material dieser Kinder-Regenjacke ist durch die High-Performance-Beschichtung und die versiegelten N\u00e4hte und Rei\u00dfverschl\u00fcsse wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv. Dank der umweltschonenden Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae ist die Jacke zudem schmutzabweisend. Das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Farbe:  Orange-wei\u00df gepunktet   Material:  Obermaterial und \u00c4rmelfutter 100% Polyester Futter 100% Baumwolle   Ma\u00dfe:  R\u00fcckenl\u00e4nge (Gr. 98/104) ca. 45 cm High-Performance-Beschichtung f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima Funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Rei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte  Schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Abnehmbare Kapuze mit Schirm  Rei\u00dfverschluss mit Windschutzleiste und Kinnschutz  Mit Reflektoren", "structured": "Kinder-Regenjacke Raus in den Regen, rein in die Pf\u00fctzen. Allwetterkleidung f\u00fcr Kinder muss einiges aushalten. Umso besser, wenn sie wie diese Regenjacke dabei auch noch toll aussieht. Dieses Modell mit fr\u00f6hlichen Punkten hat ein leichtes Taftfutter in den \u00c4rmeln und l\u00e4sst sich einfach und schnell \u00fcberziehen. Der Rumpf sowie die abnehmbare Kapuze mit kleinem Schirm sind mit Baumwolle gef\u00fcttert. Der Rei\u00dfverschluss hat einen weichen Kinnschutz und eine Windschutzleiste, die das Eindringen von K\u00e4lte verhindert. Reflektoren sorgen daf\u00fcr, dass die Kleinen bei schlechtem Wetter und Dunkelheit besser gesehen werden. Die Weite der elastischen \u00c4rmelabschl\u00fcsse kann per Klettverschluss angepasst werden.\n\n Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv\n Das hochwertige Material dieser Kinder-Regenjacke ist durch die High-Performance-Beschichtung und die versiegelten N\u00e4hte und Rei\u00dfverschl\u00fcsse wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv. Dank der umweltschonenden Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae ist die Jacke zudem schmutzabweisend. Das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Farbe:\n Orange-wei\u00df gepunktet\n\n Material:\n Obermaterial und \u00c4rmelfutter 100% Polyester\nFutter 100% Baumwolle\n\n Ma\u00dfe:\n R\u00fcckenl\u00e4nge (Gr. 98/104) ca. 45 cm\n\nHigh-Performance-Beschichtung f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima Funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nRei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f4aa3072c7f1c46/regenjacke-orange-weiss-gepunktet.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f4aa3072c7f1c46/regenjacke-orange-weiss-gepunktet.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/501b16a72c7f1c46/regenjacke-orange-weiss-gepunktet.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5ae052b72c7f1c46/regenjacke-orange-weiss-gepunktet.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5ef723072c7f1c46/regenjacke-orange-weiss-gepunktet.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/51aaa5c72c7f1c46/regenjacke-orange-weiss-gepunktet.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Jacken & M\u00e4ntel | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Jacken & M\u00e4ntel", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Funktionsbekleidung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kinder-regenjacke-p400084380.html?dim1=92", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kinder-regenjacke-p400084380.html?dim1=92"}}, {"tcm_article_number": 325248, "product_id": 400084381, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68827, "ean": 4006083252486, "type": "generalArticle", "title": "Drehbarer Tortenst\u00e4nder", "size": null, "color": "Wei\u00df-violett", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico16", "tcm102"], "project_number": 84300, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "F\u00fcr einfaches Verzieren und Dekorieren von Kuchen und Torten ", "long": "Drehbarer Tortenst\u00e4nder Jetzt geht\u2019s rund an der Kaffeetafel! Der drehbare St\u00e4nder erleichtert das Verzieren und Dekorieren von Kuchen und Torten. Auch das anschlie\u00dfende Anschneiden und Servieren geht damit rundum leicht von der Hand. Der rutschhemmende Gummiring am Standfu\u00df sorgt daf\u00fcr, dass aus der gem\u00fctlichen Kaffeerunde keine Tortenschlacht wird. Farbe:  Wei\u00df-violett   Material:  Kunststoff   Ma\u00dfe:  \u00d8 ca. 28 cm H\u00f6he ca. 9 cm Standfu\u00df \u00d8 ca. 23 cm   Hinweis:  Feucht abwischbar F\u00fcr einfaches Verzieren und Dekorieren von Kuchen und Torten  Drehfunktion erleichtet das Anschneiden und Servieren", "structured": "Drehbarer Tortenst\u00e4nder Jetzt geht\u2019s rund an der Kaffeetafel! Der drehbare St\u00e4nder erleichtert das Verzieren und Dekorieren von Kuchen und Torten. Auch das anschlie\u00dfende Anschneiden und Servieren geht damit rundum leicht von der Hand. Der rutschhemmende Gummiring am Standfu\u00df sorgt daf\u00fcr, dass aus der gem\u00fctlichen Kaffeerunde keine Tortenschlacht wird. Farbe:\n Wei\u00df-violett\n\n Material:\n Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n \u00d8 ca. 28 cm\nH\u00f6he ca. 9 cm\nStandfu\u00df \u00d8 ca. 23 cm\n\n Hinweis:\n Feucht abwischbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b77fa9f87c7c71c3/drehbarer-tortenstaender.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b77fa9f87c7c71c3/drehbarer-tortenstaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b2d781d87c7c71c3/drehbarer-tortenstaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b36220687c7c71c3/drehbarer-tortenstaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b5a4e0687c7c71c3/drehbarer-tortenstaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b2de10687c7c71c3/drehbarer-tortenstaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b5a0f9f87c7c71c3/drehbarer-tortenstaender.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7470f719cdc86dfa/drehbarer-tortenstaender.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Backwaren", "assortment3": "Backzubeh\u00f6r", "assortment4": "Backk\u00fcchenhelfer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/drehbarer-tortenstaender-p400084381.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/drehbarer-tortenstaender-p400084381.html"}}, {"tcm_article_number": 325449, "product_id": 400084382, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68762, "ean": 4006083254497, "type": "generalArticle", "title": "Wende-Schlafanzug, blau-wei\u00df", "size": "98/104", "color": "Blau-wei\u00df: 1 Seite gestreift, 1 Seite mit Anker-Print", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "sym340", "tcm102", "kla17"], "project_number": 84658, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathische reine Bio-Baumwolle \u2013 weich und w\u00e4rmend ", "long": "Wende-Schlafanzug, blau-wei\u00df In diesem Schlafanzug aus weichem, w\u00e4rmendem Bio-Baumwoll-Jersey schlafen die Kleinen besonders gut. Die Hose hat einen Gummizug und bleibt auch im Schlaf da, wo sie hingeh\u00f6rt.   1 Schlafanzug \u2013 2 Looks  Lieber Streifen oder kleine Anker? Mit diesem Wende-Pyjama haben die Kleinen die Wahl zwischen zwei unterschiedlichen niedlichen Dessins. Farbe:  Blau-wei\u00df: 1 Seite gestreift, 1 Seite mit Anker-Print   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Hautsympathische reine Bio-Baumwolle \u2013 weich und w\u00e4rmend  Hose mit Gummizug", "structured": "Wende-Schlafanzug, blau-wei\u00df In diesem Schlafanzug aus weichem, w\u00e4rmendem Bio-Baumwoll-Jersey schlafen die Kleinen besonders gut. Die Hose hat einen Gummizug und bleibt auch im Schlaf da, wo sie hingeh\u00f6rt.\n\n 1 Schlafanzug \u2013 2 Looks\n Lieber Streifen oder kleine Anker? Mit diesem Wende-Pyjama haben die Kleinen die Wahl zwischen zwei unterschiedlichen niedlichen Dessins. Farbe:\n Blau-wei\u00df: 1 Seite gestreift, 1 Seite mit Anker-Print\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c57847ebc7dcf2a/wende-schlafanzug-blau-weiss.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c57847ebc7dcf2a/wende-schlafanzug-blau-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/730e130f0c7dcf2a/wende-schlafanzug-blau-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7de0f1df0c7dcf2a/wende-schlafanzug-blau-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/7303906f0c7dcf2a/wende-schlafanzug-blau-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7475506f0c7dcf2a/wende-schlafanzug-blau-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/706229ff0c7dcf2a/wende-schlafanzug-blau-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/71d3984f0c7dcf2a/wende-schlafanzug-blau-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/71d5584f0c7dcf2a/wende-schlafanzug-blau-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/71d3947ebc7dcf2a/wende-schlafanzug-blau-weiss.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b5ae106dd45b01c3/wende-schlafanzug-blau-weiss.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | W\u00e4sche | Alles f\u00fcrs Baby | Schlafen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Tag- & Nachtw\u00e4sche", "assortment4": "Ki./KK. Nachtw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wende-schlafanzug-blau-weiss-p400084382.html?dim1=104", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wende-schlafanzug-blau-weiss-p400084382.html?dim1=104"}}, {"tcm_article_number": 325583, "product_id": 400084383, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68826, "ean": 4006083255838, "type": "generalArticle", "title": "Ast- und Blumenschere", "size": null, "color": "Schwarz-gr\u00fcn", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mar165", "tcm102", "tuev28"], "project_number": 84357, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Leichtes Schneiden durch Teflon\u00ae-Beschichtung ", "long": "Ast- und Blumenschere Mit diesen Gartenscheren geht das Schneiden von Blumen und \u00c4sten leicht von der Hand, denn die Klingen aus Qualit\u00e4tsstahl sind Teflon\u00ae-beschichtet. Griffe aus Spezial-Kunststoff bieten auch bei N\u00e4sse guten Halt. Die Scheren mit Einhand-Sicherheitsverschluss und Aufh\u00e4nge\u00f6se sind f\u00fcr Rechts- und Linksh\u00e4nder gleicherma\u00dfen geeignet. Mit der Schraube lassen sie sich einfach nachstellen.   Amboss-Schere  Die Amboss-Schere ist ideal f\u00fcr den Schnitt von hartem oder abgestorbenem Holz. Sie schneidet \u00c4ste bis \u00d8 15 mm und erm\u00f6glicht ein kraftsparendes und armschonendes Schneiden ohne \u201eR\u00fcckschlag\u201c. Ganze \u00c4ste k\u00f6nnen nahezu ansatzlos entfernt werden.   Bypass-Schere  Die Bypass-Schere eignet sich besonders f\u00fcr den Schnitt von jungem, gr\u00fcnem Holz sowie f\u00fcr den Blumenschnitt. Sie schneidet Blumen und Str\u00e4ucher bis \u00d8 10 mm. Farbe:  Schwarz-gr\u00fcn   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge je ca. 21 cm Amboss-Schere zum Schneiden von \u00c4sten bis 15 mm \u00d8 Bypass-Schere f\u00fcr Blumen und Str\u00e4ucher bis 10 mm \u00d8   Hinweise:  Klingen nach jedem Gebrauch reinigen Klingen sind scharf, Schneide nicht mit blo\u00dfen Fingern ber\u00fchren Schere f\u00fcr Kinder unzug\u00e4nglich aufbewahren  Leichtes Schneiden durch Teflon\u00ae-Beschichtung  Amboss-Schere zum Schneiden von \u00c4sten bis 15 mm \u00d8   Bypass-Schere f\u00fcr Blumen und Str\u00e4ucher bis 10 mm \u00d8  Klingen aus Qualit\u00e4tsstahl", "structured": "Ast- und Blumenschere Mit diesen Gartenscheren geht das Schneiden von Blumen und \u00c4sten leicht von der Hand, denn die Klingen aus Qualit\u00e4tsstahl sind Teflon\u00ae-beschichtet. Griffe aus Spezial-Kunststoff bieten auch bei N\u00e4sse guten Halt. Die Scheren mit Einhand-Sicherheitsverschluss und Aufh\u00e4nge\u00f6se sind f\u00fcr Rechts- und Linksh\u00e4nder gleicherma\u00dfen geeignet. Mit der Schraube lassen sie sich einfach nachstellen.\n\n Amboss-Schere\n Die Amboss-Schere ist ideal f\u00fcr den Schnitt von hartem oder abgestorbenem Holz. Sie schneidet \u00c4ste bis \u00d8 15 mm und erm\u00f6glicht ein kraftsparendes und armschonendes Schneiden ohne \u201eR\u00fcckschlag\u201c. Ganze \u00c4ste k\u00f6nnen nahezu ansatzlos entfernt werden.\n\n Bypass-Schere\n Die Bypass-Schere eignet sich besonders f\u00fcr den Schnitt von jungem, gr\u00fcnem Holz sowie f\u00fcr den Blumenschnitt. Sie schneidet Blumen und Str\u00e4ucher bis \u00d8 10 mm. Farbe:\n Schwarz-gr\u00fcn\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge je ca. 21 cm\nAmboss-Schere zum Schneiden von \u00c4sten bis 15 mm \u00d8\nBypass-Schere f\u00fcr Blumen und Str\u00e4ucher bis 10 mm \u00d8\n\n Hinweise:\n Klingen nach jedem Gebrauch reinigen\nKlingen sind scharf, Schneide nicht mit blo\u00dfen Fingern ber\u00fchren\nSchere f\u00fcr Kinder unzug\u00e4nglich aufbewahren\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6c141ddd45861c3/ast-und-blumenschere.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6c141ddd45861c3/ast-und-blumenschere.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf5786add45861c3/ast-und-blumenschere.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b1b632bdd45861c3/ast-und-blumenschere.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b415530dd45861c3/ast-und-blumenschere.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b1be1719ceac71c3/ast-und-blumenschere.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Ideen f\u00fcr den Garten", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Gardening > Gardening Tools", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Gartenger\u00e4te", "assortment4": "Gartenwerkzeug"}, "price": {"old_amount": "9.95", "amount": "8.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ast-und-blumenschere-p400084383.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ast-und-blumenschere-p400084383.html"}}]