[{"tcm_article_number": 331641, "product_id": 400093654, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 74595, "ean": 4006083316416, "type": "generalArticle", "title": "Sweatshirt", "size": "110/116", "color": "Dunkelblau\nPferdeprint mit Paillettenbesatz", "material": "80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 20% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 87633, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathisch durch hohen Bio-Baumwoll-Anteil ", "long": "Sweatshirt Shirt mit hautsympathischer Bio-Baumwolle   Pferdeliebe zum Anziehen. Der gro\u00dfe Pferdeprint auf der Vorderseite des Shirts ist mit schillernden Pailletten besetzt. Das Sweatshirt mit Raglan\u00e4rmeln ist durch den hohen Bio-Baumwoll-Anteil besonders angenehm zu tragen. Farbe:  Dunkelblau Pferdeprint mit Paillettenbesatz   Material:  80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 20% Polyester GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Auf links waschen und b\u00fcgeln Hautsympathisch durch hohen Bio-Baumwoll-Anteil  Raglan\u00e4rmel  Pferdeprint mit Paillettenbesatz", "structured": "Sweatshirt Shirt mit hautsympathischer Bio-Baumwolle\n  Pferdeliebe zum Anziehen. Der gro\u00dfe Pferdeprint auf der Vorderseite des Shirts ist mit schillernden Pailletten besetzt. Das Sweatshirt mit Raglan\u00e4rmeln ist durch den hohen Bio-Baumwoll-Anteil besonders angenehm zu tragen. Farbe:\n Dunkelblau\nPferdeprint mit Paillettenbesatz\n\n Material:\n 80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 20% Polyester\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Auf links waschen und b\u00fcgeln\n\nKann ein Kleidungsst\u00fcck Wasser sparen? Mit Bio-Baumwolle ja! Denn beim Anbau von Bio-Baumwolle werden ausschlie\u00dflich nat\u00fcrliche D\u00fcnger und Pflanzenschutzmittel verwendet. Und das wiederum erh\u00e4lt die Fruchtbarkeit des Bodens, sch\u00fctzt die Gesundheit der Menschen und spart Wasser \u2013 umgerechnet ganze 434 Liter pro T-Shirt.\n\n\u00dcbrigens: 86% der Baumwolle f\u00fcr unsere Textilien stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit sparen wir umgerechnet mehr als 198 Millionen Badewannen voll mit Wasser.\n\n\n\nReicht das? \n\nEs ist ein gro\u00dfer Schritt in die richtige Richtung. Aber wir m\u00f6chten noch mehr erreichen \u2013 f\u00fcr das Einkommen und die Arbeitsbedingungen der Farmer und f\u00fcr die Natur. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f42871dd45f1b36/sweatshirt.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f42871dd45f1b36/sweatshirt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5ae5f84c645f1b36/sweatshirt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5aeb184c645f1b36/sweatshirt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5ae4447dd45f1b36/sweatshirt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5c2b147dd45f1b36/sweatshirt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5f4445cdd45f1b36/sweatshirt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/583b15cdd45f1b36/sweatshirt.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5ae2806c645f1b36/sweatshirt.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Shirts | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Shirts", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Pullover"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sweatshirt-p400093654.html?dim1=116", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sweatshirt-p400093654.html?dim1=116"}}, {"tcm_article_number": 332054, "product_id": 400093656, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73958, "ean": 4006083320543, "type": "generalArticle", "title": "Steppjacke", "size": "36", "color": "Ros\u00e9\nInnenfutter dunkelgrau", "material": "100% Polyamid\nWattierung 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "tcm102"], "project_number": 87322, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ultraleichte, w\u00e4rmende Wattierung ", "long": "Steppjacke Diese Jacke h\u00e4lt warm, ohne dabei zu beschweren. Sie hat eine ultraleichte, w\u00e4rmende Wattierung. Die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung dient als Schutzschild gegen Wasser und Schmutz. Und auch in modischer Hinsicht hat die Steppjacke einiges zu bieten: Sie hat Raglan-\u00c4rmel, ein kontrastfarbiges Innenfutter und Wiener N\u00e4hte, die die feminine Silhouette elegant unterstreichen. Auch zwei Eingrifftaschen geh\u00f6ren zur hochwertigen Ausstattung. Farbe:  Ros\u00e9 Innenfutter dunkelgrau   Material:  100% Polyamid Wattierung 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 64 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Im Trockner mit Tennisb\u00e4llen trocknen Trockenvorgang so oft wiederholen, bis das Produkt trocken ist Feuchtes Tuch in den Trockner geben, damit dieser sich nicht fr\u00fchzeitig ausschaltet Ultraleichte, w\u00e4rmende Wattierung  Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Wiener N\u00e4hte f\u00fcr eine feminine Silhouette  Passform: Normal", "structured": "Steppjacke Diese Jacke h\u00e4lt warm, ohne dabei zu beschweren. Sie hat eine ultraleichte, w\u00e4rmende Wattierung. Die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung dient als Schutzschild gegen Wasser und Schmutz. Und auch in modischer Hinsicht hat die Steppjacke einiges zu bieten: Sie hat Raglan-\u00c4rmel, ein kontrastfarbiges Innenfutter und Wiener N\u00e4hte, die die feminine Silhouette elegant unterstreichen. Auch zwei Eingrifftaschen geh\u00f6ren zur hochwertigen Ausstattung. Farbe:\n Ros\u00e9\nInnenfutter dunkelgrau\n\n Material:\n 100% Polyamid\nWattierung 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 64 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Im Trockner mit Tennisb\u00e4llen trocknen\nTrockenvorgang so oft wiederholen, bis das Produkt trocken ist\nFeuchtes Tuch in den Trockner geben, damit dieser sich nicht fr\u00fchzeitig ausschaltet\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a89332b9cf1abdf7/steppjacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a89332b9cf1abdf7/steppjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/afeb1719cf1abdf7/steppjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ac8286a9cf1abdf7/steppjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ad3b16a9cf1abdf7/steppjacke.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/abf055c9cf1abdf7/steppjacke.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Jacken & M\u00e4ntel", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Jacken & M\u00e4ntel", "assortment4": "Da. Outdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "39.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/steppjacke-p400093656.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/steppjacke-p400093656.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 331686, "product_id": 400093657, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 74598, "ean": 4006083316867, "type": "generalArticle", "title": "R\u00fcckenprotektor-Weste", "size": "XS", "color": "Schwarz", "material": "Weste 95% Polyester, 5% Elasthan\nEins\u00e4tze f\u00fcr Protektoren 100% Polyester\nProtektoren PU", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "dpr01", "ico323", "tcm102", "t\u00fcv67"], "project_number": 87500, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Komfortabel durch hochwertige Memory-Foam-Technologie ", "long": "R\u00fcckenprotektor-Weste Diese Weste denkt auch an den R\u00fccken: Durch ihre hochwertige Memory-Foam-Technologie und den leichten, flexiblen und anatomisch geformten R\u00fcckenprotektor ist sie komfortabel zu tragen. Ihr elastisches, atmungsaktives und feuchtigkeitstransportierendes Obermaterial sorgt f\u00fcr ein angenehmes K\u00f6rperklima.   Funktional und komfortabel  Die R\u00fcckenprotektor-Weste hat sehr gute Sto\u00dfd\u00e4mpfungseigenschaften und zus\u00e4tzliche Polstereinheiten im Schl\u00fcsselbeinbereich. Sie ist mit einem Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz, einem Beckengurt mit Klettverschluss zur Weitenregulierung und einem elastischen Saum mit rutschhemmender Gummierung ausgestattet. Farbe:  Schwarz   Material:  Weste 95% Polyester, 5% Elasthan Eins\u00e4tze f\u00fcr Protektoren 100% Polyester Protektoren PU   Ma\u00dfe:  Abstand zwischen Schulter und Taille ca. 48\u201352 cm   Gewicht:  Gr. XS ca. 625 g, f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 150\u2013160 cm Gr. S ca. 630 g, f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 160\u2013170 cm Gr. M ca. 750 g, f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 170\u2013180 cm Gr. L ca. 770 g, f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 180\u2013190 cm   Hinweise:  Der Artikel ist gem\u00e4\u00df der Richtlinie f\u00fcr pers\u00f6nliche Schutzausr\u00fcstungen (89/686/EWG) und der technischen Norm EN 1621-2 gepr\u00fcft und zertifiziert Auch zum Motorradfahren geeignet  Memory-Foam Der viskoelastische Memory-Foam nimmt nach Krafteinwirkung schnell wieder seine urspr\u00fcngliche Form an. Er besitzt gute D\u00e4mpfungseigenschaften und ist dabei angenehm leicht. Ein weiterer Vorteil ist sein adaptives D\u00e4mpfungsverhalten: Je nach Geschwindigkeit der Krafteinwirkung wird er mehr oder weniger stark komprimiert. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Protektor vor dem Waschen herausnehmen Komfortabel durch hochwertige Memory-Foam-Technologie  Elastisches, atmungsaktives und feuchtigkeitstransportierendes Obermaterial f\u00fcr ein angenehmes K\u00f6rperklima  Hoher Tragekomfort durch leichten, flexiblen und anatomisch geformten R\u00fcckenprotektor", "structured": "R\u00fcckenprotektor-Weste Diese Weste denkt auch an den R\u00fccken: Durch ihre hochwertige Memory-Foam-Technologie und den leichten, flexiblen und anatomisch geformten R\u00fcckenprotektor ist sie komfortabel zu tragen. Ihr elastisches, atmungsaktives und feuchtigkeitstransportierendes Obermaterial sorgt f\u00fcr ein angenehmes K\u00f6rperklima.\n\n Funktional und komfortabel\n Die R\u00fcckenprotektor-Weste hat sehr gute Sto\u00dfd\u00e4mpfungseigenschaften und zus\u00e4tzliche Polstereinheiten im Schl\u00fcsselbeinbereich. Sie ist mit einem Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz, einem Beckengurt mit Klettverschluss zur Weitenregulierung und einem elastischen Saum mit rutschhemmender Gummierung ausgestattet. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n Weste 95% Polyester, 5% Elasthan\nEins\u00e4tze f\u00fcr Protektoren 100% Polyester\nProtektoren PU\n\n Ma\u00dfe:\n Abstand zwischen Schulter und Taille ca. 48\u201352 cm\n\n Gewicht:\n Gr. XS ca. 625 g, f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 150\u2013160 cm\nGr. S ca. 630 g, f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 160\u2013170 cm\nGr. M ca. 750 g, f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 170\u2013180 cm\nGr. L ca. 770 g, f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 180\u2013190 cm\n\n Hinweise:\n Der Artikel ist gem\u00e4\u00df der Richtlinie f\u00fcr pers\u00f6nliche Schutzausr\u00fcstungen (89/686/EWG) und der technischen Norm EN 1621-2 gepr\u00fcft und zertifiziert\nAuch zum Motorradfahren geeignet\n\n\nMemory-Foam Der viskoelastische Memory-Foam nimmt nach Krafteinwirkung schnell wieder seine urspr\u00fcngliche Form an. Er besitzt gute D\u00e4mpfungseigenschaften und ist dabei angenehm leicht. Ein weiterer Vorteil ist sein adaptives D\u00e4mpfungsverhalten: Je nach Geschwindigkeit der Krafteinwirkung wird er mehr oder weniger stark komprimiert.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Protektor vor dem Waschen herausnehmen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/895782bb1f1abdfb/rueckenprotektor-weste.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/895782bb1f1abdfb/rueckenprotektor-weste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/8567871b1f1abdfb/rueckenprotektor-weste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/84de10669c7c707b/rueckenprotektor-weste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/8954e9f69c7c707b/rueckenprotektor-weste.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/817fa47aa5ef1dfb/rueckenprotektor-weste.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Outdoor Sportzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "49.95", "amount": "40.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/rueckenprotektor-weste-p400093657.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/rueckenprotektor-weste-p400093657.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 331562, "product_id": 400093658, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 74601, "ean": 4006083315624, "type": "generalArticle", "title": "Strick-Poncho", "size": null, "color": "Hellgrau", "material": "45% Viskose, 30% Polyacryl, 20% Baumwolle, 5% Wolle", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_hw", "tcm102"], "project_number": 87369, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weich und w\u00e4rmend \u2013 mit Wollanteil ", "long": "Strick-Poncho Perfekt bei kaltem Wind: Der angenehm weiche Strick-Poncho l\u00e4sst sich an k\u00fchleren Tagen einfach \u00fcberwerfen und w\u00e4rmt durch seinen Wollanteil und den Rollkragen zuverl\u00e4ssig. Dank seitlicher Druckkn\u00f6pfe kann er offen und geschlossen getragen werden. Die Strukturoptik verleiht dem Poncho einen besonders stylischen Touch. Farbe:  Hellgrau   Material:  45% Viskose, 30% Polyacryl, 20% Baumwolle, 5% Wolle   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 59 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Wollwaschgang Liegend trocknen Weich und w\u00e4rmend \u2013 mit Wollanteil  Mit Rollkragen  Druckkn\u00f6pfe an den Seiten \u2013 kann offen und geschlossen getragen werden  Passform: Weit  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Strick-Poncho Perfekt bei kaltem Wind: Der angenehm weiche Strick-Poncho l\u00e4sst sich an k\u00fchleren Tagen einfach \u00fcberwerfen und w\u00e4rmt durch seinen Wollanteil und den Rollkragen zuverl\u00e4ssig. Dank seitlicher Druckkn\u00f6pfe kann er offen und geschlossen getragen werden. Die Strukturoptik verleiht dem Poncho einen besonders stylischen Touch. Farbe:\n Hellgrau\n\n Material:\n 45% Viskose, 30% Polyacryl, 20% Baumwolle, 5% Wolle\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 59 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Wollwaschgang\nLiegend trocknen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8174e5c87abdc1cb/strick-poncho.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8174e5c87abdc1cb/strick-poncho.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/8604e4787abdc1cb/strick-poncho.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/860395c87abdc1cb/strick-poncho.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8957884b1f1ea1cb/strick-poncho.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Poncho"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-20", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/strick-poncho-p400093658.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/strick-poncho-p400093658.html"}}, {"tcm_article_number": 331830, "product_id": 400093660, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 74221, "ean": 4006083318304, "type": "generalArticle", "title": "Pl\u00fcschpferd", "size": null, "color": "Braun-wei\u00df\nTuch rot mit Hufeisen-Print", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_30", "dpr01", "ico380", "tcm102"], "project_number": 87659, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Zum Kuscheln, Spielen und Liebhaben ", "long": "Pl\u00fcschpferd Kuscheltier und -kissen in einem  Dieses kuschelige Pferd reitet mit den Kleinen durch Dick und D\u00fcnn. Es ist besonders flauschig und weich wattiert \u2013 einfach perfekt zum Spielen und Liebhaben und gro\u00df genug, dass es auch als Kuschelkissen verwendbar ist. Das Pl\u00fcschtier hat ein Halstuch und blickt mit gestickten Augen in die Welt der Kinder. Farbe:  Braun-wei\u00df Tuch rot mit Hufeisen-Print   Material:  100% Polyester   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 53 x 45 x 15 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Zum Kuscheln, Spielen und Liebhaben  Besonders flauschig \u2013 mit weicher Wattierung  Auch als Kissen verwendbar", "structured": "Pl\u00fcschpferd Kuscheltier und -kissen in einem\n Dieses kuschelige Pferd reitet mit den Kleinen durch Dick und D\u00fcnn. Es ist besonders flauschig und weich wattiert \u2013 einfach perfekt zum Spielen und Liebhaben und gro\u00df genug, dass es auch als Kuschelkissen verwendbar ist. Das Pl\u00fcschtier hat ein Halstuch und blickt mit gestickten Augen in die Welt der Kinder. Farbe:\n Braun-wei\u00df\nTuch rot mit Hufeisen-Print\n\n Material:\n 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 53 x 45 x 15 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5d95f06ddc786c46/plueschpferd.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5d95f06ddc786c46/plueschpferd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5d95f2bddc786c46/plueschpferd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5f41e2bddc786c46/plueschpferd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5b50530ddc786c46/plueschpferd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5d9691dddc786c46/plueschpferd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5f4051dddc786c46/plueschpferd.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5c21e47ddc786c46/plueschpferd.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Kind | Spiele & B\u00fccher", "google_shopping_api": "Toys & Games > Toys > Dolls, Playsets & Toy Figures > Stuffed Animals", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Spielwaren", "assortment3": "Pl\u00fcsch, Puppen & Acc.", "assortment4": "Pl\u00fcschtiere"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/plueschpferd-p400093660.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/plueschpferd-p400093660.html"}}, {"tcm_article_number": 330813, "product_id": 400093662, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 74224, "ean": 4006083308138, "type": "generalArticle", "title": "Damen-Thermo-Funktionsunterhose", "size": "XS 32/34", "color": "Pink", "material": "88% Polyester, 12% Elasthan\nEins\u00e4tze 92% Polyester, 8% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "ico320", "ico323", "tcm102"], "project_number": 87133, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Extrawarm, atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend durch DryActive Plus ", "long": "Damen-Thermo-Funktionsunterhose Atmungsaktive Funktionsunterw\u00e4sche  Effektiver Schutz vor K\u00e4lte beginnt direkt auf der Haut. Diese lange Unterhose mit Eins\u00e4tzen ist durch ihre DryActive Plus-Ausr\u00fcstung extrawarm, atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend und ihre weich angeraute Innenseite bietet einen hohen Tragekomfort und eine optimale W\u00e4rmeisolierung. Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit und einen perfekten Sitz bei voller Bewegungsfreiheit.   Thermo-Unterw\u00e4sche mit Aktivit\u00e4tsgrad 1 und W\u00e4rmegrad 3  Besonders w\u00e4rmende Qualit\u00e4t mit optimalem Feuchtigkeitstransport \u2013 ideal f\u00fcr Sportarten mit variierender k\u00f6rperlicher Aktivit\u00e4t wie zum Beispiel Ski-Langlauf. Farbe:  Pink   Material:  88% Polyester, 12% Elasthan Eins\u00e4tze 92% Polyester, 8% Elasthan   Ma\u00dfe:  Innenbeinl\u00e4nge ca. 80 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Extrawarm, atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend durch DryActive Plus  Weich angeraute Innenseite: hoher Tragekomfort, optimale W\u00e4rmeisolierung  Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz bei voller Bewegungsfreiheit  Passform: Normal", "structured": "Damen-Thermo-Funktionsunterhose Atmungsaktive Funktionsunterw\u00e4sche\n Effektiver Schutz vor K\u00e4lte beginnt direkt auf der Haut. Diese lange Unterhose mit Eins\u00e4tzen ist durch ihre DryActive Plus-Ausr\u00fcstung extrawarm, atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend und ihre weich angeraute Innenseite bietet einen hohen Tragekomfort und eine optimale W\u00e4rmeisolierung. Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit und einen perfekten Sitz bei voller Bewegungsfreiheit.\n\n Thermo-Unterw\u00e4sche mit Aktivit\u00e4tsgrad 1 und W\u00e4rmegrad 3\n Besonders w\u00e4rmende Qualit\u00e4t mit optimalem Feuchtigkeitstransport \u2013 ideal f\u00fcr Sportarten mit variierender k\u00f6rperlicher Aktivit\u00e4t wie zum Beispiel Ski-Langlauf. Farbe:\n Pink\n\n Material:\n 88% Polyester, 12% Elasthan\nEins\u00e4tze 92% Polyester, 8% Elasthan\n\n Ma\u00dfe:\n Innenbeinl\u00e4nge ca. 80 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\n\nDRYACTIVE PLUS-GESTRICK Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gestrick mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/821fa1dddc7abdfb/thermo-funktionsunterhose-damen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/821fa1dddc7abdfb/thermo-funktionsunterhose-damen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/8952230ddc7abdfb/thermo-funktionsunterhose-damen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/856631d69c7c707b/thermo-funktionsunterhose-damen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/817140669c7c707b/thermo-funktionsunterhose-damen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/87b786a69c7c707b/thermo-funktionsunterhose-damen.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportw\u00e4sche", "assortment4": "Da. Sportfunktionsw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "17.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/damen-thermo-funktionsunterhose-p400093662.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/damen-thermo-funktionsunterhose-p400093662.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 331391, "product_id": 400093664, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 74105, "ean": 4006083313910, "type": "generalArticle", "title": "Biber-Spannbettlaken, wei\u00df, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_fw_60", "sym340", "tcm102", "kla17"], "project_number": 86989, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus Bio-Baumwolle ", "long": "Biber-Spannbettlaken, wei\u00df, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe Spannbettlaken aus hautsympathischer Bio-Baumwolle  Dieses kuschelige Biber-Bettlaken besteht aus hochwertiger reiner Bio-Baumwolle, die durch ihre weiche, angeraute Struktur angenehme W\u00e4rme schenkt und ebenso saugf\u00e4hig wie hautsympathisch ist. Ein Gummizug an Kopf- und Fu\u00dfende erleichtert das Beziehen und garantiert Nacht f\u00fcr Nacht perfekten Sitz. Farbe:  Wei\u00df   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)   Ma\u00dfe:  F\u00fcr Matratzen von ca. 140 x 200 bis 160 x 200 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Aus Bio-Baumwolle  Kuschelig weich und w\u00e4rmend", "structured": "Biber-Spannbettlaken, wei\u00df, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe Spannbettlaken aus hautsympathischer Bio-Baumwolle\n Dieses kuschelige Biber-Bettlaken besteht aus hochwertiger reiner Bio-Baumwolle, die durch ihre weiche, angeraute Struktur angenehme W\u00e4rme schenkt und ebenso saugf\u00e4hig wie hautsympathisch ist. Ein Gummizug an Kopf- und Fu\u00dfende erleichtert das Beziehen und garantiert Nacht f\u00fcr Nacht perfekten Sitz. Farbe:\n Wei\u00df\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\n Ma\u00dfe:\n F\u00fcr Matratzen von ca. 140 x 200 bis 160 x 200 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/856145c729dc7c4b/biber-spannbettlaken-weiss-uebergroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/856145c729dc7c4b/biber-spannbettlaken-weiss-uebergroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/84d5547729dc7c4b/biber-spannbettlaken-weiss-uebergroesse.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/84d4e30dd5eeadfb/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Spannbettlaken", "assortment4": "Biber Spannbettlaken"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/biber-spannbettlaken-weiss-uebergroesse-p400093664.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/biber-spannbettlaken-weiss-uebergroesse-p400093664.html"}}, {"tcm_article_number": 331874, "product_id": 400093665, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 74104, "ean": 4006083318748, "type": "generalArticle", "title": "Filzkorb", "size": null, "color": "Grau", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_nw", "tcm102"], "project_number": 87446, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Platzsparend zusammenfaltbar ", "long": "Filzkorb Zeitung, Zeitschriften oder Kataloge finden in diesem Filzkorb ein dekoratives Zuhause \u2013 aber auch leer macht sich der Korb mit vier Griffmulden gut in Schlaf-, Wohn- oder G\u00e4stezimmer. Und wird er nicht gebraucht, l\u00e4sst sich der Zeitungskorb platzsparend zusammenfalten. Farbe:  Grau   Material:  100% Polyester   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 30 x 30 x 30 cm Pflege Platzsparend zusammenfaltbar  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten", "structured": "Filzkorb Zeitung, Zeitschriften oder Kataloge finden in diesem Filzkorb ein dekoratives Zuhause \u2013 aber auch leer macht sich der Korb mit vier Griffmulden gut in Schlaf-, Wohn- oder G\u00e4stezimmer. Und wird er nicht gebraucht, l\u00e4sst sich der Zeitungskorb platzsparend zusammenfalten. Farbe:\n Grau\n\n Material:\n 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 30 x 30 x 30 cm\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/82155849cabdc1cb/filzkorb.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/82155849cabdc1cb/filzkorb.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/83a639fb1f1ea1cb/filzkorb.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Aufbewahren", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Storage & Organization", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Ordnung", "assortment3": "Haushaltsordnung", "assortment4": "Ordnungskorb"}, "price": {"old_amount": "16.99", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/filzkorb-p400093665.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/filzkorb-p400093665.html"}}, {"tcm_article_number": 331742, "product_id": 400093676, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 74161, "ean": 4006083317420, "type": "generalArticle", "title": "Schubladenturm", "size": null, "color": "Wei\u00df\nGriffe silberfarben", "material": "Deckelplatte und Sockel melaminharzbeschichtet\nGriffe geb\u00fcrstetes Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 88450, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit 5 Schubladen", "long": "Schubladenturm Mit diesem Schubladenturm ist alles in bester Ordnung. Das M\u00f6belst\u00fcck ist vielseitig nutzbar und kann zum Beispiel im Flur-, Dielen-, Schlaf- oder Wohnbereich platziert werden. F\u00fcnf gro\u00dfe Schubladen sorgen bei dieser Kommode f\u00fcr jede Menge Stauraum.   Stilvolles M\u00f6bel-Design  Mit einem leicht hervorspringenden Sockel und einer Deckelplatte mit profilierten Kanten erg\u00e4nzt das M\u00f6belst\u00fcck l\u00e4ndlichen Chic in einem modernen Wohnambiente. Farbe:  Wei\u00df Griffe silberfarben   Material:  Deckelplatte und Sockel melaminharzbeschichtet Griffe geb\u00fcrstetes Metall   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 38 x 112 x 38 cm H\u00f6he Schubladen je ca. 19 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Artikel wird zerlegt geliefert Lieferung in 1 Packst\u00fcck Mit 5 Schubladen", "structured": "Schubladenturm Mit diesem Schubladenturm ist alles in bester Ordnung. Das M\u00f6belst\u00fcck ist vielseitig nutzbar und kann zum Beispiel im Flur-, Dielen-, Schlaf- oder Wohnbereich platziert werden. F\u00fcnf gro\u00dfe Schubladen sorgen bei dieser Kommode f\u00fcr jede Menge Stauraum.\n\n Stilvolles M\u00f6bel-Design\n Mit einem leicht hervorspringenden Sockel und einer Deckelplatte mit profilierten Kanten erg\u00e4nzt das M\u00f6belst\u00fcck l\u00e4ndlichen Chic in einem modernen Wohnambiente. Farbe:\n Wei\u00df\nGriffe silberfarben\n\n Material:\n Deckelplatte und Sockel melaminharzbeschichtet\nGriffe geb\u00fcrstetes Metall\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 38 x 112 x 38 cm\nH\u00f6he Schubladen je ca. 19 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Artikel wird zerlegt geliefert\nLieferung in 1 Packst\u00fcck"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ac80506879d9d077/schubladenturm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ac80506879d9d077/schubladenturm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/a92446a879d9d077/schubladenturm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ad3056a879d9d077/schubladenturm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ae5442b879d9d077/schubladenturm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/ac8aa2b879d9d077/schubladenturm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/ad34430879d9d077/schubladenturm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/afeb130879d9d077/schubladenturm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/a4a5f1d879d9d077/schubladenturm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/a4ab11d879d9d077/schubladenturm.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/afe725c879d9d077/schubladenturm.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Dressers", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Kommode, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "89.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schubladenturm-p400093676.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schubladenturm-p400093676.html"}}]