[{"tcm_article_number": 366182, "product_id": 400126947, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96473, "ean": 4006083661820, "type": "generalArticle", "title": "1 Fenstertuch und 1 Poliertuch", "size": null, "color": "Grau und Rot", "material": "Fenstertuch 87% Polyester, 13% Polyamid\nPoliertuch 82% Polyester, 18% Polyamid", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97701, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Zur Nassreinigung und zum Polieren von glatten Oberfl\u00e4chen", "long": "1 Fenstertuch und 1 Poliertuch Das Duo f\u00fcr kristallklar saubere Fenster, Spiegel und Fliesen. Mit diesen zwei T\u00fcchern lassen sich verschiedenste glatte Oberfl\u00e4chen zu Hause oder im Auto in zwei einfachen Schritten nassreinigen und auf Hochglanz polieren. Das Fenstertuch l\u00f6st den Schmutz und das Poliertuch sorgt f\u00fcr ein trockenes, streifenfreies Finish. Die beiden lassen sich durch die eingestickten Logos besonders einfach unterscheiden, sie sind beide langlebig sowie fusselfrei und haben jeweils einen Aufh\u00e4nger. Farbe: Grau und Rot Material: Fenstertuch 87% Polyester, 13% PolyamidPoliertuch 82% Polyester, 18% Polyamid Ma\u00dfe: Ca. 30 x 40 cm Zur Nassreinigung und zum Polieren von glatten Oberfl\u00e4chen|Einfaches Unterscheiden durch eingestickte Logos|F\u00fcr viele verschiedene Oberfl\u00e4chen z.B. Fenster, Spiegel, Fliesen, Waschbecken, Autos etc.|Poliertuch zum schnellen, streifenfreien Trockenwischen und Polieren|Langlebig und fusselfrei", "structured": "1 Fenstertuch und 1 Poliertuch Das Duo f\u00fcr kristallklar saubere Fenster, Spiegel und Fliesen. Mit diesen zwei T\u00fcchern lassen sich verschiedenste glatte Oberfl\u00e4chen zu Hause oder im Auto in zwei einfachen Schritten nassreinigen und auf Hochglanz polieren. Das Fenstertuch l\u00f6st den Schmutz und das Poliertuch sorgt f\u00fcr ein trockenes, streifenfreies Finish. Die beiden lassen sich durch die eingestickten Logos besonders einfach unterscheiden, sie sind beide langlebig sowie fusselfrei und haben jeweils einen Aufh\u00e4nger. Farbe: Grau und Rot Material: Fenstertuch 87% Polyester, 13% PolyamidPoliertuch 82% Polyester, 18% Polyamid Ma\u00dfe: Ca. 30 x 40 cm Zur Nassreinigung und zum Polieren von glatten Oberfl\u00e4chen|Einfaches Unterscheiden durch eingestickte Logos|F\u00fcr viele verschiedene Oberfl\u00e4chen z.B. Fenster, Spiegel, Fliesen, Waschbecken, Autos etc.|Poliertuch zum schnellen, streifenfreien Trockenwischen und Polieren|Langlebig und fusselfrei"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f5f2baa86dcb32/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f5f2baa86dcb32/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/433b171aa86dcb32/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/aefaf30aa5ef11c7/1-fenstertuch-und-1-poliertuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5a4ee6aeb86c7a86/1-fenstertuch-und-1-poliertuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/592992beb86c7a86/1-fenstertuch-und-1-poliertuch.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Reinigen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Household Cleaning Supplies", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Haushalt", "assortment3": "Reinigungshilfen", "assortment4": "Reinigungst\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/1-fenstertuch-und-1-poliertuch-p400126947.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/1-fenstertuch-und-1-poliertuch-p400126947.html"}}, {"tcm_article_number": 366150, "product_id": 400126948, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96441, "ean": 4006083661509, "type": "generalArticle", "title": "Hochlehner-Gartenstuhl", "size": null, "color": "Holz-Latten Eukalyptus naturfarben\nRahmen und Beine taupe", "material": "Holz-Latten 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz, ge\u00f6lt\nRahmen und Beine Aluminium, pulverbeschichtet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97598, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hoher Sitzkomfort durch 4-fach vestellbare R\u00fcckenlehne", "long": "Hochlehner-Gartenstuhl Um sch\u00f6ne Momente im Garten entspannt genie\u00dfen zu k\u00f6nnen, ist dieser Hochlehner-Gartenstuhl einfach perfekt. Durch die vierfach verstellbare R\u00fcckenlehne bietet der Stuhl aus Aluminium und FSC\u00ae-zertifiziertem, vorge\u00f6ltem Eukalyptusholz besonders hohen Sitzkomfort. Die Sitzgelegenheit f\u00fcr Garten und Terrasse ist ebenso wetterfest wie widerstandsf\u00e4hig und kann zusammengeklappt besonders platzsparend verstaut werden. Farbe: Holz-Latten Eukalyptus naturfarbenRahmen und Beine taupe Material: Holz-Latten 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz, ge\u00f6ltRahmen und Beine Aluminium, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: B x H x T ca. 62 x 88\u2013106,5 x 100\u201371,5 cmSitz H\u00f6he ca. 45 cm, Breite ca. 47 cmZusammengeklappt B x H x T ca. 62 x 91 x 12,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 7,5 kg Tragkraft: Max. 120 kg Gebrauchsanweisung: R\u00fcckenlehne 4-fach verstellbar  Sonstige Hinweise: Lieferung in 1 Packst\u00fcckVormontierte Lieferung Hoher Sitzkomfort durch 4-fach vestellbare R\u00fcckenlehne|Aus FSC\u00ae-zertifiziertem, vorge\u00f6ltem Eukalyptusholz und Aluminium|Wetterfest und widerstandsf\u00e4hig |Zusammenklappbar und platzsparend verstaubar", "structured": "Hochlehner-Gartenstuhl Um sch\u00f6ne Momente im Garten entspannt genie\u00dfen zu k\u00f6nnen, ist dieser Hochlehner-Gartenstuhl einfach perfekt. Durch die vierfach verstellbare R\u00fcckenlehne bietet der Stuhl aus Aluminium und FSC\u00ae-zertifiziertem, vorge\u00f6ltem Eukalyptusholz besonders hohen Sitzkomfort. Die Sitzgelegenheit f\u00fcr Garten und Terrasse ist ebenso wetterfest wie widerstandsf\u00e4hig und kann zusammengeklappt besonders platzsparend verstaut werden. Farbe: Holz-Latten Eukalyptus naturfarbenRahmen und Beine taupe Material: Holz-Latten 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz, ge\u00f6ltRahmen und Beine Aluminium, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: B x H x T ca. 62 x 88\u2013106,5 x 100\u201371,5 cmSitz H\u00f6he ca. 45 cm, Breite ca. 47 cmZusammengeklappt B x H x T ca. 62 x 91 x 12,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 7,5 kg Tragkraft: Max. 120 kg Gebrauchsanweisung: R\u00fcckenlehne 4-fach verstellbar  Sonstige Hinweise: Lieferung in 1 Packst\u00fcckVormontierte Lieferung Hoher Sitzkomfort durch 4-fach vestellbare R\u00fcckenlehne|Aus FSC\u00ae-zertifiziertem, vorge\u00f6ltem Eukalyptusholz und Aluminium|Wetterfest und widerstandsf\u00e4hig |Zusammenklappbar und platzsparend verstaubar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4441e1dc6b0b0072/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4441e1dc6b0b0072/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/428aa9fc6b0b0072/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fd6c39f87dc9d9e4/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f38b49f87dc9d9e4/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f4f998487dc9d9e4/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/4aa5f1dc6b0b0072/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/433281dc6b0b0072/hochlehner-gartenstuhl.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "99.95", "amount": "97.43", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-05-24", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hochlehner-gartenstuhl-p400126948.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hochlehner-gartenstuhl-p400126948.html"}}, {"tcm_article_number": 366149, "product_id": 400126949, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96440, "ean": 4006083661493, "type": "generalArticle", "title": "Klappstuhl", "size": null, "color": "Akazie naturfarben", "material": "100% FSC\u00ae-zertifiziertes Akazien-Massivholz, ge\u00f6lt\nSchrauben Stahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97597, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Platzsparend verstaubar", "long": "Klappstuhl Wer sich auf diesem Klappstuhl eine Auszeit g\u00f6nnt, bei dem bleiben in puncto Komfort keine W\u00fcnsche offen. Dank seiner geschwungenen Sitzfl\u00e4che und R\u00fcckenlehne ist der Stuhl besonders bequem. Der Gartenstuhl ist aus hochwertigem, ge\u00f6ltem und FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz gefertigt und dadurch ausgesprochen wetterfest sowie widerstandsf\u00e4hig. Au\u00dferdem kann er zusammengeklappt und platzsparend verstaut werden. Farbe: Akazie naturfarben Material: 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Akazien-Massivholz, ge\u00f6ltSchrauben Stahl Ma\u00dfe: B x H x T ca. 56,5 x 95 x 64,5 cmSitzfl\u00e4che ca. 46,5 x 41 cmSitzh\u00f6he ca. 45,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Pflegeanleitung und Gebrauchsanweisung Gewicht: Ca. 9 kg Tragkraft: Max. 110 kg Gebrauchsanweisung: Artikel wird vormontiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Platzsparend verstaubar|Wetterfest und widerstandsf\u00e4hig |Aus hochwertigem, ge\u00f6ltem, FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz|Besonders komfortabel durch geschwungene Sitzfl\u00e4che und R\u00fcckenlehne", "structured": "Klappstuhl Wer sich auf diesem Klappstuhl eine Auszeit g\u00f6nnt, bei dem bleiben in puncto Komfort keine W\u00fcnsche offen. Dank seiner geschwungenen Sitzfl\u00e4che und R\u00fcckenlehne ist der Stuhl besonders bequem. Der Gartenstuhl ist aus hochwertigem, ge\u00f6ltem und FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz gefertigt und dadurch ausgesprochen wetterfest sowie widerstandsf\u00e4hig. Au\u00dferdem kann er zusammengeklappt und platzsparend verstaut werden. Farbe: Akazie naturfarben Material: 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Akazien-Massivholz, ge\u00f6ltSchrauben Stahl Ma\u00dfe: B x H x T ca. 56,5 x 95 x 64,5 cmSitzfl\u00e4che ca. 46,5 x 41 cmSitzh\u00f6he ca. 45,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Pflegeanleitung und Gebrauchsanweisung Gewicht: Ca. 9 kg Tragkraft: Max. 110 kg Gebrauchsanweisung: Artikel wird vormontiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Platzsparend verstaubar|Wetterfest und widerstandsf\u00e4hig |Aus hochwertigem, ge\u00f6ltem, FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz|Besonders komfortabel durch geschwungene Sitzfl\u00e4che und R\u00fcckenlehne"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fd6af5cdd45329e4/klappstuhl.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fd6af5cdd45329e4/klappstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f239947dd45329e4/klappstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/433445c699dab9e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/41e3371699dab9e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/469aa71699dab9e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/589c34787c786856/klappstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f62af47c6dc9d9e4/klappstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/fcdd88487dc9d9e4/klappstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/fcdb46aebf186e94/klappstuhl.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "69.95", "amount": "68.19", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-04-05", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/klappstuhl-p400126949.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/klappstuhl-p400126949.html"}}, {"tcm_article_number": 366195, "product_id": 400126954, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96483, "ean": 4006083661950, "type": "generalArticle", "title": "Hartschalenkoffer, klein", "size": null, "color": "Dunkelgrau", "material": "Au\u00dfenmaterial Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS)\nFutter 100% Polyester\nGriffe und Rollen Kunststoff\nGest\u00e4nge Aluminium", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97715, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus robustem Kunststoff \u2013 besonders belastbar", "long": "Hartschalenkoffer, klein Starker Begleiter: aus robustem Kunststoff Mit diesem Koffer aus unverw\u00fcstlichem Kunststoff  ist man f\u00fcr jedes Abenteuer ger\u00fcstet. Seine robuste Schale h\u00e4lt auch gro\u00dfen Belastungen stand. Komfortabel auf Reisen: clevere AusstattungDank seiner vier leichtg\u00e4ngigen, um 360\u00b0 drehbaren Rollen, l\u00e4sst sich der Hartschalenkoffer ganz bequem von A nach B navigieren. Au\u00dferdem sorgen das arretierbare Teleskopgest\u00e4nge, vier seitliche Standf\u00fc\u00dfe sowie zwei Handgriffe \u2013 auf der Oberseite und an der Seite \u2013 f\u00fcr eine komfortable Handhabung. Im Innenraum sorgen Fixierspanngurte, Rei\u00dfverschlusstrennwand und Rei\u00dfverschlusstasche daf\u00fcr, dass der Inhalt ordentlich am Reiseziel ankommt.Sicher unterwegs: mit integriertem TSA-SchlossPerfekt f\u00fcr alle USA-Reisenden: Der Koffer ist mit einem TSA-Schloss ausgestattet. Dieses kann von der TSA ge\u00f6ffnet werden, ohne dass es besch\u00e4digt werden muss. Eine spezielle Anzeige gibt Aufschluss dar\u00fcber, ob das Gep\u00e4ckst\u00fcck bei der Gep\u00e4ck-Kontrolle ge\u00f6ffnet wurde. Farbe: Dunkelgrau Material: Au\u00dfenmaterial Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS)Futter 100% PolyesterGriffe und Rollen KunststoffGest\u00e4nge Aluminium Ma\u00dfe: B x H x T ca. 38,5 x 54,5 x 22 cmH\u00f6he ausgefahren ca. 103 cmInnenma\u00dfe ca. 34 x 48,5 x 21 cm Gewicht: Gewicht ca. 2,8 kg F\u00fcllmenge: F\u00fcllmenge ca. 29 l Aus robustem Kunststoff \u2013 besonders belastbar|Mit 4 um 360\u00b0 drehbaren, leichtg\u00e4ngigen Rollen  |Integriertes TSA-Schloss|Arretierbares Teleskopgest\u00e4nge|Mit 2 Handgriffen \u2013 auf der Oberseite und an der Seite |Innenraum mit Fixierspanngurten, Rei\u00dfverschlusstrennwand und Rei\u00dfverschlusstasche|4 seitliche Standf\u00fc\u00dfe|Handgep\u00e4cktauglich", "structured": "Hartschalenkoffer, klein Starker Begleiter: aus robustem Kunststoff Mit diesem Koffer aus unverw\u00fcstlichem Kunststoff  ist man f\u00fcr jedes Abenteuer ger\u00fcstet. Seine robuste Schale h\u00e4lt auch gro\u00dfen Belastungen stand. Komfortabel auf Reisen: clevere AusstattungDank seiner vier leichtg\u00e4ngigen, um 360\u00b0 drehbaren Rollen, l\u00e4sst sich der Hartschalenkoffer ganz bequem von A nach B navigieren. Au\u00dferdem sorgen das arretierbare Teleskopgest\u00e4nge, vier seitliche Standf\u00fc\u00dfe sowie zwei Handgriffe \u2013 auf der Oberseite und an der Seite \u2013 f\u00fcr eine komfortable Handhabung. Im Innenraum sorgen Fixierspanngurte, Rei\u00dfverschlusstrennwand und Rei\u00dfverschlusstasche daf\u00fcr, dass der Inhalt ordentlich am Reiseziel ankommt.Sicher unterwegs: mit integriertem TSA-SchlossPerfekt f\u00fcr alle USA-Reisenden: Der Koffer ist mit einem TSA-Schloss ausgestattet. Dieses kann von der TSA ge\u00f6ffnet werden, ohne dass es besch\u00e4digt werden muss. Eine spezielle Anzeige gibt Aufschluss dar\u00fcber, ob das Gep\u00e4ckst\u00fcck bei der Gep\u00e4ck-Kontrolle ge\u00f6ffnet wurde. Farbe: Dunkelgrau Material: Au\u00dfenmaterial Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS)Futter 100% PolyesterGriffe und Rollen KunststoffGest\u00e4nge Aluminium Ma\u00dfe: B x H x T ca. 38,5 x 54,5 x 22 cmH\u00f6he ausgefahren ca. 103 cmInnenma\u00dfe ca. 34 x 48,5 x 21 cm Gewicht: Gewicht ca. 2,8 kg F\u00fcllmenge: F\u00fcllmenge ca. 29 l Aus robustem Kunststoff \u2013 besonders belastbar|Mit 4 um 360\u00b0 drehbaren, leichtg\u00e4ngigen Rollen  |Integriertes TSA-Schloss|Arretierbares Teleskopgest\u00e4nge|Mit 2 Handgriffen \u2013 auf der Oberseite und an der Seite |Innenraum mit Fixierspanngurten, Rei\u00dfverschlusstrennwand und Rei\u00dfverschlusstasche|4 seitliche Standf\u00fc\u00dfe|Handgep\u00e4cktauglich"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4057271ebc79dc42/hartschalenkoffer-klein.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4057271ebc79dc42/hartschalenkoffer-klein.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aa691debc79dc42/hartschalenkoffer-klein.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/469286aebc79dc42/hartschalenkoffer-klein.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f54416aaadcdcc44/hartschalenkoffer-klein.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f23f55c9c9d29c44/hartschalenkoffer-klein.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f54af5c9c9d29c44/hartschalenkoffer-klein.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Unterwegs | Taschen & Koffer", "google_shopping_api": "Luggage & Bags > Suitcases", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Reisen & Sicherheit", "assortment3": "Trolley/ Koffer", "assortment4": "Koffer, Hartschale"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "59.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hartschalenkoffer-klein-p400126954.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hartschalenkoffer-klein-p400126954.html"}}, {"tcm_article_number": 366166, "product_id": 400126957, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96457, "ean": 4006083661660, "type": "generalArticle", "title": "Pflanzleiter", "size": null, "color": "Beine Akazie naturfarben\nHolzk\u00e4sten wei\u00df", "material": "100% FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz, teilweise lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97622, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Inkl. 4 herausnehmbarer K\u00e4sten \u2013 f\u00fcr handels\u00fcbliche Pflanzk\u00e4sten und T\u00f6pfe geeignet", "long": "Pflanzleiter Mit der hier kann man den gr\u00fcnen Daumen auf besonders kleiner Fl\u00e4che aus\u00fcben. Diese Pflanzleiter ist die ideale L\u00f6sung, um beispielsweise auf dem Balkon oder der Terrasse Kr\u00e4uter zu ziehen \u2013 und gleichzeitig f\u00fcr einen ausgesprochen dekorativen Akzent zu sorgen. Dazu kann die Leiter entweder an eine Wand angelehnt oder frei aufgestellt werden.Vier gro\u00dfz\u00fcgige K\u00e4stenDie vier \u00fcbereinander angebrachten und herausnehmbaren K\u00e4sten sind f\u00fcr handels\u00fcbliche Pflanzk\u00e4sten und T\u00f6pfe geeignet. Sie bieten besonders viel Platz f\u00fcr die unterschiedlichsten Pflanzen und haben einen offenen Boden, um Staun\u00e4sse effektiv zu verhindern. Freistehend oder angelehnt ein Garten-HighlightDas multifunktionale Dekoelement macht auch ohne Bepflanzung Eindruck und eignet sich zus\u00e4tzlich als Ablage. Es ist sowohl UV- als auch witterungsbest\u00e4ndig und l\u00e4sst das Ambiente im Au\u00dfenbereich aufbl\u00fchen. Farbe: Beine Akazie naturfarbenHolzk\u00e4sten wei\u00df Material: 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz, teilweise lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 40,5 x 176 x 63 cmPflanzkasten innen ca. 33 x 12 x 13  cmAbstand zur Wand, wenn angelehnt, ca. 35 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 4 K\u00e4sten, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 9 kg Tragkraft: Je Pflanzkasten max. 8 kg Sonstige Hinweise: Lieferung in 1 Packst\u00fcckArtikel wird zerlegt geliefert Inkl. 4 herausnehmbarer K\u00e4sten \u2013 f\u00fcr handels\u00fcbliche Pflanzk\u00e4sten und T\u00f6pfe geeignet|Multifunktional und dekorativ: Leiterregal an die Wand anlehnbar oder dank Aufstellset frei platzierbar |G\u00e4rtnern auf kleinster Fl\u00e4che|Ideal zur Anzucht von z.B. Kr\u00e4utern|UV- und witterungsbest\u00e4ndig", "structured": "Pflanzleiter Mit der hier kann man den gr\u00fcnen Daumen auf besonders kleiner Fl\u00e4che aus\u00fcben. Diese Pflanzleiter ist die ideale L\u00f6sung, um beispielsweise auf dem Balkon oder der Terrasse Kr\u00e4uter zu ziehen \u2013 und gleichzeitig f\u00fcr einen ausgesprochen dekorativen Akzent zu sorgen. Dazu kann die Leiter entweder an eine Wand angelehnt oder frei aufgestellt werden.Vier gro\u00dfz\u00fcgige K\u00e4stenDie vier \u00fcbereinander angebrachten und herausnehmbaren K\u00e4sten sind f\u00fcr handels\u00fcbliche Pflanzk\u00e4sten und T\u00f6pfe geeignet. Sie bieten besonders viel Platz f\u00fcr die unterschiedlichsten Pflanzen und haben einen offenen Boden, um Staun\u00e4sse effektiv zu verhindern. Freistehend oder angelehnt ein Garten-HighlightDas multifunktionale Dekoelement macht auch ohne Bepflanzung Eindruck und eignet sich zus\u00e4tzlich als Ablage. Es ist sowohl UV- als auch witterungsbest\u00e4ndig und l\u00e4sst das Ambiente im Au\u00dfenbereich aufbl\u00fchen. Farbe: Beine Akazie naturfarbenHolzk\u00e4sten wei\u00df Material: 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz, teilweise lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 40,5 x 176 x 63 cmPflanzkasten innen ca. 33 x 12 x 13  cmAbstand zur Wand, wenn angelehnt, ca. 35 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 4 K\u00e4sten, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 9 kg Tragkraft: Je Pflanzkasten max. 8 kg Sonstige Hinweise: Lieferung in 1 Packst\u00fcckArtikel wird zerlegt geliefert Inkl. 4 herausnehmbarer K\u00e4sten \u2013 f\u00fcr handels\u00fcbliche Pflanzk\u00e4sten und T\u00f6pfe geeignet|Multifunktional und dekorativ: Leiterregal an die Wand anlehnbar oder dank Aufstellset frei platzierbar |G\u00e4rtnern auf kleinster Fl\u00e4che|Ideal zur Anzucht von z.B. Kr\u00e4utern|UV- und witterungsbest\u00e4ndig"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa289f72dcb09e2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa289f72dcb09e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45fb171ebeadc072/pflanzleiter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0ec39fc645329e4/pflanzleiter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f79c306c645329e4/pflanzleiter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f79419fc645329e4/pflanzleiter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f15ee0687dc9d9e4/pflanzleiter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/53d9971879dea076/pflanzleiter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/5c8c306f045ea856/pflanzleiter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/f79af47ebf186e94/pflanzleiter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/f23d847ebf186e94/pflanzleiter.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Grillen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Gartendeko", "assortment4": "Gartendekoartikel"}, "price": {"old_amount": "99.95", "amount": "97.43", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-04-14", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/pflanzleiter-p400126957.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/pflanzleiter-p400126957.html"}}, {"tcm_article_number": 366128, "product_id": 400126958, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96427, "ean": 4006083661288, "type": "generalArticle", "title": "Flanell-Pyjama", "size": "L 52/54", "color": "Oberteil dunkelblau\nHose blau-rot-wei\u00df kariert", "material": "100% Baumwolle (Cotton made in Africa)", "pattern": "Kariert", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97049, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Oberteil aus weichem Single-Jersey, Hose aus weichem Baumwoll-Flanell", "long": "Flanell-Pyjama Auch wenn sein l\u00e4ssiger Look es vermuten lassen k\u00f6nnte: In Sachen Gem\u00fctlichkeit zeigt sich dieser Herren-Flanell-Pyjama alles andere als kleinkariert!Nachtw\u00e4sche zum Wohlf\u00fchlenDurch seine hautsympathische, reine Baumwolle macht der Schlafanzug jede Nacht noch angenehmer. In das weiche Single-Jersey-Oberteil ist Mann dank Rundhals-Ausschnitt mit Knopfleiste schnell hereingeschl\u00fcpft. Die gerade geschnittene Hose aus weichem Baumwoll-Flanell sitzt dank elastischem Bund mit Bindeband besonders bequem \u2013 und ist durch die beiden seitlichen Taschen dazu noch sch\u00f6n praktisch. Passform: normale Passform Farbe: Oberteil dunkelblauHose blau-rot-wei\u00df kariert Material: 100% Baumwolle (Cotton made in Africa) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 77 cmHose Innenbeinl\u00e4nge ca. 81 cm  Oberteil aus weichem Single-Jersey, Hose aus weichem Baumwoll-Flanell|Hautsympathische reine Baumwolle|Oberteil mit Rundhals-Ausschnitt und Knopfleiste|Gerade geschnittene Hose mit 2 Taschen", "structured": "Flanell-Pyjama Auch wenn sein l\u00e4ssiger Look es vermuten lassen k\u00f6nnte: In Sachen Gem\u00fctlichkeit zeigt sich dieser Herren-Flanell-Pyjama alles andere als kleinkariert!Nachtw\u00e4sche zum Wohlf\u00fchlenDurch seine hautsympathische, reine Baumwolle macht der Schlafanzug jede Nacht noch angenehmer. In das weiche Single-Jersey-Oberteil ist Mann dank Rundhals-Ausschnitt mit Knopfleiste schnell hereingeschl\u00fcpft. Die gerade geschnittene Hose aus weichem Baumwoll-Flanell sitzt dank elastischem Bund mit Bindeband besonders bequem \u2013 und ist durch die beiden seitlichen Taschen dazu noch sch\u00f6n praktisch. Passform: normale Passform Farbe: Oberteil dunkelblauHose blau-rot-wei\u00df kariert Material: 100% Baumwolle (Cotton made in Africa) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 77 cmHose Innenbeinl\u00e4nge ca. 81 cm  Oberteil aus weichem Single-Jersey, Hose aus weichem Baumwoll-Flanell|Hautsympathische reine Baumwolle|Oberteil mit Rundhals-Ausschnitt und Knopfleiste|Gerade geschnittene Hose mit 2 Taschen GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4446971879d29df2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4446971879d29df2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4441e6a879d29df2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5feb49ff0dc86b36/flanell-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/589d89ff0dc86b36/flanell-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5c84106f0dc86b36/flanell-pyjama.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | W\u00e4sche | Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Herren Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "He. Schlafanzug", "assortment4": "He. Schlafanzug, Web/Wirk"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "18.52", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/flanell-pyjama-p400126958.html?dim1=03", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/flanell-pyjama-p400126958.html?dim1=03"}}, {"tcm_article_number": 366167, "product_id": 400126959, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96458, "ean": 4006083661677, "type": "generalArticle", "title": "XL-Premium-Strandkorb, Breite 135 cm", "size": null, "color": "Holzteile Akazie naturfarben\nGeflecht beige\nTextil grau-wei\u00df gestreift\nDekokissen grau", "material": "Holzteile 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Akazien-Massivholz, ge\u00f6lt\nGeflecht Polyurethan (PUR)\nTextil 100% Polyester\nBeschl\u00e4ge Stahl, verzinkt\nBullauge Edelstahl und Acryl", "pattern": "Gestreift", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97623, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit vielseitiger Premium-Ausstattung", "long": "XL-Premium-Strandkorb, Breite 135 cm R\u00fccken-Neigung bis etwa 50 GradMit diesem XL-Premium-Strandkorb kommt das K\u00fcsten-Feeling direkt nach Hause. Auch ganz ohne Sand oder Meer ist das gem\u00fctliche Outdoor-M\u00f6bel perfekt f\u00fcr entspannte Momente im Freien. Im beidseitig geflochtenen Korpus mit innenliegender Schutzfolie ist man vor Wind sowie Regen gesch\u00fctzt und kann es sich dank der vielseitigen Premium-Ausstattung besonders bequem machen. Komfort purDer Korb hat eine gro\u00dfz\u00fcgige Sitzbreite von 123 Zentimetern, eine mehrfach verstellbare R\u00fcckenlehne und ist komfortabel gepolstert. Polster auf R\u00fccken- sowie Sitzfl\u00e4che und vier Zusatzkissen \u2013 zwei Nackenkissen, zwei Dekokissen \u2013 machen den Sitzkomfort perfekt. Das luxuri\u00f6se M\u00f6belst\u00fcck bietet au\u00dferdem die M\u00f6glichkeit, die F\u00fc\u00dfe hochzulegen: Die Fu\u00dfst\u00fctzen mit Teleskopauszug sind extralang, h\u00f6henverstellbar und wie die Sitzfl\u00e4che mit gepolsterten Kissen versehen. Alle Kissenbez\u00fcge sind mit einem Rei\u00dfverschluss verarbeitet, k\u00f6nnen vom Kissen abgenommen werden und sind waschbar.UV- und witterungsbest\u00e4ndiges Premium-M\u00f6belSeitlich sind Bullaugen in den Strandkorb eingefasst. Sie sorgen f\u00fcr ein besonders maritimes Flair. Innen halten klappbare Tische Stellfl\u00e4che f\u00fcr leckere Drinks bereit. Die Markise des Sitzm\u00f6bels ist einfach abnehmbar und s\u00e4mtliche Holzteile sind vollst\u00e4ndig aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz gefertigt.  Farbe: Holzteile Akazie naturfarbenGeflecht beigeTextil grau-wei\u00df gestreiftDekokissen grau Material: Holzteile 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Akazien-Massivholz, ge\u00f6ltGeflecht Polyurethan (PUR)Textil 100% PolyesterBeschl\u00e4ge Stahl, verzinktBullauge Edelstahl und Acryl Ma\u00dfe: B x H x T ca. 134,5 x 156 x 76 cmTiefe ausgeklappt ca. 206,5 cmSitzh\u00f6he ca. 43,5 cmSitzbreite ca. 123 cmSitztiefe ca. 49 cmL\u00e4nge Fu\u00dfteil ca. 80 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 h\u00f6henverstellbarer Nackenkissen, 2 Dekokissen, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Sitz je max. 120 kgFu\u00dfst\u00fctze je max. 25 kgTisch max. 2 kg  Gebrauchsanweisung: Schutzfolie zwischen dem inneren und \u00e4u\u00dferen Geflechtteil als WindschutzNeigungswinkel 50\u00b0 \u2013 mehrfach verstellbarKissenausstattung komplett herausnehmbarMarkise leicht abnehmbarH\u00f6henverstellbare NackenkissenExtralange, h\u00f6henverstellbare Fu\u00dfst\u00fctzen inkl. extradicken AuflagekissenInkl. 1 Klapptisch Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung per Spedition in 2 Packst\u00fccken Mit vielseitiger Premium-Ausstattung|Korpus beidseitig geflochten mit innenliegender Schutzfolie \u2013 sch\u00fctzt vor Wind und Regen|Mehrfach verstellbare R\u00fccken-Neigung \u2013 bis ca. 50\u00b0|Fu\u00dfst\u00fctzen mit Teleskopauszug \u2013 extralang, h\u00f6henverstellbar und mit gepolsterten Kissen versehen|Komfortabel gepolsterte R\u00fccken- und Sitzfl\u00e4che sowie Zusatzkissen", "structured": "XL-Premium-Strandkorb, Breite 135 cm R\u00fccken-Neigung bis etwa 50 GradMit diesem XL-Premium-Strandkorb kommt das K\u00fcsten-Feeling direkt nach Hause. Auch ganz ohne Sand oder Meer ist das gem\u00fctliche Outdoor-M\u00f6bel perfekt f\u00fcr entspannte Momente im Freien. Im beidseitig geflochtenen Korpus mit innenliegender Schutzfolie ist man vor Wind sowie Regen gesch\u00fctzt und kann es sich dank der vielseitigen Premium-Ausstattung besonders bequem machen. Komfort purDer Korb hat eine gro\u00dfz\u00fcgige Sitzbreite von 123 Zentimetern, eine mehrfach verstellbare R\u00fcckenlehne und ist komfortabel gepolstert. Polster auf R\u00fccken- sowie Sitzfl\u00e4che und vier Zusatzkissen \u2013 zwei Nackenkissen, zwei Dekokissen \u2013 machen den Sitzkomfort perfekt. Das luxuri\u00f6se M\u00f6belst\u00fcck bietet au\u00dferdem die M\u00f6glichkeit, die F\u00fc\u00dfe hochzulegen: Die Fu\u00dfst\u00fctzen mit Teleskopauszug sind extralang, h\u00f6henverstellbar und wie die Sitzfl\u00e4che mit gepolsterten Kissen versehen. Alle Kissenbez\u00fcge sind mit einem Rei\u00dfverschluss verarbeitet, k\u00f6nnen vom Kissen abgenommen werden und sind waschbar.UV- und witterungsbest\u00e4ndiges Premium-M\u00f6belSeitlich sind Bullaugen in den Strandkorb eingefasst. Sie sorgen f\u00fcr ein besonders maritimes Flair. Innen halten klappbare Tische Stellfl\u00e4che f\u00fcr leckere Drinks bereit. Die Markise des Sitzm\u00f6bels ist einfach abnehmbar und s\u00e4mtliche Holzteile sind vollst\u00e4ndig aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz gefertigt.  Farbe: Holzteile Akazie naturfarbenGeflecht beigeTextil grau-wei\u00df gestreiftDekokissen grau Material: Holzteile 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Akazien-Massivholz, ge\u00f6ltGeflecht Polyurethan (PUR)Textil 100% PolyesterBeschl\u00e4ge Stahl, verzinktBullauge Edelstahl und Acryl Ma\u00dfe: B x H x T ca. 134,5 x 156 x 76 cmTiefe ausgeklappt ca. 206,5 cmSitzh\u00f6he ca. 43,5 cmSitzbreite ca. 123 cmSitztiefe ca. 49 cmL\u00e4nge Fu\u00dfteil ca. 80 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 h\u00f6henverstellbarer Nackenkissen, 2 Dekokissen, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Sitz je max. 120 kgFu\u00dfst\u00fctze je max. 25 kgTisch max. 2 kg  Gebrauchsanweisung: Schutzfolie zwischen dem inneren und \u00e4u\u00dferen Geflechtteil als WindschutzNeigungswinkel 50\u00b0 \u2013 mehrfach verstellbarKissenausstattung komplett herausnehmbarMarkise leicht abnehmbarH\u00f6henverstellbare NackenkissenExtralange, h\u00f6henverstellbare Fu\u00dfst\u00fctzen inkl. extradicken AuflagekissenInkl. 1 Klapptisch Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung per Spedition in 2 Packst\u00fccken Mit vielseitiger Premium-Ausstattung|Korpus beidseitig geflochten mit innenliegender Schutzfolie \u2013 sch\u00fctzt vor Wind und Regen|Mehrfach verstellbare R\u00fccken-Neigung \u2013 bis ca. 50\u00b0|Fu\u00dfst\u00fctzen mit Teleskopauszug \u2013 extralang, h\u00f6henverstellbar und mit gepolsterten Kissen versehen|Komfortabel gepolsterte R\u00fccken- und Sitzfl\u00e4che sowie Zusatzkissen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4695f06dd5eb09e2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4695f06dd5eb09e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45fb1309cb0861c2/xl-premium-strandkorb-breite-127-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4aa28309cb0861c2/xl-premium-strandkorb-breite-127-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/4691e069cb0861c2/xl-premium-strandkorb-breite-127-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/472336aeb9df1072/xl-premium-strandkorb-breite-127-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/4721e84f09df1072/xl-premium-strandkorb-breite-127-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f79829ff0f186e94/xl-premium-strandkorb-breite-135-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f0ed89ff0f186e94/xl-premium-strandkorb-breite-135-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/86f696aeb9ddce9b/xl-premium-strandkorb-breite-127-cm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Strandkorb"}, "price": {"old_amount": "1.30", "amount": "999.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/xl-premium-strandkorb-breite-135-cm-p400126959.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/xl-premium-strandkorb-breite-135-cm-p400126959.html"}}, {"tcm_article_number": 366170, "product_id": 400126961, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96461, "ean": 4006083661707, "type": "generalArticle", "title": "Loungem\u00f6bel-Einzelsessel", "size": null, "color": "Textilgeflecht und Aluminiumrahmen schwarz\nKissen grau meliert\nGestell Eukalyptus naturfarben", "material": "Holzbestandteile 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz, lackiert\nSeil Kunststoff\nBezug 100% Polyester\nF\u00fcllung Polyurethan (PUR) und Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97630, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Flexibel kombinierbar \u2013 viele Aufstellm\u00f6glichkeiten f\u00fcr kleine und gro\u00dfe Fl\u00e4chen", "long": "Loungem\u00f6bel-Einzelsessel Gem\u00fctliche Sitzkissen \u2013 mit abnehmbaren, waschbaren Bez\u00fcgenOb freistehend oder in Kombination: Dieser vielseitige Loungem\u00f6bel-Einzelsessel ist mit seinen hochwertigen, dicken und melierten Kissen ein echtes Komfortm\u00f6bel. Ein Sitzkissen und ein R\u00fcckenkissen sorgen f\u00fcr ein bequemes Sitzgef\u00fchl, das keine W\u00fcnsche offenl\u00e4sst. Ideal mit Hocker- oder Liegenelement  der Loungem\u00f6bel-Serie kombinierbarAu\u00dfer durch den besonderen Komfort besticht das Gartenm\u00f6bel durch seine Vielseitigkeit, einen modernen Look und das widerstandsf\u00e4hige Material. Der Sessel l\u00e4sst sich ideal mit den anderen Elementen der Loungem\u00f6bel-Serie kombinieren, sorgt einzeln aber genauso f\u00fcr ein stimmiges Ambiente.Edles Eukalyptusholz-Gestell mit BodenschonernDer Sessel hat einen Rahmen aus pulverbeschichtetem Aluminium und ein Gestell aus hochwertigem, lackiertem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz. Seine R\u00fcckenlehne ist mit einem hochwertigen, offenen Textilkordelgeflecht bespannt und vereint einen modernen Look mit bester Outdoor-Qualit\u00e4t. Zudem ist das komplette M\u00f6belst\u00fcck ausgesprochen UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig. Farbe: Textilgeflecht und Aluminiumrahmen schwarzKissen grau meliertGestell Eukalyptus naturfarben Material: Holzbestandteile 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz, lackiertSeil KunststoffBezug 100% PolyesterF\u00fcllung Polyurethan (PUR) und Polyester Ma\u00dfe: B x H x T 63 x 70 x 72 cmSitzkissen ca. 63 x 8 x 63 cmR\u00fcckenkissen B x T ca. 63  x 44 cmSitzh\u00f6he ca. 37 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Sitzkissen, R\u00fcckenkissen, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 8 kg Tragkraft: Max. 110 kg Gebrauchsanweisung: Wir empfehlen Feinwaschmittel Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Flexibel kombinierbar \u2013 viele Aufstellm\u00f6glichkeiten f\u00fcr kleine und gro\u00dfe Fl\u00e4chen|Rahmen aus pulverbeschichtetem Aluminium und Gestell aus hochwertigem, lackiertem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz|1 hochwertiges, dickes, meliertes Sitzkissen und 1 R\u00fcckenkissen|R\u00fcckenlehne aus hochwertigem, offenem Textilkordelgeflecht \u2013 vereint modernes Design mit bester Outdoor-Qualit\u00e4t|Ideal mit anderen Elementen der Loungem\u00f6bel-Serie zu kombinieren \u2013 z.B. mit Hocker als Liege oder mit Ecke als Chaiselongue", "structured": "Loungem\u00f6bel-Einzelsessel Gem\u00fctliche Sitzkissen \u2013 mit abnehmbaren, waschbaren Bez\u00fcgenOb freistehend oder in Kombination: Dieser vielseitige Loungem\u00f6bel-Einzelsessel ist mit seinen hochwertigen, dicken und melierten Kissen ein echtes Komfortm\u00f6bel. Ein Sitzkissen und ein R\u00fcckenkissen sorgen f\u00fcr ein bequemes Sitzgef\u00fchl, das keine W\u00fcnsche offenl\u00e4sst. Ideal mit Hocker- oder Liegenelement  der Loungem\u00f6bel-Serie kombinierbarAu\u00dfer durch den besonderen Komfort besticht das Gartenm\u00f6bel durch seine Vielseitigkeit, einen modernen Look und das widerstandsf\u00e4hige Material. Der Sessel l\u00e4sst sich ideal mit den anderen Elementen der Loungem\u00f6bel-Serie kombinieren, sorgt einzeln aber genauso f\u00fcr ein stimmiges Ambiente.Edles Eukalyptusholz-Gestell mit BodenschonernDer Sessel hat einen Rahmen aus pulverbeschichtetem Aluminium und ein Gestell aus hochwertigem, lackiertem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz. Seine R\u00fcckenlehne ist mit einem hochwertigen, offenen Textilkordelgeflecht bespannt und vereint einen modernen Look mit bester Outdoor-Qualit\u00e4t. Zudem ist das komplette M\u00f6belst\u00fcck ausgesprochen UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig. Farbe: Textilgeflecht und Aluminiumrahmen schwarzKissen grau meliertGestell Eukalyptus naturfarben Material: Holzbestandteile 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz, lackiertSeil KunststoffBezug 100% PolyesterF\u00fcllung Polyurethan (PUR) und Polyester Ma\u00dfe: B x H x T 63 x 70 x 72 cmSitzkissen ca. 63 x 8 x 63 cmR\u00fcckenkissen B x T ca. 63  x 44 cmSitzh\u00f6he ca. 37 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Sitzkissen, R\u00fcckenkissen, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 8 kg Tragkraft: Max. 110 kg Gebrauchsanweisung: Wir empfehlen Feinwaschmittel Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Flexibel kombinierbar \u2013 viele Aufstellm\u00f6glichkeiten f\u00fcr kleine und gro\u00dfe Fl\u00e4chen|Rahmen aus pulverbeschichtetem Aluminium und Gestell aus hochwertigem, lackiertem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz|1 hochwertiges, dickes, meliertes Sitzkissen und 1 R\u00fcckenkissen|R\u00fcckenlehne aus hochwertigem, offenem Textilkordelgeflecht \u2013 vereint modernes Design mit bester Outdoor-Qualit\u00e4t|Ideal mit anderen Elementen der Loungem\u00f6bel-Serie zu kombinieren \u2013 z.B. mit Hocker als Liege oder mit Ecke als Chaiselongue"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469aa06b186ab9e2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469aa06b186ab9e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/86f1e6a87b09ddfb/loungemoebel-einzelsessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/874332b87b09ddfb/loungemoebel-einzelsessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/8425f2b87b09ddfb/loungemoebel-einzelsessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/835332b87b09ddfb/loungemoebel-einzelsessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/8421e3087b09ddfb/loungemoebel-einzelsessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/881aa6a87b09ddfb/loungemoebel-einzelsessel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Furniture Sets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Loungem\u00f6bel"}, "price": {"old_amount": "179.00", "amount": "174.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/loungemoebel-einzelsessel-p400126961.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/loungemoebel-einzelsessel-p400126961.html"}}, {"tcm_article_number": 366144, "product_id": 400126964, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 96435, "ean": 4006083661448, "type": "generalArticle", "title": "Adventskalender- und Geschenkt\u00fcten-Set", "size": null, "color": "24 naturfarbene T\u00fcten mit mehrfarbigem Print", "material": "T\u00fcten und Geschenkanh\u00e4nger FSC\u00ae-zertifiziertes Papier\nInnenbeschichtung Polyethylen (PE)\nSticker beschichtetes Polypropylen (PP)\nKordel Baumwolle", "pattern": "Print", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97542, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "24 Geschenkt\u00fcten, 24 Anh\u00e4nger, 24 Nummern-Aufkleber und 1 Kordelband", "long": "Adventskalender- und Geschenkt\u00fcten-Set Mit einem selbstgestalteten Adventskalender kann man seinen Liebsten zeigen, wie sehr man sie mag, und f\u00fcr Extravorfreude auf das Weihnachtsfest sorgen. Daf\u00fcr bietet dieses Set aus jeweils 24 Geschenkt\u00fcten, Anh\u00e4ngern und Nummernaufklebern sowie einem Kordelband alle n\u00f6tigen Utensilien, um Augen zum Leuchten zu bringen. Die Geschenkt\u00fcten bestehen aus FSC\u00ae-zertifiziertem Papier, sind innen beschichtet und dadurch auch f\u00fcr Lebensmittel geeignet. Zusammen mit den Zahlen-Stickern von 1 bis 24 wird die Gestaltung besonders einfach und das Ergebnis individuell. Alle 24 Adventskalendert\u00fcten haben die Ma\u00dfe 12 x 21 x 6 cm. Farbe: 24 naturfarbene T\u00fcten mit mehrfarbigem Print Material: T\u00fcten und Geschenkanh\u00e4nger FSC\u00ae-zertifiziertes PapierInnenbeschichtung Polyethylen (PE)Sticker beschichtetes Polypropylen (PP)Kordel Baumwolle Ma\u00dfe: B x H x T T\u00fcten je ca. 12 x 21 x 6 cm\u00d8 Sticker je ca. 4,5 cmAnh\u00e4nger je ca. 10 x 4,5 cmL\u00e4nge Kordel ca. 8 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. je 24 Geschenkt\u00fctchen, Geschenkanh\u00e4ngern, Stickern und Kordelband  24 Geschenkt\u00fcten, 24 Anh\u00e4nger, 24 Nummern-Aufkleber und 1 Kordelband|Adventskalender einfach selbst gestalten|Innen beschichtet \u2013 auch f\u00fcr Lebensmittel geeignet", "structured": "Adventskalender- und Geschenkt\u00fcten-Set Mit einem selbstgestalteten Adventskalender kann man seinen Liebsten zeigen, wie sehr man sie mag, und f\u00fcr Extravorfreude auf das Weihnachtsfest sorgen. Daf\u00fcr bietet dieses Set aus jeweils 24 Geschenkt\u00fcten, Anh\u00e4ngern und Nummernaufklebern sowie einem Kordelband alle n\u00f6tigen Utensilien, um Augen zum Leuchten zu bringen. Die Geschenkt\u00fcten bestehen aus FSC\u00ae-zertifiziertem Papier, sind innen beschichtet und dadurch auch f\u00fcr Lebensmittel geeignet. Zusammen mit den Zahlen-Stickern von 1 bis 24 wird die Gestaltung besonders einfach und das Ergebnis individuell. Alle 24 Adventskalendert\u00fcten haben die Ma\u00dfe 12 x 21 x 6 cm. Farbe: 24 naturfarbene T\u00fcten mit mehrfarbigem Print Material: T\u00fcten und Geschenkanh\u00e4nger FSC\u00ae-zertifiziertes PapierInnenbeschichtung Polyethylen (PE)Sticker beschichtetes Polypropylen (PP)Kordel Baumwolle Ma\u00dfe: B x H x T T\u00fcten je ca. 12 x 21 x 6 cm\u00d8 Sticker je ca. 4,5 cmAnh\u00e4nger je ca. 10 x 4,5 cmL\u00e4nge Kordel ca. 8 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. je 24 Geschenkt\u00fctchen, Geschenkanh\u00e4ngern, Stickern und Kordelband  24 Geschenkt\u00fcten, 24 Anh\u00e4nger, 24 Nummern-Aufkleber und 1 Kordelband|Adventskalender einfach selbst gestalten|Innen beschichtet \u2013 auch f\u00fcr Lebensmittel geeignet"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45fb11db1dc86df2/adventskalender-und-geschenktueten-set.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45fb11db1dc86df2/adventskalender-und-geschenktueten-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/469699fb1dc86df2/adventskalender-und-geschenktueten-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a83828487b0dcf27/adventskalender-und-geschenktueten-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/a6d998487b0dcf27/adventskalender-und-geschenktueten-set.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Office", "google_shopping_api": "Office Supplies", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "B\u00fcro & Schreibwaren", "assortment3": "Schreibwaren", "assortment4": "Papeterie"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/adventskalender-und-geschenktueten-set-p400126964.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/adventskalender-und-geschenktueten-set-p400126964.html"}}]