[{"tcm_article_number": 392452, "product_id": 400151535, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117195, "ean": 4006083924529, "type": "generalArticle", "title": "Char-Broil\u00ae \u00bbVerano 200\u00ab", "size": null, "color": "Silberfarben-schwarz", "material": "H\u00fclle Stahl und Edelstahl, hochw\u00e4rmebest\u00e4ndig und pulverbeschichtet\nGrillplatte Gusseisen, emailliert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105781, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Eine kompakte Plancha", "long": "Char-Broil\u00ae \u00bbVerano 200\u00ab Mit dem kompakten Char-Broil\u00ae \u00bbVerano 200\u00ab kann man vom klassischen Steak bis hin zu mediterranen Speisen alles ganz einfach auf dem Balkon oder der Terrasse zubereiten. Zwei Edelstahlbrenner heizen die Plancha auf bis zu 320 Grad auf und sorgen f\u00fcr saftige Steaks und leckeres Gem\u00fcse. Mit den beiden Drehkn\u00f6pfen beh\u00e4lt man die Kontrolle und erzielt optimale Ergebnisse auf der Grillplatte. Sicherheit geht vorDie Plancha aus emailliertem Gusseisen ist leicht zu reinigen: Fett kann durch eine seitliche \u00d6ffnung ablaufen und wird von einer herausnehmbaren Fettpfanne aufgefangen. Die Piezo-Z\u00fcndung mit Flammensensor bietet maximale Sicherheit und vermeidet unn\u00f6tigen Gasverbrauch, da keine dauerhaft brennende Z\u00fcndflamme erforderlich ist. F\u00fcr einen sicheren Stand sorgen die breiten, h\u00f6henverstellbaren F\u00fc\u00dfe. Farbe: Silberfarben-schwarz Material: H\u00fclle Stahl und Edelstahl, hochw\u00e4rmebest\u00e4ndig und pulverbeschichtetGrillplatte Gusseisen, emailliert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 69,5 x 21,5 x 51,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Regler, Schlauch mit 50-mbar-Regler und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 21,5 kg Leistung: 5,3 kW Sonstige Hinweise: Garantiegeber: Char-Broil\u00aeGarantiezeit: 2 JahreGarantieumfang: 10 Jahre Garantie auf die Brenner und die Emaille-Oberfl\u00e4che der Plancha, 2 Jahre auf alle \u00fcbrigen TeileR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichHersteller-Artikel-Nummer: 140880 Eine kompakte Plancha|Temperaturbereich zwischen 190 \u00b0C und 320 \u00b0C|2 Brenner aus Edelstahl \u2013 Leistung 5,3 kW|Grillplatte aus Gusseisen, emailliert", "structured": "Char-Broil\u00ae \u00bbVerano 200\u00ab Mit dem kompakten Char-Broil\u00ae \u00bbVerano 200\u00ab kann man vom klassischen Steak bis hin zu mediterranen Speisen alles ganz einfach auf dem Balkon oder der Terrasse zubereiten. Zwei Edelstahlbrenner heizen die Plancha auf bis zu 320 Grad auf und sorgen f\u00fcr saftige Steaks und leckeres Gem\u00fcse. Mit den beiden Drehkn\u00f6pfen beh\u00e4lt man die Kontrolle und erzielt optimale Ergebnisse auf der Grillplatte. Sicherheit geht vorDie Plancha aus emailliertem Gusseisen ist leicht zu reinigen: Fett kann durch eine seitliche \u00d6ffnung ablaufen und wird von einer herausnehmbaren Fettpfanne aufgefangen. Die Piezo-Z\u00fcndung mit Flammensensor bietet maximale Sicherheit und vermeidet unn\u00f6tigen Gasverbrauch, da keine dauerhaft brennende Z\u00fcndflamme erforderlich ist. F\u00fcr einen sicheren Stand sorgen die breiten, h\u00f6henverstellbaren F\u00fc\u00dfe. Farbe: Silberfarben-schwarz Material: H\u00fclle Stahl und Edelstahl, hochw\u00e4rmebest\u00e4ndig und pulverbeschichtetGrillplatte Gusseisen, emailliert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 69,5 x 21,5 x 51,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Regler, Schlauch mit 50-mbar-Regler und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 21,5 kg Leistung: 5,3 kW Sonstige Hinweise: Garantiegeber: Char-Broil\u00aeGarantiezeit: 2 JahreGarantieumfang: 10 Jahre Garantie auf die Brenner und die Emaille-Oberfl\u00e4che der Plancha, 2 Jahre auf alle \u00fcbrigen TeileR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichHersteller-Artikel-Nummer: 140880 Eine kompakte Plancha|Temperaturbereich zwischen 190 \u00b0C und 320 \u00b0C|2 Brenner aus Edelstahl \u2013 Leistung 5,3 kW|Grillplatte aus Gusseisen, emailliert"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f5441069cdcc7f24/char-broil-verano-200.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f5441069cdcc7f24/char-broil-verano-200.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f54ee849cdcc7f24/char-broil-verano-200.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f4f99849cdcc7f24/char-broil-verano-200.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fcdd89f9cdcc7f24/char-broil-verano-200.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/fd65a1d9cdcc7f24/char-broil-verano-200.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f38f59f9cdcc7f24/char-broil-verano-200.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f0ec3849cdcc7f24/char-broil-verano-200.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f23d89f9cdcc7f24/char-broil-verano-200.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/f4f41069cdcc7f24/char-broil-verano-200.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/f23c3069cdcc7f24/char-broil-verano-200.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/f79b49f9cdcc7f24/char-broil-verano-200.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-CENSHARE/f15c3849cdcc7f24/char-broil-verano-200.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_12-CENSHARE/f7999069cdcc7f24/char-broil-verano-200.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances > Outdoor Grills", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Grillger\u00e4te & Zubeh\u00f6r", "assortment3": "Grillger\u00e4te", "assortment4": "Gas-Grillger\u00e4te"}, "price": {"old_amount": "299.00", "amount": "291.46", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/char-broil-verano-200-p400151535.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/char-broil-verano-200-p400151535.html"}}, {"tcm_article_number": 392413, "product_id": 400151536, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117182, "ean": 4006083924130, "type": "generalArticle", "title": "WEKA Massivholz-Liegesauna mit Eckeinstieg inkl. 9 kW-Ofen, ca. 189 x 189 cm", "size": null, "color": "Fichte naturfarben", "material": "Fichten-Massivholz, naturbelassen\nT\u00fcr Einscheibensicherheitsglas", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105666, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit 9 kW-Saunaofen mit integrierter Steuerung", "long": "WEKA Massivholz-Liegesauna mit Eckeinstieg inkl. 9 kW-Ofen, ca. 189 x 189 cm Wellness zu HauseWenn es drau\u00dfen wieder kalt, dunkel und ungem\u00fctlich wird, ist ein Saunagang etwas, worauf man sich den ganzen Tag lang freuen kann. Jeder Saunagang ist jetzt so viel wert wie ein Kurzurlaub. Er st\u00e4rkt die Abwehrkr\u00e4fte und sorgt f\u00fcr innere Ausgeglichenheit, man kann wunderbar entspannen und l\u00e4dt so den k\u00f6rpereigenen Akku wieder auf \u2013 f\u00fcr ein gesteigertes Wohlbefinden und mehr Lebensqualit\u00e4t. Und mit dieser Massivholz-Liegesauna muss man daf\u00fcr nicht einmal mehr das Haus verlassen.Individuelle TemperaturregulierungDie Sauna mit Eckeinstieg sorgt mit ihrem 9-kW-Saunaofen mit integrierter Steuerung f\u00fcr ein individuelles Wohlf\u00fchlerlebnis. Die Temperatur l\u00e4sst sich je nach Bedarf von 70 \u00b0C bis 100 \u00b0C regulieren. Auf den beiden Liegen mit Kopfst\u00fctzen finden zwei Personen Platz, die obere Bank hat eine Sitztiefe von etwa 55, die untere von etwa 24 Zentimetern. Die Wellness-Oase hat eine bodentiefe Klarglast\u00fcr aus Sicherheitsglas und ein zus\u00e4tzliches bodentiefes Fenster \u2013 so ist jederzeit f\u00fcr ausreichend Helligkeit gesorgt.F\u00fcr R\u00e4ume ab 220 cm H\u00f6heDie T\u00fcr ist mit einem Sicherheitsrollverschluss ausgestattet, der sich rechts ebenso wie links anbringen l\u00e4sst \u2013 je nach Raumsituation. Im Lieferumfang enthalten sind Saunasteine, ein Spezial-Saunaleuchten-Set, das passende Ofengitter sowie ein Ofenanschlusskabel \u2013 und f\u00fcr mehr Sicherheit verl\u00e4uft die Kabelf\u00fchrung innenliegend.  Die Sauna mit den Ma\u00dfen 189 x 189 Zentimetern hat W\u00e4nde aus etwa 38 mm starkem Massivholz und l\u00e4sst sich in R\u00e4ume mit einer Mindesth\u00f6he von 220 Zentimetern platzieren. Entspannte Wohlf\u00fchlmomente in der eigenen Sauna \u2013 ganz einfach genie\u00dfen. Farbe: Fichte naturfarben Material: Fichten-Massivholz, naturbelassenT\u00fcr Einscheibensicherheitsglas Ma\u00dfe: B x H x T ca. 189 x 203,5 x 189 cmSockel ca. 187 x 187 cmGrundfl\u00e4che ca. 3,02 m\u00b2Sitztiefe je Bank ca. 55 cmHolzst\u00e4rke Wand ca. 38 mmGlasst\u00e4rke ca. 6 mm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Saunaofenset 9 kW u.a. mit Ofenanschlusskabel, Spezial-Saunaleuchtenset, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Saunasteine ca. 12 kg Leistung: 9 kW, Spannungsversorgung 400 V Technische Details: Sauna: Mit Eckeinstieg. Ganzglast\u00fcr mit Sicherheitsrollverschluss, rechts oder links anschlagbar. Mit bodenlangem Fenster. Mit 2 stabilen Liegen jeweils mit einer Kopfst\u00fctzeSaunaofenset: Bestehend aus Saunaofen 9,0 kW mit integrierter Steuerung, Ofenanschlusskabel, Ofenschutzgitter und Saunasteinen. Aufheizzeit 30\u201360 Min. Einstellbarer Temperaturbereich 70 \u00b0C\u2013100 \u00b0CAchtung: Saunaofen ist T\u00dcV-gepr\u00fcft. Sauna ist nicht T\u00dcV-gepr\u00fcftSaunaleuchtenset: Bestehend aus Holzblendschirm mit spritzwassergesch\u00fctzter Keramikfassung und 4 m Silikon-Sicherheitskabel. Hitzebest\u00e4ndig bis 140 \u00b0C Gebrauchsanweisung: Achtung: Aufbau nur zu zweit, durch fachkundige PersonenMindestraumh\u00f6he 220 cm Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefert. Lieferung per Spedition in 2 Packst\u00fcckenAnlieferung frei bis zur Bordsteinkante (keine Inselbelieferung/ keine Belieferung in Spielstra\u00dfe) WICHTIGER HINWEIS: Bitte beachten Sie, dass sich die Abladestelle in einem f\u00fcr 40-t-Lkw befahrbaren Bereich befinden muss, anderenfalls kann die Lieferung nur an die n\u00e4chstgelegene, f\u00fcr 40-t-Lkw erreichbare Stelle erfolgen.Lieferzeit Deutschland: 15\u201320 WerktageLieferzeit \u00d6sterreich: 20\u201325 Werktage Inkl. TelefonkundenserviceGarantiegeber: WEKA Holzbau GmbHHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: komplettes Produkt R\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Mit 9 kW-Saunaofen mit integrierter Steuerung|Individuell regulierbare Temperatur \u2013 von 70 \u00b0C bis 100 \u00b0C|2 stabile Liegen jeweils mit einer Kopfst\u00fctze: Sitztiefe je Bank ca. 55 cm|Bodentiefe Klarglast\u00fcr aus Sicherheitsglas \u2013 mit Sicherheitsrollverschluss, rechts oder links anschlagbar|Zus\u00e4tzliches bodentiefes Fenster sorgt f\u00fcr noch mehr Helligkeit|Inkl. Saunasteinen, Ofenschutzgitter, Ofenanschlusskabel und Spezial-Saunaleuchtenset|W\u00e4nde aus ca. 38 mm starkem Massivholz|Innenliegende Kabelf\u00fchrung f\u00fcr mehr Sicherheit|Mindestraumh\u00f6he 220 cm |MADE IN GERMANY|Exklusives Tchibo-Set|WEKA UVP: 2.238,72\u20ac", "structured": "WEKA Massivholz-Liegesauna mit Eckeinstieg inkl. 9 kW-Ofen, ca. 189 x 189 cm Wellness zu HauseWenn es drau\u00dfen wieder kalt, dunkel und ungem\u00fctlich wird, ist ein Saunagang etwas, worauf man sich den ganzen Tag lang freuen kann. Jeder Saunagang ist jetzt so viel wert wie ein Kurzurlaub. Er st\u00e4rkt die Abwehrkr\u00e4fte und sorgt f\u00fcr innere Ausgeglichenheit, man kann wunderbar entspannen und l\u00e4dt so den k\u00f6rpereigenen Akku wieder auf \u2013 f\u00fcr ein gesteigertes Wohlbefinden und mehr Lebensqualit\u00e4t. Und mit dieser Massivholz-Liegesauna muss man daf\u00fcr nicht einmal mehr das Haus verlassen.Individuelle TemperaturregulierungDie Sauna mit Eckeinstieg sorgt mit ihrem 9-kW-Saunaofen mit integrierter Steuerung f\u00fcr ein individuelles Wohlf\u00fchlerlebnis. Die Temperatur l\u00e4sst sich je nach Bedarf von 70 \u00b0C bis 100 \u00b0C regulieren. Auf den beiden Liegen mit Kopfst\u00fctzen finden zwei Personen Platz, die obere Bank hat eine Sitztiefe von etwa 55, die untere von etwa 24 Zentimetern. Die Wellness-Oase hat eine bodentiefe Klarglast\u00fcr aus Sicherheitsglas und ein zus\u00e4tzliches bodentiefes Fenster \u2013 so ist jederzeit f\u00fcr ausreichend Helligkeit gesorgt.F\u00fcr R\u00e4ume ab 220 cm H\u00f6heDie T\u00fcr ist mit einem Sicherheitsrollverschluss ausgestattet, der sich rechts ebenso wie links anbringen l\u00e4sst \u2013 je nach Raumsituation. Im Lieferumfang enthalten sind Saunasteine, ein Spezial-Saunaleuchten-Set, das passende Ofengitter sowie ein Ofenanschlusskabel \u2013 und f\u00fcr mehr Sicherheit verl\u00e4uft die Kabelf\u00fchrung innenliegend.  Die Sauna mit den Ma\u00dfen 189 x 189 Zentimetern hat W\u00e4nde aus etwa 38 mm starkem Massivholz und l\u00e4sst sich in R\u00e4ume mit einer Mindesth\u00f6he von 220 Zentimetern platzieren. Entspannte Wohlf\u00fchlmomente in der eigenen Sauna \u2013 ganz einfach genie\u00dfen. Farbe: Fichte naturfarben Material: Fichten-Massivholz, naturbelassenT\u00fcr Einscheibensicherheitsglas Ma\u00dfe: B x H x T ca. 189 x 203,5 x 189 cmSockel ca. 187 x 187 cmGrundfl\u00e4che ca. 3,02 m\u00b2Sitztiefe je Bank ca. 55 cmHolzst\u00e4rke Wand ca. 38 mmGlasst\u00e4rke ca. 6 mm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Saunaofenset 9 kW u.a. mit Ofenanschlusskabel, Spezial-Saunaleuchtenset, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Saunasteine ca. 12 kg Leistung: 9 kW, Spannungsversorgung 400 V Technische Details: Sauna: Mit Eckeinstieg. Ganzglast\u00fcr mit Sicherheitsrollverschluss, rechts oder links anschlagbar. Mit bodenlangem Fenster. Mit 2 stabilen Liegen jeweils mit einer Kopfst\u00fctzeSaunaofenset: Bestehend aus Saunaofen 9,0 kW mit integrierter Steuerung, Ofenanschlusskabel, Ofenschutzgitter und Saunasteinen. Aufheizzeit 30\u201360 Min. Einstellbarer Temperaturbereich 70 \u00b0C\u2013100 \u00b0CAchtung: Saunaofen ist T\u00dcV-gepr\u00fcft. Sauna ist nicht T\u00dcV-gepr\u00fcftSaunaleuchtenset: Bestehend aus Holzblendschirm mit spritzwassergesch\u00fctzter Keramikfassung und 4 m Silikon-Sicherheitskabel. Hitzebest\u00e4ndig bis 140 \u00b0C Gebrauchsanweisung: Achtung: Aufbau nur zu zweit, durch fachkundige PersonenMindestraumh\u00f6he 220 cm Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefert. Lieferung per Spedition in 2 Packst\u00fcckenAnlieferung frei bis zur Bordsteinkante (keine Inselbelieferung/ keine Belieferung in Spielstra\u00dfe) WICHTIGER HINWEIS: Bitte beachten Sie, dass sich die Abladestelle in einem f\u00fcr 40-t-Lkw befahrbaren Bereich befinden muss, anderenfalls kann die Lieferung nur an die n\u00e4chstgelegene, f\u00fcr 40-t-Lkw erreichbare Stelle erfolgen.Lieferzeit Deutschland: 15\u201320 WerktageLieferzeit \u00d6sterreich: 20\u201325 Werktage Inkl. TelefonkundenserviceGarantiegeber: WEKA Holzbau GmbHHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: komplettes Produkt R\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Mit 9 kW-Saunaofen mit integrierter Steuerung|Individuell regulierbare Temperatur \u2013 von 70 \u00b0C bis 100 \u00b0C|2 stabile Liegen jeweils mit einer Kopfst\u00fctze: Sitztiefe je Bank ca. 55 cm|Bodentiefe Klarglast\u00fcr aus Sicherheitsglas \u2013 mit Sicherheitsrollverschluss, rechts oder links anschlagbar|Zus\u00e4tzliches bodentiefes Fenster sorgt f\u00fcr noch mehr Helligkeit|Inkl. Saunasteinen, Ofenschutzgitter, Ofenanschlusskabel und Spezial-Saunaleuchtenset|W\u00e4nde aus ca. 38 mm starkem Massivholz|Innenliegende Kabelf\u00fchrung f\u00fcr mehr Sicherheit|Mindestraumh\u00f6he 220 cm |MADE IN GERMANY|Exklusives Tchibo-Set|WEKA UVP: 2.238,72\u20ac Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an. Speditionsanlieferung Sie profitieren von einer Speditionslieferung ohne Aufpreis, mit vorheriger Terminabsprache, bis zur Bordsteinkante. Bitte beachten Sie, dass sich die Abladestelle in einem f\u00fcr 40-t-Lkw befahrbaren Bereich befinden muss. Fahrzeugma\u00dfe: (LxBxH) 18,50 x 2,70 x 4,00 m. Befindet sich die Abladestelle nicht in diesem Bereich, kann die Lieferung nur an die n\u00e4chstgelegene, f\u00fcr 40-t-Lkw erreichbare Stelle erfolgen. Eine Belieferung auf Inseln oder in Spielstra\u00dfen ist nicht m\u00f6glich."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/803729fdd45dca8b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/803729fdd45dca8b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/82eb130b145aba8b/weka-massivholz-liegesauna-mit-eckeinstieg-inkl-9-kw-ofen-ca-189-x-189-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/86f6984b145aba8b/weka-massivholz-liegesauna-mit-eckeinstieg-inkl-9-kw-ofen-ca-189-x-189-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/803b130b145aba8b/weka-massivholz-liegesauna-mit-eckeinstieg-inkl-9-kw-ofen-ca-189-x-189-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/8814484b145aba8b/weka-massivholz-liegesauna-mit-eckeinstieg-inkl-9-kw-ofen-ca-189-x-189-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/89a339fdd45dca8b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/818729fdd45dca8b/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Pool & Spa > Saunas", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Gesundheitselektro", "assortment4": "Sauna"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "1.80", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-03-18", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/weka-massivholz-liegesauna-mit-eckeinstieg-inkl-9-kw-ofen-ca-189-x-189-cm-p400151536.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/weka-massivholz-liegesauna-mit-eckeinstieg-inkl-9-kw-ofen-ca-189-x-189-cm-p400151536.html"}}, {"tcm_article_number": 503381, "product_id": 400151555, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112572, "ean": 4061445033813, "type": "generalArticle", "title": "Grand Class\u00e9 Espresso \u00bbNicaragua Madriz\u00ab \u2013 80 Kapseln", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Cremiger Espresso mit einer fein-fruchtigen S\u00e4ure und leichten Ankl\u00e4ngen von Honig", "long": "Grand Class\u00e9 Espresso \u00bbNicaragua Madriz\u00ab Tauchen Sie ein in den Geschmack Mittelamerikas! Im Herzen Nicaraguas, wo spektakul\u00e4re Landschaften und eine langj\u00e4hrige Kaffeetradition zu Hause sind, hat unsere neue Spezialit\u00e4t \u201eNicaragua Madriz\u201c ihren Ursprung. Unter besonders nachhaltigen Bedingungen reifen die Arabica-Kaffeekirschen im \u201eLand der Vulkane\u201c heran und begeistern nach schonender R\u00f6stung mit einem einzigartigen Geschmack. Produktdetails  Inhalt: 80 Kapseln \u00e0 7,5 g = 600 g  Intensit\u00e4t: 4  R\u00f6stkaffee gemahlen    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern.     Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18  D-22297 Hamburg Cremiger Espresso mit einer fein-fruchtigen S\u00e4ure und leichten Ankl\u00e4ngen von Honig Grand Class\u00e9 Qualit\u00e4t Rainforest Alliance zertifiziert Limited Edition: Nur f\u00fcr kurze Zeit Jetzt TchiboCard Kunde werden und auf alle Cafissimo Kapseln 5% sparen", "structured": "Grand Class\u00e9 Espresso \u00bbNicaragua Madriz\u00ab Tauchen Sie ein in den Geschmack Mittelamerikas! Im Herzen Nicaraguas, wo spektakul\u00e4re Landschaften und eine langj\u00e4hrige Kaffeetradition zu Hause sind, hat unsere neue Spezialit\u00e4t \u201eNicaragua Madriz\u201c ihren Ursprung. Unter besonders nachhaltigen Bedingungen reifen die Arabica-Kaffeekirschen im \u201eLand der Vulkane\u201c heran und begeistern nach schonender R\u00f6stung mit einem einzigartigen Geschmack. Produktdetails\n Inhalt: 80 Kapseln \u00e0 7,5 g = 600 g\n\nIntensit\u00e4t: 4\n\nR\u00f6stkaffee gemahlen\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\n\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18\n\nD-22297 Hamburg\n\nFamili\u00e4rer Zusammenhalt f\u00fcr nachhaltigen Genuss Die 2011 gegr\u00fcndete PROCAFE Kooperative und Tchibo haben viel gemeinsam, denn Familie sowie das Thema Nachhaltigkeit werden bei uns gleicherma\u00dfen gro\u00dfgeschrieben. Die 32 Farmen umfassende Gemeinschaft in San Juan del Rio Coco baut unter anderem besondere Variet\u00e4ten an, die weniger Wasser ben\u00f6tigen. Ein gro\u00dfer Erfolg in Zeiten des Klimawandels! So viel Leidenschaft f\u00fcr Kaffee gipfelt schlie\u00dflich in einem einzigartigen Geschmack: der aromatisch-s\u00fc\u00dfliche Charakter mit Ankl\u00e4ngen von Toffee und ger\u00f6steten N\u00fcssen machen unsere neue Rarit\u00e4t zum Fest f\u00fcr Genie\u00dfer.\n\nRainforest Alliance Certified\u2122 Bestimmt ist Ihnen beim Einkauf schon einmal der gr\u00fcne Frosch der Rainforest Alliance aufgefallen, doch wof\u00fcr steht er eigentlich?\n\n\n\nRainforest Alliance setzt sich f\u00fcr den Schutz sensibler \u00d6kosysteme, wie der Tier- und Pflanzenwelt, ein und f\u00f6rdert die nachhaltige Bewirtschaftung von Landfl\u00e4chen. Dazu geh\u00f6ren auch angemessene Lebens- und Arbeitsbedingungen f\u00fcr die Kaffeefarmer und ihre Familien.\n\n\n\nUnsere Kaffeeprodukte mit dem gr\u00fcnen Frosch wurden auf \u00f6kologisch und sozial vertr\u00e4gliche Weise erzeugt. Mit den nachhaltigen Produkten wie diesem 100% zertifizierten Kaffee bringen Sie etwas Gutes ins Rollen. F\u00fcr andere, die Umwelt, aber auch f\u00fcr sich selbst. Machen Sie mit und werden Teil einer verantwortungsvolleren Welt! Mehr Infos unter: tchibo.de/Nachhaltigkeit\n\nCafissimo. Alle Kaffees und Tees aus nachhaltigem Anbau F\u00fcr unsere Cafissimo Aromakapseln verwenden wir ausschlie\u00dflich Kaffees und Tees aus nachhaltigem Anbau. So genie\u00dfen Sie nicht nur erstklassige Qualit\u00e4t auf Knopfdruck, sondern leisten auch noch einen wertvollen Beitrag zum Schutz der Natur und zur Verbesserung der Lebensbedingungen der Bauern.\n\n\n\nZusammen mit unseren Partnerorganisationen helfen wir, \u00f6kologische und sozial vertr\u00e4gliche Anbaumethoden zu f\u00f6rdern, das Klima zu sch\u00fctzen und einen intakten Lebensraum zu erhalten. Nur so k\u00f6nnen wir Ihnen h\u00f6chste Kaffee- und Teequalit\u00e4t anbieten \u2013 heute und auch morgen.\n\n\n\nWir sind auf dem Weg \u2013 gehen Sie mit.\n\nDie Gute Schale Beim Thema Nachhaltigkeit achten wir nicht nur auf unsere Produkte, sondern auch auf ihre Umverpackungen.\n\n \n\nDeshalb sind unsere Cafissimo Kapseln aus wertvollen Rohstoffen und zu 100% recyclebar. Unterst\u00fctze unsere Initiative und wirf deine Kapseln in die Gelbe Tonne oder den Gelben Sack. So entsorgt, kann daraus Neues entstehen. \n\nMach mit!\n\nDer Gute Kern Mit Tchibo Cafissimo genie\u00dft du erstklassigen Kaffee aus nachhaltigem Anbau. Denn zusammen mit Siegel-Partnern f\u00f6rdern wir \u00f6kologische und sozial vertr\u00e4gliche Anbaumethoden, sch\u00fctzen das Klima und erhalten den intakten Lebensraum. \n\n\n\nWarum wir das tun? Ganz einfach. Es ist uns wichtig, dass du nicht nur heute, sondern auch morgen beste Qualit\u00e4t genie\u00dfen kannst. Nachhaltiger Anbau bildet daf\u00fcr die Grundlage."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/874b11d9cdc29a8b/grand-classe-espresso-nicaragua-madriz-80-kapseln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/874b11d9cdc29a8b/grand-classe-espresso-nicaragua-madriz-80-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/874052b9cdc29a8b/grand-classe-espresso-nicaragua-madriz-80-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/89a72309cdc29a8b/grand-classe-espresso-nicaragua-madriz-80-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/82e5f309cdc29a8b/grand-classe-espresso-nicaragua-madriz-80-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/8031e9ff0ea9d07b/grand-classe-espresso-nicaragua-madriz-80-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/8421e1d9cdc29a8b/grand-classe-espresso-nicaragua-madriz-80-kapseln.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/87433719cdc29a8b/grand-classe-espresso-nicaragua-madriz-80-kapseln.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.90", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-04-29", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/grand-classe-espresso-nicaragua-madriz-80-kapseln-p400151555.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/grand-classe-espresso-nicaragua-madriz-80-kapseln-p400151555.html"}}, {"tcm_article_number": 392463, "product_id": 400151556, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117210, "ean": 4006083924635, "type": "generalArticle", "title": "Sicherheits-Shopper", "size": null, "color": "Roter Alloverprint", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103896, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Metallverst\u00e4rkter Schultergurt \u2013 erschwert Durchschneiden und Auftrennen", "long": "Sicherheits-Shopper Dieser Shopper ist ebenso schick, wie er sicher ist: Er hat einen abnehmbaren, l\u00e4ngenverstellbaren Schultergurt, der mit einer Metallverst\u00e4rkung durchzogen ist, die ein Durchtrennen deutlich erschwert \u2013 ideal im Alltag oder im Urlaub auf der Reise.\u00a0Er hat zus\u00e4tzlich zwei Handgriffe und kann dadurch ebenso als Tragetasche wie als Schultertasche genutzt werden.Durchdachte AufteilungDie Tasche ist aus strapazierf\u00e4higem Material gefertigt und hat ein ger\u00e4umiges Hauptfach mit Rei\u00dfverschluss. Im Inneren und an der Au\u00dfenseite hat sie je ein Rei\u00dfverschlussfach und in den offenen Seitenf\u00e4chern findet zum Beispiel ein Reisef\u00fchrer oder Stadtplan einen Platz. Farbe: Roter Alloverprint Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 28,5 x 32,5 x 15 cmL\u00e4nge Schultergurt ca. 140 cm Metallverst\u00e4rkter Schultergurt \u2013 erschwert Durchschneiden und Auftrennen|Schultergurt abnehmbar und l\u00e4ngenverstellbar|Mit praktischen Seitenf\u00e4chern|2 Tragegriffe", "structured": "Sicherheits-Shopper Dieser Shopper ist ebenso schick, wie er sicher ist: Er hat einen abnehmbaren, l\u00e4ngenverstellbaren Schultergurt, der mit einer Metallverst\u00e4rkung durchzogen ist, die ein Durchtrennen deutlich erschwert \u2013 ideal im Alltag oder im Urlaub auf der Reise.\u00a0Er hat zus\u00e4tzlich zwei Handgriffe und kann dadurch ebenso als Tragetasche wie als Schultertasche genutzt werden.Durchdachte AufteilungDie Tasche ist aus strapazierf\u00e4higem Material gefertigt und hat ein ger\u00e4umiges Hauptfach mit Rei\u00dfverschluss. Im Inneren und an der Au\u00dfenseite hat sie je ein Rei\u00dfverschlussfach und in den offenen Seitenf\u00e4chern findet zum Beispiel ein Reisef\u00fchrer oder Stadtplan einen Platz. Farbe: Roter Alloverprint Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 28,5 x 32,5 x 15 cmL\u00e4nge Schultergurt ca. 140 cm Metallverst\u00e4rkter Schultergurt \u2013 erschwert Durchschneiden und Auftrennen|Schultergurt abnehmbar und l\u00e4ngenverstellbar|Mit praktischen Seitenf\u00e4chern|2 Tragegriffe"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54c31df05edcb34/sicherheits-shopper.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54c31df05edcb34/sicherheits-shopper.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f4f826a72b0c7b34/sicherheits-shopper.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/29ee6aaaab32855/sicherheits-shopper.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/86f56aaaab32855/sicherheits-shopper.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Handbags, Wallets & Cases > Handbags", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Taschen", "assortment3": "Da. Taschen", "assortment4": "Da. Textiltaschen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W14", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-23"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sicherheits-shopper-p400151556.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sicherheits-shopper-p400151556.html"}}, {"tcm_article_number": 392460, "product_id": 400151562, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117207, "ean": 4006083924604, "type": "generalArticle", "title": "Sicherheits-G\u00fcrtel-und-Umh\u00e4nge-Tasche", "size": null, "color": "Roter Alloverprint", "material": "100% Polyester\nSchnalle, Schieber und Rei\u00dfverschlussenden Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103893, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Metallverst\u00e4rkung im Schultergurt \u2013 erschwert Durchtrennen", "long": "Sicherheits-G\u00fcrtel-und-Umh\u00e4nge-Tasche Wenn uns Portemonnaie, Bank- und Kreditkarten oder das Smartphone abhandenkommen oder gestohlen werden, ist das \u00e4rgerlich genug. Auf Reisen ist es aber deutlich mehr als das. Mit dieser Tasche kann man deshalb aktiv etwas f\u00fcr die Sicherheit tun. Die flexible Begleiterin l\u00e4sst sich als Crossbag, Schultertasche oder G\u00fcrteltasche tragen und ihr Schultergurt ist nicht nur abnehmbar und l\u00e4ngenverstellbar, er ist auch mit einer Metallverst\u00e4rkung durchzogen, die das unbemerkte Durchtrennen deutlich erschwert.Mit verdecktem SicherheitsfachDie Tasche hat viele Innenf\u00e4cher, in denen alles, was man unterwegs gerne bei sich hat, einen festen Platz findet und eine aufgesetzte Rei\u00dfverschlusstasche auf der Vorderseite f\u00fcr einen schnellen Zugriff. An der R\u00fcckseite hat sie zwei G\u00fcrtelschlaufen und ein verdecktes Rei\u00dfverschlussfach f\u00fcr die wichtigen Dinge. Ihr strapazierf\u00e4higes, abwischbares Obermaterial macht sie zu einem besonders gen\u00fcgsamen Reiseaccessoire. Farbe: Roter Alloverprint Material: 100% PolyesterSchnalle, Schieber und Rei\u00dfverschlussenden Metall Ma\u00dfe: B x H x T ca. 20 x 13 x 4,5 cmL\u00e4nge Schultergurt ca. 130 cm Mit Metallverst\u00e4rkung im Schultergurt \u2013 erschwert Durchtrennen|3 Tragevarianten: Crossbag, Schulter- oder G\u00fcrteltasche|Abnehmbarer, l\u00e4ngenverstellbarer Schultergurt|Strapazierf\u00e4higes, abwischbares Obermaterial", "structured": "Sicherheits-G\u00fcrtel-und-Umh\u00e4nge-Tasche Wenn uns Portemonnaie, Bank- und Kreditkarten oder das Smartphone abhandenkommen oder gestohlen werden, ist das \u00e4rgerlich genug. Auf Reisen ist es aber deutlich mehr als das. Mit dieser Tasche kann man deshalb aktiv etwas f\u00fcr die Sicherheit tun. Die flexible Begleiterin l\u00e4sst sich als Crossbag, Schultertasche oder G\u00fcrteltasche tragen und ihr Schultergurt ist nicht nur abnehmbar und l\u00e4ngenverstellbar, er ist auch mit einer Metallverst\u00e4rkung durchzogen, die das unbemerkte Durchtrennen deutlich erschwert.Mit verdecktem SicherheitsfachDie Tasche hat viele Innenf\u00e4cher, in denen alles, was man unterwegs gerne bei sich hat, einen festen Platz findet und eine aufgesetzte Rei\u00dfverschlusstasche auf der Vorderseite f\u00fcr einen schnellen Zugriff. An der R\u00fcckseite hat sie zwei G\u00fcrtelschlaufen und ein verdecktes Rei\u00dfverschlussfach f\u00fcr die wichtigen Dinge. Ihr strapazierf\u00e4higes, abwischbares Obermaterial macht sie zu einem besonders gen\u00fcgsamen Reiseaccessoire. Farbe: Roter Alloverprint Material: 100% PolyesterSchnalle, Schieber und Rei\u00dfverschlussenden Metall Ma\u00dfe: B x H x T ca. 20 x 13 x 4,5 cmL\u00e4nge Schultergurt ca. 130 cm Mit Metallverst\u00e4rkung im Schultergurt \u2013 erschwert Durchtrennen|3 Tragevarianten: Crossbag, Schulter- oder G\u00fcrteltasche|Abnehmbarer, l\u00e4ngenverstellbarer Schultergurt|Strapazierf\u00e4higes, abwischbares Obermaterial"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f4fc3477245dcb34/sicherheits-guertel-und-umhaenge-tasche.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f4fc3477245dcb34/sicherheits-guertel-und-umhaenge-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f79b41df0c729074/sicherheits-guertel-und-umhaenge-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f23b41df0c729074/sicherheits-guertel-und-umhaenge-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f4fd830ebb0c7b34/sicherheits-guertel-und-umhaenge-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/86af47b1dcf19e5/sicherheits-guertel-und-umhaenge-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/1f995cb1dcf19e5/sicherheits-guertel-und-umhaenge-tasche.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Luggage & Bags > Fanny Packs", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Reisen & Sicherheit", "assortment3": "Reiseaccessoires", "assortment4": "Sicherheitsh\u00fcfttasche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W14", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-23"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sicherheits-guertel-und-umhaenge-tasche-p400151562.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sicherheits-guertel-und-umhaenge-tasche-p400151562.html"}}, {"tcm_article_number": 392462, "product_id": 400151578, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117209, "ean": 4006083924628, "type": "generalArticle", "title": "Sicherheits-Rucksack", "size": null, "color": "Roter Alloverprint", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103895, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Metallverst\u00e4rkte Schultergurte \u2013 erschweren Durchschneiden und Auftrennen", "long": "Sicherheits-Rucksack Der Rucksack geh\u00f6rt nach wie vor zu den beliebtesten Taschen, wenn man unterwegs oder auf Reisen ist: Man hat alles dabei, was man dabeihaben will \u2013 und vor allem hat man immer die H\u00e4nde frei. Dieser Rucksack ist aber nicht nur praktisch, er ist auch besonders sicher: Die l\u00e4ngenverstellbaren Schultergurte sind mit Metallverst\u00e4rkungen durchzogen, was das Durchtrennen deutlich erschwert. Mit B\u00fcgel\u00f6ffnungMit seinem strapazierf\u00e4higen Material wird der Rucksack zu einem gen\u00fcgsamen Begleiter, der einiges mitmacht. Die B\u00fcgel\u00f6ffnung mit Rei\u00dfverschluss erm\u00f6glicht das einfache, bequeme Packen und sorgt f\u00fcr einen schnellen \u00dcberblick. Innen gibt es zwei offene F\u00e4cher f\u00fcr kleine Accessoires sowie ein Rei\u00dfverschlussfach, vorne hat der Rucksack ein weiteres Rei\u00dfverschlussfach. Farbe: Roter Alloverprint Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 23 x 32 x 9 cmL\u00e4nge Schultergurte je ca. 86 cmL\u00e4nge Tragegriff ca. 36 cm Metallverst\u00e4rkte Schultergurte \u2013 erschweren Durchschneiden und Auftrennen|Schultergurte l\u00e4ngenverstellbar|B\u00fcgel\u00f6ffnung zum einfachen Packen und f\u00fcr eine bessere \u00dcbersicht|Strapazierf\u00e4higes Obermaterial", "structured": "Sicherheits-Rucksack Der Rucksack geh\u00f6rt nach wie vor zu den beliebtesten Taschen, wenn man unterwegs oder auf Reisen ist: Man hat alles dabei, was man dabeihaben will \u2013 und vor allem hat man immer die H\u00e4nde frei. Dieser Rucksack ist aber nicht nur praktisch, er ist auch besonders sicher: Die l\u00e4ngenverstellbaren Schultergurte sind mit Metallverst\u00e4rkungen durchzogen, was das Durchtrennen deutlich erschwert. Mit B\u00fcgel\u00f6ffnungMit seinem strapazierf\u00e4higen Material wird der Rucksack zu einem gen\u00fcgsamen Begleiter, der einiges mitmacht. Die B\u00fcgel\u00f6ffnung mit Rei\u00dfverschluss erm\u00f6glicht das einfache, bequeme Packen und sorgt f\u00fcr einen schnellen \u00dcberblick. Innen gibt es zwei offene F\u00e4cher f\u00fcr kleine Accessoires sowie ein Rei\u00dfverschlussfach, vorne hat der Rucksack ein weiteres Rei\u00dfverschlussfach. Farbe: Roter Alloverprint Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 23 x 32 x 9 cmL\u00e4nge Schultergurte je ca. 86 cmL\u00e4nge Tragegriff ca. 36 cm Metallverst\u00e4rkte Schultergurte \u2013 erschweren Durchschneiden und Auftrennen|Schultergurte l\u00e4ngenverstellbar|B\u00fcgel\u00f6ffnung zum einfachen Packen und f\u00fcr eine bessere \u00dcbersicht|Strapazierf\u00e4higes Obermaterial"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23412bf05edcb34/sicherheits-rucksack.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23412bf05edcb34/sicherheits-rucksack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f798230aac7c7b34/sicherheits-rucksack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4414787f19da85/sicherheits-rucksack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/32414787f19da85/sicherheits-rucksack.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W14", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-23"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sicherheits-rucksack-p400151578.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sicherheits-rucksack-p400151578.html"}}, {"tcm_article_number": 392461, "product_id": 400151579, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117208, "ean": 4006083924611, "type": "generalArticle", "title": "Sicherheits-Umh\u00e4ngetasche", "size": null, "color": "Roter Alloverprint", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103894, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Metallverst\u00e4rkung im Schultergurt \u2013 erschwert Durchtrennen", "long": "Sicherheits-Umh\u00e4ngetasche Ganz sch\u00f6n schick \u2013 und genauso sicher: Diese Umh\u00e4ngetasche hat einen l\u00e4ngenverstellbaren Schultergurt, der mit einer Metallverst\u00e4rkung durchzogen ist, die das Durchtrennen deutlich erschwert. Mit ihrem strapazierf\u00e4higen Obermaterial ist sie eine gen\u00fcgsame Begleitung, sei es im Alltag oder auf Reisen.ErweiterbarVor allem ist die Tasche aber besonders flexibel: Wo herk\u00f6mmliche Handtaschen an ihre Grenzen kommen, kann ihr Volumen mit einem Rei\u00dfverschluss am Taschenboden ganz einfach erweitert werden. Das Hauptfach ist ebenfalls mit einem Rei\u00dfverschluss versehen, genau wie das Innenfach und ein zus\u00e4tzliches Fach auf der R\u00fcckseite. Innen gibt es zus\u00e4tzlich zwei Steckf\u00e4cher. Farbe: Roter Alloverprint Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 25 x 27 x 7 cmL\u00e4nge Schultergurt ca. 140 cm Mit Metallverst\u00e4rkung im Schultergurt \u2013 erschwert Durchtrennen|Volumen erweiterbar durch Rei\u00dfverschluss am Taschenboden|L\u00e4ngenverstellbarer Schultergurt|Strapazierf\u00e4higes Obermaterial", "structured": "Sicherheits-Umh\u00e4ngetasche Ganz sch\u00f6n schick \u2013 und genauso sicher: Diese Umh\u00e4ngetasche hat einen l\u00e4ngenverstellbaren Schultergurt, der mit einer Metallverst\u00e4rkung durchzogen ist, die das Durchtrennen deutlich erschwert. Mit ihrem strapazierf\u00e4higen Obermaterial ist sie eine gen\u00fcgsame Begleitung, sei es im Alltag oder auf Reisen.ErweiterbarVor allem ist die Tasche aber besonders flexibel: Wo herk\u00f6mmliche Handtaschen an ihre Grenzen kommen, kann ihr Volumen mit einem Rei\u00dfverschluss am Taschenboden ganz einfach erweitert werden. Das Hauptfach ist ebenfalls mit einem Rei\u00dfverschluss versehen, genau wie das Innenfach und ein zus\u00e4tzliches Fach auf der R\u00fcckseite. Innen gibt es zus\u00e4tzlich zwei Steckf\u00e4cher. Farbe: Roter Alloverprint Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 25 x 27 x 7 cmL\u00e4nge Schultergurt ca. 140 cm Mit Metallverst\u00e4rkung im Schultergurt \u2013 erschwert Durchtrennen|Volumen erweiterbar durch Rei\u00dfverschluss am Taschenboden|L\u00e4ngenverstellbarer Schultergurt|Strapazierf\u00e4higes Obermaterial"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23d847f05edcb34/sicherheits-umhaengetasche.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23d847f05edcb34/sicherheits-umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f38ee9ff0b0c7b34/sicherheits-umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0ed82baac729074/sicherheits-umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5e5a06aadcf19e5/sicherheits-umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/32d806aadcf19e5/sicherheits-umhaengetasche.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Luggage & Bags", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Reisen & Sicherheit", "assortment3": "Reisetaschen", "assortment4": "Sonst. Taschen, Reise"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W14", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-23"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sicherheits-umhaengetasche-p400151579.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sicherheits-umhaengetasche-p400151579.html"}}, {"tcm_article_number": 392500, "product_id": 400151580, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117246, "ean": 4006083925007, "type": "generalArticle", "title": "HARIO V60 Kaffeefilterpapier - Gr\u00f6\u00dfe 02", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105824, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Konisch geformte Filterpapiere in Gr\u00f6\u00dfe 02 der Marke HARIO", "long": "HARIO V60 Kaffeefilterpapier Das konisch geformte Filterpapier der Marke HARIO in der Gr\u00f6\u00dfe 02 ist kompatibel mit allen HARIO V60 02-Filterhaltern. Das geschmacksneutrale Filterpapier ist aus 100% sauerstoffgebleichtem Papierzellstoff und FSC-zertifiziertem Papier hergestellt.   Mit diesen Filtern wird das Kaffeetrinken zum puren Genuss! Konisch geformte Filterpapiere in Gr\u00f6\u00dfe 02 der Marke HARIO Kompatibel mit allen HARIO V60 02-Filterhaltern Geschmacksneutrales Qualit\u00e4tspapier f\u00fcr ein hervorragendes Kaffee-Ergebnis Packung mit 100 St\u00fcck", "structured": "HARIO V60 Kaffeefilterpapier Das konisch geformte Filterpapier der Marke HARIO in der Gr\u00f6\u00dfe 02 ist kompatibel mit allen HARIO V60 02-Filterhaltern. Das geschmacksneutrale Filterpapier ist aus 100% sauerstoffgebleichtem Papierzellstoff und FSC-zertifiziertem Papier hergestellt. \n\nMit diesen Filtern wird das Kaffeetrinken zum puren Genuss!\n\nAlles rund um Filterkaffee Das 1921 in Japan gegr\u00fcndete Unternehmen HARIO betreibt seit den 50er Jahren eine Sparte f\u00fcr Kaffee-Zubeh\u00f6r und entwickelt hochwertige Produkte f\u00fcr Kaffee- und Teetrinker. Diese Produkte wurden in kurzer Zeit international bekannt und genie\u00dfen einen\u00a0hervorragenden Ruf.\u00a0F\u00fcr viele Baristas und Kaffeeliebhaber steht die Firma heute f\u00fcr\u00a0h\u00f6chste Qualit\u00e4t und Funktionalit\u00e4t in anspruchsvollem Design.\n\n\n\nTradition trifft hier auf Innovation!"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f38c36a87dcf1074/hario-v60-kaffeefilterpapier-groesse-02.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f38c36a87dcf1074/hario-v60-kaffeefilterpapier-groesse-02.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/fd6f56a87dcf1074/hario-v60-kaffeefilterpapier-groesse-02.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f79d86a87dcf1074/hario-v60-kaffeefilterpapier-groesse-02.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3/f54b40672dcf1074/hario-v60-kaffeefilterpapier-groesse-02.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.64", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hario-v60-kaffeefilterpapier-groesse-02-p400151580.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hario-v60-kaffeefilterpapier-groesse-02-p400151580.html"}}, {"tcm_article_number": 392630, "product_id": 400151606, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117349, "ean": 4006083926301, "type": "generalArticle", "title": "3 nordische Beistelltische", "size": null, "color": "Tischplatte holzfarben mit t\u00fcrkis-grauem Muster\nBeine Kiefer naturfarben, matt lackiert", "material": "Tischplatte FSC\u00ae-zertifizierte, mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)\nBeine FSC\u00ae-zertifiziertes Kiefernholz, matt lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105880, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Geometrisch bedruckte Tischplatten", "long": "3 nordische Beistelltische Diese Beistelltische im Drillingslook setzen mit ihrem naturfarbenen Holz warme, wohnliche Akzente, die geometrischen Muster auf den Tischplatten bringen mit ihren frischen Gr\u00fcnt\u00f6nen gleichzeitig ein bisschen Farbe ins Spiel. Vielseitig einsetzbarDie Tische lassen sich als Couch- oder Sofatisch im Wohnzimmer einsetzen, sie k\u00f6nnen aber auch f\u00fcr Pflanzen oder als Nachttische genutzt werden. Mit ihren unterschiedlichen Gr\u00f6\u00dfen kann man sie auch leicht ineinander verschachtelt aufstellen. Die Tische sind aus FSC\u00ae-zertifiziertem Holz gefertigt, haben abgerundete Kanten und sie verspr\u00fchen ein sch\u00f6nes, skandinavisches Flair. Farbe: Tischplatte holzfarben mit t\u00fcrkis-grauem MusterBeine Kiefer naturfarben, matt lackiert Material: Tischplatte FSC\u00ae-zertifizierte, mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)Beine FSC\u00ae-zertifiziertes Kiefernholz, matt lackiert Ma\u00dfe: Gro\u00df H\u00f6he ca. 40 cm, \u00d8 ca. 60 cmMittel H\u00f6he ca. 35 cm, \u00d8 ca. 48 cmKlein H\u00f6he ca. 30 cm, \u00d8 ca. 34 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Je max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Geometrisch bedruckte Tischplatten|3 Gr\u00f6\u00dfen im Set|Variabel stellbar \u2013 einzeln, zusammen oder ineinander verschachtelt|Ideal auch als Couchtisch, Nachttisch oder f\u00fcr Pflanzen geeignet", "structured": "3 nordische Beistelltische Diese Beistelltische im Drillingslook setzen mit ihrem naturfarbenen Holz warme, wohnliche Akzente, die geometrischen Muster auf den Tischplatten bringen mit ihren frischen Gr\u00fcnt\u00f6nen gleichzeitig ein bisschen Farbe ins Spiel. Vielseitig einsetzbarDie Tische lassen sich als Couch- oder Sofatisch im Wohnzimmer einsetzen, sie k\u00f6nnen aber auch f\u00fcr Pflanzen oder als Nachttische genutzt werden. Mit ihren unterschiedlichen Gr\u00f6\u00dfen kann man sie auch leicht ineinander verschachtelt aufstellen. Die Tische sind aus FSC\u00ae-zertifiziertem Holz gefertigt, haben abgerundete Kanten und sie verspr\u00fchen ein sch\u00f6nes, skandinavisches Flair. Farbe: Tischplatte holzfarben mit t\u00fcrkis-grauem MusterBeine Kiefer naturfarben, matt lackiert Material: Tischplatte FSC\u00ae-zertifizierte, mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)Beine FSC\u00ae-zertifiziertes Kiefernholz, matt lackiert Ma\u00dfe: Gro\u00df H\u00f6he ca. 40 cm, \u00d8 ca. 60 cmMittel H\u00f6he ca. 35 cm, \u00d8 ca. 48 cmKlein H\u00f6he ca. 30 cm, \u00d8 ca. 34 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Je max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Geometrisch bedruckte Tischplatten|3 Gr\u00f6\u00dfen im Set|Variabel stellbar \u2013 einzeln, zusammen oder ineinander verschachtelt|Ideal auch als Couchtisch, Nachttisch oder f\u00fcr Pflanzen geeignet GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5fef506ebf1c7076/3-nordische-beistelltische.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5fef506ebf1c7076/3-nordische-beistelltische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5feee9febf1c7076/3-nordische-beistelltische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f15826ac6eac7854/3-nordische-beistelltische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f38af71c6eac7854/3-nordische-beistelltische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/592b49febf1c7076/3-nordische-beistelltische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/589b49febf1c7076/3-nordische-beistelltische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f23f59fdd86b09e4/3-nordische-beistelltische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f15c39fdd86b09e4/3-nordische-beistelltische.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Accent Tables > End Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Beistelltisch, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "97.43", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W12", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-13"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-nordische-beistelltische-p400151606.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-nordische-beistelltische-p400151606.html"}}]