[{"tcm_article_number": 370984, "product_id": 400131467, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99857, "ean": 4006083709843, "type": "generalArticle", "title": "ORTLER-Herren-E-Bike \u00bbCity Wien\u00ab", "size": null, "color": "Schwarz matt\nSattel, Gep\u00e4cktr\u00e4ger und Griffe schwarz\nSpeichen silberfarben", "material": "Rahmen und Felgen Aluminium\nSchutzbleche Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "mar433", "tcm102", "mar425", "ico432"], "project_number": 99324, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit neuem, intelligentem BOSCH-Active-Elektroantrieb ", "long": "ORTLER-Herren-E-Bike \u00bbCity Wien\u00ab E-Bike mit BOSCH-Active-Elektroantrieb  Auf schnellstem Weg durch die Stadt oder entspannt durch die Natur: Mit diesem Trekkingrad ist man gerne unterwegs. Dank dem neuen, intelligenten BOSCH-Active-Elektroantrieb bekommt man dabei willkommene Unterst\u00fctzung \u2013 mit einer Reichweite von bis zu 120 Kilometern.   Funktionale Details:  28-Zoll-R\u00e4der mit Aluminium-Felgen \u00bbShimano Nexus\u00ab 3-Gang-Nabenschaltung mit R\u00fccktritt 250-Watt-Active-Mittelmotor und leistungsstarker 300-Wh-Akku von BOSCH Akku-Ladestandanzeige auf dem Display V-Brake-Bremsen vorne und hinten, zus\u00e4tzliche R\u00fccktrittbremse \u00bbAXA\u00ab-LED-Frontbeleuchtung Schwalbe Road-Cruiser-Reifen Gefederte Sattelst\u00fctze  Farbe:  Schwarz matt Sattel, Gep\u00e4cktr\u00e4ger und Griffe schwarz Speichen silberfarben   Material:  Rahmen und Felgen Aluminium Schutzbleche Kunststoff   Ma\u00dfe:  Laufradgr\u00f6\u00dfe 28\" Rahmenh\u00f6he 60 cm   Leistung:  Motorleistung 250 Watt Akkuspannung 36 Volt, 8,2 Ah Ladeger\u00e4tspannung 230 Volt, Leistungsaufnahme 460 Watt LED-Scheinwerfer 15 Lux   Gewicht:  Ca. 23,5 kg   Tragkraft:  Max. 120 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Lithium-Ionen-Akku, Ladeger\u00e4t, Pedalen, Klingel, Luftpumpe, Bedienungsanleitung, Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Es handelt sich hierbei um das Modell 2018 Komplett gepr\u00fcft und zugelassen gem\u00e4\u00df StVZO Fahrrad wird vormontiert geliefert Pedale, Sattel und Fahrradlenker m\u00fcssen festgeschraubt und das Vorderrad eingesetzt werden Lieferung in 1 Packst\u00fcck mit Paketdienstleister Hermes, Lieferzeit 1 Woche, frei Bordsteinkante   Garantie:  Garantiegeber: Internetstores GmbH Herstellergarantie: 2 Jahre Garantieumfang: Vollumf\u00e4nglich, ausgenommen von der Gew\u00e4hrleistung sind Sch\u00e4den, die auf nat\u00fcrlichen Verschlei\u00df oder auf unsachgem\u00e4\u00dfen Gebrauch zur\u00fcckzuf\u00fchren sind R\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland, \u00d6sterreich Akku ohne Memory-Effekt Lithium-Ionen-Akkus haben den Vorteil, dass kein Memory-Effekt auftritt und auch nicht vollst\u00e4ndig entladene Akkus geladen werden k\u00f6nnen. Bei fr\u00fcheren konventionellen Akku-Technologien war dies nicht der Fall und das Aufladen eines nicht vollst\u00e4ndig geleerten Akkus f\u00fchrte zu Kapazit\u00e4tsverlusten. Lithium-Ionen-Akkus gew\u00e4hrleisten eine konstante Akkukapazit\u00e4t. BOSCH-Active-Drive-Antrieb Das Herzst\u00fcck des ORTLER Wien ist sein intelligenter neuer BOSCH-Active-Drive-Antrieb mit bis zu 250 Watt und einem 300-Wh-Lithium-Ionen-Akku, der am Unterrohr platziert wurde. Aufgeladen zu 80% in knapp 2,5 Stunden, lassen sich dank moderner E-Power l\u00e4ngere Distanzen (bis zu 95 km) und m\u00fchelos auch steile Anstiege bezwingen. Die Intensit\u00e4t der Tretkraftunterst\u00fctzung kann bequem vom Lenker aus in vier Stufen frei gew\u00e4hlt werden. Je nachdem, wie viel Unterst\u00fctzung man in Anspruch nimmt, l\u00e4sst sich so die Reichweite des E-Bikes beeinflussen. Auf dem Display beh\u00e4lt man dabei den Akku-Ladestand jederzeit genau im Blick. Mit neuem, intelligentem BOSCH-Active-Elektroantrieb  28-Zoll-R\u00e4der mit Aluminium-Felgen  \u00bbShimano Nexus\u00ab-3-Gang-Nabenschaltung mit R\u00fccktritt  250-Watt-Active-Mittelmotor und leistungsstarker 300-Wh-Akku von BOSCH   Reichweite max. 120 km  Akku-Ladestandanzeige auf dem Display  V-Brake-Bremsen vorne und hinten, zus\u00e4tzliche R\u00fccktrittbremse  \u00bbAXA\u00ab-LED-Frontbeleuchtung  Schwalbe-Road-Cruiser-Reifen  Gefederte Sattelst\u00fctze  UVP: 2.299 \u20ac", "structured": "ORTLER-Herren-E-Bike \u00bbCity Wien\u00ab E-Bike mit BOSCH-Active-Elektroantrieb\n Auf schnellstem Weg durch die Stadt oder entspannt durch die Natur: Mit diesem Trekkingrad ist man gerne unterwegs. Dank dem neuen, intelligenten BOSCH-Active-Elektroantrieb bekommt man dabei willkommene Unterst\u00fctzung \u2013 mit einer Reichweite von bis zu 120 Kilometern.\n\n Funktionale Details:\n 28-Zoll-R\u00e4der mit Aluminium-Felgen\n\u00bbShimano Nexus\u00ab 3-Gang-Nabenschaltung mit R\u00fccktritt\n250-Watt-Active-Mittelmotor und leistungsstarker 300-Wh-Akku von BOSCH\nAkku-Ladestandanzeige auf dem Display\nV-Brake-Bremsen vorne und hinten, zus\u00e4tzliche R\u00fccktrittbremse\n\u00bbAXA\u00ab-LED-Frontbeleuchtung\nSchwalbe Road-Cruiser-Reifen\nGefederte Sattelst\u00fctze\n Farbe:\n Schwarz matt\nSattel, Gep\u00e4cktr\u00e4ger und Griffe schwarz\nSpeichen silberfarben\n\n Material:\n Rahmen und Felgen Aluminium\nSchutzbleche Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n Laufradgr\u00f6\u00dfe 28\"\nRahmenh\u00f6he 60 cm\n\n Leistung:\n Motorleistung 250 Watt\nAkkuspannung 36 Volt, 8,2 Ah\nLadeger\u00e4tspannung 230 Volt, Leistungsaufnahme 460 Watt\nLED-Scheinwerfer 15 Lux\n\n Gewicht:\n Ca. 23,5 kg\n\n Tragkraft:\n Max. 120 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Lithium-Ionen-Akku, Ladeger\u00e4t, Pedalen, Klingel, Luftpumpe, Bedienungsanleitung, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Es handelt sich hierbei um das Modell 2018\nKomplett gepr\u00fcft und zugelassen gem\u00e4\u00df StVZO\nFahrrad wird vormontiert geliefert\nPedale, Sattel und Fahrradlenker m\u00fcssen festgeschraubt und das Vorderrad eingesetzt werden\nLieferung in 1 Packst\u00fcck mit Paketdienstleister Hermes, Lieferzeit 1 Woche, frei Bordsteinkante\n\n Garantie:\n Garantiegeber: Internetstores GmbH\nHerstellergarantie: 2 Jahre\nGarantieumfang: Vollumf\u00e4nglich, ausgenommen von der Gew\u00e4hrleistung sind Sch\u00e4den, die auf nat\u00fcrlichen Verschlei\u00df oder auf unsachgem\u00e4\u00dfen Gebrauch zur\u00fcckzuf\u00fchren sind\nR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland, \u00d6sterreich\n\nAkku ohne Memory-Effekt Lithium-Ionen-Akkus haben den Vorteil, dass kein Memory-Effekt auftritt und auch nicht vollst\u00e4ndig entladene Akkus geladen werden k\u00f6nnen. Bei fr\u00fcheren konventionellen Akku-Technologien war dies nicht der Fall und das Aufladen eines nicht vollst\u00e4ndig geleerten Akkus f\u00fchrte zu Kapazit\u00e4tsverlusten. Lithium-Ionen-Akkus gew\u00e4hrleisten eine konstante Akkukapazit\u00e4t.\n\nBOSCH-Active-Drive-Antrieb Das Herzst\u00fcck des ORTLER Wien ist sein intelligenter neuer BOSCH-Active-Drive-Antrieb mit bis zu 250 Watt und einem 300-Wh-Lithium-Ionen-Akku, der am Unterrohr platziert wurde. Aufgeladen zu 80% in knapp 2,5 Stunden, lassen sich dank moderner E-Power l\u00e4ngere Distanzen (bis zu 95 km) und m\u00fchelos auch steile Anstiege bezwingen. Die Intensit\u00e4t der Tretkraftunterst\u00fctzung kann bequem vom Lenker aus in vier Stufen frei gew\u00e4hlt werden. Je nachdem, wie viel Unterst\u00fctzung man in Anspruch nimmt, l\u00e4sst sich so die Reichweite des E-Bikes beeinflussen. Auf dem Display beh\u00e4lt man dabei den Akku-Ladestand jederzeit genau im Blick."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4051e716945c7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4051e716945c7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/472726a6945c7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/40572716945c7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/40569716945c7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/4aa286a6945c7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/4aa696a6945c7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/43344716945c7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/4055f6a6945c7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/469336a6945c7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportger\u00e4te", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Cycling > Bicycles", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Fahrr\u00e4der & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Fahrr\u00e4der"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "1.50", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ortler-herren-e-bike-city-wien-p400131467.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ortler-herren-e-bike-city-wien-p400131467.html"}}, {"tcm_article_number": 370983, "product_id": 400131468, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99856, "ean": 4006083709836, "type": "generalArticle", "title": "ORTLER-Herren-E-Bike \u00bbCity Wien\u00ab", "size": null, "color": "Schwarz matt\nSattel, Gep\u00e4cktr\u00e4ger und Griffe schwarz\nSpeichen silberfarben", "material": "Rahmen und Felgen Aluminium\nSchutzbleche Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "mar433", "tcm102", "mar425", "ico432"], "project_number": 99324, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit neuem, intelligentem BOSCH-Active-Elektroantrieb ", "long": "ORTLER-Herren-E-Bike \u00bbCity Wien\u00ab E-Bike mit BOSCH-Active-Elektroantrieb  Auf schnellstem Weg durch die Stadt oder entspannt durch die Natur: Mit diesem Trekkingrad ist man gerne unterwegs. Dank dem neuen, intelligenten BOSCH-Active-Elektroantrieb bekommt man dabei willkommene Unterst\u00fctzung \u2013 mit einer Reichweite von bis zu 120 Kilometern.   Funktionale Details:  28-Zoll-R\u00e4der mit Aluminium-Felgen \u00bbShimano Nexus\u00ab-3-Gang-Nabenschaltung mit R\u00fccktritt 250-Watt-Active-Mittelmotor und leistungsstarker 300-Wh-Akku von BOSCH Akku-Ladestandanzeige auf dem Display V-Brake-Bremsen vorne und hinten, zus\u00e4tzliche R\u00fccktrittbremse \u00bbAXA\u00ab-LED-Frontbeleuchtung Schwalbe-Road-Cruiser-Reifen Gefederte Sattelst\u00fctze  Farbe:  Schwarz matt Sattel, Gep\u00e4cktr\u00e4ger und Griffe schwarz Speichen silberfarben   Material:  Rahmen und Felgen Aluminium Schutzbleche Kunststoff   Ma\u00dfe:  Laufradgr\u00f6\u00dfe 28\" Rahmenh\u00f6he 55 cm   Leistung:  Motorleistung 250 Watt Akkuspannung 36 Volt, 8,2 Ah Ladeger\u00e4tspannung 230 Volt, Leistungsaufnahme 460 Watt LED-Scheinwerfer 15 Lux   Gewicht:  Ca. 23,5 kg   Tragkraft:  Max. 120 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Lithium-Ionen-Akku, Ladeger\u00e4t, Pedalen, Klingel, Luftpumpe, Bedienungsanleitung, Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Es handelt sich hierbei um das Modell 2018 Komplett gepr\u00fcft und zugelassen gem\u00e4\u00df StVZO Fahrrad wird vormontiert geliefert Pedale, Sattel und Fahrradlenker m\u00fcssen festgeschraubt und das Vorderrad eingesetzt werden Lieferung in 1 Packst\u00fcck mit Paketdienstleister Hermes, Lieferzeit 1 Woche, frei Bordsteinkante   Garantie:  Garantiegeber: Internetstores GmbH Herstellergarantie: 2 Jahre Garantieumfang: Vollumf\u00e4nglich, ausgenommen von der Gew\u00e4hrleistung sind Sch\u00e4den, die auf nat\u00fcrlichen Verschlei\u00df oder auf unsachgem\u00e4\u00dfen Gebrauch zur\u00fcckzuf\u00fchren sind R\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland, \u00d6sterreich Akku ohne Memory-Effekt Lithium-Ionen-Akkus haben den Vorteil, dass kein Memory-Effekt auftritt und auch nicht vollst\u00e4ndig entladene Akkus geladen werden k\u00f6nnen. Bei fr\u00fcheren konventionellen Akku-Technologien war dies nicht der Fall und das Aufladen eines nicht vollst\u00e4ndig geleerten Akkus f\u00fchrte zu Kapazit\u00e4tsverlusten. Lithium-Ionen-Akkus gew\u00e4hrleisten eine konstante Akkukapazit\u00e4t. BOSCH-Active-Drive-Antrieb Das Herzst\u00fcck des ORTLER Wien ist sein intelligenter neuer BOSCH-Active-Drive-Antrieb mit bis zu 250 Watt und einem 300-Wh-Lithium-Ionen-Akku, der am Unterrohr platziert wurde. Aufgeladen zu 80% in knapp 2,5 Stunden, lassen sich dank moderner E-Power l\u00e4ngere Distanzen (bis zu 95 km) und m\u00fchelos auch steile Anstiege bezwingen. Die Intensit\u00e4t der Tretkraftunterst\u00fctzung kann bequem vom Lenker aus in vier Stufen frei gew\u00e4hlt werden. Je nachdem, wie viel Unterst\u00fctzung man in Anspruch nimmt, l\u00e4sst sich so die Reichweite des E-Bikes beeinflussen. Auf dem Display beh\u00e4lt man dabei den Akku-Ladestand jederzeit genau im Blick. Mit neuem, intelligentem BOSCH-Active-Elektroantrieb  28-Zoll-R\u00e4der mit Aluminium-Felgen  \u00bbShimano Nexus\u00ab-3-Gang-Nabenschaltung mit R\u00fccktritt  250-Watt-Active-Mittelmotor und leistungsstarker 300-Wh-Akku von BOSCH   Reichweite max. 120 km  Akku-Ladestandanzeige auf dem Display  V-Brake-Bremsen vorne und hinten, zus\u00e4tzliche R\u00fccktrittbremse  \u00bbAXA\u00ab-LED-Frontbeleuchtung  Schwalbe-Road-Cruiser-Reifen  Gefederte Sattelst\u00fctze  UVP: 2.299 \u20ac", "structured": "ORTLER-Herren-E-Bike \u00bbCity Wien\u00ab E-Bike mit BOSCH-Active-Elektroantrieb\n Auf schnellstem Weg durch die Stadt oder entspannt durch die Natur: Mit diesem Trekkingrad ist man gerne unterwegs. Dank dem neuen, intelligenten BOSCH-Active-Elektroantrieb bekommt man dabei willkommene Unterst\u00fctzung \u2013 mit einer Reichweite von bis zu 120 Kilometern.\n\n Funktionale Details:\n 28-Zoll-R\u00e4der mit Aluminium-Felgen\n\u00bbShimano Nexus\u00ab-3-Gang-Nabenschaltung mit R\u00fccktritt\n250-Watt-Active-Mittelmotor und leistungsstarker 300-Wh-Akku von BOSCH\nAkku-Ladestandanzeige auf dem Display\nV-Brake-Bremsen vorne und hinten, zus\u00e4tzliche R\u00fccktrittbremse\n\u00bbAXA\u00ab-LED-Frontbeleuchtung\nSchwalbe-Road-Cruiser-Reifen\nGefederte Sattelst\u00fctze\n Farbe:\n Schwarz matt\nSattel, Gep\u00e4cktr\u00e4ger und Griffe schwarz\nSpeichen silberfarben\n\n Material:\n Rahmen und Felgen Aluminium\nSchutzbleche Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n Laufradgr\u00f6\u00dfe 28\"\nRahmenh\u00f6he 55 cm\n\n Leistung:\n Motorleistung 250 Watt\nAkkuspannung 36 Volt, 8,2 Ah\nLadeger\u00e4tspannung 230 Volt, Leistungsaufnahme 460 Watt\nLED-Scheinwerfer 15 Lux\n\n Gewicht:\n Ca. 23,5 kg\n\n Tragkraft:\n Max. 120 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Lithium-Ionen-Akku, Ladeger\u00e4t, Pedalen, Klingel, Luftpumpe, Bedienungsanleitung, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Es handelt sich hierbei um das Modell 2018\nKomplett gepr\u00fcft und zugelassen gem\u00e4\u00df StVZO\nFahrrad wird vormontiert geliefert\nPedale, Sattel und Fahrradlenker m\u00fcssen festgeschraubt und das Vorderrad eingesetzt werden\nLieferung in 1 Packst\u00fcck mit Paketdienstleister Hermes, Lieferzeit 1 Woche, frei Bordsteinkante\n\n Garantie:\n Garantiegeber: Internetstores GmbH\nHerstellergarantie: 2 Jahre\nGarantieumfang: Vollumf\u00e4nglich, ausgenommen von der Gew\u00e4hrleistung sind Sch\u00e4den, die auf nat\u00fcrlichen Verschlei\u00df oder auf unsachgem\u00e4\u00dfen Gebrauch zur\u00fcckzuf\u00fchren sind\nR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland, \u00d6sterreich\n\nAkku ohne Memory-Effekt Lithium-Ionen-Akkus haben den Vorteil, dass kein Memory-Effekt auftritt und auch nicht vollst\u00e4ndig entladene Akkus geladen werden k\u00f6nnen. Bei fr\u00fcheren konventionellen Akku-Technologien war dies nicht der Fall und das Aufladen eines nicht vollst\u00e4ndig geleerten Akkus f\u00fchrte zu Kapazit\u00e4tsverlusten. Lithium-Ionen-Akkus gew\u00e4hrleisten eine konstante Akkukapazit\u00e4t.\n\nBOSCH-Active-Drive-Antrieb Das Herzst\u00fcck des ORTLER Wien ist sein intelligenter neuer BOSCH-Active-Drive-Antrieb mit bis zu 250 Watt und einem 300-Wh-Lithium-Ionen-Akku, der am Unterrohr platziert wurde. Aufgeladen zu 80% in knapp 2,5 Stunden, lassen sich dank moderner E-Power l\u00e4ngere Distanzen (bis zu 95 km) und m\u00fchelos auch steile Anstiege bezwingen. Die Intensit\u00e4t der Tretkraftunterst\u00fctzung kann bequem vom Lenker aus in vier Stufen frei gew\u00e4hlt werden. Je nachdem, wie viel Unterst\u00fctzung man in Anspruch nimmt, l\u00e4sst sich so die Reichweite des E-Bikes beeinflussen. Auf dem Display beh\u00e4lt man dabei den Akku-Ladestand jederzeit genau im Blick."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/42805846945c7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/42805846945c7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b17247aa5ec7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4053347aa5ec7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45faa47aa5ec7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/444aa846945c7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/4284447aa5ec7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/41e695caa5ec7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/45f5f846945c7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/444339f6945c7c42/ortler-herren-e-bike-city-wien.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportger\u00e4te", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Cycling > Bicycles", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Fahrr\u00e4der & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Fahrr\u00e4der"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "1.50", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ortler-herren-e-bike-city-wien-p400131468.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ortler-herren-e-bike-city-wien-p400131468.html"}}, {"tcm_article_number": 370985, "product_id": 400131469, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99858, "ean": 4006083709850, "type": "generalArticle", "title": "2 Paar Damen-Stoppersocken", "size": "35-38", "color": "1x apricotfarben meliert mit grau-rosenholzfarbenen Punkten, 1x grau meliert mit dunkelgrauen und silbergl\u00e4nzenden Schmetterlingen", "material": "Grau 79% Baumwolle, 19% Polyamid, 1% Elasthan (LYCRA\u00ae), 1% Polyester metallisiert\nApricotfarben 84% Baumwolle, 14% Polyamid, 1% Elasthan (LYCRA\u00ae), 1% Polyester metallisiert", "pattern": "Gepunktet", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99325, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit weicher, leicht w\u00e4rmender Innenseite", "long": "2 Paar Damen-Stoppersocken Sorgen f\u00fcr besseren Stand: Besonders auf Fliesen- oder Holzb\u00f6den kann man schnell ins Straucheln geraten, wenn man nur auf Socken unterwegs ist. In solchen F\u00e4llen sorgen Stoppersocken f\u00fcr Abhilfe. Mit Feelgood-Qualit\u00e4tenStehen jedem gut: Dieses Socken-Set ist ausgesprochen modisch gestaltet und verleiht auch dem Wohlf\u00fchl-Outfit einen angenehmen Akzent. Eines der Paare ist mit effektvoll silbergl\u00e4nzendem Garn verziert, das andere ist mit Punkten gemustert. Sie sind mit ihrer weichen, leicht w\u00e4rmenden Innenseite und dem hohen Anteil an Bio-Baumwolle beide ausgesprochen bequem. Ihre extraflachen Zehenn\u00e4hte sind kaum sp\u00fcrbar und die Komfortb\u00fcnde bieten angenehmen Halt, ohne einzuschn\u00fcren. Farbe: 1x apricotfarben meliert mit grau-rosenholzfarbenen Punkten, 1x grau meliert mit dunkelgrauen und silbergl\u00e4nzenden Schmetterlingen Material: Grau 79% Baumwolle, 19% Polyamid, 1% Elasthan (LYCRA\u00ae), 1% Polyester metallisiertApricotfarben 84% Baumwolle, 14% Polyamid, 1% Elasthan (LYCRA\u00ae), 1% Polyester metallisiert Mit weicher, leicht w\u00e4rmender Innenseite|Mit Bio-Baumwolle|1x mit effektvoll silbergl\u00e4nzendem Garn, 1x gepunktet|Mit Komfortbund \u2013  kein Einschn\u00fcren|Extraflache Zehennaht", "structured": "2 Paar Damen-Stoppersocken Sorgen f\u00fcr besseren Stand: Besonders auf Fliesen- oder Holzb\u00f6den kann man schnell ins Straucheln geraten, wenn man nur auf Socken unterwegs ist. In solchen F\u00e4llen sorgen Stoppersocken f\u00fcr Abhilfe. Mit Feelgood-Qualit\u00e4tenStehen jedem gut: Dieses Socken-Set ist ausgesprochen modisch gestaltet und verleiht auch dem Wohlf\u00fchl-Outfit einen angenehmen Akzent. Eines der Paare ist mit effektvoll silbergl\u00e4nzendem Garn verziert, das andere ist mit Punkten gemustert. Sie sind mit ihrer weichen, leicht w\u00e4rmenden Innenseite und dem hohen Anteil an Bio-Baumwolle beide ausgesprochen bequem. Ihre extraflachen Zehenn\u00e4hte sind kaum sp\u00fcrbar und die Komfortb\u00fcnde bieten angenehmen Halt, ohne einzuschn\u00fcren. Farbe: 1x apricotfarben meliert mit grau-rosenholzfarbenen Punkten, 1x grau meliert mit dunkelgrauen und silbergl\u00e4nzenden Schmetterlingen Material: Grau 79% Baumwolle, 19% Polyamid, 1% Elasthan (LYCRA\u00ae), 1% Polyester metallisiertApricotfarben 84% Baumwolle, 14% Polyamid, 1% Elasthan (LYCRA\u00ae), 1% Polyester metallisiert Mit weicher, leicht w\u00e4rmender Innenseite|Mit Bio-Baumwolle|1x mit effektvoll silbergl\u00e4nzendem Garn, 1x gepunktet|Mit Komfortbund \u2013  kein Einschn\u00fcren|Extraflache Zehennaht GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aab15ceb5edc1c2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aab15ceb5edc1c2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4057271eb5edc1c2/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Str\u00fcmpfe & Co.", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Strumpfwaren", "assortment3": "Da. Strumpfwaren", "assortment4": "Da. Socken"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-paar-damen-stoppersocken-p400131469.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-paar-damen-stoppersocken-p400131469.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 370942, "product_id": 400131475, "webshop_product_id": 400145025, "td_order_number": 99805, "ean": 4006083709423, "type": "generalArticle", "title": "3 Brotdosen", "size": null, "color": "3x blau-wei\u00df", "material": "Polypropylen (PP)", "pattern": "Print", "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99293, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Klickverschluss \u2013 einfaches \u00d6ffnen, sicheres Verschlie\u00dfen", "long": "3 Brotdosen Mit diesen coolen Brotdosen kommen Pausenbrot oder kleine Snacks unfallfrei mit in die Schule oder auf den Ausflug. Das Set besteht aus einer gro\u00dfen Lunchbox und zwei kleinen Dosen, alle drei sind aus BPA-freiem Kunststoff gefertigt und mit unterschiedlichen Motiven versehen.KlickverschlussDie Boxen haben je einen Klickverschluss, mit dem sie sich einfach \u00f6ffnen und sicher verschlie\u00dfen lassen. Werden sie nicht gebraucht, kann man die kleinen Dosen bequem in der gro\u00dfen Dose verstauen. Farbe: 3x blau-wei\u00df Material: Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: B x H x T gro\u00dfe Dose ca. 19 x 7 x 14 cmKleine Dosen je ca. 11 x 5 x 9 cm Gewicht: Gro\u00dfe Dose ca. 245 g Mit Klickverschluss \u2013 einfaches \u00d6ffnen, sicheres Verschlie\u00dfen|Platzsparend ineinander verstaubar|1 gro\u00dfe Dose und 2 kleine Dosen \u2013 3 unterschiedliche Motive|Hochwertiger Kunststoff|BPA-frei", "structured": "3 Brotdosen Mit diesen coolen Brotdosen kommen Pausenbrot oder kleine Snacks unfallfrei mit in die Schule oder auf den Ausflug. Das Set besteht aus einer gro\u00dfen Lunchbox und zwei kleinen Dosen, alle drei sind aus BPA-freiem Kunststoff gefertigt und mit unterschiedlichen Motiven versehen.KlickverschlussDie Boxen haben je einen Klickverschluss, mit dem sie sich einfach \u00f6ffnen und sicher verschlie\u00dfen lassen. Werden sie nicht gebraucht, kann man die kleinen Dosen bequem in der gro\u00dfen Dose verstauen. Farbe: 3x blau-wei\u00df Material: Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: B x H x T gro\u00dfe Dose ca. 19 x 7 x 14 cmKleine Dosen je ca. 11 x 5 x 9 cm Gewicht: Gro\u00dfe Dose ca. 245 g Mit Klickverschluss \u2013 einfaches \u00d6ffnen, sicheres Verschlie\u00dfen|Platzsparend ineinander verstaubar|1 gro\u00dfe Dose und 2 kleine Dosen \u2013 3 unterschiedliche Motive|Hochwertiger Kunststoff|BPA-frei"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b55446addb09ddf3/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b55446addb09ddf3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/b0f5f5cddb09ddf3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/b787271ddb09ddf3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/b39b171ddb09ddf3/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Flatware", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby & Ki/KK. Equipment", "assortment3": "Ki./KK. Ausstattung (Hartwaren)", "assortment4": "Ki./KK. Geschirr"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W27", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-brotdosen-p400145025.html?dim1=buwi", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-brotdosen-p400145025.html?dim1=buwi"}}, {"tcm_article_number": 370941, "product_id": 400131476, "webshop_product_id": 400145025, "td_order_number": 99804, "ean": 4006083709416, "type": "generalArticle", "title": "3 Brotdosen", "size": null, "color": "3x rosa-blau", "material": "Polypropylen (PP)", "pattern": "Print", "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99293, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Klickverschluss \u2013 einfaches \u00d6ffnen, sicheres Verschlie\u00dfen", "long": "3 Brotdosen Mit diesen coolen Brotdosen kommen Pausenbrot oder kleine Snacks unfallfrei mit in die Schule oder auf den Ausflug. Das Set besteht aus einer gro\u00dfen Lunchbox und zwei kleinen Dosen, alle drei sind aus BPA-freiem Kunststoff gefertigt und mit unterschiedlichen Motiven versehen.KlickverschlussDie Boxen haben je einen Klickverschluss, mit dem sie sich einfach \u00f6ffnen und sicher verschlie\u00dfen lassen. Werden sie nicht gebraucht, kann man die kleinen Dosen bequem in der gro\u00dfen Dose verstauen. Farbe: 3x rosa-blau Material: Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: B x H x T gro\u00dfe Dose ca. 19 x 7 x 14 cmKleine Dosen je ca. 11 x 5 x 9 cm Gewicht: Gro\u00dfe Dose ca. 245 g Mit Klickverschluss \u2013 einfaches \u00d6ffnen, sicheres Verschlie\u00dfen|Platzsparend ineinander verstaubar|1 gro\u00dfe Dose und 2 kleine Dosen \u2013 3 unterschiedliche Motive|Hochwertiger Kunststoff|BPA-frei", "structured": "3 Brotdosen Mit diesen coolen Brotdosen kommen Pausenbrot oder kleine Snacks unfallfrei mit in die Schule oder auf den Ausflug. Das Set besteht aus einer gro\u00dfen Lunchbox und zwei kleinen Dosen, alle drei sind aus BPA-freiem Kunststoff gefertigt und mit unterschiedlichen Motiven versehen.KlickverschlussDie Boxen haben je einen Klickverschluss, mit dem sie sich einfach \u00f6ffnen und sicher verschlie\u00dfen lassen. Werden sie nicht gebraucht, kann man die kleinen Dosen bequem in der gro\u00dfen Dose verstauen. Farbe: 3x rosa-blau Material: Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: B x H x T gro\u00dfe Dose ca. 19 x 7 x 14 cmKleine Dosen je ca. 11 x 5 x 9 cm Gewicht: Gro\u00dfe Dose ca. 245 g Mit Klickverschluss \u2013 einfaches \u00d6ffnen, sicheres Verschlie\u00dfen|Platzsparend ineinander verstaubar|1 gro\u00dfe Dose und 2 kleine Dosen \u2013 3 unterschiedliche Motive|Hochwertiger Kunststoff|BPA-frei"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b225f4772b09ddf3/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b225f4772b09ddf3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/bfaaa7172b09ddf3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5feaf5cdd45ea856/3-brotdosen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5d3ee5cdd45ea856/3-brotdosen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Flatware", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby & Ki/KK. Equipment", "assortment3": "Ki./KK. Ausstattung (Hartwaren)", "assortment4": "Ki./KK. Geschirr"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W27", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-brotdosen-p400145025.html?dim1=rsbu", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-brotdosen-p400145025.html?dim1=rsbu"}}, {"tcm_article_number": 370924, "product_id": 400131477, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99791, "ean": 4006083709249, "type": "generalArticle", "title": "Beistelltisch mit Griff", "size": null, "color": "Eukalyptus naturfarben, Teakoptik", "material": "100% FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz, lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99237, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Dekorative und praktische Ablagefl\u00e4che f\u00fcr den Garten", "long": "Beistelltisch mit Griff Perfekt f\u00fcr Garten, Terrasse und BalkonDekorative Optik und ein intelligenter Kniff kombiniert: Dieser Beistelltisch aus hell lackiertem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz eignet sich bestens als Ablagefl\u00e4che f\u00fcr den Garten und ist mit seinem Tragegriff ausgesprochen einfach zu transportieren. Der Tisch eignet sich auch bestens f\u00fcr kleinere Fl\u00e4che, ist UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig und kann mit seinen Bodenschonern auch auf empfindlicheren Fl\u00e4chen aufgestellt werden. Farbe: Eukalyptus naturfarben, Teakoptik Material: 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz, lackiert Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 42 cm, inkl. Griff ca. 50 cm, \u00d8 ca. 49 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 3 kg Tragkraft: Max. 5 kg Sonstige Hinweise: Lieferung in 1 Packst\u00fcckArtikel wird zerlegt geliefert Dekorative und praktische Ablagefl\u00e4che f\u00fcr den Garten|Auch f\u00fcr kleine Fl\u00e4chen bestens geeignet|Einfacher Transport durch Tragegriff|Aus hell lackiertem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz|Inkl. Bodenschonern", "structured": "Beistelltisch mit Griff Perfekt f\u00fcr Garten, Terrasse und BalkonDekorative Optik und ein intelligenter Kniff kombiniert: Dieser Beistelltisch aus hell lackiertem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz eignet sich bestens als Ablagefl\u00e4che f\u00fcr den Garten und ist mit seinem Tragegriff ausgesprochen einfach zu transportieren. Der Tisch eignet sich auch bestens f\u00fcr kleinere Fl\u00e4che, ist UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig und kann mit seinen Bodenschonern auch auf empfindlicheren Fl\u00e4chen aufgestellt werden. Farbe: Eukalyptus naturfarben, Teakoptik Material: 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz, lackiert Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 42 cm, inkl. Griff ca. 50 cm, \u00d8 ca. 49 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 3 kg Tragkraft: Max. 5 kg Sonstige Hinweise: Lieferung in 1 Packst\u00fcckArtikel wird zerlegt geliefert Dekorative und praktische Ablagefl\u00e4che f\u00fcr den Garten|Auch f\u00fcr kleine Fl\u00e4chen bestens geeignet|Einfacher Transport durch Tragegriff|Aus hell lackiertem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz|Inkl. Bodenschonern GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444aa069cb0c7072/beistelltisch-mit-griff.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444aa069cb0c7072/beistelltisch-mit-griff.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/41e441d9cb0c7072/beistelltisch-mit-griff.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/42869069cb0c7072/beistelltisch-mit-griff.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/53daf06aadc329e6/beistelltisch-mit-griff.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5e55a1daadc329e6/beistelltisch-mit-griff.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Beistelltisch, Garten"}, "price": {"old_amount": "69.95", "amount": "68.19", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/beistelltisch-mit-griff-p400131477.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/beistelltisch-mit-griff-p400131477.html"}}, {"tcm_article_number": 494588, "product_id": 400131501, "webshop_product_id": 400132540, "td_order_number": 96556, "ean": 4046234945881, "type": "generalArticle", "title": "Grand Class\u00e9 Espresso \u00bbHonduras Copranil\u00ab \u2013 10 Kapseln", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Espresso mit ausgewogener F\u00fclle und leicht schokoladigem Geschmack", "long": "Honduras, Land der Maya und des Kaffees Majest\u00e4tische Ruinen, eingebettet in einer traumhaft tropischen Landschaft: Honduras beherbergt mit seinen ber\u00fchmten Maya-Relikten aus vergangenen Zeiten nicht nur ein stolzes Weltkulturerbe der UNESCO. Im Herzen von Cop\u00e1n, einer der besten Anbauregionen des Landes, ist auch unser neuer Grand Class\u00e9 zu Hause. Auf knapp 1.500 Metern H\u00f6he w\u00e4chst der hochwertige Kaffee unter optimalen klimatischen Bedingungen heran.    Genie\u00dfen Sie unseren Grand Class\u00e9 Espresso Copranil aus Honduras und lassen Sie sich von seiner ausgewogenen F\u00fclle und dem leicht schokoladigen Geschmack verzaubern. Produktdetails  Inhalt: 10 Kapseln \u00e0 7,5 g = 75 g  Intensit\u00e4t: 4  R\u00f6stkaffee gemahlen    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Espresso mit ausgewogener F\u00fclle und leicht schokoladigem Geschmack In bester Grand Class\u00e9 Qualit\u00e4t Fairtrade zertifiziert Limited Edition: Nur f\u00fcr kurze Zeit Jetzt TchiboCard Kunde werden und auf alle Cafissimo Kapseln 5% sparen", "structured": "Honduras, Land der Maya und des Kaffees Majest\u00e4tische Ruinen, eingebettet in einer traumhaft tropischen Landschaft: Honduras beherbergt mit seinen ber\u00fchmten Maya-Relikten aus vergangenen Zeiten nicht nur ein stolzes Weltkulturerbe der UNESCO. Im Herzen von Cop\u00e1n, einer der besten Anbauregionen des Landes, ist auch unser neuer Grand Class\u00e9 zu Hause. Auf knapp 1.500 Metern H\u00f6he w\u00e4chst der hochwertige Kaffee unter optimalen klimatischen Bedingungen heran.\n\n\n\nGenie\u00dfen Sie unseren Grand Class\u00e9 Espresso Copranil aus Honduras und lassen Sie sich von seiner ausgewogenen F\u00fclle und dem leicht schokoladigen Geschmack verzaubern. Produktdetails\n Inhalt: 10 Kapseln \u00e0 7,5 g = 75 g\n\nIntensit\u00e4t: 4\n\nR\u00f6stkaffee gemahlen\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\nKlein, aber fein: Die Fairtrade Kooperative Copranil Ob Filterkaffee in ganzen Bohnen oder als Cafissimo Gand Class\u00e9 Espresso - die limitierte Edition \"Copranil\" entf\u00fchrt mit jedem Schluck in die faszinierende Welt Honduras'. Ihren Namen verdankt diese besondere und Fairtrade-zertifizierte Kaffeespezialit\u00e4t unserem Partner, der Kooperative Copranil. Hier k\u00fcmmern sich seit der Gr\u00fcndung vor 19 Jahren heute fast 130 aktive Mitglieder darum, das Beste aus den regionalen Kaffeekirschen hervorzubringen und sind stolz darauf, die einmalige Qualit\u00e4t ihres Kaffees durch die FAIRTRADE-Zertifizierung abrunden zu k\u00f6nnen.\n\nDie Gute Schale Beim Thema Nachhaltigkeit achten wir nicht nur auf unsere Produkte, sondern auch auf ihre Umverpackungen.\n\n \n\nDeshalb sind unsere Cafissimo Kapseln aus wertvollen Rohstoffen und zu 100% recyclebar. Unterst\u00fctze unsere Initiative und wirf deine Kapseln in die Gelbe Tonne oder den Gelben Sack. So entsorgt, kann daraus Neues entstehen. \n\nMach mit!\n\nDer Gute Kern Mit Tchibo Cafissimo genie\u00dft du erstklassigen Kaffee aus nachhaltigem Anbau. Denn zusammen mit Siegel-Partnern f\u00f6rdern wir \u00f6kologische und sozial vertr\u00e4gliche Anbaumethoden, sch\u00fctzen das Klima und erhalten den intakten Lebensraum. \n\n\n\nWarum wir das tun? Ganz einfach. Es ist uns wichtig, dass du nicht nur heute, sondern auch morgen beste Qualit\u00e4t genie\u00dfen kannst. Nachhaltiger Anbau bildet daf\u00fcr die Grundlage.\n\nFairtrade Bei Fairtrade ist der Name Programm. Das FAIRTRADE-Siegel steht f\u00fcr fairen Handel und damit sowohl f\u00fcr die Sicherung eines Mindestpreises als auch f\u00fcr eine Pr\u00e4mie. Diese wird f\u00fcr Gemeindeprojekte wie Krankenh\u00e4user oder Schulen verwendet.\n\n\n\nMit dem Kauf von Fairtrade-zertifizierten Produkten k\u00f6nnen Sie aktiv einen Beitrag f\u00fcr die Verbesserung der Lebens- und Arbeitsbedingungen der Kleinbauern und ihrer Familien aus den Anbaul\u00e4ndern leisten.\n\nCafissimo. Alle Kaffees und Tees aus nachhaltigem Anbau F\u00fcr unsere Cafissimo Aromakapseln verwenden wir ausschlie\u00dflich Kaffees und Tees aus nachhaltigem Anbau. So genie\u00dfen Sie nicht nur erstklassige Qualit\u00e4t auf Knopfdruck, sondern leisten auch noch einen wertvollen Beitrag zum Schutz der Natur und zur Verbesserung der Lebensbedingungen der Bauern.\n\n\n\nZusammen mit unseren Partnerorganisationen helfen wir, \u00f6kologische und sozial vertr\u00e4gliche Anbaumethoden zu f\u00f6rdern, das Klima zu sch\u00fctzen und einen intakten Lebensraum zu erhalten. Nur so k\u00f6nnen wir Ihnen h\u00f6chste Kaffee- und Teequalit\u00e4t anbieten \u2013 heute und auch morgen.\n\n\n\nWir sind auf dem Weg \u2013 gehen Sie mit.\n\nAlle Vorz\u00fcge der Cafissimo Kapseln auf einen Blick \u2022\t100% Tchibo Arabica in der Aromakapsel\n\n\u2022\tKapsel f\u00fcr Kapsel aromafrisch versiegelt f\u00fcr vollen Kaffeegenuss\n\n\u2022\talle Kaffees aus 100% nachhaltigem Anbau\n\n\u2022\tideale Kapselgr\u00f6\u00dfe und perfekt abgestimmte Kaffeemenge f\u00fcr jede Tasse\n\n\n\nHinweis: Die ausgelobten Preise beziehen sich ausschlie\u00dflich auf Bestellungen im Internet. Der von uns gelieferte Kaffee darf gewerbsm\u00e4\u00dfig nur zubereitet weiter vertrieben werden."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/38448487f1f1855/neu-grand-classe-caffe-espresso-honduras-copranil-10-kapseln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/38448487f1f1855/neu-grand-classe-caffe-espresso-honduras-copranil-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4faa0687f1f1855/neu-grand-classe-caffe-espresso-honduras-copranil-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/625f9f87f1f1855/neu-grand-classe-caffe-espresso-honduras-copranil-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/a11e309cea299e5/neu-grand-classe-caffe-espresso-honduras-copranil-10-kapseln.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4f443087f1f1855/neu-grand-classe-caffe-espresso-honduras-copranil-10-kapseln.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "3.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-22", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CAFISSIMO", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/grand-classe-espresso-honduras-copranil-p400132540.html?dim1=10Ka", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/grand-classe-espresso-honduras-copranil-p400132540.html?dim1=10Ka"}}, {"tcm_article_number": 370962, "product_id": 400131503, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99835, "ean": 4006083709621, "type": "generalArticle", "title": "Schalenstuhl", "size": null, "color": "Schale wei\u00df\nBeine Eukalyptus naturfarben, Teakoptik\nKissen hellgrau", "material": "Schale Polypropylen (PP)\nBeine 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz, lackiert\nBodenschoner Polypropylen (PP)\nKissenbezug 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99225, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Inkl. Kissenauflage", "long": "Schalenstuhl Modernes Ambiente f\u00fcr die Terrasse: Mit diesem Schalenstuhl schafft man gleichzeitig eine Sitzgelegenheit und eine einzigartige Atmosph\u00e4re. Sein edles Indoor-Design bringt Esszimmerstimmung auf den Balkon oder in den Garten. Eine Kissenauflage sorgt f\u00fcr den entsprechenden Sitzkomfort.Sch\u00f6nes, wetterfestes DesignDer Stuhl hat eine Sitzschale aus hochwertigem Duresin\u00ae mit gepr\u00e4gter Struktur und die Beine sind aus lackiertem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz gefertigt. Dadurch ist das Gartenm\u00f6bel UV- und witterungsbest\u00e4ndig. Farbe: Schale wei\u00dfBeine Eukalyptus naturfarben, TeakoptikKissen hellgrau Material: Schale Polypropylen (PP)Beine 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz, lackiertBodenschoner Polypropylen (PP)Kissenbezug 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 55 x 80 x 54 cmSitztiefe ca. 54 cmSitzh\u00f6he ca. 44 cmSitzbreite ca. 41 cmR\u00fcckenlehnenh\u00f6he ca. 19 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Sitzkissen, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 4,5 kg Tragkraft: Max. 110 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Inkl. Kissenauflage|Beine aus lackiertem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz|Modernes Indoor-Design f\u00fcr den Au\u00dfenbereich|Sitzschale aus hochwertigem Kunststoff Duresin\u00ae mit gepr\u00e4gter Struktur|UV- und witterungsbest\u00e4ndig", "structured": "Schalenstuhl Modernes Ambiente f\u00fcr die Terrasse: Mit diesem Schalenstuhl schafft man gleichzeitig eine Sitzgelegenheit und eine einzigartige Atmosph\u00e4re. Sein edles Indoor-Design bringt Esszimmerstimmung auf den Balkon oder in den Garten. Eine Kissenauflage sorgt f\u00fcr den entsprechenden Sitzkomfort.Sch\u00f6nes, wetterfestes DesignDer Stuhl hat eine Sitzschale aus hochwertigem Duresin\u00ae mit gepr\u00e4gter Struktur und die Beine sind aus lackiertem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz gefertigt. Dadurch ist das Gartenm\u00f6bel UV- und witterungsbest\u00e4ndig. Farbe: Schale wei\u00dfBeine Eukalyptus naturfarben, TeakoptikKissen hellgrau Material: Schale Polypropylen (PP)Beine 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz, lackiertBodenschoner Polypropylen (PP)Kissenbezug 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 55 x 80 x 54 cmSitztiefe ca. 54 cmSitzh\u00f6he ca. 44 cmSitzbreite ca. 41 cmR\u00fcckenlehnenh\u00f6he ca. 19 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Sitzkissen, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 4,5 kg Tragkraft: Max. 110 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Inkl. Kissenauflage|Beine aus lackiertem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eukalyptusholz|Modernes Indoor-Design f\u00fcr den Au\u00dfenbereich|Sitzschale aus hochwertigem Kunststoff Duresin\u00ae mit gepr\u00e4gter Struktur|UV- und witterungsbest\u00e4ndig"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b16984725eb09e2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b16984725eb09e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4726906725eb09e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f239984ddf186e94/schalenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fd6f584ddf186e94/schalenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f0ec330b1459d9e4/schalenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f4ff530b1459d9e4/schalenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/b78aa2bddabf1073/schalenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/b4e286addabf1073/schalenstuhl.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "99.95", "amount": "97.43", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schalenstuhl-p400131503.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schalenstuhl-p400131503.html"}}, {"tcm_article_number": 370980, "product_id": 400131504, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99853, "ean": 4006083709805, "type": "generalArticle", "title": "Solar-Dekoglasleuchte", "size": null, "color": "Deckel silberfarben\nGriff braun", "material": "Gef\u00e4\u00df Glas\nDeckel Edelstahl, geb\u00fcrstet\nGriff Polyurethan (PU)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99322, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus Glas \u2013 f\u00fcr individuelle Dekorationen", "long": "Solar-Dekoglasleuchte Steine, Muscheln, Bl\u00fcten \u2013 oder ganz was anderes? In dieser Glasleuchte wird jede Art von Deko durch die fest integrierten LEDs im Deckel von warmwei\u00dfem Licht atmosph\u00e4risch in Szene gesetzt. So wird in der Wohnung, aber auch outdoor im Garten oder auf dem Balkon ein stimmungsvoller Lichtakzent gesetzt.SolarbetriebDas Lichtglas hat einen Deckel mit Drehverschluss, einem dekorativen Riemen in Lederoptik und einem integrierten Solarpanel, \u00fcber das der Akku betrieben wird. Das Licht kann bei Einbruch der Dunkelheit automatisch aktiviert werden \u2013 oder man bedient es \u00fcber den Ein-/Ausschalter. Farbe: Deckel silberfarbenGriff braun Material: Gef\u00e4\u00df GlasDeckel Edelstahl, geb\u00fcrstetGriff Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 16 cm\u00d8 ca. 11 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. NiMH-Akkupack und Bedienungsanleitung Aus Glas \u2013 f\u00fcr individuelle Dekorationen|Zaubert einen stimmungsvollen Lichtakzent im Garten oder auf dem Balkon|Geeignet f\u00fcr den Au\u00dfenbereich|Automatische Aktivierung der Leuchte bei anbrechender Dunkelheit|Mit Drehverschluss und dekorativem Riemen in Lederoptik", "structured": "Solar-Dekoglasleuchte Steine, Muscheln, Bl\u00fcten \u2013 oder ganz was anderes? In dieser Glasleuchte wird jede Art von Deko durch die fest integrierten LEDs im Deckel von warmwei\u00dfem Licht atmosph\u00e4risch in Szene gesetzt. So wird in der Wohnung, aber auch outdoor im Garten oder auf dem Balkon ein stimmungsvoller Lichtakzent gesetzt.SolarbetriebDas Lichtglas hat einen Deckel mit Drehverschluss, einem dekorativen Riemen in Lederoptik und einem integrierten Solarpanel, \u00fcber das der Akku betrieben wird. Das Licht kann bei Einbruch der Dunkelheit automatisch aktiviert werden \u2013 oder man bedient es \u00fcber den Ein-/Ausschalter. Farbe: Deckel silberfarbenGriff braun Material: Gef\u00e4\u00df GlasDeckel Edelstahl, geb\u00fcrstetGriff Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 16 cm\u00d8 ca. 11 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. NiMH-Akkupack und Bedienungsanleitung Aus Glas \u2013 f\u00fcr individuelle Dekorationen|Zaubert einen stimmungsvollen Lichtakzent im Garten oder auf dem Balkon|Geeignet f\u00fcr den Au\u00dfenbereich|Automatische Aktivierung der Leuchte bei anbrechender Dunkelheit|Mit Drehverschluss und dekorativem Riemen in Lederoptik"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b78281d72b0c7c43/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b78281d72b0c7c43/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/b0f281d72b0c7c43/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Garten Leuchten Solar", "assortment4": "Solar-Beleuchtung"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/solar-dekoglasleuchte-p400131504.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/solar-dekoglasleuchte-p400131504.html"}}]