[{"tcm_article_number": 384633, "product_id": 400144828, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112328, "ean": 4006083846333, "type": "generalArticle", "title": "Goldohrstecker mit Zirkonia", "size": null, "color": "Ohrstecker goldfarben\nSteine klar", "material": "333er Gelbgold\nSteine Zirkonia", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103100, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "333er Gelbgold", "long": "Goldohrstecker mit Zirkonia Der strahlende Star dieser Goldohrstecker ist der Zirkonia-Stein in der Mitte. Er ist umgeben von weiteren kleineren Steinen, die um die Wette funkeln. Der eleganten Geschenkbox liegt auch ein Schmuckzertifikat bei. Farbe: Ohrstecker goldfarbenSteine klar Material: 333er GelbgoldSteine Zirkonia Ma\u00dfe: \u00d8 je ca. 8 mm\u00d8 Steine klein je ca. 1 mm, gro\u00df je ca. 5 mmStiftl\u00e4nge ca. 1 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Schmuckzertifikat und Geschenkbox Gewicht: Ca. 1,4 g 333er Gelbgold|Mit eleganter Geschenkbox|Inkl. Schmuckzertifikat", "structured": "Goldohrstecker mit Zirkonia Der strahlende Star dieser Goldohrstecker ist der Zirkonia-Stein in der Mitte. Er ist umgeben von weiteren kleineren Steinen, die um die Wette funkeln. Der eleganten Geschenkbox liegt auch ein Schmuckzertifikat bei. Farbe: Ohrstecker goldfarbenSteine klar Material: 333er GelbgoldSteine Zirkonia Ma\u00dfe: \u00d8 je ca. 8 mm\u00d8 Steine klein je ca. 1 mm, gro\u00df je ca. 5 mmStiftl\u00e4nge ca. 1 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Schmuckzertifikat und Geschenkbox Gewicht: Ca. 1,4 g 333er Gelbgold|Mit eleganter Geschenkbox|Inkl. Schmuckzertifikat Zirkonia Der Zirkonia ist einer der sch\u00f6nsten synthetischen Steine. Sein faszinierendes Feuer (das Farbenspektrum der Lichtreflexe) \u00fcbertrifft sogar das seines nat\u00fcrlichen Vorbilds, des Diamanten, seine H\u00e4rte (Mohsh\u00e4rte 8,5) reicht fast an die des Diamanten (Mohsh\u00e4rte 10) heran und er ist immer lupenrein. Er gilt als die beste Imitation f\u00fcr wei\u00dfe Diamanten, wird aber auch in vielen anderen strahlenden Farben hergestellt. Funkelnde Zirkonia veredeln besonders exklusive Schmuckst\u00fccke. Gold Das kostbare Edelmetall Gold fasziniert die Menschen seit Jahrtausenden mit seinem Sonnenglanz und ist eines der ersten Metalle, die je zu Schmuck verarbeitet wurden. Feingold hat eine sattgelb-orangene Farbe und ist sehr weich. Durch Legierungszus\u00e4tze wie z.B. Silber, Kupfer oder Palladium werden seine Farbe und Eigenschaften ver\u00e4ndert. So entstehen die verschiedenen Gelbgoldt\u00f6ne und Farbvarianten wie Ros\u00e9gold und Wei\u00dfgold. F\u00fcr unsere edlen Schmuckst\u00fccke verwenden wir neben 333 Gold auch 585 Gold, d.h. 585 Teile von 1000 Teilen sind Feingold."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aae8230f086eaf27/goldohrstecker-mit-zirkonia.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aae8230f086eaf27/goldohrstecker-mit-zirkonia.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a769930f086eaf27/goldohrstecker-mit-zirkonia.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Earrings", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Goldschmuck", "assortment4": "Gold-Ohrschmuck"}, "price": {"old_amount": "79.95", "amount": "65.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-04-05", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/goldohrstecker-mit-zirkonia-p400144828.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/goldohrstecker-mit-zirkonia-p400144828.html"}}, {"tcm_article_number": 384643, "product_id": 400144831, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112334, "ean": 4006083846432, "type": "generalArticle", "title": "Komfort-Badematte", "size": null, "color": "Wei\u00df-t\u00fcrkis mit Panda-Aquarellprint", "material": "Oberseite 100% Polyester (Mikrofaser)\nSchaumstoff 100% Polyurethan (PU)\nUnterseite 100% thermoplastische Elastomere (thermoplastischer Gummi) (TPR)", "pattern": "Print", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103103, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Viskoelastischer Schaumstoff f\u00fcr ein angenehmes Trittgef\u00fchl \u2013 passt sich durch das K\u00f6rpergewicht optimal an", "long": "Komfort-Badematte Au\u00dfergew\u00f6hnlicher Blickfang: Diese Badematte mit coolem Panda-Aquarellprint verleiht dem Bad einen Hauch von moderner L\u00e4ssigkeit. Und dank seiner Microfaser-Oberfl\u00e4che sieht die Matte nicht nur toll aus, sondern f\u00fchlt sich auch sch\u00f6n weich an den F\u00fc\u00dfen an.Saugf\u00e4hig, kuschelig und leicht zu reinigenEin weiteres Highlight der Badematte ist der viskoelastische Schaum, der sich beim Auftreten dem K\u00f6rpergewicht anpasst und dadurch f\u00fcr ein angenehmes Gef\u00fchl sorgt. Damit die Matte nicht verrutscht, hat sie eine Unterseite mit Stopper-Funktion. Diese ist sogar in der Lage, die wohltuende W\u00e4rme der Fu\u00dfbodenheizung durchzulassen, sodass die F\u00fc\u00dfe nicht kalt werden. \u00dcbrigens: Die Badematte l\u00e4sst sich ganz einfach in der Waschmaschine reinigen. Farbe: Wei\u00df-t\u00fcrkis mit Panda-Aquarellprint Material: Oberseite 100% Polyester (Mikrofaser)Schaumstoff 100% Polyurethan (PU)Unterseite 100% thermoplastische Elastomere (thermoplastischer Gummi) (TPR) Ma\u00dfe: Ca. 65 x 45 cm Viskoelastischer Schaumstoff f\u00fcr ein angenehmes Trittgef\u00fchl \u2013 passt sich durch das K\u00f6rpergewicht optimal an|Mit Digitalprint|Oberseite aus Microfaser: besonders weich und saugf\u00e4hig|Unterseite mit rutschhemmender Beschichtung", "structured": "Komfort-Badematte Au\u00dfergew\u00f6hnlicher Blickfang: Diese Badematte mit coolem Panda-Aquarellprint verleiht dem Bad einen Hauch von moderner L\u00e4ssigkeit. Und dank seiner Microfaser-Oberfl\u00e4che sieht die Matte nicht nur toll aus, sondern f\u00fchlt sich auch sch\u00f6n weich an den F\u00fc\u00dfen an.Saugf\u00e4hig, kuschelig und leicht zu reinigenEin weiteres Highlight der Badematte ist der viskoelastische Schaum, der sich beim Auftreten dem K\u00f6rpergewicht anpasst und dadurch f\u00fcr ein angenehmes Gef\u00fchl sorgt. Damit die Matte nicht verrutscht, hat sie eine Unterseite mit Stopper-Funktion. Diese ist sogar in der Lage, die wohltuende W\u00e4rme der Fu\u00dfbodenheizung durchzulassen, sodass die F\u00fc\u00dfe nicht kalt werden. \u00dcbrigens: Die Badematte l\u00e4sst sich ganz einfach in der Waschmaschine reinigen. Farbe: Wei\u00df-t\u00fcrkis mit Panda-Aquarellprint Material: Oberseite 100% Polyester (Mikrofaser)Schaumstoff 100% Polyurethan (PU)Unterseite 100% thermoplastische Elastomere (thermoplastischer Gummi) (TPR) Ma\u00dfe: Ca. 65 x 45 cm Viskoelastischer Schaumstoff f\u00fcr ein angenehmes Trittgef\u00fchl \u2013 passt sich durch das K\u00f6rpergewicht optimal an|Mit Digitalprint|Oberseite aus Microfaser: besonders weich und saugf\u00e4hig|Unterseite mit rutschhemmender Beschichtung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aaed89ff045ab077/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aaed89ff045ab077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/af4821df045ab077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/ab5821df045ab077/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Bathroom Accessories > Bath Mats & Rugs", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badtextilien", "assortment3": "Badematten & sonstiges", "assortment4": "Badematte"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/komfort-badematte-p400144831.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/komfort-badematte-p400144831.html"}}, {"tcm_article_number": 384620, "product_id": 400144832, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112325, "ean": 4006083846203, "type": "generalArticle", "title": "Merino-Pullover mit V-Ausschnitt", "size": "48", "color": "Dunkelblau", "material": "100% Schurwolle (Merino)", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103073, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus reiner Merinowolle", "long": "Merino-Pullover mit V-Ausschnitt Stilvoller Klassiker: Dieser Pullover aus reiner Merino-Schurwolle komplettiert jede Herren-Garderobe. Der Pulli ist weich, w\u00e4rmend und im Winter ein passender Begleiter. Sein V-Ausschnitt ist ideal, um ihn mit einem Hemd zur Anzughose zu kombinieren oder mit einem legeren T-Shirt und Jeans als schickes Alltagsoutfit zu tragen. Er besteht an Saum, Kragen und Armabschluss aus elastischem Rippstrick und ist formgestrickt f\u00fcr einen perfekten Sitz. Durch die normale Passform liegt das Oberteil locker am K\u00f6rper.  Farbe: Dunkelblau Material: 100% Schurwolle (Merino) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 72 cm (Gr. 52)  Aus reiner Merinowolle|Formgestrickt f\u00fcr einen perfekten Sitz|Weich und w\u00e4rmend|Mit elastischen Rippstrickb\u00fcndchen", "structured": "Merino-Pullover mit V-Ausschnitt Stilvoller Klassiker: Dieser Pullover aus reiner Merino-Schurwolle komplettiert jede Herren-Garderobe. Der Pulli ist weich, w\u00e4rmend und im Winter ein passender Begleiter. Sein V-Ausschnitt ist ideal, um ihn mit einem Hemd zur Anzughose zu kombinieren oder mit einem legeren T-Shirt und Jeans als schickes Alltagsoutfit zu tragen. Er besteht an Saum, Kragen und Armabschluss aus elastischem Rippstrick und ist formgestrickt f\u00fcr einen perfekten Sitz. Durch die normale Passform liegt das Oberteil locker am K\u00f6rper.  Farbe: Dunkelblau Material: 100% Schurwolle (Merino) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 72 cm (Gr. 52)  Aus reiner Merinowolle|Formgestrickt f\u00fcr einen perfekten Sitz|Weich und w\u00e4rmend|Mit elastischen Rippstrickb\u00fcndchen GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a76f52b699d9ddf7/merino-pullover-mit-v-ausschnitt.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a76f52b699d9ddf7/merino-pullover-mit-v-ausschnitt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ac2ee6a699d9ddf7/merino-pullover-mit-v-ausschnitt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a83416a699d9ddf7/merino-pullover-mit-v-ausschnitt.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Strick", "assortment4": "He. Pullover"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/merino-pullover-mit-v-ausschnitt-p400144832.html?dim1=48", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/merino-pullover-mit-v-ausschnitt-p400144832.html?dim1=48"}}, {"tcm_article_number": 384614, "product_id": 400144833, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112324, "ean": 4006083846142, "type": "generalArticle", "title": "Merino-Pullover mit V-Ausschnitt", "size": "48", "color": "Anthrazit meliert", "material": "100% Schurwolle (Merino)", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103073, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus reiner Merinowolle", "long": "Merino-Pullover mit V-Ausschnitt Stilvoller Klassiker: Dieser Pullover aus reiner Merino-Schurwolle komplettiert jede Herren-Garderobe. Der Pulli ist weich, w\u00e4rmend und im Winter ein passender Begleiter. Sein V-Ausschnitt ist ideal, um ihn mit einem Hemd zur Anzughose zu kombinieren oder mit einem legeren T-Shirt und Jeans als schickes Alltagsoutfit zu tragen. Er besteht an Saum, Kragen und Armabschluss aus elastischem Rippstrick und ist formgestrickt f\u00fcr einen perfekten Sitz. Durch die normale Passform liegt das Oberteil locker am K\u00f6rper.  Farbe: Anthrazit meliert Material: 100% Schurwolle (Merino) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 72 cm (Gr. 52)  Aus reiner Merinowolle|Formgestrickt f\u00fcr einen perfekten Sitz|Weich und w\u00e4rmend|Mit elastischen Rippstrickb\u00fcndchen", "structured": "Merino-Pullover mit V-Ausschnitt Stilvoller Klassiker: Dieser Pullover aus reiner Merino-Schurwolle komplettiert jede Herren-Garderobe. Der Pulli ist weich, w\u00e4rmend und im Winter ein passender Begleiter. Sein V-Ausschnitt ist ideal, um ihn mit einem Hemd zur Anzughose zu kombinieren oder mit einem legeren T-Shirt und Jeans als schickes Alltagsoutfit zu tragen. Er besteht an Saum, Kragen und Armabschluss aus elastischem Rippstrick und ist formgestrickt f\u00fcr einen perfekten Sitz. Durch die normale Passform liegt das Oberteil locker am K\u00f6rper.  Farbe: Anthrazit meliert Material: 100% Schurwolle (Merino) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 72 cm (Gr. 52)  Aus reiner Merinowolle|Formgestrickt f\u00fcr einen perfekten Sitz|Weich und w\u00e4rmend|Mit elastischen Rippstrickb\u00fcndchen GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6d5a47b15e86df7/merino-pullover-mit-v-ausschnitt.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6d5a47b15e86df7/merino-pullover-mit-v-ausschnitt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/aef8271b15e86df7/merino-pullover-mit-v-ausschnitt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a76ee5cb15e86df7/merino-pullover-mit-v-ausschnitt.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Strick", "assortment4": "He. Pullover"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/merino-pullover-mit-v-ausschnitt-p400144833.html?dim1=48", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/merino-pullover-mit-v-ausschnitt-p400144833.html?dim1=48"}}, {"tcm_article_number": 384562, "product_id": 400144834, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112271, "ean": 4006083845626, "type": "generalArticle", "title": "Sideboard mit Glast\u00fcr, Eichendekor", "size": null, "color": "Korpus Eichendekor\nFronten und Untergestell matt wei\u00df", "material": "Korpus, T\u00fcr, Schubkastenvorderst\u00fccke und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nRahment\u00fcr mitteldichte Holzfaserplatte (MDF), ummantelt\nEinlegeboden und Rahment\u00fcrf\u00fcllung Glas\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103047, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Sideboard mit Glast\u00fcr, Eichendekor Wenn es ein M\u00f6belst\u00fcck in unsere skandinavische Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion schaffen will, muss es vor allem die f\u00fcr die Serie typische Leichtigkeit haben \u2013 wie dieses Sideboard mit Glast\u00fcr.Klares DesignDas Sideboard hat eine Front in klarem, nordischem Design und kann mit dreierlei Stauraum aufwarten: Es hat wie eine klassische Kommode drei ger\u00e4umige Schubladen mit Vollauszug, die sich durch ihre maximale Seitenh\u00f6he auch optimal ausnutzen lassen. Hinter der T\u00fcr gibt es sichtgesch\u00fctzten Stauraum und einen 3-fach h\u00f6henverstellbaren Einlegeboden, hinter der Glast\u00fcr findet sich ein ebenfalls h\u00f6henverstellbarer Einlegeboden aus Sicherheitsglas. Die T\u00fcren sind mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert und haben wie die Schubladen komfortable Druckpunkt\u00f6ffnungen.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und kann auch mit seiner hochwertigen Verarbeitung punkten: Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind besonders strapazierf\u00e4hig und sto\u00dffest. Und mit seinem holzfarbenen Korpus setzt es im Wohnzimmer einen nat\u00fcrlichen, warmen Akzent. Farbe: Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus, T\u00fcr, Schubkastenvorderst\u00fccke und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteRahment\u00fcr mitteldichte Holzfaserplatte (MDF), ummanteltEinlegeboden und Rahment\u00fcrf\u00fcllung GlasUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 130 x 74,5 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte und Unterboden je max. 15 kgSchubkasten und Glasboden je max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY", "structured": "Sideboard mit Glast\u00fcr, Eichendekor Wenn es ein M\u00f6belst\u00fcck in unsere skandinavische Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion schaffen will, muss es vor allem die f\u00fcr die Serie typische Leichtigkeit haben \u2013 wie dieses Sideboard mit Glast\u00fcr.Klares DesignDas Sideboard hat eine Front in klarem, nordischem Design und kann mit dreierlei Stauraum aufwarten: Es hat wie eine klassische Kommode drei ger\u00e4umige Schubladen mit Vollauszug, die sich durch ihre maximale Seitenh\u00f6he auch optimal ausnutzen lassen. Hinter der T\u00fcr gibt es sichtgesch\u00fctzten Stauraum und einen 3-fach h\u00f6henverstellbaren Einlegeboden, hinter der Glast\u00fcr findet sich ein ebenfalls h\u00f6henverstellbarer Einlegeboden aus Sicherheitsglas. Die T\u00fcren sind mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert und haben wie die Schubladen komfortable Druckpunkt\u00f6ffnungen.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und kann auch mit seiner hochwertigen Verarbeitung punkten: Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind besonders strapazierf\u00e4hig und sto\u00dffest. Und mit seinem holzfarbenen Korpus setzt es im Wohnzimmer einen nat\u00fcrlichen, warmen Akzent. Farbe: Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus, T\u00fcr, Schubkastenvorderst\u00fccke und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteRahment\u00fcr mitteldichte Holzfaserplatte (MDF), ummanteltEinlegeboden und Rahment\u00fcrf\u00fcllung GlasUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 130 x 74,5 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte und Unterboden je max. 15 kgSchubkasten und Glasboden je max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aaeaf71aa86c7077/sideboard-mit-glastuer-eichendekor.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aaeaf71aa86c7077/sideboard-mit-glastuer-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a83ee069ceac7077/sideboard-mit-glastuer-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/ab5af9f9ceac7077/sideboard-mit-glastuer-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/735a6aaa9dc79e5/sideboard-mit-glastuer-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5e992baa9dc79e5/sideboard-mit-glastuer-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5ed81d9c5edcb35/sideboard-mit-glastuer-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/45af1d9c5edcb35/sideboard-mit-glastuer-eichendekor.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Buffets & Sideboards", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sideboard, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "242.72", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sideboard-mit-glastuer-eichendekor-p400144834.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sideboard-mit-glastuer-eichendekor-p400144834.html"}}, {"tcm_article_number": 384611, "product_id": 400144835, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112321, "ean": 4006083846111, "type": "generalArticle", "title": "Turban-Handtuch", "size": null, "color": "Lachsfarben", "material": "100% Polyester (Mikrofaser)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102546, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Besonders saugf\u00e4hig und haarschonend", "long": "Turban-Handtuch Der Spezialist f\u00fcr nasse HaareEs gibt Handt\u00fccher, die sind nach dem Baden oder Duschen perfekt f\u00fcr den K\u00f6rper oder das Gesicht geeignet \u2013\u00a0und es gibt eins, das optimal auf jeden Kopf passt: Das Turban-Handtuch l\u00e4sst sich einfach aufsetzen, mit einer leichten Drehung in Form bringen, nach hinten umschlagen und mit einem Knopf fixieren \u2013\u00a0fertig ist die Kopfbedeckung f\u00fcr Badezimmer, Spa oder Wellness-Oase. Das Handtuch ist in schnelltrocknender, angenehm weicher Microfaser-Qualit\u00e4t, wodurch es ebenso saugf\u00e4hig wie haarschonend ist. Farbe: Lachsfarben Material: 100% Polyester (Mikrofaser) Ma\u00dfe: Ca. 61 x 24 cm Besonders saugf\u00e4hig und haarschonend|Schnelltrockende, weiche Microfaser-Qualit\u00e4t|Optimaler Halt \u2013 mit praktischem Verschlussknopf|Einfache Handhabung: Turban aufsetzen, drehen, nach hinten umschlagen, festkn\u00f6pfen \u2013 fertig", "structured": "Turban-Handtuch Der Spezialist f\u00fcr nasse HaareEs gibt Handt\u00fccher, die sind nach dem Baden oder Duschen perfekt f\u00fcr den K\u00f6rper oder das Gesicht geeignet \u2013\u00a0und es gibt eins, das optimal auf jeden Kopf passt: Das Turban-Handtuch l\u00e4sst sich einfach aufsetzen, mit einer leichten Drehung in Form bringen, nach hinten umschlagen und mit einem Knopf fixieren \u2013\u00a0fertig ist die Kopfbedeckung f\u00fcr Badezimmer, Spa oder Wellness-Oase. Das Handtuch ist in schnelltrocknender, angenehm weicher Microfaser-Qualit\u00e4t, wodurch es ebenso saugf\u00e4hig wie haarschonend ist. Farbe: Lachsfarben Material: 100% Polyester (Mikrofaser) Ma\u00dfe: Ca. 61 x 24 cm Besonders saugf\u00e4hig und haarschonend|Schnelltrockende, weiche Microfaser-Qualit\u00e4t|Optimaler Halt \u2013 mit praktischem Verschlussknopf|Einfache Handhabung: Turban aufsetzen, drehen, nach hinten umschlagen, festkn\u00f6pfen \u2013 fertig"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9ee6a695eab077/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9ee6a695eab077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5eaf9fb15ec7855/turban-handtuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/32f59fb15ec7855/turban-handtuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/1ff59fdd5e9da85/turban-handtuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/a83f52b695eab077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/ac24171695eab077/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Bathroom Accessories", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badtextilien", "assortment3": "Badematten & sonstiges", "assortment4": "Turban"}, "price": {"old_amount": "8.99", "amount": "8.76", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/turban-handtuch-p400144835.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/turban-handtuch-p400144835.html"}}, {"tcm_article_number": 384613, "product_id": 400144836, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112323, "ean": 4006083846135, "type": "generalArticle", "title": "LED-Stehleuchte \u00bbGlaskugel\u00ab", "size": null, "color": "Glaskugel wei\u00df satiniert\nLeuchtenstange und -fu\u00df Metalloptik\nKabel und Schalter transparent", "material": "Kugel satiniertes Glas\nLeuchtenfu\u00df und -stange Metall, geb\u00fcrstet\nKabel Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102856, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Leuchtkugel aus satiniertem Glas", "long": "LED-Stehleuchte \u00bbGlaskugel\u00ab F\u00fcr sch\u00f6nes Licht sorgt diese Stehlampe, die mit ihrer Leuchtkugel aus satiniertem Glas einen wunderbar modernen Look im eigenen Zuhause verspr\u00fcht. Ihre dimmbare LED-Lampe l\u00e4sst sich nach den individuellen Vorlieben auf eine Helligkeit von 25%, 50% oder 100% einstellen und leuchtet dabei mit warmwei\u00dfem Licht.Es werde Licht!Um die Stehleuchte zum Strahlen zu bringen, muss nur die LED-Leuchte in die E27-Fassung gedreht werden. In diese passt, aufgrund ihres genormten Schraubgewindes, so gut wie jedes Leuchtmittel. Sobald das Licht in der Leuchte ist, kann die Lampe bequem per Fu\u00dftrittschalter eingeschaltet werden. Farbe: Glaskugel wei\u00df satiniertLeuchtenstange und -fu\u00df MetalloptikKabel und Schalter transparent Material: Kugel satiniertes GlasLeuchtenfu\u00df und -stange Metall, geb\u00fcrstetKabel Kunststoff Ma\u00dfe: Gesamth\u00f6he ca. 151 cm\u00d8 Leuchtkugel ca. 30 cm\u00d8 Leuchtenstange ca. 1,5 cmLeuchtenfu\u00df \u00d8 ca. 25 cm, H\u00f6he ca. 2,5 cmL\u00e4nge Netzkabel ca. 2 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Step-Dimming-LED-Leuchtmittel und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 6 kg  Leistung: 60 Watt Leuchtkugel aus satiniertem Glas|Inkl. Step-Dimming-LED-Leuchtmittel: 25%, 50% oder 100% \u2013 Lichtfarbe warmwei\u00df|Fu\u00dftrittschalter |Fassung E27", "structured": "LED-Stehleuchte \u00bbGlaskugel\u00ab F\u00fcr sch\u00f6nes Licht sorgt diese Stehlampe, die mit ihrer Leuchtkugel aus satiniertem Glas einen wunderbar modernen Look im eigenen Zuhause verspr\u00fcht. Ihre dimmbare LED-Lampe l\u00e4sst sich nach den individuellen Vorlieben auf eine Helligkeit von 25%, 50% oder 100% einstellen und leuchtet dabei mit warmwei\u00dfem Licht.Es werde Licht!Um die Stehleuchte zum Strahlen zu bringen, muss nur die LED-Leuchte in die E27-Fassung gedreht werden. In diese passt, aufgrund ihres genormten Schraubgewindes, so gut wie jedes Leuchtmittel. Sobald das Licht in der Leuchte ist, kann die Lampe bequem per Fu\u00dftrittschalter eingeschaltet werden. Farbe: Glaskugel wei\u00df satiniertLeuchtenstange und -fu\u00df MetalloptikKabel und Schalter transparent Material: Kugel satiniertes GlasLeuchtenfu\u00df und -stange Metall, geb\u00fcrstetKabel Kunststoff Ma\u00dfe: Gesamth\u00f6he ca. 151 cm\u00d8 Leuchtkugel ca. 30 cm\u00d8 Leuchtenstange ca. 1,5 cmLeuchtenfu\u00df \u00d8 ca. 25 cm, H\u00f6he ca. 2,5 cmL\u00e4nge Netzkabel ca. 2 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Step-Dimming-LED-Leuchtmittel und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 6 kg  Leistung: 60 Watt Leuchtkugel aus satiniertem Glas|Inkl. Step-Dimming-LED-Leuchtmittel: 25%, 50% oder 100% \u2013 Lichtfarbe warmwei\u00df|Fu\u00dftrittschalter |Fassung E27"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aef5a9f69f1869e7/led-stehleuchte-glaskugel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aef5a9f69f1869e7/led-stehleuchte-glaskugel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a98af9f69f1869e7/led-stehleuchte-glaskugel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a83d89f69f1869e7/led-stehleuchte-glaskugel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting > Lamps", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Stehleuchte", "assortment4": "Standleuchte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "87.68", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W12", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-13"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-stehleuchte-glaskugel-p400144836.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-stehleuchte-glaskugel-p400144836.html"}}, {"tcm_article_number": 384560, "product_id": 400144839, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112269, "ean": 4006083845602, "type": "generalArticle", "title": "Highboard mit Glast\u00fcren, Eichendekor", "size": null, "color": "Korpus Eichendekor\nFronten und Untergestell matt wei\u00df", "material": "Korpus, untere T\u00fcren und untere Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nObere T\u00fcren mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) und Glas\nObere Einlegeb\u00f6den Sicherheitsglas\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103046, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Highboard mit Glast\u00fcren, Eichendekor Dass es ein M\u00f6belst\u00fcck in unsere skandinavische Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion schafft, sehen wir oft schon auf den ersten Blick: klares, nordisches Design, hohe Funktionalit\u00e4t \u2013 herzlich willkommen im Club, liebes Highboard.Offener und sichtgesch\u00fctzter StauraumDas M\u00f6bel ist im oberen Teil im Stil einer klassischen Vitrine gehalten \u2013 mit zwei Glast\u00fcren und je zwei individuell h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den aus Sicherheitsglas. Im unteren Teil gibt es hinter zwei T\u00fcren sichtgesch\u00fctzten Stauraum auf wiederum je zwei Einlegeb\u00f6den \u2013 die auch durchgehend h\u00f6henverstellbar sind. Alle T\u00fcren haben komfortable Druckpunkt\u00f6ffnungen und lassen sich mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montieren.Hochwertige VerarbeitungDas langlebige Highboard ist made in Germany und hat hochwertige, ebenso sto\u00dffeste wie strapazierf\u00e4hige Kunststoffkanten. Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und der holzfarbene Korpus verleiht ihm seinen nat\u00fcrlichen, warmen Look. Farbe: Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus, untere T\u00fcren und untere Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteObere T\u00fcren mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) und GlasObere Einlegeb\u00f6den SicherheitsglasUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 132 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Kopfplatte max. 20 kgGlaseinlegeboden max. 4 kgUnterboden max. 20 kgEinlegeb\u00f6den max. 8 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY", "structured": "Highboard mit Glast\u00fcren, Eichendekor Dass es ein M\u00f6belst\u00fcck in unsere skandinavische Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion schafft, sehen wir oft schon auf den ersten Blick: klares, nordisches Design, hohe Funktionalit\u00e4t \u2013 herzlich willkommen im Club, liebes Highboard.Offener und sichtgesch\u00fctzter StauraumDas M\u00f6bel ist im oberen Teil im Stil einer klassischen Vitrine gehalten \u2013 mit zwei Glast\u00fcren und je zwei individuell h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den aus Sicherheitsglas. Im unteren Teil gibt es hinter zwei T\u00fcren sichtgesch\u00fctzten Stauraum auf wiederum je zwei Einlegeb\u00f6den \u2013 die auch durchgehend h\u00f6henverstellbar sind. Alle T\u00fcren haben komfortable Druckpunkt\u00f6ffnungen und lassen sich mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montieren.Hochwertige VerarbeitungDas langlebige Highboard ist made in Germany und hat hochwertige, ebenso sto\u00dffeste wie strapazierf\u00e4hige Kunststoffkanten. Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und der holzfarbene Korpus verleiht ihm seinen nat\u00fcrlichen, warmen Look. Farbe: Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus, untere T\u00fcren und untere Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteObere T\u00fcren mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) und GlasObere Einlegeb\u00f6den SicherheitsglasUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 132 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Kopfplatte max. 20 kgGlaseinlegeboden max. 4 kgUnterboden max. 20 kgEinlegeb\u00f6den max. 8 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aef991d729dc7077/highboard-mit-glastueren-eichendekor.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aef991d729dc7077/highboard-mit-glastueren-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ad94106f0f1c7077/highboard-mit-glastueren-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/73996ac64529a85/highboard-mit-glastueren-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/864171c64529a85/highboard-mit-glastueren-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/a6dd82bf0f1c7077/highboard-mit-glastueren-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/a83ee06f0f1c7077/highboard-mit-glastueren-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/a83af30f0f1c7077/highboard-mit-glastueren-eichendekor.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Buffets & Sideboards", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sideboard, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "271.97", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-28"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/highboard-mit-glastueren-eichendekor-p400144839.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/highboard-mit-glastueren-eichendekor-p400144839.html"}}, {"tcm_article_number": 384640, "product_id": 400144840, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112333, "ean": 4006083846401, "type": "generalArticle", "title": "Goldring mit Zirkonia", "size": "17", "color": "Ring goldfarben\nSteine klar", "material": "585er Gelbgold\nSteine Zirkonia", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103102, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "585er Gelbgold", "long": "Goldring mit Zirkonia Dieser edle Ring aus Gelbgold setzt funkelnde Akzente. Daf\u00fcr sorgen klare Zirkonia-Steine, die in der Mitte eingelassen sind. Damit rundet das Schmuckst\u00fcck das festliche Outfit edel ab. Der Ring kommt mit einer eleganten Box, die sowohl zum Aufbewahren als auch zum Verschenken geeignet ist. Au\u00dferdem liegt ein Schmuckzertifikat bei. Farbe: Ring goldfarbenSteine klar Material: 585er GelbgoldSteine Zirkonia Ma\u00dfe: Breite Ring ca. 6,5 mm\u00d8 Steine klein je ca. 1 mm, Stein gro\u00df ca. 2,5 mm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Schmuckzertifikat und Geschenkbox Gewicht: Ca. 2,9 g 585er Gelbgold|Mit eleganter Geschenkbox|Inkl. Schmuckzertifikat", "structured": "Goldring mit Zirkonia Dieser edle Ring aus Gelbgold setzt funkelnde Akzente. Daf\u00fcr sorgen klare Zirkonia-Steine, die in der Mitte eingelassen sind. Damit rundet das Schmuckst\u00fcck das festliche Outfit edel ab. Der Ring kommt mit einer eleganten Box, die sowohl zum Aufbewahren als auch zum Verschenken geeignet ist. Au\u00dferdem liegt ein Schmuckzertifikat bei. Farbe: Ring goldfarbenSteine klar Material: 585er GelbgoldSteine Zirkonia Ma\u00dfe: Breite Ring ca. 6,5 mm\u00d8 Steine klein je ca. 1 mm, Stein gro\u00df ca. 2,5 mm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Schmuckzertifikat und Geschenkbox Gewicht: Ca. 2,9 g 585er Gelbgold|Mit eleganter Geschenkbox|Inkl. Schmuckzertifikat Zirkonia Der Zirkonia ist einer der sch\u00f6nsten synthetischen Steine. Sein faszinierendes Feuer (das Farbenspektrum der Lichtreflexe) \u00fcbertrifft sogar das seines nat\u00fcrlichen Vorbilds, des Diamanten, seine H\u00e4rte (Mohsh\u00e4rte 8,5) reicht fast an die des Diamanten (Mohsh\u00e4rte 10) heran und er ist immer lupenrein. Er gilt als die beste Imitation f\u00fcr wei\u00dfe Diamanten, wird aber auch in vielen anderen strahlenden Farben hergestellt. Funkelnde Zirkonia veredeln besonders exklusive Schmuckst\u00fccke. Gold Das kostbare Edelmetall Gold fasziniert die Menschen seit Jahrtausenden mit seinem Sonnenglanz und ist eines der ersten Metalle, die je zu Schmuck verarbeitet wurden. Feingold hat eine sattgelb-orangene Farbe und ist sehr weich. Durch Legierungszus\u00e4tze wie z.B. Silber, Kupfer oder Palladium werden seine Farbe und Eigenschaften ver\u00e4ndert. So entstehen die verschiedenen Gelbgoldt\u00f6ne und Farbvarianten wie Ros\u00e9gold und Wei\u00dfgold. F\u00fcr unsere edlen Schmuckst\u00fccke verwenden wir neben 333 Gold auch 585 Gold, d.h. 585 Teile von 1000 Teilen sind Feingold."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a984171f086eaf27/goldring-mit-zirkonia.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a984171f086eaf27/goldring-mit-zirkonia.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a76b484dd5ec7f27/goldring-mit-zirkonia.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Rings", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Goldschmuck", "assortment4": "Gold-Ring"}, "price": {"old_amount": "199.00", "amount": "159.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-04-05", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/goldring-mit-zirkonia-p400144840.html?dim1=17", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/goldring-mit-zirkonia-p400144840.html?dim1=17"}}]