[{"tcm_article_number": 371102, "product_id": 400131730, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99994, "ean": 4006083711020, "type": "generalArticle", "title": "2 Thermostrumpfhosen", "size": "74/80", "color": "Dunkelblau und grau meliert mit wei\u00dfem Sternen-Alloverprint", "material": "90% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 9% Polyamid (PA), 1% Elasthan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99370, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Weiche, w\u00e4rmende Frottier-Innenseite", "long": "2 Thermostrumpfhosen Wer flei\u00dfig durch den Winter krabbelt, l\u00e4uft und brabbelt, der braucht daf\u00fcr auch die besten Begleiter: Mit diesem Strumpfhosen-Doppelpack erfreuen sich die Kleinsten an gr\u00f6\u00dftem Tragekomfort. Strumpfhosen mit Bio-BaumwolleF\u00fchlt sich doppelt gut an: Die Strumpfhosen mit wunderbar w\u00e4rmendem Thermo-Effekt gibt\u2019s gleich im Doppelpack. Mit ihrer weichen Frottier-Innenseite und ihrem hohen Baumwollanteil zaubern sie W\u00e4rme und Wohlbefinden. Dazu ist der elastische Komfortbund besonders weich. Das verarbeitete Elasthan sorgt daf\u00fcr, dass die Strumpfhosen gut sitzen und lange ihre Form behalten. Farbe: Dunkelblau und grau meliert mit wei\u00dfem Sternen-Alloverprint Material: 90% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 9% Polyamid (PA), 1% Elasthan Weiche, w\u00e4rmende Frottier-Innenseite|Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil|Mit Bio-Baumwolle|Weicher, elastischer Komfortbund|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "2 Thermostrumpfhosen Wer flei\u00dfig durch den Winter krabbelt, l\u00e4uft und brabbelt, der braucht daf\u00fcr auch die besten Begleiter: Mit diesem Strumpfhosen-Doppelpack erfreuen sich die Kleinsten an gr\u00f6\u00dftem Tragekomfort. Strumpfhosen mit Bio-BaumwolleF\u00fchlt sich doppelt gut an: Die Strumpfhosen mit wunderbar w\u00e4rmendem Thermo-Effekt gibt\u2019s gleich im Doppelpack. Mit ihrer weichen Frottier-Innenseite und ihrem hohen Baumwollanteil zaubern sie W\u00e4rme und Wohlbefinden. Dazu ist der elastische Komfortbund besonders weich. Das verarbeitete Elasthan sorgt daf\u00fcr, dass die Strumpfhosen gut sitzen und lange ihre Form behalten. Farbe: Dunkelblau und grau meliert mit wei\u00dfem Sternen-Alloverprint Material: 90% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 9% Polyamid (PA), 1% Elasthan Weiche, w\u00e4rmende Frottier-Innenseite|Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil|Mit Bio-Baumwolle|Weicher, elastischer Komfortbund|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/42869849cea32df2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/42869849cea32df2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/469694787ea32df2/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Accessoires | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Hosiery", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Schuhe/Str\u00fcmpfe", "assortment4": "Ki./KK. Strumpfhosen"}, "price": {"old_amount": "11.99", "amount": "11.69", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-thermostrumpfhosen-p400131730.html?dim1=80", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-thermostrumpfhosen-p400131730.html?dim1=80"}}, {"tcm_article_number": 371162, "product_id": 400131754, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100019, "ean": 4006083711624, "type": "generalArticle", "title": "Funktionsparka", "size": "36", "color": "Blau", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98984, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung", "long": "Funktionsparka Schick und funktionell Jedes Jahr wieder hat der Parka sein modisches Comeback. Nat\u00fcrlich, weil er nicht nur schick, sondern auch praktisch ist. Wie dieses Modell im femininen Schnitt, das dank ecorepel\u00ae, einer umweltschonenden Impr\u00e4gnierung, schmutz- und wasserabweisend ist. Praktisch sind auch die 2 Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss, in denen sich alles Wichtige unterbringen l\u00e4sst. \u00c4u\u00dferlich eher unauff\u00e4llig, entfaltet sich auf dem Innenfutter des Funktionsparkas ein h\u00fcbscher Alloverprint. Sportliche Details erg\u00e4nzen die Outdoorjacke, die sich mittels Kordelzug in der Taille und Kapuze individuell der Weite anpassen kann.  Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Blau Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 92 cm Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|2 aufgesetzte Eingrifftaschen mit seitlichem Rei\u00dfverschluss|Innenfutter mit Alloverprint| Taille und Kapuze mit Kordelzug|Sportliche Details ", "structured": "Funktionsparka Schick und funktionell Jedes Jahr wieder hat der Parka sein modisches Comeback. Nat\u00fcrlich, weil er nicht nur schick, sondern auch praktisch ist. Wie dieses Modell im femininen Schnitt, das dank ecorepel\u00ae, einer umweltschonenden Impr\u00e4gnierung, schmutz- und wasserabweisend ist. Praktisch sind auch die 2 Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss, in denen sich alles Wichtige unterbringen l\u00e4sst. \u00c4u\u00dferlich eher unauff\u00e4llig, entfaltet sich auf dem Innenfutter des Funktionsparkas ein h\u00fcbscher Alloverprint. Sportliche Details erg\u00e4nzen die Outdoorjacke, die sich mittels Kordelzug in der Taille und Kapuze individuell der Weite anpassen kann.  Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Blau Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 92 cm Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|2 aufgesetzte Eingrifftaschen mit seitlichem Rei\u00dfverschluss|Innenfutter mit Alloverprint| Taille und Kapuze mit Kordelzug|Sportliche Details "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e4447f0f1329e2/funktionsparka.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e4447f0f1329e2/funktionsparka.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4281e47f0f1329e2/funktionsparka.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f15ee4772dc9d854/funktionsparka.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fd6ee84ebdc9d854/funktionsparka.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "49.95", "amount": "38.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/funktionsparka-p400131754.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/funktionsparka-p400131754.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 371170, "product_id": 400131756, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100021, "ean": 4006083711709, "type": "generalArticle", "title": "Drehkorbsessel mit Beistelltisch", "size": null, "color": "Geflecht schwarz\nKissen grau\nTischplatte grau-wei\u00df", "material": "Gestell Stahl, pulverbeschichtet\nGeflecht 100% Polyester\nTischplatte Zement, Keramik\nKissenbez\u00fcge 100% Polyester\nF\u00fcllschaum 100% Polyurethan (PUR), F\u00fcllwatte 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99221, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Um 360\u00b0 drehbar", "long": "Drehkorbsessel mit Beistelltisch Dieser Drehkorbsessel f\u00fcr Garten, Balkon oder Terrasse ist besonders gem\u00fctlich und besticht durch seinen coolen Look. Er kommt mit einem passenden Beistelltisch und ist um 360 Grad drehbar. Beide Gartenm\u00f6bel sind aus hochwertigem Textilgeflecht in floralem Design gefertigt. Zudem ist der Beistelltisch mit einer Mosaikoberfl\u00e4che verziert.Mit zwei bequemen PolsterkissenDer Sessel steht auf einem stabilen Gestell aus pulverbeschichtetem Stahl und ist mit zwei bequemen Kissen gepolstert. Ihre Bez\u00fcge sind abnehmbar und abwaschbar, das M\u00f6belst\u00fcck ist UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig. Farbe: Geflecht schwarzKissen grauTischplatte grau-wei\u00df Material: Gestell Stahl, pulverbeschichtetGeflecht 100% PolyesterTischplatte Zement, KeramikKissenbez\u00fcge 100% PolyesterF\u00fcllschaum 100% Polyurethan (PUR), F\u00fcllwatte 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T Sessel ca. 80 x 140 x 85 cmTisch H\u00f6he ca. 39 cm, \u00d8 ca. 50 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Kissen, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Sessel ca. 20 kgTisch ca. 9,5 kg Tragkraft: Sessel max. 120 kgTisch max. 60 kg Gebrauchsanweisung: Beide Kissen sind wassserabweisend Sonstige Hinweise: Lieferung in 1 Packst\u00fcckArtikel wird zerlegt geliefert Um 360\u00b0 drehbar|Korbsessel aus hochwertigem Textilgeflecht in floralem Design \u2013 inkl. Beistelltisch mit Mosaikoberfl\u00e4che|Gestell aus stabilem, pulverbeschichtetem Stahl \u2013 sicherer Stand|Inkl. 2 Kissen f\u00fcr hohen Sitzkomfort|Kissenbezug abziehbar und waschbar ", "structured": "Drehkorbsessel mit Beistelltisch Dieser Drehkorbsessel f\u00fcr Garten, Balkon oder Terrasse ist besonders gem\u00fctlich und besticht durch seinen coolen Look. Er kommt mit einem passenden Beistelltisch und ist um 360 Grad drehbar. Beide Gartenm\u00f6bel sind aus hochwertigem Textilgeflecht in floralem Design gefertigt. Zudem ist der Beistelltisch mit einer Mosaikoberfl\u00e4che verziert.Mit zwei bequemen PolsterkissenDer Sessel steht auf einem stabilen Gestell aus pulverbeschichtetem Stahl und ist mit zwei bequemen Kissen gepolstert. Ihre Bez\u00fcge sind abnehmbar und abwaschbar, das M\u00f6belst\u00fcck ist UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig. Farbe: Geflecht schwarzKissen grauTischplatte grau-wei\u00df Material: Gestell Stahl, pulverbeschichtetGeflecht 100% PolyesterTischplatte Zement, KeramikKissenbez\u00fcge 100% PolyesterF\u00fcllschaum 100% Polyurethan (PUR), F\u00fcllwatte 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T Sessel ca. 80 x 140 x 85 cmTisch H\u00f6he ca. 39 cm, \u00d8 ca. 50 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Kissen, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Sessel ca. 20 kgTisch ca. 9,5 kg Tragkraft: Sessel max. 120 kgTisch max. 60 kg Gebrauchsanweisung: Beide Kissen sind wassserabweisend Sonstige Hinweise: Lieferung in 1 Packst\u00fcckArtikel wird zerlegt geliefert Um 360\u00b0 drehbar|Korbsessel aus hochwertigem Textilgeflecht in floralem Design \u2013 inkl. Beistelltisch mit Mosaikoberfl\u00e4che|Gestell aus stabilem, pulverbeschichtetem Stahl \u2013 sicherer Stand|Inkl. 2 Kissen f\u00fcr hohen Sitzkomfort|Kissenbezug abziehbar und waschbar "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b1281deb45b09e2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b1281deb45b09e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4283371eb45b09e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5e54184695e299e6/drehkorbsessel-mit-beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/526af47aa9dea076/drehkorbsessel-mit-beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5bfaf47aa9dea076/drehkorbsessel-mit-beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5e5b41d72b09d856/drehkorbsessel-mit-beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/5268284695e299e6/drehkorbsessel-mit-beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/5bfb406695e299e6/drehkorbsessel-mit-beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/5a4d847aa9dea076/drehkorbsessel-mit-beistelltisch.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Furniture Sets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Loungem\u00f6bel"}, "price": {"old_amount": "499.00", "amount": "486.42", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/drehkorbsessel-mit-beistelltisch-p400131756.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/drehkorbsessel-mit-beistelltisch-p400131756.html"}}, {"tcm_article_number": 371171, "product_id": 400131757, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100022, "ean": 4006083711716, "type": "generalArticle", "title": "Sessel mit Fu\u00dfhocker, Polyrattan", "size": null, "color": "Geflecht braun meliert\nBezug braun-beige", "material": "Geflecht Polypropylen (PP)\nKissenbez\u00fcge 100% Polyester, F\u00fcllung 100% PUR-Schaum", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99227, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Bequemer Geflechtsessel mit verstellbarer R\u00fcckenlehne", "long": "Sessel mit Fu\u00dfhocker, Polyrattan Blauer Himmel, sattes Gr\u00fcn und eine k\u00fchle Erfrischung \u2013 oder ganz nach Wetterlage ein warmer Tee. Beste Bedingungen, um ruhige Momente auf dem Lieblingsplatz im Garten oder auf dem Balkon zu genie\u00dfen \u2013 zum Beispiel auf diesem bequemen Geflechtsessel.Stufenlos verstellbare R\u00fcckenlehne mit GasdruckfederDie beiden Gartenm\u00f6bel sind mit ihren beiliegenden Polstern besonders komfortabel. Auf dem Sessel bieten ein Sitz- und ein R\u00fcckenkissen perfekten Komfort, der Hocker hat ein bequemes Sitzkissen. Zudem ist die R\u00fcckenlehne mit Gasdruckfeder ausgestattet, dadurch stufenlos verstellbar und immer auf die Wohlf\u00fchlposition einstellbar. Auch am Esstisch nutzbarDurch die Sitzh\u00f6he von etwa 51 Zentimetern sind beide Sitzgelegenheiten auch ideal am Esstisch nutzbar. Beide M\u00f6bel sind aus hochwertigem Kunststoffgeflecht gefertigt, das ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig und deshalb schmutz- und wasserabweisend ist.  Farbe: Geflecht braun meliertBezug braun-beige Material: Geflecht Polypropylen (PP)Kissenbez\u00fcge 100% Polyester, F\u00fcllung 100% PUR-Schaum Ma\u00dfe: B x H x T Sessel ca. 62 x 110 x 70 cmB x H x T Fu\u00dfhocker ca. 62 x 51 x 59 cmSitzh\u00f6he je ca. 51 cm Gewicht: Ca. 16 kg Tragkraft: Max. 140 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird vormontiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcckLieferung per Spedition Bequemer Geflechtsessel mit verstellbarer R\u00fcckenlehne|Stufenlos und einfach verstellbare R\u00fcckenlehne mit Gasdruckfeder|Hochwertiges Kunststoffgeflecht \u2013 UV-und witterungsbest\u00e4ndig, schmutz- und wasserabweisend|Sitzh\u00f6he ca. 51 cm \u2013 Sessel und Hocker ideal am Esstisch nutzbar|Besonders komfortabel: Sessel mit Sitz-und R\u00fcckenkissen, Hocker mit Sitzkissen", "structured": "Sessel mit Fu\u00dfhocker, Polyrattan Blauer Himmel, sattes Gr\u00fcn und eine k\u00fchle Erfrischung \u2013 oder ganz nach Wetterlage ein warmer Tee. Beste Bedingungen, um ruhige Momente auf dem Lieblingsplatz im Garten oder auf dem Balkon zu genie\u00dfen \u2013 zum Beispiel auf diesem bequemen Geflechtsessel.Stufenlos verstellbare R\u00fcckenlehne mit GasdruckfederDie beiden Gartenm\u00f6bel sind mit ihren beiliegenden Polstern besonders komfortabel. Auf dem Sessel bieten ein Sitz- und ein R\u00fcckenkissen perfekten Komfort, der Hocker hat ein bequemes Sitzkissen. Zudem ist die R\u00fcckenlehne mit Gasdruckfeder ausgestattet, dadurch stufenlos verstellbar und immer auf die Wohlf\u00fchlposition einstellbar. Auch am Esstisch nutzbarDurch die Sitzh\u00f6he von etwa 51 Zentimetern sind beide Sitzgelegenheiten auch ideal am Esstisch nutzbar. Beide M\u00f6bel sind aus hochwertigem Kunststoffgeflecht gefertigt, das ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig und deshalb schmutz- und wasserabweisend ist.  Farbe: Geflecht braun meliertBezug braun-beige Material: Geflecht Polypropylen (PP)Kissenbez\u00fcge 100% Polyester, F\u00fcllung 100% PUR-Schaum Ma\u00dfe: B x H x T Sessel ca. 62 x 110 x 70 cmB x H x T Fu\u00dfhocker ca. 62 x 51 x 59 cmSitzh\u00f6he je ca. 51 cm Gewicht: Ca. 16 kg Tragkraft: Max. 140 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird vormontiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcckLieferung per Spedition Bequemer Geflechtsessel mit verstellbarer R\u00fcckenlehne|Stufenlos und einfach verstellbare R\u00fcckenlehne mit Gasdruckfeder|Hochwertiges Kunststoffgeflecht \u2013 UV-und witterungsbest\u00e4ndig, schmutz- und wasserabweisend|Sitzh\u00f6he ca. 51 cm \u2013 Sessel und Hocker ideal am Esstisch nutzbar|Besonders komfortabel: Sessel mit Sitz-und R\u00fcckenkissen, Hocker mit Sitzkissen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4331e84695eb09e2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4331e84695eb09e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/428725caa9dab9e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4055f5caa9dab9e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/874339fb1b09ddfb/sessel-mit-fusshocker-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/8354484b1b09ddfb/sessel-mit-fusshocker-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/7d1286af0c73207a/sessel-mit-fusshocker-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/4693384695eb09e2/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "349.00", "amount": "279.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sessel-mit-fusshocker-polyrattan-p400131757.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sessel-mit-fusshocker-polyrattan-p400131757.html"}}, {"tcm_article_number": 371177, "product_id": 400131760, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100028, "ean": 4006083711778, "type": "generalArticle", "title": "Strickfleecemantel", "size": "XS 32/34", "color": "Hellblau meliert ", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99368, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Besonders weich, w\u00e4rmend und atmungsaktiv", "long": "Strickfleecemantel Der perfekte \u00dcbergangsmantel f\u00fcr die Fr\u00fchjahrszeit. Dieser Strickfleece-Mantel mit zwei Eingrifftaschen ist besonders weich, w\u00e4rmend und atmungsaktiv und wie gemacht f\u00fcr wechselhaftes Wetter. Die weich angeraute Innenseite sorgt f\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeisolation und l\u00e4sst so W\u00e4rme nicht nach au\u00dfen entweichen. Die Taille ist mit einem Kordelzug ausgestattet und l\u00e4sst sich problemlos anpassen. Der Mantel hat zudem einen abgerundeten Saum und eine verl\u00e4ngerte R\u00fcckenpartie.  Passform: normale Passform Farbe: Hellblau meliert  Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 92 cm Besonders weich, w\u00e4rmend und atmungsaktiv|Optimale W\u00e4rmeisolation durch weich angeraute Innenseite|Taille mit Kordelzug|Zwei Eingrifftaschen |Abgerundeter Saum", "structured": "Strickfleecemantel Der perfekte \u00dcbergangsmantel f\u00fcr die Fr\u00fchjahrszeit. Dieser Strickfleece-Mantel mit zwei Eingrifftaschen ist besonders weich, w\u00e4rmend und atmungsaktiv und wie gemacht f\u00fcr wechselhaftes Wetter. Die weich angeraute Innenseite sorgt f\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeisolation und l\u00e4sst so W\u00e4rme nicht nach au\u00dfen entweichen. Die Taille ist mit einem Kordelzug ausgestattet und l\u00e4sst sich problemlos anpassen. Der Mantel hat zudem einen abgerundeten Saum und eine verl\u00e4ngerte R\u00fcckenpartie.  Passform: normale Passform Farbe: Hellblau meliert  Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 92 cm Besonders weich, w\u00e4rmend und atmungsaktiv|Optimale W\u00e4rmeisolation durch weich angeraute Innenseite|Taille mit Kordelzug|Zwei Eingrifftaschen |Abgerundeter Saum"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e697172f1329e2/strickfleecemantel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e697172f1329e2/strickfleecemantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b1b17172f1329e2/strickfleecemantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/433aa5c72f1329e2/strickfleecemantel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Sportmidlayer"}, "price": {"old_amount": "59.95", "amount": "58.44", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/strickfleecemantel-p400131760.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/strickfleecemantel-p400131760.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 371183, "product_id": 400131761, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100030, "ean": 4006083711839, "type": "generalArticle", "title": "Antimilben-Kissenbezug, ca. 80 x 80 cm", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "70% Polyester, 30% Polyamid ", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99397, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ideal f\u00fcr Allergiker", "long": "Antimilben-Kissenbezug, ca. 80 x 80 cm Sich das Kopfkissen mit Hausstaubmilben zu teilen, ist zun\u00e4chst mal \u201enur\u201c eine eher unsch\u00f6ne Vorstellung \u2013 bei Allergikern k\u00f6nnen die allergen wirkenden R\u00fcckst\u00e4nde von Milben aber auch wirkliche Beschwerden ausl\u00f6sen und so zu einem deutlichen Abfall der Schlafqualit\u00e4t f\u00fchren.MilbendichtDieser Rundum-Schutzbezug ist milbendicht und gleichzeitig atmungsaktiv. Er bietet zuverl\u00e4ssigen Schutz und ist dabei angenehm weich und atmungsaktiv. Der Bezug wird direkt \u00fcber das Kissen gezogen und sitzt somit unsichtbar unter dem eigentlichen Kissenbezug. Farbe: Wei\u00df Material: 70% Polyester, 30% Polyamid  Ma\u00dfe: Ca. 80 x 80 cm Ideal f\u00fcr Allergiker|Milbendicht \u2013 bietet zuverl\u00e4ssigen Schutz vor den Allergenen von Hausstaubmilben|Effektiver Rumdum-Schutzbezug \u2013 einfach unter dem Kissenbezug auf das Kissen ziehen|Angenehm weich und atmungsaktiv", "structured": "Antimilben-Kissenbezug, ca. 80 x 80 cm Sich das Kopfkissen mit Hausstaubmilben zu teilen, ist zun\u00e4chst mal \u201enur\u201c eine eher unsch\u00f6ne Vorstellung \u2013 bei Allergikern k\u00f6nnen die allergen wirkenden R\u00fcckst\u00e4nde von Milben aber auch wirkliche Beschwerden ausl\u00f6sen und so zu einem deutlichen Abfall der Schlafqualit\u00e4t f\u00fchren.MilbendichtDieser Rundum-Schutzbezug ist milbendicht und gleichzeitig atmungsaktiv. Er bietet zuverl\u00e4ssigen Schutz und ist dabei angenehm weich und atmungsaktiv. Der Bezug wird direkt \u00fcber das Kissen gezogen und sitzt somit unsichtbar unter dem eigentlichen Kissenbezug. Farbe: Wei\u00df Material: 70% Polyester, 30% Polyamid  Ma\u00dfe: Ca. 80 x 80 cm Ideal f\u00fcr Allergiker|Milbendicht \u2013 bietet zuverl\u00e4ssigen Schutz vor den Allergenen von Hausstaubmilben|Effektiver Rumdum-Schutzbezug \u2013 einfach unter dem Kissenbezug auf das Kissen ziehen|Angenehm weich und atmungsaktiv"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa4447aaabb0852/antimilben-kissenbezug-ca-80-x-80-cm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa4447aaabb0852/antimilben-kissenbezug-ca-80-x-80-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4055f9f6986b0852/antimilben-kissenbezug-ca-80-x-80-cm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Mattress Protectors", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Inlays & Bettzubeh\u00f6r", "assortment4": "Schutzbez\u00fcge"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "DISCOUNT_SHOP_NEW", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/antimilben-kissenbezug-ca-80-x-80-cm-p400131761.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/antimilben-kissenbezug-ca-80-x-80-cm-p400131761.html"}}, {"tcm_article_number": 371172, "product_id": 400131763, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100023, "ean": 4006083711723, "type": "generalArticle", "title": "Garten-Schaukelsessel \u00bbRope\u00ab", "size": null, "color": "Rahmen Eukalyptus naturfarben, wei\u00df-beige geb\u00fcrstet\nGeflecht grau", "material": "Rahmen 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Eukalyptusholz\nGeflecht 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99241, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Offenes Textilgeflecht \u2013 einzigartiges, leichtes Design", "long": "Garten-Schaukelsessel \u00bbRope\u00ab Ganz entspannt die Seele baumeln lassen: Mit diesem Garten-Schaukelsessel kommt auch im Gr\u00fcnen Wohnzimmer-Stimmung auf. Seine extrahohe Lehne macht den Sessel besonders komfortabel und l\u00e4dt zum Verweilen ein. Perfekt zum Relaxen und modern designtDer Schaukelstuhl ist auch optisch ein Highlight f\u00fcr jede Terrasse und jeden Balkon \u2013 sein offenes, elastisches und schnelltrocknendes Textilgeflecht verleiht ihm einen einzigartigen, leichten Look. Wie alle unsere Gartenm\u00f6bel ist der elastische Stuhl UV- und witterungsbest\u00e4ndig. Farbe: Rahmen Eukalyptus naturfarben, wei\u00df-beige geb\u00fcrstetGeflecht grau Material: Rahmen 100% FSC\u00ae-zertifiziertes EukalyptusholzGeflecht 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 69,5 x 104,5 x 80 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Max. 140 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLierferung in 1 Packst\u00fcck Offenes Textilgeflecht \u2013 einzigartiges, leichtes Design| Schnelltrocknend und elastisch|Besonders komfortabel durch extrahohe R\u00fcckenlehne|UV- und witterungsbest\u00e4ndig", "structured": "Garten-Schaukelsessel \u00bbRope\u00ab Ganz entspannt die Seele baumeln lassen: Mit diesem Garten-Schaukelsessel kommt auch im Gr\u00fcnen Wohnzimmer-Stimmung auf. Seine extrahohe Lehne macht den Sessel besonders komfortabel und l\u00e4dt zum Verweilen ein. Perfekt zum Relaxen und modern designtDer Schaukelstuhl ist auch optisch ein Highlight f\u00fcr jede Terrasse und jeden Balkon \u2013 sein offenes, elastisches und schnelltrocknendes Textilgeflecht verleiht ihm einen einzigartigen, leichten Look. Wie alle unsere Gartenm\u00f6bel ist der elastische Stuhl UV- und witterungsbest\u00e4ndig. Farbe: Rahmen Eukalyptus naturfarben, wei\u00df-beige geb\u00fcrstetGeflecht grau Material: Rahmen 100% FSC\u00ae-zertifiziertes EukalyptusholzGeflecht 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 69,5 x 104,5 x 80 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Max. 140 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLierferung in 1 Packst\u00fcck Offenes Textilgeflecht \u2013 einzigartiges, leichtes Design| Schnelltrocknend und elastisch|Besonders komfortabel durch extrahohe R\u00fcckenlehne|UV- und witterungsbest\u00e4ndig"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433441daa9dab9e2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433441daa9dab9e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/469052baa9dab9e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4aa446aaa9dab9e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/4694406aa9dab9e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/444aa6aaa9dab9e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/b396906879ddcc43/garten-schaukelsessel-rope.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/bfa7206879ddcc43/garten-schaukelsessel-rope.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "249.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-04-29", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/garten-schaukelsessel-rope-p400131763.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/garten-schaukelsessel-rope-p400131763.html"}}, {"tcm_article_number": 371174, "product_id": 400131764, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100025, "ean": 4006083711747, "type": "generalArticle", "title": "Garten-Dining-Lounge-Set, Ecke", "size": null, "color": "Gestell und Tisch grau\nKissen grau-beige\nDekokissen hellgr\u00fcn", "material": "Gestell Metall, pulverbeschichtet im Sinter-Verfahren\nBez\u00fcge 100% Polyester\nSchaumstoff 100% Polyurethan (PUR)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99249, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "2 verbundene 2,5er-Ecksofas und 1 Tisch", "long": "Garten-Dining-Lounge-Set, Ecke Um auf der Terrasse in gem\u00fctlicher Runde zusammenzusitzen, ist dieses Garten-Dining-Lounge-Set einfach perfekt. Jeweils f\u00fcnf dicke Sitz- und R\u00fcckenkissen bieten einen hohen Sitzkomfort und machen diese Eckcouch zum echten Lieblingsm\u00f6bel f\u00fcr den Garten. Ein Dekokissen rundet den modernen Look ab und ein flacher Tisch erg\u00e4nzt die gro\u00dfz\u00fcgige Couch. F\u00fcr eine perfekte Lounge- und Dining-Ecke. Im Sinter-Verfahren veredeltes MetallDie Gartenm\u00f6bel sind aus vierfach pulverbeschichtetem, hochwertigem Streckmetall gefertigt und haben eine Oberfl\u00e4che h\u00f6chster Qualit\u00e4t. Zus\u00e4tzlich sind sie im Sinter-Verfahren veredelt und dadurch nicht nur UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig, sondern zus\u00e4tzlich rostfrei, glatt und kratzfest. Sicherer Stand auch auf unebenen B\u00f6denBank und Tische sind mit h\u00f6henverstellbaren Bodenschonern versehen und bieten auch auf unebenen Fl\u00e4chen einen sicheren Stand. Die Kissenbez\u00fcge sind abnehmbar und waschmaschinengeeignet. Farbe: Gestell und Tisch grauKissen grau-beigeDekokissen hellgr\u00fcn Material: Gestell Metall, pulverbeschichtet im Sinter-VerfahrenBez\u00fcge 100% PolyesterSchaumstoff 100% Polyurethan (PUR) Ma\u00dfe: B x H x T Tisch ca. 87,5 x 52,5 x 87,5 cmB x H x T linker Schenkel ca. 210,5 x 80 x 73,5 cm, rechter Schenkel ca. 210,5 x 80 x 73,5 cmSitztiefe ca. 63 cm, Sitzbreite ca 62 cmR\u00fcckenlehnenh\u00f6he ca. 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 5 Sitzkissen, 6 R\u00fcckenkissen, 1 Dekokissen, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 69 kg Tragkraft: Sitz je max. 110 kgTisch max. 65 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fcckenLieferung per Spedition 2 verbundene 2,5er-Ecksofas und 1 Tisch|Inkl. 5 dicken Sitzkissen, 5 R\u00fcckenkissen f\u00fcr hohen Sitzkomfort und 1 Dekokissen|Kissenbez\u00fcge abnehmbar und waschmaschinengeeignet|Aus Streckmetall|Als Lounge- und Dining-Ecke nutzbar", "structured": "Garten-Dining-Lounge-Set, Ecke Um auf der Terrasse in gem\u00fctlicher Runde zusammenzusitzen, ist dieses Garten-Dining-Lounge-Set einfach perfekt. Jeweils f\u00fcnf dicke Sitz- und R\u00fcckenkissen bieten einen hohen Sitzkomfort und machen diese Eckcouch zum echten Lieblingsm\u00f6bel f\u00fcr den Garten. Ein Dekokissen rundet den modernen Look ab und ein flacher Tisch erg\u00e4nzt die gro\u00dfz\u00fcgige Couch. F\u00fcr eine perfekte Lounge- und Dining-Ecke. Im Sinter-Verfahren veredeltes MetallDie Gartenm\u00f6bel sind aus vierfach pulverbeschichtetem, hochwertigem Streckmetall gefertigt und haben eine Oberfl\u00e4che h\u00f6chster Qualit\u00e4t. Zus\u00e4tzlich sind sie im Sinter-Verfahren veredelt und dadurch nicht nur UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig, sondern zus\u00e4tzlich rostfrei, glatt und kratzfest. Sicherer Stand auch auf unebenen B\u00f6denBank und Tische sind mit h\u00f6henverstellbaren Bodenschonern versehen und bieten auch auf unebenen Fl\u00e4chen einen sicheren Stand. Die Kissenbez\u00fcge sind abnehmbar und waschmaschinengeeignet. Farbe: Gestell und Tisch grauKissen grau-beigeDekokissen hellgr\u00fcn Material: Gestell Metall, pulverbeschichtet im Sinter-VerfahrenBez\u00fcge 100% PolyesterSchaumstoff 100% Polyurethan (PUR) Ma\u00dfe: B x H x T Tisch ca. 87,5 x 52,5 x 87,5 cmB x H x T linker Schenkel ca. 210,5 x 80 x 73,5 cm, rechter Schenkel ca. 210,5 x 80 x 73,5 cmSitztiefe ca. 63 cm, Sitzbreite ca 62 cmR\u00fcckenlehnenh\u00f6he ca. 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 5 Sitzkissen, 6 R\u00fcckenkissen, 1 Dekokissen, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 69 kg Tragkraft: Sitz je max. 110 kgTisch max. 65 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fcckenLieferung per Spedition 2 verbundene 2,5er-Ecksofas und 1 Tisch|Inkl. 5 dicken Sitzkissen, 5 R\u00fcckenkissen f\u00fcr hohen Sitzkomfort und 1 Dekokissen|Kissenbez\u00fcge abnehmbar und waschmaschinengeeignet|Aus Streckmetall|Als Lounge- und Dining-Ecke nutzbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4441e9fdd45b09e2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4441e9fdd45b09e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45f4447f045b09e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5bf416a695e299e6/garten-dining-lounge-set-ecke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5c8b42b695e299e6/garten-dining-lounge-set-ecke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5c85a71695e299e6/garten-dining-lounge-set-ecke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/4aa5f1ddd45b09e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/29b4309cb0c7df5/garten-dining-lounge-set-ecke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/9d5a309cb0c7df5/garten-dining-lounge-set-ecke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/592ee30f09ddc856/garten-dining-lounge-set-ecke.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Furniture Sets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "M\u00f6bel-Set, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "778.86", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W14", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-20"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/garten-dining-lounge-set-ecke-p400131764.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/garten-dining-lounge-set-ecke-p400131764.html"}}, {"tcm_article_number": 371173, "product_id": 400131765, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100024, "ean": 4006083711730, "type": "generalArticle", "title": "Garten-Ausziehsofa, Polyrattan", "size": null, "color": "Geflecht grau\nKissen anthrazit meliert", "material": "Geflecht Polyethylen (PE)\nGestell Stahl, pulverbeschichtet\nKissenbez\u00fcge 100% Polyester, F\u00fcllung 100% PUR-Schaum", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99248, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit ausziehbarem Fu\u00dfhocker", "long": "Garten-Ausziehsofa, Polyrattan F\u00fcr das Wohnzimmer im Gr\u00fcnen: Mit diesem Garten-Ausziehsofa und seinem ausziehbaren Fu\u00dfhocker kann man es sich auf der Terrasse gem\u00fctlich machen und die F\u00fc\u00dfe hochlegen. Das Gartenm\u00f6bel besteht aus einem Zweisitzer-Sofa und einem Einsitzer-Sessel \u2013 f\u00fcr besonders viele Aufstellm\u00f6glichkeiten: Als Dreisitzer, Sofaecke oder Ausziehsofa bietet dieses M\u00f6belst\u00fcck immer h\u00f6chsten Sitzkomfort.Sofa und Sessel mit Stauraum unter der Sitzfl\u00e4che Die vielseitige Sitzgelegenheit ist mit Auflagen f\u00fcr Sofa, Sessel und Hocker ausgestattet, die platzsparend im Hocker verstaut werden k\u00f6nnen. Anschlie\u00dfend kann man sie unter den Sessel schieben. Die Bez\u00fcge der Polster sind abnehmbar und waschbar. Aus hochwertigem Polyrattan-GeflechtDie Couch f\u00fcr Garten, Terrasse und Balkon ist aus hochwertigem Polyrattan-Geflecht gefertigt und dadurch ausgesprochen UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig. Au\u00dferdem ist sie an ihrer Unterseite mit Bodenschonern versehen. Farbe: Geflecht grauKissen anthrazit meliert Material: Geflecht Polyethylen (PE)Gestell Stahl, pulverbeschichtetKissenbez\u00fcge 100% Polyester, F\u00fcllung 100% PUR-Schaum Ma\u00dfe: B x H x T ausgezogen ca. 204,5 x 84 x 143 cmSitzbreite ca. 196,5 cmSitzh\u00f6he ca. 41 cmSitztiefe ca. 49 cm, ausgezogen ca. 114 cm  Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Plastikverbindern zur Fixierung der Module, 4 Sitzkissen und 3 R\u00fcckenkissen Tragkraft: Sofa je Sitz max. 110 kg, Fu\u00dfteil gro\u00df max. 110 kg, Fu\u00dfteil klein max. 75 kg Gebrauchsanweisung: Bestehend aus 1x 2-Sitzer-Sofa, 1x 1-Sitzer-Sessel und HockerHocker inkl. Stauraum unter der Sitzfl\u00e4che verstaubarAbnehmbare Bez\u00fcge Sonstige Hinweise: Artikel wird vormontiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Mit ausziehbarem Fu\u00dfhocker|Als 3-Sitzer-Sofa, Sofaecke oder Ausziehsofa nutzbar|2-Sitzer-Sofa und 1-Sitzer-Sessel jeweils mit Stauraum \u2013 Kissen k\u00f6nnen im Hocker verstaut und dann platzsparend unter den Sessel geschoben werden|Mit Auflagen f\u00fcr Sofa, Sessel und Hocker \u2013 Bez\u00fcge abnehmbar und waschbar|Inkl. Bodenschonern", "structured": "Garten-Ausziehsofa, Polyrattan F\u00fcr das Wohnzimmer im Gr\u00fcnen: Mit diesem Garten-Ausziehsofa und seinem ausziehbaren Fu\u00dfhocker kann man es sich auf der Terrasse gem\u00fctlich machen und die F\u00fc\u00dfe hochlegen. Das Gartenm\u00f6bel besteht aus einem Zweisitzer-Sofa und einem Einsitzer-Sessel \u2013 f\u00fcr besonders viele Aufstellm\u00f6glichkeiten: Als Dreisitzer, Sofaecke oder Ausziehsofa bietet dieses M\u00f6belst\u00fcck immer h\u00f6chsten Sitzkomfort.Sofa und Sessel mit Stauraum unter der Sitzfl\u00e4che Die vielseitige Sitzgelegenheit ist mit Auflagen f\u00fcr Sofa, Sessel und Hocker ausgestattet, die platzsparend im Hocker verstaut werden k\u00f6nnen. Anschlie\u00dfend kann man sie unter den Sessel schieben. Die Bez\u00fcge der Polster sind abnehmbar und waschbar. Aus hochwertigem Polyrattan-GeflechtDie Couch f\u00fcr Garten, Terrasse und Balkon ist aus hochwertigem Polyrattan-Geflecht gefertigt und dadurch ausgesprochen UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig. Au\u00dferdem ist sie an ihrer Unterseite mit Bodenschonern versehen. Farbe: Geflecht grauKissen anthrazit meliert Material: Geflecht Polyethylen (PE)Gestell Stahl, pulverbeschichtetKissenbez\u00fcge 100% Polyester, F\u00fcllung 100% PUR-Schaum Ma\u00dfe: B x H x T ausgezogen ca. 204,5 x 84 x 143 cmSitzbreite ca. 196,5 cmSitzh\u00f6he ca. 41 cmSitztiefe ca. 49 cm, ausgezogen ca. 114 cm  Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Plastikverbindern zur Fixierung der Module, 4 Sitzkissen und 3 R\u00fcckenkissen Tragkraft: Sofa je Sitz max. 110 kg, Fu\u00dfteil gro\u00df max. 110 kg, Fu\u00dfteil klein max. 75 kg Gebrauchsanweisung: Bestehend aus 1x 2-Sitzer-Sofa, 1x 1-Sitzer-Sessel und HockerHocker inkl. Stauraum unter der Sitzfl\u00e4che verstaubarAbnehmbare Bez\u00fcge Sonstige Hinweise: Artikel wird vormontiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Mit ausziehbarem Fu\u00dfhocker|Als 3-Sitzer-Sofa, Sofaecke oder Ausziehsofa nutzbar|2-Sitzer-Sofa und 1-Sitzer-Sessel jeweils mit Stauraum \u2013 Kissen k\u00f6nnen im Hocker verstaut und dann platzsparend unter den Sessel geschoben werden|Mit Auflagen f\u00fcr Sofa, Sessel und Hocker \u2013 Bez\u00fcge abnehmbar und waschbar|Inkl. Bodenschonern"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444286aaa45b09e2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444286aaa45b09e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b11e9faa45b09e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/53d8230b145299e6/garten-ausziehsofa-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5d35a1db145299e6/garten-ausziehsofa-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5269930b145299e6/garten-ausziehsofa-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/b63282b69b029c43/garten-ausziehsofa-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/5a45a6ab145299e6/garten-ausziehsofa-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/5bf5a2bb145299e6/garten-ausziehsofa-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/5bfee30b145299e6/garten-ausziehsofa-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/89a2830b1b09ddfb/garten-ausziehsofa-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/8185f30b1b09ddfb/garten-ausziehsofa-polyrattan.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Furniture Sets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "M\u00f6bel-Set, Garten"}, "price": {"old_amount": "799.00", "amount": "778.86", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/garten-ausziehsofa-polyrattan-p400131765.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/garten-ausziehsofa-polyrattan-p400131765.html"}}]