[{"tcm_article_number": 364157, "product_id": 400124545, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 93926, "ean": 4006083641570, "type": "generalArticle", "title": "Langarmhenley", "size": "M 48/50", "color": "Bordeaux-dunkelblau gestreift", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Gestreift", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96794, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Weiche Single-Jersey-Qualit\u00e4t", "long": "Langarmhenley Ob zum Dr\u00fcberziehen oder solo tragen, ob f\u00fcr das lockere Outfit zum Relaxen oder f\u00fcr den unkomplizierten Freizeit-Look. Dieses Langarmhenley \u00fcberzeugt durch seine Vielseitigkeit, die modische Optik und die besonders weiche Single-Jersey-Qualit\u00e4t. Das Shirt ist aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt, hat eine Knopfleiste mit Ripsband an der Innenseite und ist an Ausschnitt sowie Saum in Kontrastfarben verziert. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Bordeaux-dunkelblau gestreift Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 77 cm Weiche Single-Jersey-Qualit\u00e4t|Aus Bio-Baumwolle|Mit Knopfleiste und Ripsband an der Innenseite|Ausschnitt und Saum im kontrastfarbenen Lagenlook", "structured": "Langarmhenley Ob zum Dr\u00fcberziehen oder solo tragen, ob f\u00fcr das lockere Outfit zum Relaxen oder f\u00fcr den unkomplizierten Freizeit-Look. Dieses Langarmhenley \u00fcberzeugt durch seine Vielseitigkeit, die modische Optik und die besonders weiche Single-Jersey-Qualit\u00e4t. Das Shirt ist aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt, hat eine Knopfleiste mit Ripsband an der Innenseite und ist an Ausschnitt sowie Saum in Kontrastfarben verziert. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Bordeaux-dunkelblau gestreift Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 77 cm Weiche Single-Jersey-Qualit\u00e4t|Aus Bio-Baumwolle|Mit Knopfleiste und Ripsband an der Innenseite|Ausschnitt und Saum im kontrastfarbenen Lagenlook GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4051e6ab15ef1c42/langarmhenley.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4051e6ab15ef1c42/langarmhenley.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aa052bb15ef1c42/langarmhenley.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/405055cb15ef1c42/langarmhenley.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Shirts", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Shirts", "assortment4": "He. Shirts, langarm"}, "price": {"old_amount": "17.99", "amount": "17.54", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/langarmhenley-p400124545.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/langarmhenley-p400124545.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 364163, "product_id": 400124547, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 93929, "ean": 4006083641631, "type": "generalArticle", "title": "Gusseisen-Pfanne", "size": null, "color": "Anthrazit", "material": "Gusseisen, emailliert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96797, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit hochwertiger Emaillebeschichtung: besonders strapazierf\u00e4hig und langlebig", "long": "Gusseisen-Pfanne Gusseisen in der K\u00fcche \u2013 ein Bund f\u00fcrs LebenUm eine Gusseisenpfanne kleinzukriegen, m\u00fcsste man sich schon ziemlich ins Zeug legen \u2013 eigentlich ist das eine Anschaffung f\u00fcr die Ewigkeit. Der Nachteil ist, dass sie normalerweise recht pflegeintensiv ist. Bei dieser Pfanne mit Emaillebeschichtung ist das anders: Sie ist besonders strapazierf\u00e4hig und langlebig \u2013 und das typische \u201eEinbrennen\u201c der Pfanne vor Gebrauch ist auch nicht n\u00f6tig.Ab auf den Grill damitDie Pfanne ist hitzebest\u00e4ndig bis 400 \u00b0C und hat keine Kunststoffteile \u2013 man kann sie also bedenkenlos zum langen Schmoren im Backofen oder zum schnellen Anbraten auf dem Grill nutzen. Anbraten ist \u00fcberhaupt das Stichwort, denn daf\u00fcr ist die Pfanne ideal \u2013 sei es Fleisch, Fisch oder Gem\u00fcse. Die gleichm\u00e4\u00dfige W\u00e4rmeverteilung sorgt dabei f\u00fcr optimale Bratergebnisse und durch die geriffelte Struktur bekommt das Bratgut seine typische Musterung. Die Pfanne ist auch induktionsgeeignet. Farbe: Anthrazit Material: Gusseisen, emailliert Ma\u00dfe: Ca. 28 x 25,5 cmL\u00e4nge mit Griffen ca. 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gebrauchsanweisung: Nicht sp\u00fclmaschinengeeignet Mit hochwertiger Emaillebeschichtung: besonders strapazierf\u00e4hig und langlebig|Ideal f\u00fcr die Zubereitung von Fleisch, Fisch und Gem\u00fcse|F\u00fcr alle Herdarten geeignet \u2013 inkl. Induktion|Auch im Backofen oder auf dem Grill verwendbar|Hitzebest\u00e4ndig bis 400 \u00b0C ", "structured": "Gusseisen-Pfanne Gusseisen in der K\u00fcche \u2013 ein Bund f\u00fcrs LebenUm eine Gusseisenpfanne kleinzukriegen, m\u00fcsste man sich schon ziemlich ins Zeug legen \u2013 eigentlich ist das eine Anschaffung f\u00fcr die Ewigkeit. Der Nachteil ist, dass sie normalerweise recht pflegeintensiv ist. Bei dieser Pfanne mit Emaillebeschichtung ist das anders: Sie ist besonders strapazierf\u00e4hig und langlebig \u2013 und das typische \u201eEinbrennen\u201c der Pfanne vor Gebrauch ist auch nicht n\u00f6tig.Ab auf den Grill damitDie Pfanne ist hitzebest\u00e4ndig bis 400 \u00b0C und hat keine Kunststoffteile \u2013 man kann sie also bedenkenlos zum langen Schmoren im Backofen oder zum schnellen Anbraten auf dem Grill nutzen. Anbraten ist \u00fcberhaupt das Stichwort, denn daf\u00fcr ist die Pfanne ideal \u2013 sei es Fleisch, Fisch oder Gem\u00fcse. Die gleichm\u00e4\u00dfige W\u00e4rmeverteilung sorgt dabei f\u00fcr optimale Bratergebnisse und durch die geriffelte Struktur bekommt das Bratgut seine typische Musterung. Die Pfanne ist auch induktionsgeeignet. Farbe: Anthrazit Material: Gusseisen, emailliert Ma\u00dfe: Ca. 28 x 25,5 cmL\u00e4nge mit Griffen ca. 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gebrauchsanweisung: Nicht sp\u00fclmaschinengeeignet Mit hochwertiger Emaillebeschichtung: besonders strapazierf\u00e4hig und langlebig|Ideal f\u00fcr die Zubereitung von Fleisch, Fisch und Gem\u00fcse|F\u00fcr alle Herdarten geeignet \u2013 inkl. Induktion|Auch im Backofen oder auf dem Grill verwendbar|Hitzebest\u00e4ndig bis 400 \u00b0C  Induktion \u2013 schneller und energiesparender kochen Energie, die durch das Magnetfeld im Herdinneren erzeugt\n\nwird, \u00fcbertr\u00e4gt sich in den Topfboden und wird dort in W\u00e4rme\n\numgewandelt. \n\n\n\nVorteile auf einen Blick:\n\n      \n\n\u2022  W\u00e4rme ohne lange Vorlaufzeit\n\n\n\n\u2022  Exakt zu dosierende Hitze \u2013 \u00e4hnlich wie bei einem Gasherd,\n\njedoch ohne offene Flamme\n\n     \n\n\u2022  Keine Hitzeabstrahlung auf die gesamte Fl\u00e4che: \n\nNur der induktionsgeeignete Topf, der mit dem Kochfeld in \n\nKontakt kommt, wird erhitzt\n\n     \n\n\u2022  Energiesparend: k\u00fcrzere Kochzeiten, nur partielle und \n\ntempor\u00e4re Erhitzung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4051e47ebab9dc42/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4051e47ebab9dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4334447ebab9dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4aa696a6945ab072/gusseisen-pfanne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/41eb1716945ab072/gusseisen-pfanne.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware > Broiling Pans", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenzubereitung", "assortment3": "Kochgeschirr", "assortment4": "Pfanne-Spezial"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "34.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gusseisen-pfanne-p400124547.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gusseisen-pfanne-p400124547.html"}}, {"tcm_article_number": 364230, "product_id": 400124609, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 94005, "ean": 4006083642300, "type": "generalArticle", "title": "Metall-Erg\u00e4nzungsklappen-Set", "size": null, "color": "Matt schwarz", "material": "Seitenw\u00e4nde und Klappe pulverbeschichteter Stahl\nGriff und Klappenscharniere verchromtes Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 96774, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Metall-M\u00f6bel-Serie ", "long": "Metall-Erg\u00e4nzungsklappen-Set Individuelle Erg\u00e4nzung  Das hohe Metall-Regal, das Metall-Regal mit zwei Klappen und das Metall-Sideboard aus unserer Metall-M\u00f6bel-Serie haben offene F\u00e4cher, die man mit diesem Erg\u00e4nzungsset mit einer zus\u00e4tzlichen Klappe versehen kann. Das Set besteht aus einer Klappe mit Metallgriff, zwei Seitenteilen und zwei hochwertigen Metall-Scherenscharnieren. Die Oberfl\u00e4chen sind \u2013 wie bei allen M\u00f6beln aus der Serie \u2013 mit einer hochwertigen, strapazierf\u00e4higen Pulverbeschichtung gearbeitet. Farbe:  Matt schwarz   Material:  Seitenw\u00e4nde und Klappe pulverbeschichteter Stahl Griff und Klappenscharniere verchromtes Metall   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 76,5 x 36 x 38,5 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Klappe, 2 Metall-Scherenscharnieren, 2 Seitenteilen, Griff sowie Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Artikel wird zerlegt geliefert Lieferung in 1 Packst\u00fcck, inkl. Kundenservice Ein Element unserer Metall-M\u00f6bel-Serie  Erz\u00e4nzungsset f\u00fcr die Metall-M\u00f6bel-Serie \u2013 passend f\u00fcr hohes Metall-Regal, Metall-Regal mit 2 Klappen und 1x f\u00fcr Metall-Sideboard  Bestehend aus 1 Klappe mit 2 hochwertigen Metall-Scherenscharnieren und 2 Seitenteilen  Oberfl\u00e4chen mit hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Pulverbeschichtung  Inkl. Metallgriff", "structured": "Metall-Erg\u00e4nzungsklappen-Set Individuelle Erg\u00e4nzung\n Das hohe Metall-Regal, das Metall-Regal mit zwei Klappen und das Metall-Sideboard aus unserer Metall-M\u00f6bel-Serie haben offene F\u00e4cher, die man mit diesem Erg\u00e4nzungsset mit einer zus\u00e4tzlichen Klappe versehen kann. Das Set besteht aus einer Klappe mit Metallgriff, zwei Seitenteilen und zwei hochwertigen Metall-Scherenscharnieren. Die Oberfl\u00e4chen sind \u2013 wie bei allen M\u00f6beln aus der Serie \u2013 mit einer hochwertigen, strapazierf\u00e4higen Pulverbeschichtung gearbeitet. Farbe:\n Matt schwarz\n\n Material:\n Seitenw\u00e4nde und Klappe pulverbeschichteter Stahl\nGriff und Klappenscharniere verchromtes Metall\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 76,5 x 36 x 38,5 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Klappe, 2 Metall-Scherenscharnieren, 2 Seitenteilen, Griff sowie Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Artikel wird zerlegt geliefert\nLieferung in 1 Packst\u00fcck, inkl. Kundenservice"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433726aeb9daba82/metall-ergaenzungsklappen-set.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433726aeb9daba82/metall-ergaenzungsklappen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aa5f6aeb9daba82/metall-ergaenzungsklappen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/41e2871eb9daba82/metall-ergaenzungsklappen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/4b12847eb9daba82/metall-ergaenzungsklappen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/4057271eb9daba82/metall-ergaenzungsklappen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/4b17271eb9daba82/metall-ergaenzungsklappen-set.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Office Furniture", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "B\u00fcrom\u00f6bel", "assortment4": "Hochschrank, B\u00fcro"}, "price": {"old_amount": "79.95", "amount": "77.93", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/metall-ergaenzungsklappen-set-p400124609.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/metall-ergaenzungsklappen-set-p400124609.html"}}, {"tcm_article_number": 364232, "product_id": 400124611, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 94007, "ean": 4006083642324, "type": "generalArticle", "title": "Windprotection-Stirnband", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "88% Polyamid, 12% Elasthan\nFutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["PKz02", "PKz17", "PKz22", "PKz26", "PKz37", "ico323", "ico324", "Sym451"], "project_number": 96789, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Winddichter Besatz minimiert Ausk\u00fchlen im Stirnbereich", "long": "Windprotection-Stirnband Kopfbedeckung mit elastischen PipingsDie stylische Alternative zur M\u00fctze: Dieses Windprotection-Stirnband mit winddichtem Besatz minimiert das Ausk\u00fchlen im Stirnbereich und sitzt dank seinem elastischen Obermaterial optimal auf dem Kopf. Auf der Innenseite wirkt das Material durch seine Schlingenoptik w\u00e4rmeisolierend, auf der Au\u00dfenseite sorgen reflektierende Elemente f\u00fcr bessere Sichtbarkeit.  Farbe: Schwarz Material: 88% Polyamid, 12% ElasthanFutter 100% Polyester Ma\u00dfe: Einheitsgr\u00f6\u00dfe Winddichter Besatz minimiert Ausk\u00fchlen im Stirnbereich|Reflektierende Elemente f\u00fcr bessere Sichtbarkeit|Elastische Pipings|Optimale Passform durch elastisches Obermaterial|W\u00e4rmeisolierend durch Innenseite in Schlingenoptik|Unisex", "structured": "Windprotection-Stirnband Kopfbedeckung mit elastischen PipingsDie stylische Alternative zur M\u00fctze: Dieses Windprotection-Stirnband mit winddichtem Besatz minimiert das Ausk\u00fchlen im Stirnbereich und sitzt dank seinem elastischen Obermaterial optimal auf dem Kopf. Auf der Innenseite wirkt das Material durch seine Schlingenoptik w\u00e4rmeisolierend, auf der Au\u00dfenseite sorgen reflektierende Elemente f\u00fcr bessere Sichtbarkeit.  Farbe: Schwarz Material: 88% Polyamid, 12% ElasthanFutter 100% Polyester Ma\u00dfe: Einheitsgr\u00f6\u00dfe Winddichter Besatz minimiert Ausk\u00fchlen im Stirnbereich|Reflektierende Elemente f\u00fcr bessere Sichtbarkeit|Elastische Pipings|Optimale Passform durch elastisches Obermaterial|W\u00e4rmeisolierend durch Innenseite in Schlingenoptik|Unisex"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b1b171aac7f1c42/windprotection-stirnband.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b1b171aac7f1c42/windprotection-stirnband.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4725f71aac7f1c42/windprotection-stirnband.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires | Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Hats", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportaccessoires", "assortment4": "He. Sportkopfbedeckungen/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/windprotection-stirnband-p400124611.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/windprotection-stirnband-p400124611.html"}}, {"tcm_article_number": 364227, "product_id": 400124638, "webshop_product_id": 400146056, "td_order_number": 94001, "ean": 4006083642270, "type": "generalArticle", "title": "Emaille-Schmuckdose", "size": null, "color": "Au\u00dfen mint, innen wei\u00df\nDeckel silberfarben", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96266, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit hochwertiger Emaille-Beschichtung und Metalldeckel", "long": "Emaille-Schmuckdose Accessoires, die Farbe ins Leben bringenIn der angemessenen Umgebung f\u00fchlt sich Lieblingsschmuck besonders wohl \u2013 zum Beispiel in dieser Schmuckdose.  Sie ist mit einer hochwertigen Emaille-Beschichtung in fr\u00fchlingsfrischem Mint gefertigt und hat einen Metalldeckel. Jede Dose ist handgearbeitet \u2013 damit ist jedes St\u00fcck auch ein echtes Unikat. Die Aufbewahrungsdose hat einen weichen Kunststoffboden, der auch empfindlichen Inhalt vor Kratzern sch\u00fctzt. Farbe: Au\u00dfen mint, innen wei\u00dfDeckel silberfarben Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 10 cmH\u00f6he ca. 4,5 cm Gewicht: Inkl. Deckel ca. 180 g F\u00fcllmenge: Ca. 250 ml Mit hochwertiger Emaille-Beschichtung und Metalldeckel|Handgearbeitet \u2013 jedes St\u00fcck ein Unikat|Mit sch\u00fctzendem weichem Kunststoffboden|Dekorative Aufbewahrung von z.B. Schmuck", "structured": "Emaille-Schmuckdose Accessoires, die Farbe ins Leben bringenIn der angemessenen Umgebung f\u00fchlt sich Lieblingsschmuck besonders wohl \u2013 zum Beispiel in dieser Schmuckdose.  Sie ist mit einer hochwertigen Emaille-Beschichtung in fr\u00fchlingsfrischem Mint gefertigt und hat einen Metalldeckel. Jede Dose ist handgearbeitet \u2013 damit ist jedes St\u00fcck auch ein echtes Unikat. Die Aufbewahrungsdose hat einen weichen Kunststoffboden, der auch empfindlichen Inhalt vor Kratzern sch\u00fctzt. Farbe: Au\u00dfen mint, innen wei\u00dfDeckel silberfarben Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 10 cmH\u00f6he ca. 4,5 cm Gewicht: Inkl. Deckel ca. 180 g F\u00fcllmenge: Ca. 250 ml Mit hochwertiger Emaille-Beschichtung und Metalldeckel|Handgearbeitet \u2013 jedes St\u00fcck ein Unikat|Mit sch\u00fctzendem weichem Kunststoffboden|Dekorative Aufbewahrung von z.B. Schmuck"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b393384dd5eeac43/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b393384dd5eeac43/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/b14699fdd5eeac43/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/b4e445cdd5eeac43/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "GPK", "assortment3": "GPK Service", "assortment4": "Sch\u00e4lchen"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "4.86", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/dekorative-vasen-und-emaille-schmuckdose-p400146056.html?dim1=Scds", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/dekorative-vasen-und-emaille-schmuckdose-p400146056.html?dim1=Scds"}}, {"tcm_article_number": 364229, "product_id": 400124641, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 94004, "ean": 4006083642294, "type": "generalArticle", "title": "Metall-Erg\u00e4nzungsklappen-Set", "size": null, "color": "Matt wei\u00df", "material": "Seitenw\u00e4nde und Klappe pulverbeschichteter Stahl\nGriff und Klappenscharniere verchromtes Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 96774, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Erz\u00e4nzungsset f\u00fcr die Metall-M\u00f6bel-Serie \u2013 passend f\u00fcr hohes Metall-Regal, Metall-Regal mit 2 Klappen und 1x f\u00fcr Metall-Sideboard ", "long": "Metall-Erg\u00e4nzungsklappen-Set Individuelle Erg\u00e4nzung  Das hohe Metall-Regal, das Metall-Regal mit zwei Klappen und das Metall-Sideboard aus unserer Metall-M\u00f6bel-Serie haben offene F\u00e4cher, die man mit diesem Erg\u00e4nzungsset mit einer zus\u00e4tzlichen Klappe versehen kann. Das Set besteht aus einer Klappe mit Metallgriff, zwei Seitenteilen und zwei hochwertigen Metall-Scherenscharnieren. Die Oberfl\u00e4chen sind \u2013 wie bei allen M\u00f6beln aus der Serie \u2013 mit einer hochwertigen, strapazierf\u00e4higen Pulverbeschichtung gearbeitet. Farbe:  Matt wei\u00df   Material:  Seitenw\u00e4nde und Klappe pulverbeschichteter Stahl Griff und Klappenscharniere verchromtes Metall   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 76,5 x 36 x 38,5 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Klappe, 2 Metall-Scherenscharnieren, 2 Seitenteilen, Griff sowie Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Artikel wird zerlegt geliefert Lieferung in 1 Packst\u00fcck, inkl. Kundenservice Erz\u00e4nzungsset f\u00fcr die Metall-M\u00f6bel-Serie \u2013 passend f\u00fcr hohes Metall-Regal, Metall-Regal mit 2 Klappen und 1x f\u00fcr Metall-Sideboard  Bestehend aus 1 Klappe mit 2 hochwertigen Metall-Scherenscharnieren und 2 Seitenteilen  Oberfl\u00e4chen mit hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Pulverbeschichtung  Inkl. Metallgriff", "structured": "Metall-Erg\u00e4nzungsklappen-Set Individuelle Erg\u00e4nzung\n Das hohe Metall-Regal, das Metall-Regal mit zwei Klappen und das Metall-Sideboard aus unserer Metall-M\u00f6bel-Serie haben offene F\u00e4cher, die man mit diesem Erg\u00e4nzungsset mit einer zus\u00e4tzlichen Klappe versehen kann. Das Set besteht aus einer Klappe mit Metallgriff, zwei Seitenteilen und zwei hochwertigen Metall-Scherenscharnieren. Die Oberfl\u00e4chen sind \u2013 wie bei allen M\u00f6beln aus der Serie \u2013 mit einer hochwertigen, strapazierf\u00e4higen Pulverbeschichtung gearbeitet. Farbe:\n Matt wei\u00df\n\n Material:\n Seitenw\u00e4nde und Klappe pulverbeschichteter Stahl\nGriff und Klappenscharniere verchromtes Metall\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 76,5 x 36 x 38,5 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Klappe, 2 Metall-Scherenscharnieren, 2 Seitenteilen, Griff sowie Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Artikel wird zerlegt geliefert\nLieferung in 1 Packst\u00fcck, inkl. Kundenservice"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/428281daa86aba82/metall-ergaenzungsklappen-set.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/428281daa86aba82/metall-ergaenzungsklappen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/469b106aa86aba82/metall-ergaenzungsklappen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/405052baa86aba82/metall-ergaenzungsklappen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/472b12baa86aba82/metall-ergaenzungsklappen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/41e3330aa86aba82/metall-ergaenzungsklappen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/41e721daa86aba82/metall-ergaenzungsklappen-set.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Office Furniture", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "B\u00fcrom\u00f6bel", "assortment4": "Hochschrank, B\u00fcro"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "79.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/metall-ergaenzungsklappen-set-p400124641.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/metall-ergaenzungsklappen-set-p400124641.html"}}, {"tcm_article_number": 364236, "product_id": 400124654, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 94011, "ean": 4006083642362, "type": "generalArticle", "title": "LED-Stirnlampe", "size": null, "color": "Schwarz-neongelb", "material": "Kopfband Elasthan, Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico337", "DPr01"], "project_number": 96763, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit 3 Leuchtstufen: strahlend helles Licht, ged\u00e4mpftes Licht und Blinklicht", "long": "LED-Stirnlampe Weitenverstellbares Kopfband mit reflektierenden ElementenDamit hat man auch bei Dunkelheit den Durchblick: Diese LED-Stirnlampe mit wiederaufladbarem Li-Ionen-Akku sitzt mit einem weichen, elastischen Band angenehm auf dem Kopf und sorgt mit 3 Leuchtstufen f\u00fcr beste Sicht. Nach Wahl leuchtet sie strahlend hell, ged\u00e4mpft oder sorgt mit einem Blinklicht f\u00fcr Aufmerksamkeit \u2013 dadurch eignet sie sich besonders als Sicherheitsgadget f\u00fcr die abendliche Laufrunde!Auch f\u00fcr Linksh\u00e4nder geeignetDie vier wei\u00df leuchtenden LEDs k\u00f6nnen \u00fcber eine Wahltaste bedient werden und sind nach IP-44-Norm vor Spritzwasser gesch\u00fctzt. Durch einen Winkel sind sie 9-fach in ihrer Neigung verstellbar. \u00dcber eine Micro-USB-Ladebuchse kann die Lampe einfach mit einem beiliegenden USB-Kabel aufgeladen werden und mit einem integrierten Clip kann sie an Taschen, an M\u00fctzen oder an der Kleidung befestigt werden. Farbe: Schwarz-neongelb Material: Kopfband Elasthan, Polyester Ma\u00dfe: B x H x T Leuchte ca. 4,5 x 2 x 7 cmL\u00e4nge Stirnband ca. 30 cm, USB-Kabel ca. 30 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. USB-Kabel und Bedienungsanleitung Leistung: Leistung 800 mAh, 3,7 Volt Batterie-/Akkulaufzeit: Leuchtdauer bei bis zu 80 Lumen max. 8 Stunden, bei 40 Lumen bis zu ca. 13 Stunden Sonstige Hinweise: Gesch\u00fctzt gegen Spritzwasser nach IPX4 Mit 3 Leuchtstufen: strahlend helles Licht, ged\u00e4mpftes Licht und Blinklicht|Mit Micro-USB-Ladebuchse und -kabel|Gesch\u00fctzt gegen Spritzwasser nach IP 44|Weiches, elastisches Kopfband: reflektierend und weitenverstellbar \u2013 auch f\u00fcr Linksh\u00e4nder geeignet|Mit Wahltaste f\u00fcr Leuchtstufen|4 wei\u00df leuchtende LEDs|9-fach verstellbarer Leuchtwinkel|Mit integriertem Clip \u2013 zum Befestigen an Taschen, M\u00fctzen, Kleidung etc.|Wiederaufladbarer Li-Ionen-Akku", "structured": "LED-Stirnlampe Weitenverstellbares Kopfband mit reflektierenden ElementenDamit hat man auch bei Dunkelheit den Durchblick: Diese LED-Stirnlampe mit wiederaufladbarem Li-Ionen-Akku sitzt mit einem weichen, elastischen Band angenehm auf dem Kopf und sorgt mit 3 Leuchtstufen f\u00fcr beste Sicht. Nach Wahl leuchtet sie strahlend hell, ged\u00e4mpft oder sorgt mit einem Blinklicht f\u00fcr Aufmerksamkeit \u2013 dadurch eignet sie sich besonders als Sicherheitsgadget f\u00fcr die abendliche Laufrunde!Auch f\u00fcr Linksh\u00e4nder geeignetDie vier wei\u00df leuchtenden LEDs k\u00f6nnen \u00fcber eine Wahltaste bedient werden und sind nach IP-44-Norm vor Spritzwasser gesch\u00fctzt. Durch einen Winkel sind sie 9-fach in ihrer Neigung verstellbar. \u00dcber eine Micro-USB-Ladebuchse kann die Lampe einfach mit einem beiliegenden USB-Kabel aufgeladen werden und mit einem integrierten Clip kann sie an Taschen, an M\u00fctzen oder an der Kleidung befestigt werden. Farbe: Schwarz-neongelb Material: Kopfband Elasthan, Polyester Ma\u00dfe: B x H x T Leuchte ca. 4,5 x 2 x 7 cmL\u00e4nge Stirnband ca. 30 cm, USB-Kabel ca. 30 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. USB-Kabel und Bedienungsanleitung Leistung: Leistung 800 mAh, 3,7 Volt Batterie-/Akkulaufzeit: Leuchtdauer bei bis zu 80 Lumen max. 8 Stunden, bei 40 Lumen bis zu ca. 13 Stunden Sonstige Hinweise: Gesch\u00fctzt gegen Spritzwasser nach IPX4 Mit 3 Leuchtstufen: strahlend helles Licht, ged\u00e4mpftes Licht und Blinklicht|Mit Micro-USB-Ladebuchse und -kabel|Gesch\u00fctzt gegen Spritzwasser nach IP 44|Weiches, elastisches Kopfband: reflektierend und weitenverstellbar \u2013 auch f\u00fcr Linksh\u00e4nder geeignet|Mit Wahltaste f\u00fcr Leuchtstufen|4 wei\u00df leuchtende LEDs|9-fach verstellbarer Leuchtwinkel|Mit integriertem Clip \u2013 zum Befestigen an Taschen, M\u00fctzen, Kleidung etc.|Wiederaufladbarer Li-Ionen-Akku"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f5f06aa5ef1c42/led-stirnlampe.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f5f06aa5ef1c42/led-stirnlampe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aa449faa5ef1c42/led-stirnlampe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/835286a7245f1f2b/led-stirnlampe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/86f336a7245f1f2b/led-stirnlampe.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Unterwegs | Lampen | Technik | Haustechnik", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Outdoor Sportzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-stirnlampe-p400124654.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-stirnlampe-p400124654.html"}}, {"tcm_article_number": 364235, "product_id": 400124655, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 94010, "ean": 4006083642355, "type": "generalArticle", "title": "Meditationskissen", "size": null, "color": "Smaragdgr\u00fcn", "material": "Bezug 100% Baumwolle\nF\u00fcllung Dinkelspelzen", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96655, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit F\u00fcllung aus Dinkelspelzen \u2013 perfekte Anpassung an K\u00f6rperform und -haltung", "long": "Meditationskissen In beruhigendem Smaragdgr\u00fcnEin Moment der bewussten Ruhe und Achtsamkeit sorgt zuverl\u00e4ssig f\u00fcr Entspannung und Wohlbefinden. F\u00fcr solche Augenblicke der Einkehr bietet dieses Meditationskissen die ideale Basis. Es enth\u00e4lt eine F\u00fcllung aus Dinkelspelzen, die sich perfekt an K\u00f6rperform und -haltung anpasst \u2013 so sitzt man auf dem Kissen auch \u00fcber einen l\u00e4ngeren Zeitraum bequem.  Einfach zu transportieren dank TrageschlaufeDas runde F\u00fcllkissen hat einen Rei\u00dfverschluss und einen abnehmbaren, waschbaren Bezug aus reiner Baumwolle. Es hat eine H\u00f6he von etwa 14 Zentimetern und einen Durchmesser von rund 33 Zentimetern.  Farbe: Smaragdgr\u00fcn Material: Bezug 100% BaumwolleF\u00fcllung Dinkelspelzen Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 14 cm\u00d8 ca. 33 cm Gewicht: Ca. 1,5 kg Gebrauchsanweisung: Pflegehinweise Kissenh\u00fclle:- Nicht waschen (Waschbecken durchgestrichen)- Nicht bleichen (durchgestrichenes Dreieck)- Nicht im W\u00e4schetrockner trocknen (Durchgestrichener Tumbler)- Nicht b\u00fcgeln (B\u00fcgeleisen durchgestrichen)- Nicht chemisch reinigen (Durchgestrichener Kreis) Warnhinweise: Kissen trocken lagern, bei feuchter Lagerung k\u00f6nnen die Dinkelspelzen Schimmelsporen bilden. Bezug regelm\u00e4\u00dfig abziehen, Kissen aufsch\u00fctteln und ausl\u00fcften. Vor Hitze sch\u00fctzen. Nicht erw\u00e4rmen, die Spelzen k\u00f6nnten sich entz\u00fcnden. Durch die enthaltenen Naturbestandteile ist das Kissen f\u00fcr Personen mit Immunschw\u00e4che und f\u00fcr Allergiker ungeeignet. Mit F\u00fcllung aus Dinkelspelzen \u2013 perfekte Anpassung an K\u00f6rperform und -haltung|Bezug mit Trageschlaufe aus reiner Baumwolle \u2013 abnehmbar und waschbar|Rundes F\u00fcllkissen mit Rei\u00dfverschluss", "structured": "Meditationskissen In beruhigendem Smaragdgr\u00fcnEin Moment der bewussten Ruhe und Achtsamkeit sorgt zuverl\u00e4ssig f\u00fcr Entspannung und Wohlbefinden. F\u00fcr solche Augenblicke der Einkehr bietet dieses Meditationskissen die ideale Basis. Es enth\u00e4lt eine F\u00fcllung aus Dinkelspelzen, die sich perfekt an K\u00f6rperform und -haltung anpasst \u2013 so sitzt man auf dem Kissen auch \u00fcber einen l\u00e4ngeren Zeitraum bequem.  Einfach zu transportieren dank TrageschlaufeDas runde F\u00fcllkissen hat einen Rei\u00dfverschluss und einen abnehmbaren, waschbaren Bezug aus reiner Baumwolle. Es hat eine H\u00f6he von etwa 14 Zentimetern und einen Durchmesser von rund 33 Zentimetern.  Farbe: Smaragdgr\u00fcn Material: Bezug 100% BaumwolleF\u00fcllung Dinkelspelzen Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 14 cm\u00d8 ca. 33 cm Gewicht: Ca. 1,5 kg Gebrauchsanweisung: Pflegehinweise Kissenh\u00fclle:- Nicht waschen (Waschbecken durchgestrichen)- Nicht bleichen (durchgestrichenes Dreieck)- Nicht im W\u00e4schetrockner trocknen (Durchgestrichener Tumbler)- Nicht b\u00fcgeln (B\u00fcgeleisen durchgestrichen)- Nicht chemisch reinigen (Durchgestrichener Kreis) Warnhinweise: Kissen trocken lagern, bei feuchter Lagerung k\u00f6nnen die Dinkelspelzen Schimmelsporen bilden. Bezug regelm\u00e4\u00dfig abziehen, Kissen aufsch\u00fctteln und ausl\u00fcften. Vor Hitze sch\u00fctzen. Nicht erw\u00e4rmen, die Spelzen k\u00f6nnten sich entz\u00fcnden. Durch die enthaltenen Naturbestandteile ist das Kissen f\u00fcr Personen mit Immunschw\u00e4che und f\u00fcr Allergiker ungeeignet. Mit F\u00fcllung aus Dinkelspelzen \u2013 perfekte Anpassung an K\u00f6rperform und -haltung|Bezug mit Trageschlaufe aus reiner Baumwolle \u2013 abnehmbar und waschbar|Rundes F\u00fcllkissen mit Rei\u00dfverschluss"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e331df0f1dcf22/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e331df0f1dcf22/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aa4406f0f1dcf22/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Indoor Sportger\u00e4te & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Indoor Sport- & Fitnesszubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/meditationskissen-p400124655.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/meditationskissen-p400124655.html"}}, {"tcm_article_number": 363722, "product_id": 400124658, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 93672, "ean": 4006083637221, "type": "generalArticle", "title": "Strickjacke mit Seitentaschen", "size": "S 36/38", "color": "Dunkelgr\u00fcn", "material": "64% Polyacryl, 22% Polyamid, 10% Wolle, 4% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96697, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus angenehm weicher Mischqualit\u00e4t mit Wollanteil", "long": "Strickjacke mit Seitentaschen Diese Strickjacke in angenehm weicher Mischqualit\u00e4t ist mit einem hohen Wollanteil hergestellt und hat nicht nur einen einzigartigen Look, sondern ist auch besonders bequem. Die Jacke kann sowohl offen als auch geschlossen getragen werden und hat einen dekorativen Knopfverschluss an der linken Schulter.Die Schultern des Cardigans sind weit geschnitten, \u00c4rmel und Saum werden durch Rippb\u00fcndchen an ihrer Stelle gehalten. Au\u00dferdem verleiht Elasthan dem Kleidungsst\u00fcck Formbest\u00e4ndigkeit sowie perfekten Sitz bei hohem Tragekomfort. Passform: Liegt sehr locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelgr\u00fcn Material: 64% Polyacryl, 22% Polyamid, 10% Wolle, 4% Elasthan Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 83 cm  Aus angenehm weicher Mischqualit\u00e4t mit Wollanteil|2 Tragem\u00f6glichkeiten: offen oder geschlossen|Mit dekorativem Knopfverschluss an der linken Schulter|Leicht \u00fcberschnittene Schultern|\u00c4rmel und Saum mit kleinem Rippb\u00fcndchen|2 Eingrifftaschen|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "Strickjacke mit Seitentaschen Diese Strickjacke in angenehm weicher Mischqualit\u00e4t ist mit einem hohen Wollanteil hergestellt und hat nicht nur einen einzigartigen Look, sondern ist auch besonders bequem. Die Jacke kann sowohl offen als auch geschlossen getragen werden und hat einen dekorativen Knopfverschluss an der linken Schulter.Die Schultern des Cardigans sind weit geschnitten, \u00c4rmel und Saum werden durch Rippb\u00fcndchen an ihrer Stelle gehalten. Au\u00dferdem verleiht Elasthan dem Kleidungsst\u00fcck Formbest\u00e4ndigkeit sowie perfekten Sitz bei hohem Tragekomfort. Passform: Liegt sehr locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelgr\u00fcn Material: 64% Polyacryl, 22% Polyamid, 10% Wolle, 4% Elasthan Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 83 cm  Aus angenehm weicher Mischqualit\u00e4t mit Wollanteil|2 Tragem\u00f6glichkeiten: offen oder geschlossen|Mit dekorativem Knopfverschluss an der linken Schulter|Leicht \u00fcberschnittene Schultern|\u00c4rmel und Saum mit kleinem Rippb\u00fcndchen|2 Eingrifftaschen|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469442bdddceac42/strickjacke-mit-seitentaschen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469442bdddceac42/strickjacke-mit-seitentaschen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/41e286adddceac42/strickjacke-mit-seitentaschen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5fec330c64586df6/strickjacke-mit-seitentaschen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5d3af6ac64586df6/strickjacke-mit-seitentaschen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Jacken & M\u00e4ntel", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Strick", "assortment4": "Da. Strickjacke"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "23.39", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/strickjacke-mit-seitentaschen-p400124658.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/strickjacke-mit-seitentaschen-p400124658.html?dim1=38"}}]