[{"tcm_article_number": 368527, "product_id": 400129142, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 98149, "ean": 4006083685277, "type": "generalArticle", "title": "Kette verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen", "size": null, "color": "Kette silberfarben\nSteine klar", "material": "Messing, rhodoniert\nSteine Swarovski\u00ae Kristalle", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98597, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm", "long": "Kette verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen Ein Schmuckst\u00fcck, das Glanz mit Leichtigkeit verbindet \u2013 so pr\u00e4sentiert sich diese  bezaubernde Halskette. Die silberfarbene Sch\u00f6nheit ist l\u00e4ngenverstellbar und passt zu jedem Outfit. Ein echter Blickfang sind die beiden ineinander gewundenen Ringe im Anh\u00e4nger der Kette. Wundersch\u00f6nes Detail: Einer der Ringe ist mit Swarovski\u00ae Kristallen verziert und sorgt so f\u00fcr einen Hauch Glamour.  Farbe: Kette silberfarbenSteine klar Material: Messing, rhodoniertSteine Swarovski\u00ae Kristalle Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge 45 cm, Zwischen\u00f6se bei 42 cm\u00d8 Anh\u00e4nger-Ringe je ca. 13 mm, Breite je ca. 4,5 mm\u00d8 Steine je ca. 1,5 mm L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm", "structured": "Kette verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen Ein Schmuckst\u00fcck, das Glanz mit Leichtigkeit verbindet \u2013 so pr\u00e4sentiert sich diese  bezaubernde Halskette. Die silberfarbene Sch\u00f6nheit ist l\u00e4ngenverstellbar und passt zu jedem Outfit. Ein echter Blickfang sind die beiden ineinander gewundenen Ringe im Anh\u00e4nger der Kette. Wundersch\u00f6nes Detail: Einer der Ringe ist mit Swarovski\u00ae Kristallen verziert und sorgt so f\u00fcr einen Hauch Glamour.  Farbe: Kette silberfarbenSteine klar Material: Messing, rhodoniertSteine Swarovski\u00ae Kristalle Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge 45 cm, Zwischen\u00f6se bei 42 cm\u00d8 Anh\u00e4nger-Ringe je ca. 13 mm, Breite je ca. 4,5 mm\u00d8 Steine je ca. 1,5 mm L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm Kristalle von Swarovski\u00ae Kristalle von Swarovski\u00ae verzaubern mit ihrem faszinierenden Glanz und ihrer hohen Brillanz. Durch den perfekten Schliff reflektieren sie das Licht an jeder Facette und verleihen mit ihrem Funkeln strahlenden Glamour! Wenn Sie auf die Auszeichnung \u201eVeredelt mit Kristallen von Swarovski\u00ae\u201c achten, erhalten Sie ein besonders hochwertiges Produkt. Swarovski\u00ae ist eine eingetragene Marke der Swarovski AG."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/405691d9c86c7c42/kette-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/405691d9c86c7c42/kette-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aaaa069c86c7c42/kette-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4281e849c86c7c42/kette-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Modeschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Necklaces", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Modeschmuck", "assortment4": "MS-Ketten"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kette-verziert-mit-swarovski-kristallen-p400129142.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kette-verziert-mit-swarovski-kristallen-p400129142.html"}}, {"tcm_article_number": 368522, "product_id": 400129144, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 98148, "ean": 4006083685222, "type": "generalArticle", "title": "Jersey-Wendebettw\u00e4sche, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "1 Seite wei\u00df mit grauen Sternen, 1 Seite grau mit wei\u00dfen Sternen", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["PKz02", "PKz15", "PKz21", "PKz26", "PKz42"], "project_number": 98591, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Elastische Maschenware \u2013 weich und anschmiegsam", "long": "Jersey-Wendebettw\u00e4sche, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe Mit dieser Jersey-Bettw\u00e4sche im Sternen-Dessin kann die Nacht kommen \u2013 und mit ihr ein erholsamer Schlaf. Die elastische Maschenware der Bez\u00fcge ist aus reiner, GOTS zertifizierter Bio-Baumwolle gefertigt, was sie besonders weich und anschmiegsam macht. Die Wendebettw\u00e4sche hat unterschiedlich gestaltete Seiten und b\u00fcgelfrei ist sie auch. Farbe: 1 Seite wei\u00df mit grauen Sternen, 1 Seite grau mit wei\u00dfen Sternen Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: 1 Kissenbezug ca. 80 x 80 cm1 Bettbezug ca. 155 x 220 cm Elastische Maschenware \u2013 weich und anschmiegsam|GOTS zertifiziert|B\u00fcgelfrei|Abwechslungsreich: unterschiedliche Seiten", "structured": "Jersey-Wendebettw\u00e4sche, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe Mit dieser Jersey-Bettw\u00e4sche im Sternen-Dessin kann die Nacht kommen \u2013 und mit ihr ein erholsamer Schlaf. Die elastische Maschenware der Bez\u00fcge ist aus reiner, GOTS zertifizierter Bio-Baumwolle gefertigt, was sie besonders weich und anschmiegsam macht. Die Wendebettw\u00e4sche hat unterschiedlich gestaltete Seiten und b\u00fcgelfrei ist sie auch. Farbe: 1 Seite wei\u00df mit grauen Sternen, 1 Seite grau mit wei\u00dfen Sternen Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: 1 Kissenbezug ca. 80 x 80 cm1 Bettbezug ca. 155 x 220 cm Elastische Maschenware \u2013 weich und anschmiegsam|GOTS zertifiziert|B\u00fcgelfrei|Abwechslungsreich: unterschiedliche Seiten Ist GOTS gleich Bio? Der Global Organic Textile Standard, kurz GOTS, ist sogar noch mehr: In Produkten mit dem GOTS-Zertifikat steckt wie beim Bio-Siegel Baumwolle aus \u00f6kologischem Anbau. Dar\u00fcber hinaus wird in der gesamten Produktionskette auf die Einhaltung von Umwelt- und Sozialkriterien geachtet. Dazu z\u00e4hlt bspw. auch, dass Deine Kleidung ohne gef\u00e4hrliche Chemikalien und andere kritische Zus\u00e4tze hergestellt wird. \n\n\u00dcbrigens: Ein Gro\u00dfteil unserer Bettw\u00e4sche, Bettlaken, Handt\u00fccher sowie Baby- und Kinderbekleidung aus Baumwolle ist bereits GOTS-zertifiziert.\n\n\n\nReicht das? Die GOTS-Zertifizierung ist zwar ein riesiger Schritt. Wir setzen uns aber zus\u00e4tzlich f\u00fcr die Sicherstellung existenzsichernder L\u00f6hne sowie die tats\u00e4chliche Einhaltung der GOTS-Kriterien in allen Produktionsstufen ein. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e6971c65eeab32/jersey-wendebettwaesche-uebergroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e6971c65eeab32/jersey-wendebettwaesche-uebergroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/444aa71c65eeab32/jersey-wendebettwaesche-uebergroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4331e71c65eeab32/jersey-wendebettwaesche-uebergroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/41e1e6ac65eeab32/jersey-wendebettwaesche-uebergroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/472286ac65eeab32/jersey-wendebettwaesche-uebergroesse.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Bettw\u00e4sche", "assortment4": "Jersey Bettw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jersey-wendebettwaesche-uebergroesse-p400129144.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jersey-wendebettwaesche-uebergroesse-p400129144.html"}}, {"tcm_article_number": 368253, "product_id": 400129145, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 97895, "ean": 4006083682535, "type": "generalArticle", "title": "SONY-Kompaktkamera DSC-W830 inkl. Kameratasche und Speicherkarte", "size": null, "color": "Schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98399, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Klein, leicht und der perfekte Begleiter f\u00fcr tolle Fotos \u2013 hochwertiges Carl-Zeiss\u00ae-Objektiv mit optischem Bildstabilisator und 8-fachem Zoom", "long": "SONY-Kompaktkamera DSC-W830 inkl. Kameratasche und Speicherkarte Ultraleicht und ultrascharf Sonys kompaktes Leichtgewicht, die DSC-W830, ist klein, leicht und wie gemacht f\u00fcr wundersch\u00f6ne, hochaufl\u00f6sendende Fotos. M\u00f6glich machen dies das hochwertige 25-mm-Carl-Zeiss\u00ae-Vario-Tessar-Weitwinkelobjektiv mit 8-fach optischem Zoom und eine effektive Bildaufl\u00f6sung von 20,1 Mio. Pixeln. Wer die sch\u00f6nsten Momente mit Familie, Freunden und Co. lieber auf Bewegtbild festhalten will, kann sich auf Full-HD-Qualit\u00e4t verlassen \u2013 die Digitalkamera liefert HD-Videos mit 1.080 p im MPEG4-Format. Smarte Sch\u00f6nheitVerwackelte Bilder und unsch\u00f6ne Aufnahmen geh\u00f6ren dank smarter Features der Vergangenheit an. Die Kompaktkamera punktet mit einer intelligenten Szenen-, Gesichts- und L\u00e4chelerkennung durch iAuto und Smile Shutter. Beauty-Korrekturen wie Rote-Augen-Reduzierung, sch\u00f6nere Haut, hellere Z\u00e4hne und gr\u00f6\u00dfere Augen sind einfach per Knopfdruck f\u00fcr jedes Foto zuschaltbar. Und dank des optischen SteadyShot-Bildstabilisators werden Fotos und Schnappsch\u00fcsse gestochen scharf und gelingen in jeder Bewegung. Weitere Features2,7\"(6,8 cm)-TFT-LC-Display  Schwenkpanorama: bis zu 360\u00b0 inkl. Bildeffekten BIONZ-Bildprozessor mit verbesserter Bildoptimierung und schnellerer Fokussierung 11 Motivprogramme und 4 Bildeffekte Inkl. Original-SONY-Kameratasche und 16-GB-SD-Speicherkarte  Farbe: Schwarz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 9 x 5 x 2 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Akku, 16-GB-SD-Speicherkarte, Ladeger\u00e4t, USB-Kabel, Tasche, Handschlaufe und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 120 g  Batterie-/Akkulaufzeit: Bis zu 210 Aufnahmen und ca. 100 Minuten Technische Details: - Aufl\u00f6sung von 20,1 Mio. Pixeln (effektiv)- 25-mm-Carl-Zeiss\u00ae-Vario-Tessar-Weitwinkelobjektiv mit 8-fach optischem Zoom (32-fach digital)- Objektivdaten: F1: 3,3\u20136,3 / 25\u2013200 mm (im Vergleich zu 35 mm KB)- BIONZ-Bildprozessor mit verbesserter Bildoptimierung und schnellerer Fokussierung- SteadyShot \u2013 optische Bildstabilisierung (bei Video mit Aktiv-Modus)- Integrierter Blitz mit Vorblitz (Rote-Augen-Reduzierung) \u2013 inkl. erweiterter Blitzfunktion f\u00fcr h\u00f6here Reichweite- iAuto \u2013 intelligente Motiverkennung (bis zu 33 Situationen)- 11 Motivprogramme und 4 Bildeffekte- Schwenkpanorama-Aufnahmen \u2013 bis zu 360 Grad - inkl. Bildeffekten- Auto / ISO 80, 100, 200, 400, 800, 1.600, 3.200- Verschlusszeit: iAuto (2\u20131/1.600 Sek.) / Programm Auto (1\u20131/1.600 Sek.)- Gesichtserkennungstechnologie f\u00fcr bis zu 8 Gesichter (Kontrast, Helligkeit, Farbe)- Smile Shutter zum Festhalten l\u00e4chelnder Gesichter- Benutzerfreundlicher Aufnahmemodus (Easy mode) mit Bildschirmanweisungen erleichtert die Bedienung- Retusche-Funktionen direkt in der Kamera: Unscharf, Maskierung, Zuschneiden und Rote-Augen-Korrektur- Beauty-Effekt: Hautversch\u00f6nerung, Hautgl\u00e4ttung, Augen vergr\u00f6\u00dfern, Zahnaufhellung- Videoformat: MPEG4 AVC/H.264; 1.280 x 720, 640 x 480 (VGA), 30 Bilder/Sek., Max. Filml\u00e4nge 2 GB (abh\u00e4ngig von verwendeter Speicherkarte)- 2,7\"(6,8 cm)-Clear-Photo-LC-Display mit 230.400 Punkten- Interner Speicher: 27 MB- Externer Speicher: Memory Stick PRO Duo (HG & HX) / SD / SDHC & SDXC Memory Card Sonstige Hinweise: Garantiegeber: Sony Europe Ltd.Kemperplatz 110785 Berlin, GermanyHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf Material- oder HerstellfehlerR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland  Klein, leicht und der perfekte Begleiter f\u00fcr tolle Fotos \u2013 hochwertiges Carl-Zeiss\u00ae-Objektiv mit optischem Bildstabilisator und 8-fachem Zoom|Inkl. Original-SONY-Kameratasche und 16-GB-SD-Speicherkarte |Aufl\u00f6sung 20,1 Mio. Pixel (effektiv)|25-mm-Carl-Zeiss\u00ae-Vario-Tessar-Weitwinkelobjektiv mit 8-fach optischem Zoom (32-fach digital)|HD-Video im MPEG4-Format (1.280 x 720, 30 p), 11 Motivprogramme und 4 Bildeffekte|2,7\"(6,8 cm)-TFT-LC-Display und optischer SteadyShot-Bildstabilisator mit Aktiv-Modus|Intelligente Szenen-, Gesichts- und L\u00e4chelerkennung durch iAuto und Smile Shutter|Intuitive Beautyretusche mit Rote-Augen-Korrektur, Hautversch\u00f6nerung und -gl\u00e4ttung, Zahnaufhellung sowie Augenvergr\u00f6\u00dferung|Schwenkpanorama: bis zu 360\u00b0 inkl. Bildeffekten|BIONZ-Bildprozessor mit verbesserter Bildoptimierung und schnellerer Fokussierung", "structured": "SONY-Kompaktkamera DSC-W830 inkl. Kameratasche und Speicherkarte Ultraleicht und ultrascharf Sonys kompaktes Leichtgewicht, die DSC-W830, ist klein, leicht und wie gemacht f\u00fcr wundersch\u00f6ne, hochaufl\u00f6sendende Fotos. M\u00f6glich machen dies das hochwertige 25-mm-Carl-Zeiss\u00ae-Vario-Tessar-Weitwinkelobjektiv mit 8-fach optischem Zoom und eine effektive Bildaufl\u00f6sung von 20,1 Mio. Pixeln. Wer die sch\u00f6nsten Momente mit Familie, Freunden und Co. lieber auf Bewegtbild festhalten will, kann sich auf Full-HD-Qualit\u00e4t verlassen \u2013 die Digitalkamera liefert HD-Videos mit 1.080 p im MPEG4-Format. Smarte Sch\u00f6nheitVerwackelte Bilder und unsch\u00f6ne Aufnahmen geh\u00f6ren dank smarter Features der Vergangenheit an. Die Kompaktkamera punktet mit einer intelligenten Szenen-, Gesichts- und L\u00e4chelerkennung durch iAuto und Smile Shutter. Beauty-Korrekturen wie Rote-Augen-Reduzierung, sch\u00f6nere Haut, hellere Z\u00e4hne und gr\u00f6\u00dfere Augen sind einfach per Knopfdruck f\u00fcr jedes Foto zuschaltbar. Und dank des optischen SteadyShot-Bildstabilisators werden Fotos und Schnappsch\u00fcsse gestochen scharf und gelingen in jeder Bewegung. Weitere Features2,7\"(6,8 cm)-TFT-LC-Display  Schwenkpanorama: bis zu 360\u00b0 inkl. Bildeffekten BIONZ-Bildprozessor mit verbesserter Bildoptimierung und schnellerer Fokussierung 11 Motivprogramme und 4 Bildeffekte Inkl. Original-SONY-Kameratasche und 16-GB-SD-Speicherkarte  Farbe: Schwarz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 9 x 5 x 2 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Akku, 16-GB-SD-Speicherkarte, Ladeger\u00e4t, USB-Kabel, Tasche, Handschlaufe und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 120 g  Batterie-/Akkulaufzeit: Bis zu 210 Aufnahmen und ca. 100 Minuten Technische Details: - Aufl\u00f6sung von 20,1 Mio. Pixeln (effektiv)- 25-mm-Carl-Zeiss\u00ae-Vario-Tessar-Weitwinkelobjektiv mit 8-fach optischem Zoom (32-fach digital)- Objektivdaten: F1: 3,3\u20136,3 / 25\u2013200 mm (im Vergleich zu 35 mm KB)- BIONZ-Bildprozessor mit verbesserter Bildoptimierung und schnellerer Fokussierung- SteadyShot \u2013 optische Bildstabilisierung (bei Video mit Aktiv-Modus)- Integrierter Blitz mit Vorblitz (Rote-Augen-Reduzierung) \u2013 inkl. erweiterter Blitzfunktion f\u00fcr h\u00f6here Reichweite- iAuto \u2013 intelligente Motiverkennung (bis zu 33 Situationen)- 11 Motivprogramme und 4 Bildeffekte- Schwenkpanorama-Aufnahmen \u2013 bis zu 360 Grad - inkl. Bildeffekten- Auto / ISO 80, 100, 200, 400, 800, 1.600, 3.200- Verschlusszeit: iAuto (2\u20131/1.600 Sek.) / Programm Auto (1\u20131/1.600 Sek.)- Gesichtserkennungstechnologie f\u00fcr bis zu 8 Gesichter (Kontrast, Helligkeit, Farbe)- Smile Shutter zum Festhalten l\u00e4chelnder Gesichter- Benutzerfreundlicher Aufnahmemodus (Easy mode) mit Bildschirmanweisungen erleichtert die Bedienung- Retusche-Funktionen direkt in der Kamera: Unscharf, Maskierung, Zuschneiden und Rote-Augen-Korrektur- Beauty-Effekt: Hautversch\u00f6nerung, Hautgl\u00e4ttung, Augen vergr\u00f6\u00dfern, Zahnaufhellung- Videoformat: MPEG4 AVC/H.264; 1.280 x 720, 640 x 480 (VGA), 30 Bilder/Sek., Max. Filml\u00e4nge 2 GB (abh\u00e4ngig von verwendeter Speicherkarte)- 2,7\"(6,8 cm)-Clear-Photo-LC-Display mit 230.400 Punkten- Interner Speicher: 27 MB- Externer Speicher: Memory Stick PRO Duo (HG & HX) / SD / SDHC & SDXC Memory Card Sonstige Hinweise: Garantiegeber: Sony Europe Ltd.Kemperplatz 110785 Berlin, GermanyHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf Material- oder HerstellfehlerR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland  Klein, leicht und der perfekte Begleiter f\u00fcr tolle Fotos \u2013 hochwertiges Carl-Zeiss\u00ae-Objektiv mit optischem Bildstabilisator und 8-fachem Zoom|Inkl. Original-SONY-Kameratasche und 16-GB-SD-Speicherkarte |Aufl\u00f6sung 20,1 Mio. Pixel (effektiv)|25-mm-Carl-Zeiss\u00ae-Vario-Tessar-Weitwinkelobjektiv mit 8-fach optischem Zoom (32-fach digital)|HD-Video im MPEG4-Format (1.280 x 720, 30 p), 11 Motivprogramme und 4 Bildeffekte|2,7\"(6,8 cm)-TFT-LC-Display und optischer SteadyShot-Bildstabilisator mit Aktiv-Modus|Intelligente Szenen-, Gesichts- und L\u00e4chelerkennung durch iAuto und Smile Shutter|Intuitive Beautyretusche mit Rote-Augen-Korrektur, Hautversch\u00f6nerung und -gl\u00e4ttung, Zahnaufhellung sowie Augenvergr\u00f6\u00dferung|Schwenkpanorama: bis zu 360\u00b0 inkl. Bildeffekten|BIONZ-Bildprozessor mit verbesserter Bildoptimierung und schnellerer Fokussierung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4721e2b69dceaf22/sony-kompaktkamera-dsc-w830-inkl-kameratasche-und-speicherkarte.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4721e2b69dceaf22/sony-kompaktkamera-dsc-w830-inkl-kameratasche-und-speicherkarte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aa336a69dceaf22/sony-kompaktkamera-dsc-w830-inkl-kameratasche-und-speicherkarte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/472b16a69dceaf22/sony-kompaktkamera-dsc-w830-inkl-kameratasche-und-speicherkarte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/433286a69dceaf22/sony-kompaktkamera-dsc-w830-inkl-kameratasche-und-speicherkarte.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Technik | Foto & Optik", "google_shopping_api": "Cameras & Optics > Cameras > Digital Cameras", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Fotobedarf", "assortment4": "Fotoapparate"}, "price": {"old_amount": "139.00", "amount": "124.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sony-kompaktkamera-dsc-w830-inkl-kameratasche-und-speicherkarte-p400129145.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sony-kompaktkamera-dsc-w830-inkl-kameratasche-und-speicherkarte-p400129145.html"}}, {"tcm_article_number": 368491, "product_id": 400129149, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 98034, "ean": 4006083684911, "type": "generalArticle", "title": "Wohndecke", "size": null, "color": "Grau-wei\u00df kariert", "material": "50% Baumwolle, 50% Polyacryl", "pattern": "Kariert", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98413, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Zweifarbig gewebt mit Fransen an den kurzen Seiten", "long": "Wohndecke Die darf in keinem Wohnzimmer fehlenTrautes Heim, Gl\u00fcck allein \u2013 das merkt man besonders in den ruhigen Stunden auf dem Sofa. Mit dieser kuschelig weichen Wohndecke kann man sich in solchen Momenten wohlig warm einpacken. Die Decke ist in angenehm weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t gefertigt und setzt mit ihrem zweifarbig gewebten Stoff sowie den Fransen an den kurzen Seiten einen dekorativen Akzent. Farbe: Grau-wei\u00df kariert Material: 50% Baumwolle, 50% Polyacryl Ma\u00dfe: Ca. 170 x 130 cm Zweifarbig gewebt mit Fransen an den kurzen Seiten|Kuschelig weich|In angenehm weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t", "structured": "Wohndecke Die darf in keinem Wohnzimmer fehlenTrautes Heim, Gl\u00fcck allein \u2013 das merkt man besonders in den ruhigen Stunden auf dem Sofa. Mit dieser kuschelig weichen Wohndecke kann man sich in solchen Momenten wohlig warm einpacken. Die Decke ist in angenehm weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t gefertigt und setzt mit ihrem zweifarbig gewebten Stoff sowie den Fransen an den kurzen Seiten einen dekorativen Akzent. Farbe: Grau-wei\u00df kariert Material: 50% Baumwolle, 50% Polyacryl Ma\u00dfe: Ca. 170 x 130 cm Zweifarbig gewebt mit Fransen an den kurzen Seiten|Kuschelig weich|In angenehm weicher Baumwoll-Mischqualit\u00e4t"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433281daa45ea852/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433281daa45ea852/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/405051daa45ea852/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4052806aa45ea852/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Accessoires & Ambiente", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Dekorationstextilien", "assortment3": "Decken", "assortment4": "Wohndecke"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "22.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wohndecke-p400129149.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wohndecke-p400129149.html"}}, {"tcm_article_number": 368557, "product_id": 400129152, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 98175, "ean": 4006083685574, "type": "generalArticle", "title": "Abtropfgestell", "size": null, "color": "Cremefarben-wei\u00df", "material": "Abtropfgestell Metall, pulverbeschichtet\nF\u00fc\u00dfe 100% Silikon (SI)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97809, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Kompakt und platzsparend", "long": "Abtropfgestell Ideal f\u00fcr kleine, gem\u00fctliche K\u00fcchen: Mit diesem kompakten, platzsparenden Abtropfgestell bleibt auch in \u00fcberschaubaren K\u00fcchennischen Platz zum Kochen und Backen. Im Gestell aus pulverbeschichtetem Metall kann das nasse Geschirr sicher zum Abtrocknen aufgestellt werden. Rutschhemmende Silikonf\u00fc\u00dfe sorgen f\u00fcr einen sicheren Stand und schonen die Oberfl\u00e4che.  Farbe: Cremefarben-wei\u00df Material: Abtropfgestell Metall, pulverbeschichtetF\u00fc\u00dfe 100% Silikon (SI) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 34,5 x 8,5 x 26,5 cm Gewicht: Ca. 800 g Kompakt und platzsparend|Rutschhemmende, oberfl\u00e4chenschonende Silikonf\u00fc\u00dfe f\u00fcr einen sicheren Stand |Aus pulverbeschichtetem Metall|Auch f\u00fcr kleine K\u00fcchen geeignet", "structured": "Abtropfgestell Ideal f\u00fcr kleine, gem\u00fctliche K\u00fcchen: Mit diesem kompakten, platzsparenden Abtropfgestell bleibt auch in \u00fcberschaubaren K\u00fcchennischen Platz zum Kochen und Backen. Im Gestell aus pulverbeschichtetem Metall kann das nasse Geschirr sicher zum Abtrocknen aufgestellt werden. Rutschhemmende Silikonf\u00fc\u00dfe sorgen f\u00fcr einen sicheren Stand und schonen die Oberfl\u00e4che.  Farbe: Cremefarben-wei\u00df Material: Abtropfgestell Metall, pulverbeschichtetF\u00fc\u00dfe 100% Silikon (SI) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 34,5 x 8,5 x 26,5 cm Gewicht: Ca. 800 g Kompakt und platzsparend|Rutschhemmende, oberfl\u00e4chenschonende Silikonf\u00fc\u00dfe f\u00fcr einen sicheren Stand |Aus pulverbeschichtetem Metall|Auch f\u00fcr kleine K\u00fcchen geeignet"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f6906f09ddcb32/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f6906f09ddcb32/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/405281df09ddcb32/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/472b11df09ddcb32/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Reinigen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Household Cleaning Supplies", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Haushalt", "assortment3": "Reinigungshilfen", "assortment4": "Sp\u00fclutensilien"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/abtropfgestell-p400129152.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/abtropfgestell-p400129152.html"}}, {"tcm_article_number": 368281, "product_id": 400129155, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 98048, "ean": 4006083682818, "type": "generalArticle", "title": "N\u00e4h-Set in Metallbox", "size": null, "color": "Box wei\u00df-rosa gepunktet, Deckel mit mehrfarbigem Print\nEinf\u00e4delhilfe, Sicherheitsnadeln, Fingerhut und N\u00e4hnadeln silberfarben\nMa\u00dfband wei\u00df-blau\nKn\u00f6pfe wei\u00df, rosa, grau und blau\nNahttrenner rosa-rot\nGarne wei\u00df, rosa, goldfarben, grau, blau und gelb\nStecknadeln silberfarben-rosa, silberfarben-blau\nSchere silberfarben-rosa", "material": "Box, Einf\u00e4delhilfe, Sicherheitsnadeln, Fingerhut und N\u00e4hnadeln Metall\nKunststoffteile Polypropylen (PP)\nGarne Polyester\nMa\u00dfband Polypropylen (PP)\nSchere,  Stecknadeln und Nahttrenner Metall, Polypropylen (PP)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98514, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Kompaktes Set f\u00fcr kleine und schnelle Handarbeiten", "long": "N\u00e4h-Set in Metallbox Mit diesem kompakten N\u00e4hset hat man die wichtigsten Dinge zum N\u00e4hen und f\u00fcr kleine Basis-Handarbeiten immer griffbereit \u2013 perfekt auch f\u00fcr das Reisegep\u00e4ck. Der Inhalt findet Platz in einer dekorativen Metallbox, die man auch sp\u00e4ter noch wunderbar zur Aufbewahrung von Handarbeitsutensilien nutzen kann.Alles, was man braucht5 kleine Sicherheitsnadeln5 gro\u00dfe Sicherheitsnadeln1,5-m-Ma\u00dfband10 Kn\u00f6pfe30 N\u00e4hnadeln8 Garnrollen mit verschiedenen Garnfarben \u2013 Garnl\u00e4nge je ca. 20 m24 StecknadelnEinf\u00e4delhilfeNahttrennerFingerhutKleine Handarbeitsschere Farbe: Box wei\u00df-rosa gepunktet, Deckel mit mehrfarbigem PrintEinf\u00e4delhilfe, Sicherheitsnadeln, Fingerhut und N\u00e4hnadeln silberfarbenMa\u00dfband wei\u00df-blauKn\u00f6pfe wei\u00df, rosa, grau und blauNahttrenner rosa-rotGarne wei\u00df, rosa, goldfarben, grau, blau und gelbStecknadeln silberfarben-rosa, silberfarben-blauSchere silberfarben-rosa Material: Box, Einf\u00e4delhilfe, Sicherheitsnadeln, Fingerhut und N\u00e4hnadeln MetallKunststoffteile Polypropylen (PP)Garne PolyesterMa\u00dfband Polypropylen (PP)Schere,  Stecknadeln und Nahttrenner Metall, Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: B x H x T Box ca. 14 x 5 x 10,5 cmL\u00e4nge Ma\u00dfband ca. 1,5 mL\u00e4nge Garne je ca. 20 m\u00d8 kleine Kn\u00f6pfe je ca. 1,1 cm\u00d8 gro\u00dfe Kn\u00f6pfe je ca. 1,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Box mit Deckel, Schere, Einf\u00e4delhilfe, 5 gro\u00dfer und 5 kleiner Sicherheitsnadeln, Fingerhut, 30 N\u00e4hnadeln, 8 Garnrollen, Ma\u00dfband, 24 Stecknadeln, Nahttrenner und 10 Kn\u00f6pfe Kompaktes Set f\u00fcr kleine und schnelle Handarbeiten|Einf\u00e4delhilfe, 5 kleine Sicherheitsnadeln, 5 gro\u00dfe Sicherheitsnadeln, 1,5-m-Ma\u00dfband, Fingerhut, 10 Kn\u00f6pfe, 30 N\u00e4hnadeln, Nahttrenner, 8 Garnrollen mit verschiedenen Garnfarben \u2013 Garnl\u00e4nge je ca. 20 m, 24 Stecknadeln, kleine Handarbeitsschere|Ideal auch f\u00fcr unterwegs und auf Reisen", "structured": "N\u00e4h-Set in Metallbox Mit diesem kompakten N\u00e4hset hat man die wichtigsten Dinge zum N\u00e4hen und f\u00fcr kleine Basis-Handarbeiten immer griffbereit \u2013 perfekt auch f\u00fcr das Reisegep\u00e4ck. Der Inhalt findet Platz in einer dekorativen Metallbox, die man auch sp\u00e4ter noch wunderbar zur Aufbewahrung von Handarbeitsutensilien nutzen kann.Alles, was man braucht5 kleine Sicherheitsnadeln5 gro\u00dfe Sicherheitsnadeln1,5-m-Ma\u00dfband10 Kn\u00f6pfe30 N\u00e4hnadeln8 Garnrollen mit verschiedenen Garnfarben \u2013 Garnl\u00e4nge je ca. 20 m24 StecknadelnEinf\u00e4delhilfeNahttrennerFingerhutKleine Handarbeitsschere Farbe: Box wei\u00df-rosa gepunktet, Deckel mit mehrfarbigem PrintEinf\u00e4delhilfe, Sicherheitsnadeln, Fingerhut und N\u00e4hnadeln silberfarbenMa\u00dfband wei\u00df-blauKn\u00f6pfe wei\u00df, rosa, grau und blauNahttrenner rosa-rotGarne wei\u00df, rosa, goldfarben, grau, blau und gelbStecknadeln silberfarben-rosa, silberfarben-blauSchere silberfarben-rosa Material: Box, Einf\u00e4delhilfe, Sicherheitsnadeln, Fingerhut und N\u00e4hnadeln MetallKunststoffteile Polypropylen (PP)Garne PolyesterMa\u00dfband Polypropylen (PP)Schere,  Stecknadeln und Nahttrenner Metall, Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: B x H x T Box ca. 14 x 5 x 10,5 cmL\u00e4nge Ma\u00dfband ca. 1,5 mL\u00e4nge Garne je ca. 20 m\u00d8 kleine Kn\u00f6pfe je ca. 1,1 cm\u00d8 gro\u00dfe Kn\u00f6pfe je ca. 1,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Box mit Deckel, Schere, Einf\u00e4delhilfe, 5 gro\u00dfer und 5 kleiner Sicherheitsnadeln, Fingerhut, 30 N\u00e4hnadeln, 8 Garnrollen, Ma\u00dfband, 24 Stecknadeln, Nahttrenner und 10 Kn\u00f6pfe Kompaktes Set f\u00fcr kleine und schnelle Handarbeiten|Einf\u00e4delhilfe, 5 kleine Sicherheitsnadeln, 5 gro\u00dfe Sicherheitsnadeln, 1,5-m-Ma\u00dfband, Fingerhut, 10 Kn\u00f6pfe, 30 N\u00e4hnadeln, Nahttrenner, 8 Garnrollen mit verschiedenen Garnfarben \u2013 Garnl\u00e4nge je ca. 20 m, 24 Stecknadeln, kleine Handarbeitsschere|Ideal auch f\u00fcr unterwegs und auf Reisen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469058469ea329e2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469058469ea329e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aaaa9f69ea329e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/405aa47aac7329e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/444b171aac7329e2/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | N\u00fctzliches", "google_shopping_api": "Arts & Entertainment > Hobbies & Creative Arts > Arts & Crafts", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Creative Crafting", "assortment3": "Stoffe u. Kurzwaren", "assortment4": "N\u00e4hzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.76", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC98-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/naeh-set-in-metallbox-p400129155.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/naeh-set-in-metallbox-p400129155.html"}}, {"tcm_article_number": 368570, "product_id": 400129156, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 98179, "ean": 4006083685703, "type": "generalArticle", "title": "5 Paar Frottier-S\u00f6ckchen", "size": "13-15", "color": "Dunkelblau, blau-wei\u00df gestreift, grau-meliert-wei\u00df gestreift, rot und grau meliert", "material": "83% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 15% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": "Gestreift", "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98453, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Weiche Frottier-Innenseite", "long": "5 Paar Frottier-S\u00f6ckchen Socken und Str\u00fcmpfe f\u00fcr Babys und KleinkinderMit diesen Frottier-S\u00f6ckchen sind die Kleinen von Anfang an gut unterwegs \u2013 auch wenn es noch auf allen Vieren ist. Mit ihrer weichen Frottier-Innenseite f\u00fchlen sie sich auch auf empfindlicher Haut besonders angenehm und kuschelig an, ihr hoher Anteil an Baumwolle und Elasthan sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Die S\u00f6ckchen sind formbest\u00e4ndig und haben jederzeit einen perfekten Sitz. Farbe: Dunkelblau, blau-wei\u00df gestreift, grau-meliert-wei\u00df gestreift, rot und grau meliert Material: 83% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 15% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Weiche Frottier-Innenseite|GOTS zertifiziert |Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "5 Paar Frottier-S\u00f6ckchen Socken und Str\u00fcmpfe f\u00fcr Babys und KleinkinderMit diesen Frottier-S\u00f6ckchen sind die Kleinen von Anfang an gut unterwegs \u2013 auch wenn es noch auf allen Vieren ist. Mit ihrer weichen Frottier-Innenseite f\u00fchlen sie sich auch auf empfindlicher Haut besonders angenehm und kuschelig an, ihr hoher Anteil an Baumwolle und Elasthan sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Die S\u00f6ckchen sind formbest\u00e4ndig und haben jederzeit einen perfekten Sitz. Farbe: Dunkelblau, blau-wei\u00df gestreift, grau-meliert-wei\u00df gestreift, rot und grau meliert Material: 83% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 15% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Weiche Frottier-Innenseite|GOTS zertifiziert |Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort Ist GOTS gleich Bio? Der Global Organic Textile Standard, kurz GOTS, ist sogar noch mehr: In Produkten mit dem GOTS-Zertifikat steckt wie beim Bio-Siegel Baumwolle aus \u00f6kologischem Anbau. Dar\u00fcber hinaus wird in der gesamten Produktionskette auf die Einhaltung von Umwelt- und Sozialkriterien geachtet. Dazu z\u00e4hlt bspw. auch, dass Deine Kleidung ohne gef\u00e4hrliche Chemikalien und andere kritische Zus\u00e4tze hergestellt wird. \n\n\u00dcbrigens: Ein Gro\u00dfteil unserer Bettw\u00e4sche, Bettlaken, Handt\u00fccher sowie Baby- und Kinderbekleidung aus Baumwolle ist bereits GOTS-zertifiziert.\n\n\n\nReicht das? Die GOTS-Zertifizierung ist zwar ein riesiger Schritt. Wir setzen uns aber zus\u00e4tzlich f\u00fcr die Sicherstellung existenzsichernder L\u00f6hne sowie die tats\u00e4chliche Einhaltung der GOTS-Kriterien in allen Produktionsstufen ein. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444b184aa86c7072/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444b184aa86c7072/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5268206ebf1abb36/5-paar-frottier-soeckchen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5c8af6aebf1abb36/5-paar-frottier-soeckchen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/41e7271b186c7072/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | Str\u00fcmpfe & Co. | Alles f\u00fcrs Baby | Schlafen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Baby & Toddler Clothing > Baby & Toddler Socks & Tights", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby Textil", "assortment3": "Ba. Schuhe/Str\u00fcmpfe", "assortment4": "Ba. Str\u00fcmpfe/Strumpfhosen"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/5-paar-frottier-soeckchen-p400129156.html?dim1=15", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/5-paar-frottier-soeckchen-p400129156.html?dim1=15"}}, {"tcm_article_number": 368301, "product_id": 400129158, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 97925, "ean": 4006083683013, "type": "generalArticle", "title": "Solar-Kugelleuchte", "size": null, "color": "Terrakottafarben", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98538, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "F\u00fcr stimmungsvolle Akzente im Garten", "long": "Solar-Kugelleuchte Wenn es anf\u00e4ngt zu d\u00e4mmern, sorgt diese Solar-Kugelleuchte im Garten f\u00fcr ein atmosph\u00e4risches Licht. Sie ist aus bruchsicherem, wetterfestem Kunststoff gefertigt und hat eine fest integrierte LED, die \u00fcber ein separates Solarpanel mit Strom versorgt wird. Der Ein-/Ausschalter befindet sich am Solarpanel, das mit seinem Erdspie\u00df direkt im Boden verankert werden kann. Ist sie eingeschaltet, wird die Lampe bei Einbruch der Dunkelheit automatisch aktiviert. Farbe: Terrakottafarben Material: Kunststoff Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 40 cmL\u00e4nge Erdspie\u00df ca. 18,5 cmZuleitung zum Solarpanel ca. 2 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. NiMH-Akku-Pack und Bedienungsanleitung Sonstige Hinweise: Integrierte LEDs: nicht austauschbarInfos zur Entsorgung sowie zu Sammelstellen in Ihrer N\u00e4he unter www.tchibo.de F\u00fcr stimmungsvolle Akzente im Garten|Geeignet f\u00fcr den Au\u00dfenbereich \u2013 aus bruchsicherem, wetterfestem Kunststoff|Mit fest integrierter LED und separatem Solarpanel mit Erdspie\u00df|Ein-/Ausschalter am Solarpanel|Automatisches Einschalten bei anbrechender Dunkelheit", "structured": "Solar-Kugelleuchte Wenn es anf\u00e4ngt zu d\u00e4mmern, sorgt diese Solar-Kugelleuchte im Garten f\u00fcr ein atmosph\u00e4risches Licht. Sie ist aus bruchsicherem, wetterfestem Kunststoff gefertigt und hat eine fest integrierte LED, die \u00fcber ein separates Solarpanel mit Strom versorgt wird. Der Ein-/Ausschalter befindet sich am Solarpanel, das mit seinem Erdspie\u00df direkt im Boden verankert werden kann. Ist sie eingeschaltet, wird die Lampe bei Einbruch der Dunkelheit automatisch aktiviert. Farbe: Terrakottafarben Material: Kunststoff Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 40 cmL\u00e4nge Erdspie\u00df ca. 18,5 cmZuleitung zum Solarpanel ca. 2 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. NiMH-Akku-Pack und Bedienungsanleitung Sonstige Hinweise: Integrierte LEDs: nicht austauschbarInfos zur Entsorgung sowie zu Sammelstellen in Ihrer N\u00e4he unter www.tchibo.de F\u00fcr stimmungsvolle Akzente im Garten|Geeignet f\u00fcr den Au\u00dfenbereich \u2013 aus bruchsicherem, wetterfestem Kunststoff|Mit fest integrierter LED und separatem Solarpanel mit Erdspie\u00df|Ein-/Ausschalter am Solarpanel|Automatisches Einschalten bei anbrechender Dunkelheit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4051e71dd5eb09e2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4051e71dd5eb09e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/405285caaeadc072/solar-kugelleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/428285caaeadc072/solar-kugelleuchte.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Garten Leuchten Solar", "assortment4": "Solar-Dekoleuchte"}, "price": {"old_amount": "69.95", "amount": "68.19", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/solar-kugelleuchte-p400129158.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/solar-kugelleuchte-p400129158.html"}}, {"tcm_article_number": 368584, "product_id": 400129159, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 98183, "ean": 4006083685840, "type": "generalArticle", "title": "Kleinkinder-Bettw\u00e4sche", "size": null, "color": "Wei\u00df mit Blumen-Alloverprint", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Gebl\u00fcmt", "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98464, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathische reine Baumwolle in Renforc\u00e9-Qualit\u00e4t", "long": "Kleinkinder-Bettw\u00e4sche Bettw\u00e4sche f\u00fcr Kinder und KleinkinderJe besser der Schlaf, desto besser der Start in den neuen Tag \u2013 das gilt nat\u00fcrlich auch f\u00fcr die Kleinen und mit dieser Bettw\u00e4sche bietet man die besten Voraussetzungen f\u00fcr eine erholsame Nacht und sch\u00f6ne Tr\u00e4ume.Weich und glattKopfkissen- und Bettbezug sind aus hautsympathischer reiner Baumwolle in Renforc\u00e9-Qualit\u00e4t gefertigt und dadurch angenehm weich und glatt. Und damit das Beziehen schnell und einfach von der Hand geht, ist der Bettbezug mit einem Rei\u00dfverschluss und der Kissenbezug mit Hotelverschluss versehen. Farbe: Wei\u00df mit Blumen-Alloverprint Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: 1 Kissenbezug ca. 60 x 40 cm1 Bettbezug ca. 100 x 135 cm Hautsympathische reine Baumwolle in Renforc\u00e9-Qualit\u00e4t|GOTS zertifiziert|Besonders weich und glatt|Bettbezug mit Rei\u00dfverschluss und Kopfkissenbezug mit Hotelverschluss ", "structured": "Kleinkinder-Bettw\u00e4sche Bettw\u00e4sche f\u00fcr Kinder und KleinkinderJe besser der Schlaf, desto besser der Start in den neuen Tag \u2013 das gilt nat\u00fcrlich auch f\u00fcr die Kleinen und mit dieser Bettw\u00e4sche bietet man die besten Voraussetzungen f\u00fcr eine erholsame Nacht und sch\u00f6ne Tr\u00e4ume.Weich und glattKopfkissen- und Bettbezug sind aus hautsympathischer reiner Baumwolle in Renforc\u00e9-Qualit\u00e4t gefertigt und dadurch angenehm weich und glatt. Und damit das Beziehen schnell und einfach von der Hand geht, ist der Bettbezug mit einem Rei\u00dfverschluss und der Kissenbezug mit Hotelverschluss versehen. Farbe: Wei\u00df mit Blumen-Alloverprint Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: 1 Kissenbezug ca. 60 x 40 cm1 Bettbezug ca. 100 x 135 cm Hautsympathische reine Baumwolle in Renforc\u00e9-Qualit\u00e4t|GOTS zertifiziert|Besonders weich und glatt|Bettbezug mit Rei\u00dfverschluss und Kopfkissenbezug mit Hotelverschluss  Ist GOTS gleich Bio? Der Global Organic Textile Standard, kurz GOTS, ist sogar noch mehr: In Produkten mit dem GOTS-Zertifikat steckt wie beim Bio-Siegel Baumwolle aus \u00f6kologischem Anbau. Dar\u00fcber hinaus wird in der gesamten Produktionskette auf die Einhaltung von Umwelt- und Sozialkriterien geachtet. Dazu z\u00e4hlt bspw. auch, dass Deine Kleidung ohne gef\u00e4hrliche Chemikalien und andere kritische Zus\u00e4tze hergestellt wird. \n\n\u00dcbrigens: Ein Gro\u00dfteil unserer Bettw\u00e4sche, Bettlaken, Handt\u00fccher sowie Baby- und Kinderbekleidung aus Baumwolle ist bereits GOTS-zertifiziert.\n\n\n\nReicht das? Die GOTS-Zertifizierung ist zwar ein riesiger Schritt. Wir setzen uns aber zus\u00e4tzlich f\u00fcr die Sicherstellung existenzsichernder L\u00f6hne sowie die tats\u00e4chliche Einhaltung der GOTS-Kriterien in allen Produktionsstufen ein. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433696aaaf1c7072/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433696aaaf1c7072/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45f5f30aaf1c7072/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby & Ki/KK. Equipment", "assortment3": "Ba. Ausstattung (Textil)", "assortment4": "Ba. Bettw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kleinkinder-bettwaesche-p400129159.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kleinkinder-bettwaesche-p400129159.html"}}]