[{"tcm_article_number": 323757, "product_id": 400081859, "webshop_product_id": 400084556, "td_order_number": 65662, "ean": 4006083237575, "type": "generalArticle", "title": "Schlafsofa, anthrazit", "size": null, "color": "Anthrazit", "material": "Bez\u00fcge 91% Polyester, 9% Polyamid\nF\u00fc\u00dfe aus Eichen-Massivholz\nBeschl\u00e4ge aus Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 84097, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit wenigen Handgriffen vom Sofa zum Bett ", "long": "Schlafsofa, anthrazit Schneller Umbau  Bei diesem Schlafsofa sind nur wenige Handgriffe n\u00f6tig, um es vom Sofa in ein Bett zu verwandeln. Der Umbau geht dank der ausziehbaren Sitzfl\u00e4che und der umklappbaren R\u00fcckenlehne ganz einfach. Hier kann man es sich auf komfortabler Sitzh\u00f6he gem\u00fctlich machen \u2013 und sich auf den feststehenden Armlehnen bequem abst\u00fctzen.   Praktische Details  Die Schlafcouch bietet mit einem ger\u00e4umigen Bettkasten zus\u00e4tzlichen Stauraum und ist mit zwei R\u00fcckenkissen ausgestattet. Deren Bez\u00fcge k\u00f6nnen abgenommen und gewaschen werden. Farbe:  Anthrazit   Material:  Bez\u00fcge 91% Polyester, 9% Polyamid F\u00fc\u00dfe aus Eichen-Massivholz Beschl\u00e4ge aus Metall   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 236 x 83 x 92 cm Sitzh\u00f6he ca. 45 cm Sitztiefe ca. 56 cm Liegefl\u00e4che ca. 200 x 140 cm   Gewicht:   Ca. 80 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung   Hinweis:  60.000 Scheuertouren Pflege Bez\u00fcge Mit wenigen Handgriffen vom Sofa zum Bett  Komfortable Sitzh\u00f6he  Mit ger\u00e4umigem Bettkasten und 2 R\u00fcckenkissen", "structured": "Schlafsofa, anthrazit Schneller Umbau\n Bei diesem Schlafsofa sind nur wenige Handgriffe n\u00f6tig, um es vom Sofa in ein Bett zu verwandeln. Der Umbau geht dank der ausziehbaren Sitzfl\u00e4che und der umklappbaren R\u00fcckenlehne ganz einfach. Hier kann man es sich auf komfortabler Sitzh\u00f6he gem\u00fctlich machen \u2013 und sich auf den feststehenden Armlehnen bequem abst\u00fctzen.\n\n Praktische Details\n Die Schlafcouch bietet mit einem ger\u00e4umigen Bettkasten zus\u00e4tzlichen Stauraum und ist mit zwei R\u00fcckenkissen ausgestattet. Deren Bez\u00fcge k\u00f6nnen abgenommen und gewaschen werden. Farbe:\n Anthrazit\n \nMaterial:\n Bez\u00fcge 91% Polyester, 9% Polyamid\nF\u00fc\u00dfe aus Eichen-Massivholz\nBeschl\u00e4ge aus Metall\n \nMa\u00dfe:\n B x H x T ca. 236 x 83 x 92 cm\nSitzh\u00f6he ca. 45 cm\nSitztiefe ca. 56 cm\nLiegefl\u00e4che ca. 200 x 140 cm\n\n Gewicht: \n Ca. 80 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweis:\n 60.000 Scheuertouren\n\nPflege Bez\u00fcge"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/83a4e2b72452985b/schlafsofa-anthrazit.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/83a4e2b72452985b/schlafsofa-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/84d395c72452985b/schlafsofa-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/80c0f5c72452985b/schlafsofa-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/83ae15c72452985b/schlafsofa-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/80c397172452985b/schlafsofa-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/860787172452985b/schlafsofa-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/80c226a72452985b/schlafsofa-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/8604e6a72452985b/schlafsofa-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/84de16a72452985b/schlafsofa-anthrazit.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7060f71c6abf1b3a/schlafsofa-anthrazit.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Sofa"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "399.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schlafsofa-p400084556.html?dim1=tlan", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schlafsofa-p400084556.html?dim1=tlan"}}, {"tcm_article_number": 323863, "product_id": 400081876, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 66932, "ean": 4006083238633, "type": "generalArticle", "title": "Jalousienreiniger", "size": null, "color": "Gelb-wei\u00df", "material": "Bezug 80% Polyester (Microfaser), 20% Polyamid (Microfaser)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 84265, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Reinigt gleichzeitig Ober- und Unterseite von 2 Lamellen ", "long": "Jalousienreiniger Dieser Jalousienreiniger spart Zeit und Nerven. Denn statt jede Lammelle einzeln abzuwischen, lassen sich mit ihm Ober- und Unterseite von zwei Lamellen gleichzeitig reinigen!    Praktische Details   Der Jalousienreiniger ist wiederverwendbar, da der Bezug nach Gebrauch abgenommen und gewaschen werden kann. Zudem ist der Reiniger umweltfreundlich \u2013 Fett und Schmutz k\u00f6nnen schon mit wenig Reinigungsmittel und Wasser gel\u00f6st werden. Farbe:  Gelb-wei\u00df   Material:  Bezug 80% Polyester (Microfaser), 20% Polyamid (Microfaser)   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 21,5 x 6,5 x 2,5 cm Hochwertige Microfasern Optimale Reinigung: Staub und Schmutz werden gel\u00f6st und von den feinen Fasern aufgenommen Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Reinigt gleichzeitig Ober- und Unterseite von 2 Lamellen  Abnehmbarer, waschbarer Microfaserbezug", "structured": "Jalousienreiniger Dieser Jalousienreiniger spart Zeit und Nerven. Denn statt jede Lammelle einzeln abzuwischen, lassen sich mit ihm Ober- und Unterseite von zwei Lamellen gleichzeitig reinigen! \n\n Praktische Details\n  Der Jalousienreiniger ist wiederverwendbar, da der Bezug nach Gebrauch abgenommen und gewaschen werden kann. Zudem ist der Reiniger umweltfreundlich \u2013 Fett und Schmutz k\u00f6nnen schon mit wenig Reinigungsmittel und Wasser gel\u00f6st werden. Farbe:\n Gelb-wei\u00df\n\n Material:\n Bezug 80% Polyester (Microfaser), 20% Polyamid (Microfaser)\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 21,5 x 6,5 x 2,5 cm\n\nHochwertige Microfasern Optimale Reinigung: Staub und Schmutz werden gel\u00f6st und von den feinen Fasern aufgenommen\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Keinen Weichsp\u00fcler verwenden"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b41e184729d9d9e3/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b41e184729d9d9e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b6c0f84729d9d9e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b416384729d9d9e3/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6c0f9ff0c7329e3/jalousienreiniger.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Reinigen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Household Cleaning Supplies", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Haushalt", "assortment3": "Reinigungshilfen", "assortment4": "Reinigungsb\u00fcrsten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jalousienreiniger-p400081876.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jalousienreiniger-p400081876.html"}}, {"tcm_article_number": 323862, "product_id": 400081877, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 67192, "ean": 4006083238626, "type": "generalArticle", "title": "2-in-1-Gem\u00fcseb\u00fcrste", "size": null, "color": "Gr\u00fcn-wei\u00df", "material": "Borsten aus Kunststoff und Silikon", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico155", "ico16", "tcm102"], "project_number": 83472, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Herausnehmbare Mini-Silikonb\u00fcrste f\u00fcr empfindliches Obst und Gem\u00fcse", "long": "2-in-1-Gem\u00fcseb\u00fcrste Die harten Kunststoff-Borsten befreien zuverl\u00e4ssig hartes Gem\u00fcse wie Karotten oder Kartoffeln von oberfl\u00e4chlichem Schmutz. Und auch sonst hat es diese Gem\u00fcseb\u00fcrste in sich: Im Griff befindet sich eine herausnehmbare Mini-Silikonb\u00fcrste, die perfekt zum S\u00e4ubern von empfindlichem Obst und Gem\u00fcse wie zum Beispiel Erdbeeren oder Pilzen geeignet ist. Farbe:  Gr\u00fcn-wei\u00df   Material:  Borsten aus Kunststoff und Silikon   Ma\u00dfe:  \u00d8 ca. 8,5 und 2,5 cm Herausnehmbare Mini-Silikonb\u00fcrste f\u00fcr empfindliches Obst und Gem\u00fcse", "structured": "2-in-1-Gem\u00fcseb\u00fcrste Die harten Kunststoff-Borsten befreien zuverl\u00e4ssig hartes Gem\u00fcse wie Karotten oder Kartoffeln von oberfl\u00e4chlichem Schmutz. Und auch sonst hat es diese Gem\u00fcseb\u00fcrste in sich: Im Griff befindet sich eine herausnehmbare Mini-Silikonb\u00fcrste, die perfekt zum S\u00e4ubern von empfindlichem Obst und Gem\u00fcse wie zum Beispiel Erdbeeren oder Pilzen geeignet ist. Farbe:\n Gr\u00fcn-wei\u00df\n\n Material:\n Borsten aus Kunststoff und Silikon\n\n Ma\u00dfe:\n \u00d8 ca. 8,5 und 2,5 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b006347c6abea073/2-in-1-gemuesebuerste.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b006347c6abea073/2-in-1-gemuesebuerste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b36398487abea073/2-in-1-gemuesebuerste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b41788487abea073/2-in-1-gemuesebuerste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b1b3947c6abea073/2-in-1-gemuesebuerste.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bf50f5cf09d299e3/2-in-1-gemuesebuerste.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Tools & Utensils", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenausstattung", "assortment3": "K\u00fcchenhelfer", "assortment4": "K\u00fcchenzubereitungshelfer"}, "price": {"old_amount": "6.99", "amount": "5.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-20", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-in-1-gemuesebuerste-p400081877.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-in-1-gemuesebuerste-p400081877.html"}}, {"tcm_article_number": 323923, "product_id": 400081878, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 66740, "ean": 4006083239234, "type": "generalArticle", "title": "Fusselrasierer", "size": null, "color": null, "material": "Kunststoff und Edelstahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico13"], "project_number": 83033, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "4 Schnittl\u00e4ngen f\u00fcr unterschiedliche Wollarten ", "long": "Fusselrasierer St\u00f6rende Fussel an Strickjacken oder Pullis sind mit diesem Fusselrasierer Geschichte. Der bewegliche Scherkopf mit extragro\u00dfer Scherfl\u00e4che befreit Strickwaren von Fusseln und Kn\u00f6tchen \u2013 sehr gr\u00fcndlich, dabei schonend und gleichm\u00e4\u00dfig. Das handliche, ergonomisch geformte Ger\u00e4t bietet vier Schnittl\u00e4ngen f\u00fcr unterschiedliche Wollarten und zwei Geschwindigkeitsstufen.    Praktisches Zubeh\u00f6r  Der Rasierer verf\u00fcgt \u00fcber einen Abstandhalter, bei dem drei Schnittl\u00e4ngen einstellbar sind. F\u00fcr besonders feine Ergebnisse kann er auch abgenommen werden. Mit von der Partie: ein abnehmbarer Fusselbeh\u00e4lter, Schutzkappe, Reinigungspinsel und Batterien. Material:  Kunststoff und Edelstahl   Ma\u00dfe:    L x B x H ca. 17 x 6 x 9 cm    Spannung:   3 Volt   Betriebszeit:  Ca. 90 Min.   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Schutzkappe, Reinigungspinsel, 2 Batterien und Bedienungsanleitung 4 Schnittl\u00e4ngen f\u00fcr unterschiedliche Wollarten  2 Geschwindigkeitsstufen  Beweglicher Scherkopf mit extragro\u00dfer Scherfl\u00e4che: befreit Strickwaren von Fusseln und Kn\u00f6tchen \u2013 gr\u00fcndlich, schonend und gleichm\u00e4\u00dfig  Ergonomisch geformt", "structured": "Fusselrasierer St\u00f6rende Fussel an Strickjacken oder Pullis sind mit diesem Fusselrasierer Geschichte. Der bewegliche Scherkopf mit extragro\u00dfer Scherfl\u00e4che befreit Strickwaren von Fusseln und Kn\u00f6tchen \u2013 sehr gr\u00fcndlich, dabei schonend und gleichm\u00e4\u00dfig. Das handliche, ergonomisch geformte Ger\u00e4t bietet vier Schnittl\u00e4ngen f\u00fcr unterschiedliche Wollarten und zwei Geschwindigkeitsstufen. \n\n Praktisches Zubeh\u00f6r\n Der Rasierer verf\u00fcgt \u00fcber einen Abstandhalter, bei dem drei Schnittl\u00e4ngen einstellbar sind. F\u00fcr besonders feine Ergebnisse kann er auch abgenommen werden. Mit von der Partie: ein abnehmbarer Fusselbeh\u00e4lter, Schutzkappe, Reinigungspinsel und Batterien. Material:\n Kunststoff und Edelstahl\n\n Ma\u00dfe:\n \n L x B x H ca. 17 x 6 x 9 cm \n \nSpannung: \n 3 Volt\n\n Betriebszeit:\n Ca. 90 Min.\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Schutzkappe, Reinigungspinsel, 2 Batterien und Bedienungsanleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5149fdd9d9d9e3/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5149fdd9d9d9e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1b4e06dd9d9d9e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b1bfa06dd9d9d9e3/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6ce16ac6c7329e3/fusselrasierer.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Reinigen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Laundry Supplies > Fabric Shavers", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Haushalt", "assortment3": "Kleiderpflege-Ger\u00e4te", "assortment4": "Fusselrasierer"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/fusselrasierer-p400081878.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/fusselrasierer-p400081878.html"}}, {"tcm_article_number": 323864, "product_id": 400081879, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 67005, "ean": 4006083238640, "type": "generalArticle", "title": "Flaschen- und Gl\u00e4serb\u00fcrste", "size": null, "color": "Grau-gelb", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 83693, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "2 B\u00fcrstenk\u00f6pfe \u2013 gleichzeitiges Reinigen von innen und au\u00dfen ", "long": "Flaschen- und Gl\u00e4serb\u00fcrste Blitzblank werden Gl\u00e4ser mit dieser cleveren Doppelb\u00fcrste, die gleichzeitig von innen und von au\u00dfen reinigt. Ein B\u00fcrstenkopf aus Schaumstoff und einer mit Gummiborsten sp\u00fclen gr\u00fcndlich und schonend, ohne die empfindlichen Oberfl\u00e4chen zu verkratzen. Einfach beim Absp\u00fclen den Griff zusammendr\u00fccken und um den Flaschenhals oder Gl\u00e4serrand ziehen. Diese spezielle Sp\u00fclb\u00fcrste ist ideal zum Abwaschen von zum Beispiel Flaschen, Gl\u00e4sern, Babyflaschen oder Tassen.    Praktische Details  Die Gummiborsten haben den Vorteil, dass Schmutz nicht an ihnen h\u00e4ngen bleibt und R\u00fcckst\u00e4nde sich einfach absp\u00fclen lassen. Dank des ergonomischen Griffs mit Softgrip liegt die B\u00fcrste gut in der Hand. Farbe:  Grau-gelb   Material:  Kunststoff   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 27 cm L\u00e4nge Borstenkopf ca. 8 cm L\u00e4nge Schwamm ca. 8,5 cm 2 B\u00fcrstenk\u00f6pfe \u2013 gleichzeitiges Reinigen von innen und au\u00dfen  1 B\u00fcrstenkopf aus Schaumstoff, 1 B\u00fcrstenkopf mit Gummiborsten   Gr\u00fcndliche und schonende Reinigung, ohne Oberfl\u00e4chen zu verkratzen", "structured": "Flaschen- und Gl\u00e4serb\u00fcrste Blitzblank werden Gl\u00e4ser mit dieser cleveren Doppelb\u00fcrste, die gleichzeitig von innen und von au\u00dfen reinigt. Ein B\u00fcrstenkopf aus Schaumstoff und einer mit Gummiborsten sp\u00fclen gr\u00fcndlich und schonend, ohne die empfindlichen Oberfl\u00e4chen zu verkratzen. Einfach beim Absp\u00fclen den Griff zusammendr\u00fccken und um den Flaschenhals oder Gl\u00e4serrand ziehen. Diese spezielle Sp\u00fclb\u00fcrste ist ideal zum Abwaschen von zum Beispiel Flaschen, Gl\u00e4sern, Babyflaschen oder Tassen. \n\n Praktische Details\n Die Gummiborsten haben den Vorteil, dass Schmutz nicht an ihnen h\u00e4ngen bleibt und R\u00fcckst\u00e4nde sich einfach absp\u00fclen lassen. Dank des ergonomischen Griffs mit Softgrip liegt die B\u00fcrste gut in der Hand. Farbe:\n Grau-gelb\n\n Material:\n Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 27 cm\nL\u00e4nge Borstenkopf ca. 8 cm\nL\u00e4nge Schwamm ca. 8,5 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b364e9fb1869d9e3/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b364e9fb1869d9e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b414e06b1869d9e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bf5fa06b1869d9e3/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b77557172c7329e3/flaschen-und-glaeserbuerste.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Reinigen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Household Cleaning Supplies", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Haushalt", "assortment3": "Reinigungshilfen", "assortment4": "Sp\u00fclutensilien"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/flaschen-und-glaeserbuerste-p400081879.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/flaschen-und-glaeserbuerste-p400081879.html"}}, {"tcm_article_number": 323882, "product_id": 400081898, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 67212, "ean": 4006083238824, "type": "generalArticle", "title": "2 Gem\u00fcse-Schneider", "size": null, "color": "Zwei Gr\u00fcnt\u00f6ne im Set", "material": "Kunststoff\nKlingen geh\u00e4rteter Klingenstahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "tcm102"], "project_number": 83468, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Universal- und Julienne-Schneider ", "long": "2 Gem\u00fcse-Schneider Lust auf kreative K\u00fcche oder filigrane Food-Dekorationen? Dank dieser beiden Schneider, die wie Anspitzer funktionieren, gelingt das jetzt im Handumdrehen! Mit der glatten Universalklinge des einen Gem\u00fcse-Schneiders kann man dekorative Spiralen und R\u00f6schen zaubern, die gezahnte Klinge des anderen Schneiders schneidet d\u00fcnne Julienne-Endlosstreifen. So k\u00f6nnen ganz leicht Gem\u00fcsespaghetti und andere Kreationen hergestellt werden. Die Klingen sind aus geh\u00e4rtetem Klingenstahl gefertigt. Damit Gem\u00fcsereste leicht entfernt werden k\u00f6nnen, ist ein Reinigungskamm im Lieferumfang enthalten. Danach d\u00fcrfen die Gem\u00fcseschneider in die Sp\u00fclmaschine.   Sicheres Schneiden  Auch kleine Gem\u00fcsest\u00fccke k\u00f6nnen dank Trichtereinsatz und Restehalter zum Schutz der Finger sicher in die Schneider hineingedreht werden. Farbe:  Zwei Gr\u00fcnt\u00f6ne im Set   Material:  Kunststoff Klingen geh\u00e4rteter Klingenstahl   Ma\u00dfe:  \u2205 je ca. 7,5 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Reinigungskamm Universal- und Julienne-Schneider  F\u00fcr Gem\u00fcsespaghetti und andere Kreationen  Mit Trichtereinsatz und Restehalter zum Schutz der Finger \u2013 sicheres Hineindrehen von kleinen Gem\u00fcsest\u00fccken  Sp\u00fclmaschinengeeignet", "structured": "2 Gem\u00fcse-Schneider Lust auf kreative K\u00fcche oder filigrane Food-Dekorationen? Dank dieser beiden Schneider, die wie Anspitzer funktionieren, gelingt das jetzt im Handumdrehen! Mit der glatten Universalklinge des einen Gem\u00fcse-Schneiders kann man dekorative Spiralen und R\u00f6schen zaubern, die gezahnte Klinge des anderen Schneiders schneidet d\u00fcnne Julienne-Endlosstreifen. So k\u00f6nnen ganz leicht Gem\u00fcsespaghetti und andere Kreationen hergestellt werden. Die Klingen sind aus geh\u00e4rtetem Klingenstahl gefertigt. Damit Gem\u00fcsereste leicht entfernt werden k\u00f6nnen, ist ein Reinigungskamm im Lieferumfang enthalten. Danach d\u00fcrfen die Gem\u00fcseschneider in die Sp\u00fclmaschine.\n\n Sicheres Schneiden\n Auch kleine Gem\u00fcsest\u00fccke k\u00f6nnen dank Trichtereinsatz und Restehalter zum Schutz der Finger sicher in die Schneider hineingedreht werden. Farbe:\n Zwei Gr\u00fcnt\u00f6ne im Set\n\n Material:\n Kunststoff\nKlingen geh\u00e4rteter Klingenstahl\n\n Ma\u00dfe:\n \u2205 je ca. 7,5 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Reinigungskamm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee3930f0abea073/2-gemuese-schneider.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee3930f0abea073/2-gemuese-schneider.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b36e147f0abea073/2-gemuese-schneider.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b41785cf0abea073/2-gemuese-schneider.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/bf52271f0abea073/2-gemuese-schneider.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bf51471f0abea073/2-gemuese-schneider.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b6ce171f0abea073/2-gemuese-schneider.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b00556af0abea073/2-gemuese-schneider.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/b2d142bf0abea073/2-gemuese-schneider.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/b77552bf0abea073/2-gemuese-schneider.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6c395ceb9d299e3/2-gemuese-schneider.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Tools & Utensils > Kitchen Knives", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenzubereitung", "assortment3": "Schneidwaren", "assortment4": "K\u00fcchenmesser"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-gemuese-schneider-p400081898.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-gemuese-schneider-p400081898.html"}}, {"tcm_article_number": 323909, "product_id": 400081899, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 66792, "ean": 4006083239098, "type": "generalArticle", "title": "Profi-Haartrockner", "size": null, "color": "Schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico02", "tuev28"], "project_number": 83320, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Ionen-Funktion: reduziert die statische Aufladung und kann dem Haar mehr Glanz verleihen ", "long": "Profi-Haartrockner Dieser Profi-Haartrockner mit Ionen-Funktion reduziert die statische Aufladung und kann dem Haar mehr Glanz verleihen. Mit 2.000 Watt ist er besonders leistungsstark. Er verf\u00fcgt \u00fcber drei Heizstufen, zwei Luftgeschwindigkeiten und eine Kaltstufe zum Fixieren des Stylings.   Funktionale Details  Das Profi-Ger\u00e4t hat einen \u00dcberhitzungsschutz sowie ein Kabel mit Knickschutz und Aufh\u00e4nge\u00f6se. Das Haarsieb kann zur Reinigung herausgenommen werden und auch das Luftgitter ist abnehmbar. Eine Stylingd\u00fcse f\u00fcr pr\u00e4zises Ausformen und ein Diffusor f\u00fcr mehr Volumen sind inklusive. Farbe:  Schwarz   Ma\u00dfe:  Kabell\u00e4nge ca. 2 m   Leistung:  2.000 Watt   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Stylingd\u00fcse, Diffusor und Bedienungsanleitung Ionen-Technologie Die Ionen-Technologie beugt statischer Aufladung vor. Negative Ionen wirken dem Aufladen der Haare \u2013 welches durch positive Ionen entsteht \u2013 entgegen. Das Haar kann zudem gl\u00e4nzender und weicher wirken. Mit Ionen-Funktion: reduziert die statische Aufladung und kann dem Haar mehr Glanz verleihen  Besonders leistungsstark: 2.000 Watt  Inkl. Diffusor f\u00fcr mehr Volumen", "structured": "Profi-Haartrockner Dieser Profi-Haartrockner mit Ionen-Funktion reduziert die statische Aufladung und kann dem Haar mehr Glanz verleihen. Mit 2.000 Watt ist er besonders leistungsstark. Er verf\u00fcgt \u00fcber drei Heizstufen, zwei Luftgeschwindigkeiten und eine Kaltstufe zum Fixieren des Stylings.\n\n Funktionale Details\n Das Profi-Ger\u00e4t hat einen \u00dcberhitzungsschutz sowie ein Kabel mit Knickschutz und Aufh\u00e4nge\u00f6se. Das Haarsieb kann zur Reinigung herausgenommen werden und auch das Luftgitter ist abnehmbar. Eine Stylingd\u00fcse f\u00fcr pr\u00e4zises Ausformen und ein Diffusor f\u00fcr mehr Volumen sind inklusive. Farbe:\n Schwarz\n\n Ma\u00dfe:\n Kabell\u00e4nge ca. 2 m\n\n Leistung:\n 2.000 Watt\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Stylingd\u00fcse, Diffusor und Bedienungsanleitung\n\nIonen-Technologie Die Ionen-Technologie beugt statischer Aufladung vor. Negative Ionen wirken dem Aufladen der Haare \u2013 welches durch positive Ionen entsteht \u2013 entgegen. Das Haar kann zudem gl\u00e4nzender und weicher wirken."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/51a5f0669ea32df6/profi-haartrockner.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/51a5f0669ea32df6/profi-haartrockner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/583b17169ea32df6/profi-haartrockner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5d91e6a69ea32df6/profi-haartrockner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5f4aa6a69ea32df6/profi-haartrockner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5ef5f2b69ea32df6/profi-haartrockner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5ef282b69ea32df6/profi-haartrockner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/598b12b69ea32df6/profi-haartrockner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/583053069ea32df6/profi-haartrockner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/583331d69ea32df6/profi-haartrockner.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5f4335c69ea32df6/profi-haartrockner.jpg"}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Pflege & Kosmetik", "google_shopping_api": "Health & Beauty > Personal Care > Hair Care > Hair Styling Tools > Hair Dryers", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Bad- und Beautyelektro", "assortment3": "Haarstyling", "assortment4": "Haartrockner"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/profi-haartrockner-p400081899.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/profi-haartrockner-p400081899.html"}}, {"tcm_article_number": 323950, "product_id": 400081927, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 66873, "ean": 4006083239500, "type": "generalArticle", "title": "Schreibtisch-Organizer", "size": null, "color": null, "material": "FSC\u00ae-zertifiziertes Holz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 83594, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "\u00dcbersichtliches, griffbereites Aufbewahren von B\u00fcroutensilien, Smartphone und Tablet ", "long": "Schreibtisch-Organizer \u00dcbersichtliche, griffbereite Aufbewahrung  Ein aufger\u00e4umter Schreibtisch macht das Arbeiten leichter und dieser Organizer hilft dabei. Er verf\u00fcgt \u00fcber vier F\u00e4cher, in denen B\u00fcro- und Schreibutensilien \u00fcbersichtlich aufbewahrt werden k\u00f6nnen und immer griffbereit sind, ein Fach passend f\u00fcr Formate bis DIN A4 (Hochformat) und zwei F\u00e4cher mit seitlicher \u00d6ffnung f\u00fcr Smartphone und Tablet. Rutschhemmende, m\u00f6belschonende Silikonf\u00fc\u00dfe sorgen f\u00fcr einen festen Stand und verhindern unsch\u00f6ne Kratzer.   Kabel\u00f6ffnungen zur Stromversorgung  Die Schreibtisch-Ablage hat ein unsichtbares Kabelfach zum ordentlichen Aufbewahren von Ladekabeln. Auf der R\u00fcckseite und im Boden befinden sich jeweils zwei Kabel\u00f6ffnungen zum einfachen Anschlie\u00dfen und Aufladen der Ger\u00e4te. Material:  FSC\u00ae-zertifiziertes Holz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 30 x 13 x 13 cm   Hinweis:  Ohne Zubeh\u00f6r \u00dcbersichtliches, griffbereites Aufbewahren von B\u00fcroutensilien, Smartphone und Tablet  Unsichtbares Kabelfach zum ordentlichen Aufbewahren von Ladekabeln  Kabel\u00f6ffnungen zur Stromversorgung", "structured": "Schreibtisch-Organizer \u00dcbersichtliche, griffbereite Aufbewahrung\n Ein aufger\u00e4umter Schreibtisch macht das Arbeiten leichter und dieser Organizer hilft dabei. Er verf\u00fcgt \u00fcber vier F\u00e4cher, in denen B\u00fcro- und Schreibutensilien \u00fcbersichtlich aufbewahrt werden k\u00f6nnen und immer griffbereit sind, ein Fach passend f\u00fcr Formate bis DIN A4 (Hochformat) und zwei F\u00e4cher mit seitlicher \u00d6ffnung f\u00fcr Smartphone und Tablet. Rutschhemmende, m\u00f6belschonende Silikonf\u00fc\u00dfe sorgen f\u00fcr einen festen Stand und verhindern unsch\u00f6ne Kratzer.\n\n Kabel\u00f6ffnungen zur Stromversorgung\n Die Schreibtisch-Ablage hat ein unsichtbares Kabelfach zum ordentlichen Aufbewahren von Ladekabeln. Auf der R\u00fcckseite und im Boden befinden sich jeweils zwei Kabel\u00f6ffnungen zum einfachen Anschlie\u00dfen und Aufladen der Ger\u00e4te. Material:\n FSC\u00ae-zertifiziertes Holz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 30 x 13 x 13 cm\n\n Hinweis:\n Ohne Zubeh\u00f6r"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/beefa0687ea869e3/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/beefa0687ea869e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bee632b87ea869e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b36fa3087ea869e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b1b4e1d87ea869e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b5afa1d87ea869e3/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b0063306945dc9e3/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Office", "google_shopping_api": "Office Supplies > Filing & Organization", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Ordnung", "assortment3": "B\u00fcroordnungshilfen", "assortment4": "Aufbewahrung-/Ordnung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schreibtisch-organizer-p400081927.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schreibtisch-organizer-p400081927.html"}}, {"tcm_article_number": 323951, "product_id": 400081939, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 66760, "ean": 4006083239517, "type": "generalArticle", "title": "Schreibtisch-Ablage", "size": null, "color": null, "material": "Buchenholz \u2013 FSC\u00ae-zertifiziert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 83605, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit 7 Ablagef\u00e4chern f\u00fcr Schreibtischutensilien ", "long": "Schreibtisch-Ablage Viele F\u00e4cher in unterschiedlichen Gr\u00f6\u00dfen  Damit wirkt der Schreibtisch gleich viel aufger\u00e4umter! Die Schreibtisch-Ablage aus FSC\u00ae-zertifiziertem Buchenholz hat sieben Ablagef\u00e4cher f\u00fcr Schreibtischutensilien und drei Rillen zum Aufbewahren von zum Beispiel Fotos, Visitenkarten und Notizzetteln. Unter der Ablage kann zum Beispiel die Tastatur platzsparend abgestellt werden. Rutschhemmende, m\u00f6belschonende Silikonf\u00fc\u00dfe sorgen f\u00fcr einen festen Stand und verhindern unsch\u00f6ne Kratzer. Material:  Buchenholz \u2013 FSC\u00ae-zertifiziert   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 49,5 x 12 x 15 cm   Hinweis:  Ohne Zubeh\u00f6r Mit 7 Ablagef\u00e4chern f\u00fcr Schreibtischutensilien  3 Rillen zum Aufbewahren von Fotos, Visitenkarten, Notizzetteln etc.   Bietet Platz zum Unterstellen von z.B. einer Tastatur  Aus Buchenholz \u2013 FSC\u00ae-zertifiziert", "structured": "Schreibtisch-Ablage Viele F\u00e4cher in unterschiedlichen Gr\u00f6\u00dfen\n Damit wirkt der Schreibtisch gleich viel aufger\u00e4umter! Die Schreibtisch-Ablage aus FSC\u00ae-zertifiziertem Buchenholz hat sieben Ablagef\u00e4cher f\u00fcr Schreibtischutensilien und drei Rillen zum Aufbewahren von zum Beispiel Fotos, Visitenkarten und Notizzetteln. Unter der Ablage kann zum Beispiel die Tastatur platzsparend abgestellt werden. Rutschhemmende, m\u00f6belschonende Silikonf\u00fc\u00dfe sorgen f\u00fcr einen festen Stand und verhindern unsch\u00f6ne Kratzer. Material:\n Buchenholz \u2013 FSC\u00ae-zertifiziert\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 49,5 x 12 x 15 cm\n\n Hinweis:\n Ohne Zubeh\u00f6r"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b41789febf1ab9e3/schreibtisch-ablage.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b41789febf1ab9e3/schreibtisch-ablage.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b41e106ebf1ab9e3/schreibtisch-ablage.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b41fa5c69f1869e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b004e7169f1869e3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bee787169f1869e3/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b7755477245dc9e3/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Office", "google_shopping_api": "Office Supplies > Filing & Organization", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Ordnung", "assortment3": "B\u00fcroordnungshilfen", "assortment4": "Aufbewahrung-/Ordnung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schreibtisch-ablage-p400081939.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schreibtisch-ablage-p400081939.html"}}]