[{"tcm_article_number": 371176, "product_id": 400131766, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100027, "ean": 4006083711761, "type": "generalArticle", "title": "Hardtop-Pavillon, inkl. Seitenw\u00e4nden", "size": null, "color": "Dach dunkelgrau\nGestell anthrazit\nSeitenteile grau", "material": "Dach 100% Polycarbonat (PC)\nGestell Stahl und Aluminium, pulverbeschichtet\nSeitenw\u00e4nde 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99357, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochwertiges Dach mit Polycarbonat-Doppelstegplatten \u2013 ideal f\u00fcr den ganzj\u00e4hrigen Gebrauch", "long": "Hardtop-Pavillon, inkl. Seitenw\u00e4nden Mit diesem Hardtop-Pavillon dauert die Gartensaison 365 Tage im Jahr \u2013 vorausgesetzt, die Gartenbesitzer sind ebenso hart im Nehmen. Der Pavillon besteht aus einem stabilen Stahlgestell, einer robusten Aluminium-Dachkonstruktion und einem hochwertigen Dach mit Polycarbonat-Doppelstegplatten. Das Dach l\u00e4sst sich ohne Schrauben mit einem stabilen Klick-Steck-System montieren. Damit ist er ebenso  UV- wie witterungsbest\u00e4ndig und sch\u00fctzt das ganze Jahr vor Sonne oder Regen. Inkl. Seitenw\u00e4ndenUnd da schlechtes Wetter gerne auch mal von der Seite kommt, sind die passenden Seitenteile auch gleich dabei. Die Seitenw\u00e4nde haben Schlaufen zum Offenhalten und Rei\u00dfverschl\u00fcsse zum Schlie\u00dfen \u2013 sie k\u00f6nnen einzeln oder komplett geschlossen werden, je nachdem, wie der Wind gerade steht.  Farbe: Dach dunkelgrauGestell anthrazitSeitenteile grau Material: Dach 100% Polycarbonat (PC)Gestell Stahl und Aluminium, pulverbeschichtetSeitenw\u00e4nde 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 3 x 2,8 x 3 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 4 Seitenw\u00e4nden, 8 Heringen, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 55 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken per Spedition Hochwertiges Dach mit Polycarbonat-Doppelstegplatten \u2013 ideal f\u00fcr den ganzj\u00e4hrigen Gebrauch|Stabiles Stahlgestell und robuste Aluminium-Dachkonstruktion|Dachbau ohne Schrauben mit stabilem Klick-Steck-System|Inkl. 4 Seitenteilen mit Schlaufen zum Offenhalten und Rei\u00dfverschl\u00fcssen zum Schlie\u00dfen|Seitenteile k\u00f6nnen einzeln oder komplett geschlossen werden \u2013 f\u00fcr ein gem\u00fctliches, gesch\u00fctztes Pl\u00e4tzchen ", "structured": "Hardtop-Pavillon, inkl. Seitenw\u00e4nden Mit diesem Hardtop-Pavillon dauert die Gartensaison 365 Tage im Jahr \u2013 vorausgesetzt, die Gartenbesitzer sind ebenso hart im Nehmen. Der Pavillon besteht aus einem stabilen Stahlgestell, einer robusten Aluminium-Dachkonstruktion und einem hochwertigen Dach mit Polycarbonat-Doppelstegplatten. Das Dach l\u00e4sst sich ohne Schrauben mit einem stabilen Klick-Steck-System montieren. Damit ist er ebenso  UV- wie witterungsbest\u00e4ndig und sch\u00fctzt das ganze Jahr vor Sonne oder Regen. Inkl. Seitenw\u00e4ndenUnd da schlechtes Wetter gerne auch mal von der Seite kommt, sind die passenden Seitenteile auch gleich dabei. Die Seitenw\u00e4nde haben Schlaufen zum Offenhalten und Rei\u00dfverschl\u00fcsse zum Schlie\u00dfen \u2013 sie k\u00f6nnen einzeln oder komplett geschlossen werden, je nachdem, wie der Wind gerade steht.  Farbe: Dach dunkelgrauGestell anthrazitSeitenteile grau Material: Dach 100% Polycarbonat (PC)Gestell Stahl und Aluminium, pulverbeschichtetSeitenw\u00e4nde 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 3 x 2,8 x 3 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 4 Seitenw\u00e4nden, 8 Heringen, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 55 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken per Spedition Hochwertiges Dach mit Polycarbonat-Doppelstegplatten \u2013 ideal f\u00fcr den ganzj\u00e4hrigen Gebrauch|Stabiles Stahlgestell und robuste Aluminium-Dachkonstruktion|Dachbau ohne Schrauben mit stabilem Klick-Steck-System|Inkl. 4 Seitenteilen mit Schlaufen zum Offenhalten und Rei\u00dfverschl\u00fcssen zum Schlie\u00dfen|Seitenteile k\u00f6nnen einzeln oder komplett geschlossen werden \u2013 f\u00fcr ein gem\u00fctliches, gesch\u00fctztes Pl\u00e4tzchen "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469282b695eb09e2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469282b695eb09e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4692830695eb09e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4aa6984ebc7ab1c2/hardtop-pavillon-inkl-seitenwaenden.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/b39aa6aaac7eadf3/hardtop-pavillon-inkl-seitenwaenden.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/b0f5f6aaac7eadf3/hardtop-pavillon-inkl-seitenwaenden.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/b14692baac7eadf3/hardtop-pavillon-inkl-seitenwaenden.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/b22b12baac7eadf3/hardtop-pavillon-inkl-seitenwaenden.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/4281e06c6c7b01c2/hardtop-pavillon-inkl-seitenwaenden.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/4aa7230695eb09e2/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Strand & Co.", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Outdoor Living > Outdoor Umbrellas & Sunshades", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenschirm/-Sichtschutz", "assortment4": "Gartenschirm"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "699.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hardtop-pavillon-inkl-seitenwaenden-p400131766.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hardtop-pavillon-inkl-seitenwaenden-p400131766.html"}}, {"tcm_article_number": 371209, "product_id": 400131801, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100048, "ean": 4006083712096, "type": "generalArticle", "title": "Pyjama", "size": "36/38", "color": "Dunkelblau mit cremefarbenem Print", "material": "95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": "Print", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99414, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Besonders weich flie\u00dfende Lenzing Modal\u00ae-Stretch-Qualit\u00e4t", "long": "Pyjama Nacht f\u00fcr Nacht extragem\u00fctlich und rundum bequem: Dieser Pyjama in weich flie\u00dfender Lenzing Modal\u00ae-Stretch-Qualit\u00e4t ist perfekt f\u00fcr erholsame N\u00e4chte. Der Schlafanzug setzt sich zusammen aus einem lang\u00e4rmligen Oberteil mit durchgehender Knopfleiste und einer l\u00e4ssig geschnittenen Hose mit elastischem Bund. Formbest\u00e4ndigkeit und perfekter SitzDie Hose l\u00e4sst sich zus\u00e4tzlich mit ihrem Bindeband in der Weite regulieren, das Oberteil hat eine aufgesetzte Brusttasche. Elasthan verleiht dem Schlafanzug Formbest\u00e4ndigkeit, perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Passform: normale Passform Farbe: Dunkelblau mit cremefarbenem Print Material: 95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 68 cmHose Innenbeinl\u00e4nge  ca. 75 cm Besonders weich flie\u00dfende Lenzing Modal\u00ae-Stretch-Qualit\u00e4t|Oberteil mit durchgehender Knopfleiste und langen \u00c4rmeln|L\u00e4ssig geschnittene Hose |Hose mit elastischem Bund und Bindeband|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz und hoher Tragekomfort", "structured": "Pyjama Nacht f\u00fcr Nacht extragem\u00fctlich und rundum bequem: Dieser Pyjama in weich flie\u00dfender Lenzing Modal\u00ae-Stretch-Qualit\u00e4t ist perfekt f\u00fcr erholsame N\u00e4chte. Der Schlafanzug setzt sich zusammen aus einem lang\u00e4rmligen Oberteil mit durchgehender Knopfleiste und einer l\u00e4ssig geschnittenen Hose mit elastischem Bund. Formbest\u00e4ndigkeit und perfekter SitzDie Hose l\u00e4sst sich zus\u00e4tzlich mit ihrem Bindeband in der Weite regulieren, das Oberteil hat eine aufgesetzte Brusttasche. Elasthan verleiht dem Schlafanzug Formbest\u00e4ndigkeit, perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Passform: normale Passform Farbe: Dunkelblau mit cremefarbenem Print Material: 95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 68 cmHose Innenbeinl\u00e4nge  ca. 75 cm Besonders weich flie\u00dfende Lenzing Modal\u00ae-Stretch-Qualit\u00e4t|Oberteil mit durchgehender Knopfleiste und langen \u00c4rmeln|L\u00e4ssig geschnittene Hose |Hose mit elastischem Bund und Bindeband|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz und hoher Tragekomfort Wie kann Mode unser Klima sch\u00fctzen? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- oder Lyocellfasern werden aus dem nachwachsenden Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen. F\u00fcr TENCEL\u2122 werden nur Zellstoffe aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern eingesetzt. Dar\u00fcber hinaus erfolgt auch die Faserproduktion in einem geschlossenen Kreislauf, in dem notwendige Hilfsstoffe wie Chemikalien, Wasser und Energie gespart und regeneriert werden. \n\n78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\nReicht das? Nein, um unsere nat\u00fcrlichen Ressourcen zu sch\u00fctzen, muss Bekleidung auch l\u00e4nger getragen werden. Deswegen achten wir auch auf Qualit\u00e4t und Langlebigkeit unserer Produkte. \n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4696930ebab32072/pyjama.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4696930ebab32072/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4695f9febab32072/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/aef4147f0dcf1b37/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/aefd847f0dcf1b37/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/4b16984ebab32072/pyjama.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | W\u00e4sche | Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Schlafanzug", "assortment4": "Da. Schlafanzug, Wirk"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "23.39", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/pyjama-p400131801.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/pyjama-p400131801.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 371186, "product_id": 400131802, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100036, "ean": 4006083711860, "type": "generalArticle", "title": "Cargo-Bermuda", "size": "48", "color": "Dunkelblau", "material": "70% Baumwolle, 30% Polyamid\nTaschenfutter 65% Polyester, 35% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99205, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Elastischer Bund f\u00fcr hohen Tragekomfort", "long": "Cargo-Bermuda Entspannter geht es kaum: Diese Cargo-Bermuda ist mit ihrem elastischen Bund und ihrer pflegeleichten Baumwoll-Mischqualit\u00e4t einfach rundum bequem. Die Hose ist gerade geschnitten und mit vielen Taschen f\u00fcr alle wichtigen Kleinigkeiten des Alltags ausgestattet: Sie ist mit zwei Eingrifftaschen, zwei Ges\u00e4\u00dftaschen und zwei seitlichen Cargo-Taschen versehen. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelblau Material: 70% Baumwolle, 30% PolyamidTaschenfutter 65% Polyester, 35% Baumwolle Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 32 cm Elastischer Bund f\u00fcr hohen Tragekomfort|Pflegeleichte Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|2 Eingrifftaschen|2 seitliche Cargo-Taschen |2 Ges\u00e4\u00dftaschen", "structured": "Cargo-Bermuda Entspannter geht es kaum: Diese Cargo-Bermuda ist mit ihrem elastischen Bund und ihrer pflegeleichten Baumwoll-Mischqualit\u00e4t einfach rundum bequem. Die Hose ist gerade geschnitten und mit vielen Taschen f\u00fcr alle wichtigen Kleinigkeiten des Alltags ausgestattet: Sie ist mit zwei Eingrifftaschen, zwei Ges\u00e4\u00dftaschen und zwei seitlichen Cargo-Taschen versehen. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelblau Material: 70% Baumwolle, 30% PolyamidTaschenfutter 65% Polyester, 35% Baumwolle Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 32 cm Elastischer Bund f\u00fcr hohen Tragekomfort|Pflegeleichte Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|2 Eingrifftaschen|2 seitliche Cargo-Taschen |2 Ges\u00e4\u00dftaschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b0f056aebdc32e93/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b0f056aebdc32e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/b0fb130ebdc32e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/be1726aebdc32e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/b39692bebdc32e93/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Hosen", "assortment4": "He. Hose, kurz"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-23"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/cargo-bermuda-p400131802.html?dim1=48", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/cargo-bermuda-p400131802.html?dim1=48"}}, {"tcm_article_number": 371193, "product_id": 400131803, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100038, "ean": 4006083711938, "type": "generalArticle", "title": "Weste", "size": "M", "color": "Dunkelblau", "material": "55% Baumwolle, 45% Polyamid\nFutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99358, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Pflegeleichte Baumwoll-Mischqualit\u00e4t", "long": "Weste Den Nutzen einer Weste kann man kaum hoch genug sch\u00e4tzen: Sie h\u00e4lt warm, ohne in der Bewegungsfreiheit einzuschr\u00e4nken, bietet in ihren Taschen viel Platz und sieht in diesem Fall auch ausgesprochen gut aus. Der treue Begleiter f\u00fcr Outdoor-Touren und nahezu jeden Ausflug an der frischen Luft ist in pflegeleichter Baumwoll-Mischqualit\u00e4t gefertigt und mit leichtem Mesh gef\u00fcttert. Mit vier Au\u00dfentaschen und StehkragenVorne hat die Outdoor-Kleidung einen Rei\u00dfverschluss und ein Stehkragen sch\u00fctzt bei Bedarf den Hals vor scharfen Winden. Innen hat sie eine Rei\u00dfverschlusstasche, au\u00dfen sind vier Taschen mit \u00dcberschlag aufgesetzt. Zudem haben die unteren Taschen einen seitlichen Eingriff. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelblau Material: 55% Baumwolle, 45% PolyamidFutter 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 74 cm Pflegeleichte Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|4 aufgesetzte Taschen mit \u00dcberschlag, untere Taschen zus\u00e4tzlich mit seitlichem Eingriff|1 Rei\u00dfverschluss-Innentasche|Mit leichtem Mesh gef\u00fcttert|Mit Rei\u00dfverschluss und Stehkragen", "structured": "Weste Den Nutzen einer Weste kann man kaum hoch genug sch\u00e4tzen: Sie h\u00e4lt warm, ohne in der Bewegungsfreiheit einzuschr\u00e4nken, bietet in ihren Taschen viel Platz und sieht in diesem Fall auch ausgesprochen gut aus. Der treue Begleiter f\u00fcr Outdoor-Touren und nahezu jeden Ausflug an der frischen Luft ist in pflegeleichter Baumwoll-Mischqualit\u00e4t gefertigt und mit leichtem Mesh gef\u00fcttert. Mit vier Au\u00dfentaschen und StehkragenVorne hat die Outdoor-Kleidung einen Rei\u00dfverschluss und ein Stehkragen sch\u00fctzt bei Bedarf den Hals vor scharfen Winden. Innen hat sie eine Rei\u00dfverschlusstasche, au\u00dfen sind vier Taschen mit \u00dcberschlag aufgesetzt. Zudem haben die unteren Taschen einen seitlichen Eingriff. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelblau Material: 55% Baumwolle, 45% PolyamidFutter 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 74 cm Pflegeleichte Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|4 aufgesetzte Taschen mit \u00dcberschlag, untere Taschen zus\u00e4tzlich mit seitlichem Eingriff|1 Rei\u00dfverschluss-Innentasche|Mit leichtem Mesh gef\u00fcttert|Mit Rei\u00dfverschluss und Stehkragen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b633306878632e93/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b633306878632e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/b4e2884878632e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/be11e1d878632e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/b220584878632e93/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Vests", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Westen", "assortment4": "He. Weste, Outdoor"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "23.39", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/weste-p400131803.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/weste-p400131803.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 371213, "product_id": 400131806, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100049, "ean": 4006083712133, "type": "generalArticle", "title": "LED-Lichterkette", "size": null, "color": "Eier-Anh\u00e4nger wei\u00df, rosa, mint, gelb und blau\nKabel transparent\nBatteriefach wei\u00df", "material": "Kunststoff\nBatteriefach Acrylonitrile-Butadiene-Styrene (ABS)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99415, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "10 Eier-Anh\u00e4nger mit fest integrierten LEDs \u2013 Lichtfarbe warmwei\u00df", "long": "LED-Lichterkette Es ist ein bisschen bei Weihnachten geklaut, aber trotzdem gro\u00dfartig: Die LED-Lichterkette speziell f\u00fcr die Oster-Deko besteht aus 10 Eier-Anh\u00e4ngern in Craquel\u00e9-Optik mit fest integrierten LEDs und taucht ihre Umgebung in atmosph\u00e4risches Licht.Auch f\u00fcr drau\u00dfenDie Kette kann mit ihren Aufh\u00e4ngeschlaufen wie eine Girlande aufgeh\u00e4ngt werden, oder man legt sie als Lichtb\u00fcndel in eine sch\u00f6ne Schale \u2013 die flexibel einsetzbare Lichterkette kann sogar im Garten oder auf dem Balkon zum Einsatz kommen.Mit TimerMit der Timerfunktion l\u00e4sst sie sich nach etwa sechs Stunden automatisch aus- und nach weiteren 18 Stunden ebenso automatisch wieder einschalten. Mit einem Satz Batterien leuchten die LEDs etwa 230 Stunden \u2013 also l\u00e4nger als Ostern selbst dauert. Farbe: Eier-Anh\u00e4nger wei\u00df, rosa, mint, gelb und blauKabel transparentBatteriefach wei\u00df Material: KunststoffBatteriefach Acrylonitrile-Butadiene-Styrene (ABS) Ma\u00dfe: L\u00e4nge Lichterkette gesamt ca. 3,4 mAbstand zwischen den LEDs je ca. 30 cmL\u00e4nge Verbindungskabel ca. 0,5 mL\u00e4nge Aufh\u00e4ngeschlaufe ca. 20 cm\u00d8 Eier-Anh\u00e4nger je ca. 4,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Batterien LR06 (AA) und Bedienungsanleitung Batterie-/Akkulaufzeit: Leuchtdauer mit 1 Satz Batterien ca. 230 Stunden 10 Eier-Anh\u00e4nger mit fest integrierten LEDs \u2013 Lichtfarbe warmwei\u00df|Eier-Anh\u00e4nger in Craquel\u00e9-Optik|F\u00fcr den Innen- und Au\u00dfenbereich geeignet|Mit Aufh\u00e4ngeschlaufen \u2013 als Girlande oder als Leuchtb\u00fcndel auf dem Tisch verwendbar|Mit Timerfunktion: automatisches Abschalten nach ca. 6 Stunden \u2013 automatisches Wiedereinschalten nach ca. 18 Stunden", "structured": "LED-Lichterkette Es ist ein bisschen bei Weihnachten geklaut, aber trotzdem gro\u00dfartig: Die LED-Lichterkette speziell f\u00fcr die Oster-Deko besteht aus 10 Eier-Anh\u00e4ngern in Craquel\u00e9-Optik mit fest integrierten LEDs und taucht ihre Umgebung in atmosph\u00e4risches Licht.Auch f\u00fcr drau\u00dfenDie Kette kann mit ihren Aufh\u00e4ngeschlaufen wie eine Girlande aufgeh\u00e4ngt werden, oder man legt sie als Lichtb\u00fcndel in eine sch\u00f6ne Schale \u2013 die flexibel einsetzbare Lichterkette kann sogar im Garten oder auf dem Balkon zum Einsatz kommen.Mit TimerMit der Timerfunktion l\u00e4sst sie sich nach etwa sechs Stunden automatisch aus- und nach weiteren 18 Stunden ebenso automatisch wieder einschalten. Mit einem Satz Batterien leuchten die LEDs etwa 230 Stunden \u2013 also l\u00e4nger als Ostern selbst dauert. Farbe: Eier-Anh\u00e4nger wei\u00df, rosa, mint, gelb und blauKabel transparentBatteriefach wei\u00df Material: KunststoffBatteriefach Acrylonitrile-Butadiene-Styrene (ABS) Ma\u00dfe: L\u00e4nge Lichterkette gesamt ca. 3,4 mAbstand zwischen den LEDs je ca. 30 cmL\u00e4nge Verbindungskabel ca. 0,5 mL\u00e4nge Aufh\u00e4ngeschlaufe ca. 20 cm\u00d8 Eier-Anh\u00e4nger je ca. 4,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Batterien LR06 (AA) und Bedienungsanleitung Batterie-/Akkulaufzeit: Leuchtdauer mit 1 Satz Batterien ca. 230 Stunden 10 Eier-Anh\u00e4nger mit fest integrierten LEDs \u2013 Lichtfarbe warmwei\u00df|Eier-Anh\u00e4nger in Craquel\u00e9-Optik|F\u00fcr den Innen- und Au\u00dfenbereich geeignet|Mit Aufh\u00e4ngeschlaufen \u2013 als Girlande oder als Leuchtb\u00fcndel auf dem Tisch verwendbar|Mit Timerfunktion: automatisches Abschalten nach ca. 6 Stunden \u2013 automatisches Wiedereinschalten nach ca. 18 Stunden"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b78aa47aaf1f1df3/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b78aa47aaf1f1df3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/b4e7247aaf1f1df3/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/b14b15caaf1f1df3/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting > Light Ropes & Strings", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Dekorationsleuchten", "assortment4": "Lichterketten"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "10.71", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-lichterkette-p400131806.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-lichterkette-p400131806.html"}}, {"tcm_article_number": 371197, "product_id": 400131823, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100039, "ean": 4006083711976, "type": "generalArticle", "title": "Webschal", "size": null, "color": "Wei\u00df-blau-dunkelblau-grau kariert", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) ", "pattern": "Kariert", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99359, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Crinkle-Effekt", "long": "Webschal Mit diesem modischen Accessoire geht es stylisch durch die \u00dcbergangszeit. Der Webschal ist aus reiner Bio-Baumwolle hergestellt und kommt mit einem besonderen Crinkle-Effekt daher. An seinen schmalen Seiten hat der Schal kurze Fransen. Farbe: Wei\u00df-blau-dunkelblau-grau kariert Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)  Ma\u00dfe: Ca. 190 x 56 cm Mit Crinkle-Effekt|Aus Bio-Baumwolle|Mit kurzen Fransen an den schmalen Seiten", "structured": "Webschal Mit diesem modischen Accessoire geht es stylisch durch die \u00dcbergangszeit. Der Webschal ist aus reiner Bio-Baumwolle hergestellt und kommt mit einem besonderen Crinkle-Effekt daher. An seinen schmalen Seiten hat der Schal kurze Fransen. Farbe: Wei\u00df-blau-dunkelblau-grau kariert Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)  Ma\u00dfe: Ca. 190 x 56 cm Mit Crinkle-Effekt|Aus Bio-Baumwolle|Mit kurzen Fransen an den schmalen Seiten GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/be1442bc68632e93/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/be1442bc68632e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/b14052bc68632e93/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. textile Accessoires", "assortment4": "He. Schal, gewebt"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/webschal-p400131823.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/webschal-p400131823.html"}}, {"tcm_article_number": 371202, "product_id": 400131824, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100041, "ean": 4006083712027, "type": "generalArticle", "title": "Elektrisches Lichtbogen-Feuerzeug", "size": null, "color": "Schwarz-silberfarben", "material": "Metall, Polyamid", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99398, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Stabanz\u00fcnder mit Plasma-Lichtbogen statt Flamme", "long": "Elektrisches Lichtbogen-Feuerzeug Windfestes, elektrisches Feuerzeug mit Plasma-LichtbogenAus Licht wird Feuer und das auf Knopfdruck. Was klingt wie ein Kapitel aus dem Lehrbuch f\u00fcr Zauberei, macht dieses elektrische Stabfeuerzeug m\u00f6glich. Es hat statt einer Flamme einen Plasma-Lichtbogen, mit dem sich Kerzen, Kamin, Grill oder Gasherde komfortabel, sicher und obendrein windfest anz\u00fcnden lassen. Nach etwa acht Sekunden schaltet sich der Lichtbogen von selbst wieder aus. Der Sicherheitsschalter verhindert, dass das Feuerzeug unbeabsichtigt eingeschaltet wird.Wiederaufladbar per Micro-USBKein Benzin, kein Gas. Bei diesem Feuerzeug ist das Nachf\u00fcllen ganz leicht. Es funktioniert elektrisch und wird per Micro-USB aufgeladen, zum Beispiel \u00fcber PC, Notebook, Powerbank oder Wandnetzteil. Und dank Aufh\u00e4nge\u00f6se ist es immer ordentlich verstaut. Farbe: Schwarz-silberfarben Material: Metall, Polyamid Ma\u00dfe: B x H x T ca. 20 x 1,5 x 2 cmUSB-Kabell\u00e4nge ca. 20 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. USB-Kabel und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 45 g  Batterie-/Akkulaufzeit: Bis zu 60 Z\u00fcndungen  Stabanz\u00fcnder mit Plasma-Lichtbogen statt Flamme|Wiederaufladbar per Micro-USB |Kein Nachf\u00fcllen von Benzin oder Gas |Windfest durch elektrischen Betrieb ohne Flamme", "structured": "Elektrisches Lichtbogen-Feuerzeug Windfestes, elektrisches Feuerzeug mit Plasma-LichtbogenAus Licht wird Feuer und das auf Knopfdruck. Was klingt wie ein Kapitel aus dem Lehrbuch f\u00fcr Zauberei, macht dieses elektrische Stabfeuerzeug m\u00f6glich. Es hat statt einer Flamme einen Plasma-Lichtbogen, mit dem sich Kerzen, Kamin, Grill oder Gasherde komfortabel, sicher und obendrein windfest anz\u00fcnden lassen. Nach etwa acht Sekunden schaltet sich der Lichtbogen von selbst wieder aus. Der Sicherheitsschalter verhindert, dass das Feuerzeug unbeabsichtigt eingeschaltet wird.Wiederaufladbar per Micro-USBKein Benzin, kein Gas. Bei diesem Feuerzeug ist das Nachf\u00fcllen ganz leicht. Es funktioniert elektrisch und wird per Micro-USB aufgeladen, zum Beispiel \u00fcber PC, Notebook, Powerbank oder Wandnetzteil. Und dank Aufh\u00e4nge\u00f6se ist es immer ordentlich verstaut. Farbe: Schwarz-silberfarben Material: Metall, Polyamid Ma\u00dfe: B x H x T ca. 20 x 1,5 x 2 cmUSB-Kabell\u00e4nge ca. 20 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. USB-Kabel und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 45 g  Batterie-/Akkulaufzeit: Bis zu 60 Z\u00fcndungen  Stabanz\u00fcnder mit Plasma-Lichtbogen statt Flamme|Wiederaufladbar per Micro-USB |Kein Nachf\u00fcllen von Benzin oder Gas |Windfest durch elektrischen Betrieb ohne Flamme"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472b18472869dc42/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472b18472869dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4441e8472869dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/45f571f08632b35/elektrisches-lichtbogen-feuerzeug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/1ff571f08632b35/elektrisches-lichtbogen-feuerzeug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/45fb18472869dc42/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Office", "google_shopping_api": "Electronics > Audio", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Audio u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Gadgets"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "11.69", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/elektrisches-lichtbogen-feuerzeug-p400131824.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/elektrisches-lichtbogen-feuerzeug-p400131824.html"}}, {"tcm_article_number": 371205, "product_id": 400131829, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100044, "ean": 4006083712058, "type": "generalArticle", "title": "Reise-B\u00fcgeleisen", "size": null, "color": "Beere-wei\u00df-grau", "material": "Kunststoff\nB\u00fcgelsohle Edelstahl ", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99407, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Kleines, handliches Format mit absenkbarem Griff", "long": "Reise-B\u00fcgeleisen Auf der Gesch\u00e4ftsreise sind sie unverzichtbar und auch im Urlaub ist es sch\u00f6n, sie zu haben: geb\u00fcgelte Hemden und Blusen. Und mit dem hier ist daf\u00fcr gesorgt. Mit diesem Reise-B\u00fcgeleisen wird die Kleidung auch unterwegs angenehm glatt und faltenfrei. Mit Edelstahl-B\u00fcgelsohleDas kleine, handliche B\u00fcgeleisen mit absenkbarem Griff kommt mit einer Dampf- sowie einer Trockenb\u00fcgelfunktion daher, ist ideal f\u00fcr unterwegs und kann immer von 110\u2013120 Volt auf 220\u2013240 Volt umgestellt werden. Die Temperatur der Edelstahl-B\u00fcgelsohle ist stufenlos regulierbar, die Standfunktion erm\u00f6glicht ein sicheres Abk\u00fchlen und der Tank kann mit etwa 40 Millilitern Wasser bef\u00fcllt werden. Farbe: Beere-wei\u00df-grau Material: KunststoffB\u00fcgelsohle Edelstahl  Ma\u00dfe: B x H x T ca. 20 x 10,5 x 10 cmKabell\u00e4nge ca. 1,9 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Netzkabel, Wassertank und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 733 g  F\u00fcllmenge: Ca. 40 ml  Leistung: 1.000 Watt Technische Details: Stufenlose TemperaturregelungStandfunktionDampf- und Trockenb\u00fcgelfunktionKontrollleuchteDampf: ca. 10 +/\u2013 3 g/min Kleines, handliches Format mit absenkbarem Griff|Dampf- und Trockenb\u00fcgelfunktion|Ideal f\u00fcr unterwegs|Umschaltbar zwischen 110\u2013120 V und 220\u2013240 V|Temperatur stufenlos regulierbar", "structured": "Reise-B\u00fcgeleisen Auf der Gesch\u00e4ftsreise sind sie unverzichtbar und auch im Urlaub ist es sch\u00f6n, sie zu haben: geb\u00fcgelte Hemden und Blusen. Und mit dem hier ist daf\u00fcr gesorgt. Mit diesem Reise-B\u00fcgeleisen wird die Kleidung auch unterwegs angenehm glatt und faltenfrei. Mit Edelstahl-B\u00fcgelsohleDas kleine, handliche B\u00fcgeleisen mit absenkbarem Griff kommt mit einer Dampf- sowie einer Trockenb\u00fcgelfunktion daher, ist ideal f\u00fcr unterwegs und kann immer von 110\u2013120 Volt auf 220\u2013240 Volt umgestellt werden. Die Temperatur der Edelstahl-B\u00fcgelsohle ist stufenlos regulierbar, die Standfunktion erm\u00f6glicht ein sicheres Abk\u00fchlen und der Tank kann mit etwa 40 Millilitern Wasser bef\u00fcllt werden. Farbe: Beere-wei\u00df-grau Material: KunststoffB\u00fcgelsohle Edelstahl  Ma\u00dfe: B x H x T ca. 20 x 10,5 x 10 cmKabell\u00e4nge ca. 1,9 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Netzkabel, Wassertank und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 733 g  F\u00fcllmenge: Ca. 40 ml  Leistung: 1.000 Watt Technische Details: Stufenlose TemperaturregelungStandfunktionDampf- und Trockenb\u00fcgelfunktionKontrollleuchteDampf: ca. 10 +/\u2013 3 g/min Kleines, handliches Format mit absenkbarem Griff|Dampf- und Trockenb\u00fcgelfunktion|Ideal f\u00fcr unterwegs|Umschaltbar zwischen 110\u2013120 V und 220\u2013240 V|Temperatur stufenlos regulierbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b14722beb5ef1e93/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b14722beb5ef1e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/73826aeb9dc79e5/reise-buegeleisen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/329971eb9dc79e5/reise-buegeleisen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/bfa3347725ef1e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/325a6aeb9dc79e5/reise-buegeleisen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/68992beb9dc79e5/reise-buegeleisen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/68af71eb9dc79e5/reise-buegeleisen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/86826aeb9dc79e5/reise-buegeleisen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Haustechnik", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Appliances > Laundry Appliances > Irons & Ironing Systems", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Haushalt", "assortment3": "Kleiderpflege-Ger\u00e4te", "assortment4": "B\u00fcgeleisen/-station"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "11.69", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/reise-buegeleisen-p400131829.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/reise-buegeleisen-p400131829.html"}}, {"tcm_article_number": 371214, "product_id": 400131832, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 100050, "ean": 4006083712140, "type": "generalArticle", "title": "Dampfb\u00fcgeleisen TEFAL ULTRAGLISS FV4964", "size": null, "color": "Blau-wei\u00df", "material": "Kunststoff\nB\u00fcgelsohle Keramik, Durilium AirGlide\u00ae beschichtet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99416, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "M\u00fcheloses B\u00fcgeln durch optimale Gleitf\u00e4higkeit und langlebige Dampfleistung", "long": "Dampfb\u00fcgeleisen TEFAL ULTRAGLISS FV4964 Knitterfreie Kleidung kann so einfach sein: das TEFAL ULTRAGLISS FV4964 bietet optimale Gleitf\u00e4higkeit und langlebige Dampfleistung f\u00fcr m\u00fcheloses B\u00fcgeln. Dazu kombiniert das Dampfb\u00fcgeleisen die Durilium AirGlide\u00ae-Technologie mit optimaler Dampfverteilung, einer Tropfstopp-Funktion und integrierter Entkalkung. Die 2.500 Watt entfalten ihre Kraft bis in die Pr\u00e4zisionsb\u00fcgelspitze und lassen sich durch die Vielzahl an Features besonders einfach einsetzen.Anhaltend hohe Dampfleistung durch Anti-Kalk-KollektorDie Durilium AirGlide\u00ae-Technologie erreicht eine hervorragende Gleitf\u00e4higkeit und Kratzfestigkeit. Daneben sorgen die aktiven Dampf\u00f6ffnungen an der Spitze, an den Seiten und in der Mitte der B\u00fcgelsohle f\u00fcr eine optimale Dampfverteilung. Au\u00dferdem verhindert die Tropfstopp-Funktion, dass sich Flecken auf dem Gewebe bilden, der Anti-Kalk-Kollektor sammelt Kalkablagerungen in der Dampfkammer und erh\u00e4lt die hohe Dampfleistung. Farbe: Blau-wei\u00df Material: KunststoffB\u00fcgelsohle Keramik, Durilium AirGlide\u00ae beschichtet Ma\u00dfe: B x H x T ca. 34 x 18 x 14 cmKabell\u00e4nge ca. 1,80 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Netzkabel, Wassertank und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 1,5 kg F\u00fcllmenge: Wassertank ca. 270 ml Leistung: 2.500 Watt Technische Details: B\u00fcgelsohle: Durilium AirGlide\u00ae-B\u00fcgelsohle mit drei Dampfzonen - kratzfest - Pr\u00e4zisionsb\u00fcgelspitze Dampfleistung: - Variable Dampfmengenregulierung 0\u201340 g/Min. - Extra-Dampfsto\u00df: 180 g/Min. - VertikaldampfAnti-Kalk-Ausstattung - Herausnehmbarer Anti-Kalk-Kollektor Komfortausstattung:- Eco-Funktion: bis zu 20% Energieeinsparung mit nur einer Einstellung am Dampfregler - Easycord-System f\u00fcr optimale B\u00fcgelfreiheit - Tropfstopp- Ergonomischer Dampfgeber- Sprayfunktion- Offenes Heck f\u00fcr stabile Ablage  Gebrauchsanweisung: Der Anti-Kalk-Kollektor kann unter Wasser abgesp\u00fclt werden  Sonstige Hinweise: Garantiegeber:Groupe SEB Deutschland GmbHTheodor-Stern-Kai 160596 Frankfurt am MainHerstellergarantie: 2 Jahre  Garantieumfang: auf Material- oder HerstellfehlerR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland, \u00d6sterreich, Schweiz, Polen, Tschechien, Slowakei, Ungarn M\u00fcheloses B\u00fcgeln durch optimale Gleitf\u00e4higkeit und langlebige Dampfleistung|Optimale Dampfverteilung dank der aktiven Dampf\u00f6ffnungen an der Spitze, den Seiten und in der B\u00fcgelsohlenmitte|Durilium AirGlide\u00ae-Technologie: hervorragende Gleitf\u00e4higkeit und Kratzfestigkeit f\u00fcr \u00fcberzeugende B\u00fcgelleistungen im Handumdrehen|Mit integrierter Entkalkung: Herausnehmbarer Anti-Kalk-Kollektor sammelt Kalkablagerungen in der Dampfkammer und sorgt f\u00fcr eine anhaltend hohe Dampfleistung|Tropfstopp-Funktion verhindert Flecken auf dem Gewebe", "structured": "Dampfb\u00fcgeleisen TEFAL ULTRAGLISS FV4964 Knitterfreie Kleidung kann so einfach sein: das TEFAL ULTRAGLISS FV4964 bietet optimale Gleitf\u00e4higkeit und langlebige Dampfleistung f\u00fcr m\u00fcheloses B\u00fcgeln. Dazu kombiniert das Dampfb\u00fcgeleisen die Durilium AirGlide\u00ae-Technologie mit optimaler Dampfverteilung, einer Tropfstopp-Funktion und integrierter Entkalkung. Die 2.500 Watt entfalten ihre Kraft bis in die Pr\u00e4zisionsb\u00fcgelspitze und lassen sich durch die Vielzahl an Features besonders einfach einsetzen.Anhaltend hohe Dampfleistung durch Anti-Kalk-KollektorDie Durilium AirGlide\u00ae-Technologie erreicht eine hervorragende Gleitf\u00e4higkeit und Kratzfestigkeit. Daneben sorgen die aktiven Dampf\u00f6ffnungen an der Spitze, an den Seiten und in der Mitte der B\u00fcgelsohle f\u00fcr eine optimale Dampfverteilung. Au\u00dferdem verhindert die Tropfstopp-Funktion, dass sich Flecken auf dem Gewebe bilden, der Anti-Kalk-Kollektor sammelt Kalkablagerungen in der Dampfkammer und erh\u00e4lt die hohe Dampfleistung. Farbe: Blau-wei\u00df Material: KunststoffB\u00fcgelsohle Keramik, Durilium AirGlide\u00ae beschichtet Ma\u00dfe: B x H x T ca. 34 x 18 x 14 cmKabell\u00e4nge ca. 1,80 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Netzkabel, Wassertank und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 1,5 kg F\u00fcllmenge: Wassertank ca. 270 ml Leistung: 2.500 Watt Technische Details: B\u00fcgelsohle: Durilium AirGlide\u00ae-B\u00fcgelsohle mit drei Dampfzonen - kratzfest - Pr\u00e4zisionsb\u00fcgelspitze Dampfleistung: - Variable Dampfmengenregulierung 0\u201340 g/Min. - Extra-Dampfsto\u00df: 180 g/Min. - VertikaldampfAnti-Kalk-Ausstattung - Herausnehmbarer Anti-Kalk-Kollektor Komfortausstattung:- Eco-Funktion: bis zu 20% Energieeinsparung mit nur einer Einstellung am Dampfregler - Easycord-System f\u00fcr optimale B\u00fcgelfreiheit - Tropfstopp- Ergonomischer Dampfgeber- Sprayfunktion- Offenes Heck f\u00fcr stabile Ablage  Gebrauchsanweisung: Der Anti-Kalk-Kollektor kann unter Wasser abgesp\u00fclt werden  Sonstige Hinweise: Garantiegeber:Groupe SEB Deutschland GmbHTheodor-Stern-Kai 160596 Frankfurt am MainHerstellergarantie: 2 Jahre  Garantieumfang: auf Material- oder HerstellfehlerR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland, \u00d6sterreich, Schweiz, Polen, Tschechien, Slowakei, Ungarn M\u00fcheloses B\u00fcgeln durch optimale Gleitf\u00e4higkeit und langlebige Dampfleistung|Optimale Dampfverteilung dank der aktiven Dampf\u00f6ffnungen an der Spitze, den Seiten und in der B\u00fcgelsohlenmitte|Durilium AirGlide\u00ae-Technologie: hervorragende Gleitf\u00e4higkeit und Kratzfestigkeit f\u00fcr \u00fcberzeugende B\u00fcgelleistungen im Handumdrehen|Mit integrierter Entkalkung: Herausnehmbarer Anti-Kalk-Kollektor sammelt Kalkablagerungen in der Dampfkammer und sorgt f\u00fcr eine anhaltend hohe Dampfleistung|Tropfstopp-Funktion verhindert Flecken auf dem Gewebe"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469aa5cb15ef1b32/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469aa5cb15ef1b32/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45faa47b15ef1b32/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/874728472dcc7a8b/dampfbuegeleisen-tefal-ultragliss-fv4964.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/82e289f72dcc7a8b/dampfbuegeleisen-tefal-ultragliss-fv4964.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/881449f72dcc7a8b/dampfbuegeleisen-tefal-ultragliss-fv4964.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Haustechnik", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Appliances > Laundry Appliances > Irons & Ironing Systems", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Haushalt", "assortment3": "Kleiderpflege-Ger\u00e4te", "assortment4": "B\u00fcgeleisen/-station"}, "price": {"old_amount": "49.95", "amount": "40.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-02-18", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/dampfbuegeleisen-tefal-ultragliss-fv4964-p400131832.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/dampfbuegeleisen-tefal-ultragliss-fv4964-p400131832.html"}}]