[{"tcm_article_number": 365176, "product_id": 400125876, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95827, "ean": 4006083651760, "type": "generalArticle", "title": "Pyjama", "size": "86/92", "color": "Blau mit Alloverprint ", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["PKz02", "PKz17", "PKz20", "PKz26", "PKz38"], "project_number": 97158, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathische reine Baumwolle", "long": "Pyjama Nachtw\u00e4sche f\u00fcr KinderMit diesem Pyjama wollen die Kleinen pl\u00f6tzlich ganz schnell ins Bett: Der Schlafanzug ist in weicher, anschmiegsamer Single-Jersey-Qualit\u00e4t aus hautsympathischer reiner Baumwolle gefertigt und liegt besonders angenehm auf der Haut. Das Oberteil hat bequeme Rippb\u00fcndchen an den \u00c4rmel- und Beinabschl\u00fcssen sowie am elastischen Halsausschnitt und die Hose ist mit einem komfortablen, elastischen Bund versehen, der sie auch beim Spielen und Toben da h\u00e4lt, wo sie hingeh\u00f6rt \u2013 vielleicht muss das Bett also doch noch ein bisschen warten. Farbe: Blau mit Alloverprint  Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Hautsympathische reine Baumwolle|Weiche, anschmiegsame Single-Jersey-Qualit\u00e4t|Aus Bio-Baumwolle|Rippb\u00fcndchen an elastischem Halsausschnitt, \u00c4rmel- und Beinabschl\u00fcssen |Hose mit elastischem Bund ", "structured": "Pyjama Nachtw\u00e4sche f\u00fcr KinderMit diesem Pyjama wollen die Kleinen pl\u00f6tzlich ganz schnell ins Bett: Der Schlafanzug ist in weicher, anschmiegsamer Single-Jersey-Qualit\u00e4t aus hautsympathischer reiner Baumwolle gefertigt und liegt besonders angenehm auf der Haut. Das Oberteil hat bequeme Rippb\u00fcndchen an den \u00c4rmel- und Beinabschl\u00fcssen sowie am elastischen Halsausschnitt und die Hose ist mit einem komfortablen, elastischen Bund versehen, der sie auch beim Spielen und Toben da h\u00e4lt, wo sie hingeh\u00f6rt \u2013 vielleicht muss das Bett also doch noch ein bisschen warten. Farbe: Blau mit Alloverprint  Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Hautsympathische reine Baumwolle|Weiche, anschmiegsame Single-Jersey-Qualit\u00e4t|Aus Bio-Baumwolle|Rippb\u00fcndchen an elastischem Halsausschnitt, \u00c4rmel- und Beinabschl\u00fcssen |Hose mit elastischem Bund  GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444699ff0eaeac42/pyjama.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444699ff0eaeac42/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/41eaa1df0eaeac42/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/818052b9cc7b007b/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/803b16a9cc7b007b/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/82e691d9cc7b007b/pyjama.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | W\u00e4sche | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Tag- & Nachtw\u00e4sche", "assortment4": "Ki./KK. Nachtw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2019-11-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/pyjama-p400125876.html?dim1=92", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/pyjama-p400125876.html?dim1=92"}}, {"tcm_article_number": 365181, "product_id": 400125878, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95828, "ean": 4006083651814, "type": "generalArticle", "title": "Pyjama", "size": "86/92", "color": "Ros\u00e9-rot mit Alloverprint", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["PKz02", "PKz17", "PKz20", "PKz26", "PKz38"], "project_number": 97158, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathische reine Baumwolle", "long": "Pyjama Nachtw\u00e4sche f\u00fcr KinderMit diesem Pyjama wollen die Kleinen pl\u00f6tzlich ganz schnell ins Bett: Der Schlafanzug ist in weicher, anschmiegsamer Single-Jersey-Qualit\u00e4t aus hautsympathischer reiner Baumwolle gefertigt und liegt besonders angenehm auf der Haut. Das Oberteil hat bequeme Rippb\u00fcndchen an den \u00c4rmel- und Beinabschl\u00fcssen sowie am elastischen Halsausschnitt und die Hose ist mit einem komfortablen, elastischen Bund versehen, der sie auch beim Spielen und Toben da h\u00e4lt, wo sie hingeh\u00f6rt \u2013 vielleicht muss das Bett also doch noch ein bisschen warten. Farbe: Ros\u00e9-rot mit Alloverprint Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Hautsympathische reine Baumwolle|Weiche, anschmiegsame Single-Jersey-Qualit\u00e4t|Aus Bio-Baumwolle|Rippb\u00fcndchen an elastischem Halsausschnitt, \u00c4rmel- und Beinabschl\u00fcssen |Hose mit elastischem Bund ", "structured": "Pyjama Nachtw\u00e4sche f\u00fcr KinderMit diesem Pyjama wollen die Kleinen pl\u00f6tzlich ganz schnell ins Bett: Der Schlafanzug ist in weicher, anschmiegsamer Single-Jersey-Qualit\u00e4t aus hautsympathischer reiner Baumwolle gefertigt und liegt besonders angenehm auf der Haut. Das Oberteil hat bequeme Rippb\u00fcndchen an den \u00c4rmel- und Beinabschl\u00fcssen sowie am elastischen Halsausschnitt und die Hose ist mit einem komfortablen, elastischen Bund versehen, der sie auch beim Spielen und Toben da h\u00e4lt, wo sie hingeh\u00f6rt \u2013 vielleicht muss das Bett also doch noch ein bisschen warten. Farbe: Ros\u00e9-rot mit Alloverprint Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Hautsympathische reine Baumwolle|Weiche, anschmiegsame Single-Jersey-Qualit\u00e4t|Aus Bio-Baumwolle|Rippb\u00fcndchen an elastischem Halsausschnitt, \u00c4rmel- und Beinabschl\u00fcssen |Hose mit elastischem Bund  GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/428445c87f1eac42/pyjama.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/428445c87f1eac42/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aaaa2b87f1eac42/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f38c31dc6dc32854/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f38af1dc6dc32854/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f54af1dc6dc32854/pyjama.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | W\u00e4sche | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Tag- & Nachtw\u00e4sche", "assortment4": "Ki./KK. Nachtw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-04-05", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/pyjama-p400125878.html?dim1=92", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/pyjama-p400125878.html?dim1=92"}}, {"tcm_article_number": 365204, "product_id": 400125882, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95834, "ean": 4006083652040, "type": "generalArticle", "title": "2 Kleinkinder-Spannbettlaken ", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97208, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hautsympathische reine Baumwolle in feiner Single-Jersey-Qualit\u00e4t", "long": "2 Kleinkinder-Spannbettlaken  Feine Single-Jersey-Qualit\u00e4t f\u00fcr sch\u00f6ne Kindertr\u00e4umeGem\u00fctliche Bettw\u00e4sche f\u00fcr die Kleinsten: Diese zwei Kleinkinder-Spannbettlaken sind aus GOTS zertifizierter Bio-Baumwolle gefertigt und dadurch weich, anschmiegsam sowie hautsympathisch. Die besonders saugf\u00e4higen Bettlaken haben einen Gummizug, mit dem sie besonders schnell und einfach aufgezogen werden k\u00f6nnen. Farbe: Wei\u00df Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: F\u00fcr Matratzen von 60 x 120 bis 70 x 140 cm  Hautsympathische reine Baumwolle in feiner Single-Jersey-Qualit\u00e4t|GOTS zertifiziert |Weich und anschmiegsam|Besonders saugf\u00e4hig", "structured": "2 Kleinkinder-Spannbettlaken  Feine Single-Jersey-Qualit\u00e4t f\u00fcr sch\u00f6ne Kindertr\u00e4umeGem\u00fctliche Bettw\u00e4sche f\u00fcr die Kleinsten: Diese zwei Kleinkinder-Spannbettlaken sind aus GOTS zertifizierter Bio-Baumwolle gefertigt und dadurch weich, anschmiegsam sowie hautsympathisch. Die besonders saugf\u00e4higen Bettlaken haben einen Gummizug, mit dem sie besonders schnell und einfach aufgezogen werden k\u00f6nnen. Farbe: Wei\u00df Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: F\u00fcr Matratzen von 60 x 120 bis 70 x 140 cm  Hautsympathische reine Baumwolle in feiner Single-Jersey-Qualit\u00e4t|GOTS zertifiziert |Weich und anschmiegsam|Besonders saugf\u00e4hig Ist GOTS gleich Bio? Der Global Organic Textile Standard, kurz GOTS, ist sogar noch mehr: In Produkten mit dem GOTS-Zertifikat steckt wie beim Bio-Siegel Baumwolle aus \u00f6kologischem Anbau. Dar\u00fcber hinaus wird in der gesamten Produktionskette auf die Einhaltung von Umwelt- und Sozialkriterien geachtet. Dazu z\u00e4hlt bspw. auch, dass Deine Kleidung ohne gef\u00e4hrliche Chemikalien und andere kritische Zus\u00e4tze hergestellt wird. \n\n\u00dcbrigens: Ein Gro\u00dfteil unserer Bettw\u00e4sche, Bettlaken, Handt\u00fccher sowie Baby- und Kinderbekleidung aus Baumwolle ist bereits GOTS-zertifiziert.\n\n\n\nReicht das? Die GOTS-Zertifizierung ist zwar ein riesiger Schritt. Wir setzen uns aber zus\u00e4tzlich f\u00fcr die Sicherstellung existenzsichernder L\u00f6hne sowie die tats\u00e4chliche Einhaltung der GOTS-Kriterien in allen Produktionsstufen ein. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f1e5c72dcf1c42/2-kleinkinder-spannbettlaken.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f1e5c72dcf1c42/2-kleinkinder-spannbettlaken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5c8d81dc6c7f1a86/2-kleinkinder-spannbettlaken.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby & Ki/KK. Equipment", "assortment3": "Ba. Ausstattung (Textil)", "assortment4": "Ba. Bettw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.66", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-kleinkinder-spannbettlaken-p400125882.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-kleinkinder-spannbettlaken-p400125882.html"}}, {"tcm_article_number": 365207, "product_id": 400125883, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95837, "ean": 4006083652071, "type": "generalArticle", "title": "Silberohrstecker mit Muschelkernperle", "size": null, "color": "Stecker silberfarben\nGro\u00dfe Perle wei\u00df\nKleine Perle grau", "material": "925er Sterling-Silber, rhodiniert\nMuschelkernperlen", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97220, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Doppelstecker \u2013 zwei Tragevarianten", "long": "Silberohrstecker mit Muschelkernperle Vollkommene Sch\u00f6nheiten, die sich an den Ohren wiederfinden: Die silbernen Ohrstecker schenken ihren Tr\u00e4gerinnen ein edles Gef\u00fchl. Daf\u00fcr sorgen die Perlen, die sich an den Silberohrsteckern befinden. Fr\u00fcher als Geschenk der G\u00f6tter verehrt, stellen sie heute ein schimmerndes Schmuckst\u00fcck dar, das seinesgleichen sucht. Glanz und GloriaUmso sch\u00f6ner, wenn es \u2013 wie bei diesen Ohrsteckern \u2013 auch noch eine Auswahl an Muschelkernperlen gibt. Die Doppelstecker k\u00f6nnen entweder mit der kleinen grauen Perle oder mit der gro\u00dfen wei\u00dfen und kleinen grauen Perle getragen werden. Selten sah ein Ohrringverschluss gl\u00e4nzender aus. Farbe: Stecker silberfarbenGro\u00dfe Perle wei\u00dfKleine Perle grau Material: 925er Sterling-Silber, rhodiniertMuschelkernperlen Ma\u00dfe: \u00d8 wei\u00dfe Perle ca. 9 mm\u00d8 graue Perle ca. 7 mmStiftl\u00e4nge je ca. 8 mm  Gewicht: Ca. 1,5 g Doppelstecker \u2013 zwei Tragevarianten", "structured": "Silberohrstecker mit Muschelkernperle Vollkommene Sch\u00f6nheiten, die sich an den Ohren wiederfinden: Die silbernen Ohrstecker schenken ihren Tr\u00e4gerinnen ein edles Gef\u00fchl. Daf\u00fcr sorgen die Perlen, die sich an den Silberohrsteckern befinden. Fr\u00fcher als Geschenk der G\u00f6tter verehrt, stellen sie heute ein schimmerndes Schmuckst\u00fcck dar, das seinesgleichen sucht. Glanz und GloriaUmso sch\u00f6ner, wenn es \u2013 wie bei diesen Ohrsteckern \u2013 auch noch eine Auswahl an Muschelkernperlen gibt. Die Doppelstecker k\u00f6nnen entweder mit der kleinen grauen Perle oder mit der gro\u00dfen wei\u00dfen und kleinen grauen Perle getragen werden. Selten sah ein Ohrringverschluss gl\u00e4nzender aus. Farbe: Stecker silberfarbenGro\u00dfe Perle wei\u00dfKleine Perle grau Material: 925er Sterling-Silber, rhodiniertMuschelkernperlen Ma\u00dfe: \u00d8 wei\u00dfe Perle ca. 9 mm\u00d8 graue Perle ca. 7 mmStiftl\u00e4nge je ca. 8 mm  Gewicht: Ca. 1,5 g Doppelstecker \u2013 zwei Tragevarianten Silber Silber ist ein Edelmetall, das die h\u00f6chsten Licht-Reflexionseigenschaften aller Metalle hat, wodurch es seinen faszinierenden strahlend wei\u00dfen Glanz erh\u00e4lt. Da Feinsilber sehr weich ist, wird es mit anderen Metallen legiert, um seine Eigenschaften zu ver\u00e4ndern und es h\u00e4rter zu machen. F\u00fcr unsere edlen Schmuckst\u00fccke verwenden wir Sterlingsilber. Es besteht aus 925 Teilen Feinsilber und 75 Teilen anderen Metallen, meist Kupfer. Durch die Reaktion mit dem in der Luft enthaltenen Schwefel l\u00e4uft Silber mit der Zeit an. Damit unsere Silberschmuckst\u00fccke ihre sch\u00f6ne helle Farbe behalten, sind alle mit Rhodium, einem Platinmetall, oder Gold beschichtet. Muschelkernperle Von allen Perlimitationen sind Muschelkernperlen die perfektesten, denn sie bestehen aus dem gemahlenen, gef\u00e4rbten und gepressten Perlmutt aussortierter Perlmuscheln. Dadurch sind sie optisch kaum von einer Zuchtperle zu unterscheiden. Es gibt sie in vielen Farben und Gr\u00f6\u00dfen und sie besitzen durch ihre hochwertig beschichtete Oberfl\u00e4che einen sehr sch\u00f6nen Glanz."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444697187c7f1c42/silberohrstecker-mit-muschelkernperle.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444697187c7f1c42/silberohrstecker-mit-muschelkernperle.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/405b14787c7f1c42/silberohrstecker-mit-muschelkernperle.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/45ee84b1c79d855/silberohrstecker-mit-muschelkernperle.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45d884b1c79d855/silberohrstecker-mit-muschelkernperle.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Silberschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Earrings", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Silberschmuck", "assortment4": "Silber-Ohrschmuck"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "8.76", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/silberohrstecker-mit-muschelkernperle-p400125883.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/silberohrstecker-mit-muschelkernperle-p400125883.html"}}, {"tcm_article_number": 365249, "product_id": 400125891, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95866, "ean": 4006083652491, "type": "generalArticle", "title": "Y-Kette mit facettierten Glassteinen", "size": null, "color": "Kette silberfarben\nSteine grau, rot und lila", "material": "Messing, rhodiniert\nSteine Glas", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97250, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Kettenl\u00e4nge mit Anh\u00e4nger ca. 74 cm", "long": "Y-Kette mit facettierten Glassteinen Ein echtes Modestatement: Diese Y-Kette schmiegt sich an den Hals und zieht mit den facettierten Glassteinen die Blicke auf sich. Die Steine in verschiedenen Farben und Formen ergeben eine ausgesprochen modische Kombination und werden durch einen stylischen Anh\u00e4nger erg\u00e4nzt \u2013 dadurch eignet sich die Halskette ideal als strahlendes Highlight f\u00fcr die unterschiedlichsten Outfits. Zusammen mit dem Anh\u00e4nger hat die Kette eine Gesamtl\u00e4nge von etwa 74 cm. Farbe: Kette silberfarbenSteine grau, rot und lila Material: Messing, rhodiniertSteine Glas Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge ca. 62 cmL\u00e4nge Anh\u00e4nger ca. 12 cmSteine 3x je ca. 14 x 10 mm, 3x je ca. 15 x 7 mm und 1x ca. 16 x 10 mm Kettenl\u00e4nge mit Anh\u00e4nger ca. 74 cm", "structured": "Y-Kette mit facettierten Glassteinen Ein echtes Modestatement: Diese Y-Kette schmiegt sich an den Hals und zieht mit den facettierten Glassteinen die Blicke auf sich. Die Steine in verschiedenen Farben und Formen ergeben eine ausgesprochen modische Kombination und werden durch einen stylischen Anh\u00e4nger erg\u00e4nzt \u2013 dadurch eignet sich die Halskette ideal als strahlendes Highlight f\u00fcr die unterschiedlichsten Outfits. Zusammen mit dem Anh\u00e4nger hat die Kette eine Gesamtl\u00e4nge von etwa 74 cm. Farbe: Kette silberfarbenSteine grau, rot und lila Material: Messing, rhodiniertSteine Glas Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge ca. 62 cmL\u00e4nge Anh\u00e4nger ca. 12 cmSteine 3x je ca. 14 x 10 mm, 3x je ca. 15 x 7 mm und 1x ca. 16 x 10 mm Kettenl\u00e4nge mit Anh\u00e4nger ca. 74 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/405aa6af0c7f1c42/y-kette-mit-facettierten-glassteinen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/405aa6af0c7f1c42/y-kette-mit-facettierten-glassteinen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aa446af0c7f1c42/y-kette-mit-facettierten-glassteinen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/472056af0c7f1c42/y-kette-mit-facettierten-glassteinen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Modeschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Necklaces", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Modeschmuck", "assortment4": "MS-Ketten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-03-18", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/y-kette-mit-facettierten-glassteinen-p400125891.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/y-kette-mit-facettierten-glassteinen-p400125891.html"}}, {"tcm_article_number": 365255, "product_id": 400125892, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95869, "ean": 4006083652552, "type": "generalArticle", "title": "Kette ros\u00e9vergoldet, verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen", "size": null, "color": "Kette ros\u00e9goldfarben\nSteine klar", "material": "Messing, ros\u00e9vergoldet\nSteine Swarovski\u00ae Kristalle", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97253, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "L\u00e4ngenverstellbar von 70 bis 80 cm", "long": "Kette ros\u00e9vergoldet, verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen In dieser eleganten Halskette vereinen sich zauberhafte Leichtigkeit und zeitlose Sch\u00f6nheit. Die l\u00e4ngenverstellbare Kette ist ros\u00e9vergoldet und setzt mit ihrem zweigeteilten Rundanh\u00e4nger wundersch\u00f6ne Akzente in jedem Dekollet\u00e9. Bezauberndes Detail: die Swarovski\u00ae Kristalle in der Mitte des Schmuckst\u00fccks, die f\u00fcr besonderen Glanz sorgen.  Farbe: Kette ros\u00e9goldfarbenSteine klar Material: Messing, ros\u00e9vergoldetSteine Swarovski\u00ae Kristalle Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge 80 cm, Zwischen\u00f6se bei 70 cm\u00d8 Anh\u00e4nger ca. 3,5 cm, Steine je ca. 1,5 mm L\u00e4ngenverstellbar von 70 bis 80 cm", "structured": "Kette ros\u00e9vergoldet, verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen In dieser eleganten Halskette vereinen sich zauberhafte Leichtigkeit und zeitlose Sch\u00f6nheit. Die l\u00e4ngenverstellbare Kette ist ros\u00e9vergoldet und setzt mit ihrem zweigeteilten Rundanh\u00e4nger wundersch\u00f6ne Akzente in jedem Dekollet\u00e9. Bezauberndes Detail: die Swarovski\u00ae Kristalle in der Mitte des Schmuckst\u00fccks, die f\u00fcr besonderen Glanz sorgen.  Farbe: Kette ros\u00e9goldfarbenSteine klar Material: Messing, ros\u00e9vergoldetSteine Swarovski\u00ae Kristalle Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge 80 cm, Zwischen\u00f6se bei 70 cm\u00d8 Anh\u00e4nger ca. 3,5 cm, Steine je ca. 1,5 mm L\u00e4ngenverstellbar von 70 bis 80 cm Kristalle von Swarovski\u00ae Kristalle von Swarovski\u00ae verzaubern mit ihrem faszinierenden Glanz und ihrer hohen Brillanz. Durch den perfekten Schliff reflektieren sie das Licht an jeder Facette und verleihen mit ihrem Funkeln strahlenden Glamour! Wenn Sie auf die Auszeichnung \u201eVeredelt mit Kristallen von Swarovski\u00ae\u201c achten, erhalten Sie ein besonders hochwertiges Produkt. Swarovski\u00ae ist eine eingetragene Marke der Swarovski AG."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4331e8472eaf1c42/kette-rosevergoldet-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4331e8472eaf1c42/kette-rosevergoldet-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4725f5c69eaf1c42/kette-rosevergoldet-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/45f698472eaf1c42/kette-rosevergoldet-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Modeschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Necklaces", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Modeschmuck", "assortment4": "MS-Ketten"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "13.64", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kette-rosevergoldet-verziert-mit-swarovski-kristallen-p400125892.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kette-rosevergoldet-verziert-mit-swarovski-kristallen-p400125892.html"}}, {"tcm_article_number": 365258, "product_id": 400125894, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95872, "ean": 4006083652583, "type": "generalArticle", "title": "Ring ros\u00e9vergoldet, verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen", "size": "17", "color": "Ring ros\u00e9goldfarben\nSteine klar", "material": "Messing, ros\u00e9vergoldet\nSteine Swarovski\u00ae Kristalle", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97256, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen", "long": "Ring ros\u00e9vergoldet, verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen Dieser Ring ist ein echtes Schmuckst\u00fcck: Verziert mit einer Reihe funkelnder Swarovski\u00ae Kristalle, sorgt er nicht nur bei der Tr\u00e4gerin f\u00fcr Entz\u00fccken. Erh\u00e4ltlich in den Farben Ros\u00e9gold und Silber, ist er das perfekte Accessoire f\u00fcr jedes Outfit. Farbe: Ring ros\u00e9goldfarbenSteine klar Material: Messing, ros\u00e9vergoldetSteine Swarovski\u00ae Kristalle Ma\u00dfe: \u00d8 Steine je ca. 1,7\u20131,8 mmRingbreite ca. 5,5 mm Verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen", "structured": "Ring ros\u00e9vergoldet, verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen Dieser Ring ist ein echtes Schmuckst\u00fcck: Verziert mit einer Reihe funkelnder Swarovski\u00ae Kristalle, sorgt er nicht nur bei der Tr\u00e4gerin f\u00fcr Entz\u00fccken. Erh\u00e4ltlich in den Farben Ros\u00e9gold und Silber, ist er das perfekte Accessoire f\u00fcr jedes Outfit. Farbe: Ring ros\u00e9goldfarbenSteine klar Material: Messing, ros\u00e9vergoldetSteine Swarovski\u00ae Kristalle Ma\u00dfe: \u00d8 Steine je ca. 1,7\u20131,8 mmRingbreite ca. 5,5 mm Verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen Kristalle von Swarovski\u00ae Kristalle von Swarovski\u00ae verzaubern mit ihrem faszinierenden Glanz und ihrer hohen Brillanz. Durch den perfekten Schliff reflektieren sie das Licht an jeder Facette und verleihen mit ihrem Funkeln strahlenden Glamour! Wenn Sie auf die Auszeichnung \u201eVeredelt mit Kristallen von Swarovski\u00ae\u201c achten, erhalten Sie ein besonders hochwertiges Produkt. Swarovski\u00ae ist eine eingetragene Marke der Swarovski AG."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4692830b1dc32df2/ring-rosevergoldet-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4692830b1dc32df2/ring-rosevergoldet-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b15f2bb1dc32df2/ring-rosevergoldet-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Modeschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Rings", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Modeschmuck", "assortment4": "MS-Ring"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ring-rosevergoldet-verziert-mit-swarovski-kristallen-p400125894.html?dim1=17", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ring-rosevergoldet-verziert-mit-swarovski-kristallen-p400125894.html?dim1=17"}}, {"tcm_article_number": 365148, "product_id": 400125897, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95817, "ean": 4006083651487, "type": "generalArticle", "title": "2 Paar Funktionssocken", "size": "35-38", "color": "Schwarz", "material": "84% Polyester (THERMOLITE\u00ae), 14% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96858, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Feuchtigkeits- und temperaturregulierend \u2013 f\u00fcr warme und trockene F\u00fc\u00dfe", "long": "2 Paar Funktionssocken Wer Outdoor-Sport betreibt und auch im Winter gern drau\u00dfen ist, braucht was Warmes an den F\u00fc\u00dfen! Diese Socken aus innovativen Funktionsfasern sind feuchtigkeits- und temperaturregulierend, so dass die F\u00fc\u00dfe nicht nur warm, sondern auch trocken bleiben. Dar\u00fcber hinaus garantiert die hochwertige Verarbeitung mit extraflacher Zehennaht und besonders weichen Polsterungen an den typischen Belastungs- und Druckzonen optimalen Tragekomfort.  Passform: normale Passform Farbe: Schwarz Material: 84% Polyester (THERMOLITE\u00ae), 14% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Feuchtigkeits- und temperaturregulierend \u2013 f\u00fcr warme und trockene F\u00fc\u00dfe|Extraweiche Polsterungen an den typischen Belastungs- und Druckzonen|Extraflache Zehennaht", "structured": "2 Paar Funktionssocken Wer Outdoor-Sport betreibt und auch im Winter gern drau\u00dfen ist, braucht was Warmes an den F\u00fc\u00dfen! Diese Socken aus innovativen Funktionsfasern sind feuchtigkeits- und temperaturregulierend, so dass die F\u00fc\u00dfe nicht nur warm, sondern auch trocken bleiben. Dar\u00fcber hinaus garantiert die hochwertige Verarbeitung mit extraflacher Zehennaht und besonders weichen Polsterungen an den typischen Belastungs- und Druckzonen optimalen Tragekomfort.  Passform: normale Passform Farbe: Schwarz Material: 84% Polyester (THERMOLITE\u00ae), 14% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Feuchtigkeits- und temperaturregulierend \u2013 f\u00fcr warme und trockene F\u00fc\u00dfe|Extraweiche Polsterungen an den typischen Belastungs- und Druckzonen|Extraflache Zehennaht"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433445cf0c7abc42/2-paar-funktionssocken.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433445cf0c7abc42/2-paar-funktionssocken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/433aa71f0c7abc42/2-paar-funktionssocken.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Ihn | Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "Unisex Sportstr\u00fcmpfe", "assortment4": "Unisex Sportfunktionsstr\u00fcmpfe"}, "price": {"old_amount": "8.99", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-paar-funktionssocken-p400125897.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-paar-funktionssocken-p400125897.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 365145, "product_id": 400125898, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95816, "ean": 4006083651456, "type": "generalArticle", "title": "Skisocken", "size": "35-38", "color": "Schwarz-grau meliert", "material": "81% Polyester (THERMOLITE\u00ae), 17% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96857, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Feuchtigkeits- und temperaturregulierend \u2013 f\u00fcr warme und trockene F\u00fc\u00dfe", "long": "Skisocken Die F\u00fc\u00dfchen ins Trockene bringenLeichter gesagt als getan. Gerade, wenn der Tag auf Skiern verbracht wird. Damit die F\u00fc\u00dfe auch am n\u00e4chsten Tag bereit f\u00fcr die Abfahrt sind, sollten die Socken richtig viel aushalten. So wie dieses Paar feuchtigkeits- und temperaturregulierender Skisocken, das die F\u00fc\u00dfe sch\u00f6n warm und trocken h\u00e4lt.Extras f\u00fcr die SockenDurch ihre hohe Elastizit\u00e4t sitzen die Skisocken faltenfrei am Fu\u00df und vermindern so die Bildung von Reibungen oder Druckstellen. Eine extraweiche Polsterung an den typischen Belastungs- und Druckstellen sowie eine extraflache Zehennaht sorgen zus\u00e4tzlich f\u00fcr ein angenehmes Tragegef\u00fchl. Der weiche Komfortbund, der verst\u00e4rkte Mittelfu\u00dfbereich und die gepolsterte Frottee-Sohle sind weitere Extras der Skisocken. Farbe: Schwarz-grau meliert Material: 81% Polyester (THERMOLITE\u00ae), 17% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Feuchtigkeits- und temperaturregulierend \u2013 f\u00fcr warme und trockene F\u00fc\u00dfe|Hohe Elastizit\u00e4t f\u00fcr faltenfreien, perfekten Sitz \u2013 vermindert Reibung und Druckstellen|Extraweiche Polsterungen an den typischen Belastungs- und Druckzonen|Extraflache Zehennaht|Weicher, elastischer Komfortbund|Verst\u00e4rkter Mittelfu\u00dfbereich|Weich gepolsterte Frottee-Sohle", "structured": "Skisocken Die F\u00fc\u00dfchen ins Trockene bringenLeichter gesagt als getan. Gerade, wenn der Tag auf Skiern verbracht wird. Damit die F\u00fc\u00dfe auch am n\u00e4chsten Tag bereit f\u00fcr die Abfahrt sind, sollten die Socken richtig viel aushalten. So wie dieses Paar feuchtigkeits- und temperaturregulierender Skisocken, das die F\u00fc\u00dfe sch\u00f6n warm und trocken h\u00e4lt.Extras f\u00fcr die SockenDurch ihre hohe Elastizit\u00e4t sitzen die Skisocken faltenfrei am Fu\u00df und vermindern so die Bildung von Reibungen oder Druckstellen. Eine extraweiche Polsterung an den typischen Belastungs- und Druckstellen sowie eine extraflache Zehennaht sorgen zus\u00e4tzlich f\u00fcr ein angenehmes Tragegef\u00fchl. Der weiche Komfortbund, der verst\u00e4rkte Mittelfu\u00dfbereich und die gepolsterte Frottee-Sohle sind weitere Extras der Skisocken. Farbe: Schwarz-grau meliert Material: 81% Polyester (THERMOLITE\u00ae), 17% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Feuchtigkeits- und temperaturregulierend \u2013 f\u00fcr warme und trockene F\u00fc\u00dfe|Hohe Elastizit\u00e4t f\u00fcr faltenfreien, perfekten Sitz \u2013 vermindert Reibung und Druckstellen|Extraweiche Polsterungen an den typischen Belastungs- und Druckzonen|Extraflache Zehennaht|Weicher, elastischer Komfortbund|Verst\u00e4rkter Mittelfu\u00dfbereich|Weich gepolsterte Frottee-Sohle"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433b106c645abc42/skisocken.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433b106c645abc42/skisocken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4330506c645abc42/skisocken.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Ihn | Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "Unisex Sportstr\u00fcmpfe", "assortment4": "Unisex Sportfunktionsstr\u00fcmpfe"}, "price": {"old_amount": "6.99", "amount": "5.84", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/skisocken-p400125898.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/skisocken-p400125898.html?dim1=38"}}]