[{"tcm_article_number": 392761, "product_id": 400151818, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117497, "ean": 4006083927612, "type": "generalArticle", "title": "Konsolentisch", "size": null, "color": "Korpus Eichendekor\nFronten und Untergestell matt wei\u00df", "material": "Korpus und Schubladen melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104159, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Konsolentisch Dieser Konsolentisch aus unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion bietet bei geringem Platzbedarf eine gute M\u00f6glichkeit, in der Wohnung einen sch\u00f6nen Akzent zu setzen. Mit seinem frischen Wei\u00df und dem klaren, nordischen Design passt er in nahezu jede bestehende Einrichtung und der holzfarbene Korpus sorgt dabei f\u00fcr einen nat\u00fcrlichen, warmen Look. Mit StauraumDer Tisch hat zwei ger\u00e4umige Schubladen mit Druckpunkt\u00f6ffnung, die sich voll ausziehen lassen und mit maximaler Seitenh\u00f6he gearbeitet sind \u2013 so l\u00e4sst sich ihr Stauraum optimal nutzen und sie bieten Platz f\u00fcr Tischsets, Besteck und andere kleine Utensilien oder Accessoires.HochwertigeVerarbeitungDas dekorative, langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und kann auch durch seine hochwertige Verarbeitung \u00fcberzeugen: Sein Untergestell und die F\u00fc\u00dfe sind aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind strapazierf\u00e4hig und sto\u00dffest. Farbe: Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus und Schubladen melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 70 x 28 Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 15 kgSchubladen max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Nat\u00fcrlicher, warmer Look durch holzfarbenen Korpus|MADE IN GERMANY", "structured": "Konsolentisch Dieser Konsolentisch aus unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion bietet bei geringem Platzbedarf eine gute M\u00f6glichkeit, in der Wohnung einen sch\u00f6nen Akzent zu setzen. Mit seinem frischen Wei\u00df und dem klaren, nordischen Design passt er in nahezu jede bestehende Einrichtung und der holzfarbene Korpus sorgt dabei f\u00fcr einen nat\u00fcrlichen, warmen Look. Mit StauraumDer Tisch hat zwei ger\u00e4umige Schubladen mit Druckpunkt\u00f6ffnung, die sich voll ausziehen lassen und mit maximaler Seitenh\u00f6he gearbeitet sind \u2013 so l\u00e4sst sich ihr Stauraum optimal nutzen und sie bieten Platz f\u00fcr Tischsets, Besteck und andere kleine Utensilien oder Accessoires.HochwertigeVerarbeitungDas dekorative, langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und kann auch durch seine hochwertige Verarbeitung \u00fcberzeugen: Sein Untergestell und die F\u00fc\u00dfe sind aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind strapazierf\u00e4hig und sto\u00dffest. Farbe: Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus und Schubladen melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 80 x 70 x 28 Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 15 kgSchubladen max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Nat\u00fcrlicher, warmer Look durch holzfarbenen Korpus|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6d5a9f7245dc077/konsolentisch.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6d5a9f7245dc077/konsolentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a83f59fc6b0c7077/konsolentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/73f51daab0eadf5/konsolentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/1fc31daab0eadf5/konsolentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5eb41daab0eadf5/konsolentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/689906aab0eadf5/konsolentisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/299906aab0eadf5/konsolentisch.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Buffets & Sideboards", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sideboard, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "145.24", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/konsolentisch-p400151818.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/konsolentisch-p400151818.html"}}, {"tcm_article_number": 392788, "product_id": 400151819, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117512, "ean": 4006083927889, "type": "generalArticle", "title": "Reittight", "size": "110/116", "color": "Dunkelblau mit gr\u00fcnen Details", "material": "87% Polyester, 13% Elasthan\nEinsatz 100% Silikon (SI)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105921, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Elastisches Obermaterial f\u00fcr hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit", "long": "Reittight Mit dieser Tight haben Nachwuchsreiterinnen eine Hose, mit der sie voll und ganz in ihrem Sport aufgehen k\u00f6nnen. Die Reittight ist mit elastischem Obermaterial gearbeitet, das gleichzeitig f\u00fcr einen hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit sorgt. An der Innenseite ist sie mit einem hufeisenf\u00f6rmigen Silikonprint versehen, der mit seinem rutschfesten Gripp jederzeit einen sicheren Sitz im Sattel unterst\u00fctzt.Atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierendDie Hose f\u00fcr Kinder oder Jugendliche sorgt mit ihrem breiten, elastischen Bund beim Reiten f\u00fcr einen bequemen Sitz und einen optimalen Halt. Sie hat elastische Beinabschl\u00fcsse ohne st\u00f6rende Klettverschl\u00fcsse, kontrastfarbene N\u00e4hte und eine DryActive Plus-Ausr\u00fcstung, die sie ebenso atmungsaktiv wie feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend macht. Farbe: Dunkelblau mit gr\u00fcnen Details Material: 87% Polyester, 13% ElasthanEinsatz 100% Silikon (SI) Sonstige Hinweise: Gr\u00f6\u00dfenlauf/Alter:Gr. 110/116 (ca. 4\u20136 J.)Gr. 122/128 (ca. 6\u20138 J.)Gr. 134/140 (ca. 8\u201310 J.)Gr. 146/152 (ca. 10\u201312 J.)Gr. 158/164 (ca. 12\u201314 J.)Gr. 170/176 (ca. 14\u201316 J.) Elastisches Obermaterial f\u00fcr hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit|Rutschfester Grip durch hufeisenf\u00f6rmigen Silikonprint|Breiter, elastischer Bund|Elastische Beinabschl\u00fcsse", "structured": "Reittight Mit dieser Tight haben Nachwuchsreiterinnen eine Hose, mit der sie voll und ganz in ihrem Sport aufgehen k\u00f6nnen. Die Reittight ist mit elastischem Obermaterial gearbeitet, das gleichzeitig f\u00fcr einen hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit sorgt. An der Innenseite ist sie mit einem hufeisenf\u00f6rmigen Silikonprint versehen, der mit seinem rutschfesten Gripp jederzeit einen sicheren Sitz im Sattel unterst\u00fctzt.Atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierendDie Hose f\u00fcr Kinder oder Jugendliche sorgt mit ihrem breiten, elastischen Bund beim Reiten f\u00fcr einen bequemen Sitz und einen optimalen Halt. Sie hat elastische Beinabschl\u00fcsse ohne st\u00f6rende Klettverschl\u00fcsse, kontrastfarbene N\u00e4hte und eine DryActive Plus-Ausr\u00fcstung, die sie ebenso atmungsaktiv wie feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend macht. Farbe: Dunkelblau mit gr\u00fcnen Details Material: 87% Polyester, 13% ElasthanEinsatz 100% Silikon (SI) Sonstige Hinweise: Gr\u00f6\u00dfenlauf/Alter:Gr. 110/116 (ca. 4\u20136 J.)Gr. 122/128 (ca. 6\u20138 J.)Gr. 134/140 (ca. 8\u201310 J.)Gr. 146/152 (ca. 10\u201312 J.)Gr. 158/164 (ca. 12\u201314 J.)Gr. 170/176 (ca. 14\u201316 J.) Elastisches Obermaterial f\u00fcr hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit|Rutschfester Grip durch hufeisenf\u00f6rmigen Silikonprint|Breiter, elastischer Bund|Elastische Beinabschl\u00fcsse DRYACTIVE PLUS by midori Die neue DryActive Plus-Ausr\u00fcstung f\u00fcr Funktionstextilien wurde nach dem Vorbild der Natur erdacht, basiert auf Mikroalgen\u00f6l und ist gut biologisch abbaubar. Mit ihrem  ressourcenschonenden Herstellungsprozess (Boden, D\u00fcnger, Wasser) hat sie im Vergleich zu \u00e4hnlichen synthetischen Ausr\u00fcstungen einen bis zu15-fach reduzierten CO2-Fu\u00dfabdruck. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtig\u00ackeit aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus. Die Textilien sind schnell trocknend und die positiven Eigenschaften bleiben auch nach dem Waschen erhalten. GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f238206b1f132f24/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f238206b1f132f24/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f15999fb1f132f24/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fcd999f72abc79e4/reittight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fd6991d72abc79e4/reittight.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Funktionsbekleidung"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/reittight-p400151819.html?dim1=116", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/reittight-p400151819.html?dim1=116"}}, {"tcm_article_number": 392802, "product_id": 400151820, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117515, "ean": 4006083928022, "type": "generalArticle", "title": "USG-Mesh-Mini-Chaps", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Beinau\u00dfenseite 100% Polyester\nBeininnenseite 60% Polyester, 40% Polyurethan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105925, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Markenkooperation mit USG", "long": "USG-Mesh-Mini-Chaps Chaps sind die richtige Wahl, wenn man beim Reiten Stiefeletten oder andere Schuhe tr\u00e4gt, die keine vollwertigen Reitstiefel sind. Und diese Mesh-Mini-Chaps f\u00fcr Kinder von USG bieten dabei jederzeit h\u00f6chsten Tragekomfort: Der Steg ist wie der Wadenbereich besonders elastisch und die Innenseite ist f\u00fcr einen optimalen Kontakt zum Pferd aus synthetischem Material gefertigt.AtmungsaktivDie Mesh-Au\u00dfenseite macht die Chaps besonders atmungsaktiv, was am Unterschenkel auch bei l\u00e4ngerer Aktivit\u00e4t f\u00fcr ein angenehmes Klima sorgt. Die robusten Accessoires sind waschbar und langlebig \u2013 und mit dem hochwertigen YKK-Rei\u00dfverschluss an der R\u00fcckseite lassen sie sich besonders leicht anziehen und wieder abnehmen. Farbe: Schwarz Material: Beinau\u00dfenseite 100% PolyesterBeininnenseite 60% Polyester, 40% Polyurethan Markenkooperation mit USG|Hoher Tragekomfort durch elastischen Steg und Wadenbereich|Hochwertiger YKK-Rei\u00dfverschluss an der R\u00fcckseite|Besonders atmungsaktiv durch Mesh-Au\u00dfenseite, optimaler Kontakt zum Pferd durch Synthetik-Innenseite", "structured": "USG-Mesh-Mini-Chaps Chaps sind die richtige Wahl, wenn man beim Reiten Stiefeletten oder andere Schuhe tr\u00e4gt, die keine vollwertigen Reitstiefel sind. Und diese Mesh-Mini-Chaps f\u00fcr Kinder von USG bieten dabei jederzeit h\u00f6chsten Tragekomfort: Der Steg ist wie der Wadenbereich besonders elastisch und die Innenseite ist f\u00fcr einen optimalen Kontakt zum Pferd aus synthetischem Material gefertigt.AtmungsaktivDie Mesh-Au\u00dfenseite macht die Chaps besonders atmungsaktiv, was am Unterschenkel auch bei l\u00e4ngerer Aktivit\u00e4t f\u00fcr ein angenehmes Klima sorgt. Die robusten Accessoires sind waschbar und langlebig \u2013 und mit dem hochwertigen YKK-Rei\u00dfverschluss an der R\u00fcckseite lassen sie sich besonders leicht anziehen und wieder abnehmen. Farbe: Schwarz Material: Beinau\u00dfenseite 100% PolyesterBeininnenseite 60% Polyester, 40% Polyurethan Markenkooperation mit USG|Hoher Tragekomfort durch elastischen Steg und Wadenbereich|Hochwertiger YKK-Rei\u00dfverschluss an der R\u00fcckseite|Besonders atmungsaktiv durch Mesh-Au\u00dfenseite, optimaler Kontakt zum Pferd durch Synthetik-Innenseite"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62b471aaf132f24/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62b471aaf132f24/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f38d871aaf132f24/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/68f51d87eab0b35/usg-mesh-mini-chaps.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/1f821d87eab0b35/usg-mesh-mini-chaps.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Shoes", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Schuhe/Str\u00fcmpfe", "assortment4": "Ki./KK. Schuhe"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/usg-mesh-mini-chaps-p400151820.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/usg-mesh-mini-chaps-p400151820.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 392763, "product_id": 400151821, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117506, "ean": 4006083927636, "type": "generalArticle", "title": "Stehleuchte \u00bbDreibein\u00ab", "size": null, "color": "Leuchtenschirm innen goldfarben, au\u00dfen schwarz \nBeine, Kabel und Schalter schwarz", "material": "Metall\nKabel Textil\nSchalter Kunststoff", "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102857, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Gitter-Schirm schwarz-goldfarben", "long": "Stehleuchte \u00bbDreibein\u00ab Die dreibeinige Stehleuchte ist l\u00e4ngst ein Klassiker. Dabei wird immer wieder mit Form und Material des Schirms experimentiert. Dieses Exemplar verspr\u00fcht mit seinem Gitter-Schirm einen leicht rustikalen Charme. Das \u00e4u\u00dfere Gitter ist schwarz und das innere Gitter goldfarben, was f\u00fcr einen edlen Akzent sorgt. Die beiliegende LED taucht die Umgebung in angenehm warmwei\u00dfes Licht. Die Stehlampe mit Textilkabel wird mit einem Trittschalter an- und ausgeschaltet. Farbe: Leuchtenschirm innen goldfarben, au\u00dfen schwarz Beine, Kabel und Schalter schwarz Material: MetallKabel TextilSchalter Kunststoff Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 111 cm\u00d8 ca. 30 cmL\u00e4nge Kabel ca. 2 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. LED-Leuchtmittel und Bedienungsanleitung Leistung: 4 Watt Gitter-Schirm schwarz-goldfarben|Fassung E27, inkl. LED-Leuchtmittel, 400 Lumen, 4 Watt, Lichtfarbe warmwei\u00df|Schwarzes Textilkabel", "structured": "Stehleuchte \u00bbDreibein\u00ab Die dreibeinige Stehleuchte ist l\u00e4ngst ein Klassiker. Dabei wird immer wieder mit Form und Material des Schirms experimentiert. Dieses Exemplar verspr\u00fcht mit seinem Gitter-Schirm einen leicht rustikalen Charme. Das \u00e4u\u00dfere Gitter ist schwarz und das innere Gitter goldfarben, was f\u00fcr einen edlen Akzent sorgt. Die beiliegende LED taucht die Umgebung in angenehm warmwei\u00dfes Licht. Die Stehlampe mit Textilkabel wird mit einem Trittschalter an- und ausgeschaltet. Farbe: Leuchtenschirm innen goldfarben, au\u00dfen schwarz Beine, Kabel und Schalter schwarz Material: MetallKabel TextilSchalter Kunststoff Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 111 cm\u00d8 ca. 30 cmL\u00e4nge Kabel ca. 2 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. LED-Leuchtmittel und Bedienungsanleitung Leistung: 4 Watt Gitter-Schirm schwarz-goldfarben|Fassung E27, inkl. LED-Leuchtmittel, 400 Lumen, 4 Watt, Lichtfarbe warmwei\u00df|Schwarzes Textilkabel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5e5d86a87eadc076/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5e5d86a87eadc076/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f79d830b1ab32f24/stehleuchte-dreibein.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f625a2bb1ab32f24/stehleuchte-dreibein.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/68b46af05e299e5/stehleuchte-dreibein.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/9d4171f05e299e5/stehleuchte-dreibein.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f38c330b1ab32f24/stehleuchte-dreibein.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "89.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-06-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/stehleuchte-dreibein-p400151821.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/stehleuchte-dreibein-p400151821.html"}}, {"tcm_article_number": 392765, "product_id": 400151823, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117508, "ean": 4006083927650, "type": "generalArticle", "title": "LED-Wand- und -Deckenleuchte mit Bewegungsmelder", "size": null, "color": "Wei\u00df\nLeuchtenring transparent\nLeuchtenabdeckung wei\u00df gefrostet mit silberfarbener Platte", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105568, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Fest integrierter Bewegungsmelder \u2013 Reichweite ca. 3 m", "long": "LED-Wand- und -Deckenleuchte mit Bewegungsmelder Licht auf Schritt und TrittMit dieser LED-Leuchte f\u00fcr W\u00e4nde und Decken muss der Lichtschalter im Dunkeln nicht mehr gesucht werden \u2013 denn dank des Bewegungsmelders mit einer Reichweite von circa drei Metern geht das Licht automatisch an. Die quadratische Lampe mit den Seitenl\u00e4ngen von jeweils 42 Zentimetern leuchtet dann durch die fest integrierten LEDs in einem angenehmen Warmwei\u00df.  Farbe: Wei\u00dfLeuchtenring transparentLeuchtenabdeckung wei\u00df gefrostet mit silberfarbener Platte Material: Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 42 x 6 x 42 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und Bedienungsanleitung Leistung: 30 Watt  Fest integrierter Bewegungsmelder \u2013 Reichweite ca. 3 m|Fest integrierte LEDs \u2013 Lichtfarbe warmwei\u00df|Quadratisch, ca. 42 x 42 cm", "structured": "LED-Wand- und -Deckenleuchte mit Bewegungsmelder Licht auf Schritt und TrittMit dieser LED-Leuchte f\u00fcr W\u00e4nde und Decken muss der Lichtschalter im Dunkeln nicht mehr gesucht werden \u2013 denn dank des Bewegungsmelders mit einer Reichweite von circa drei Metern geht das Licht automatisch an. Die quadratische Lampe mit den Seitenl\u00e4ngen von jeweils 42 Zentimetern leuchtet dann durch die fest integrierten LEDs in einem angenehmen Warmwei\u00df.  Farbe: Wei\u00dfLeuchtenring transparentLeuchtenabdeckung wei\u00df gefrostet mit silberfarbener Platte Material: Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 42 x 6 x 42 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und Bedienungsanleitung Leistung: 30 Watt  Fest integrierter Bewegungsmelder \u2013 Reichweite ca. 3 m|Fest integrierte LEDs \u2013 Lichtfarbe warmwei\u00df|Quadratisch, ca. 42 x 42 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/32416a694529df5/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/32416a694529df5/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/9d822b694529df5/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/86b42b694529df5/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting > Lamps", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Deckenleuchte", "assortment4": "Wand- und Deckenleuchte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "58.44", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-wand-und-deckenleuchte-mit-bewegungsmelder-p400151823.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-wand-und-deckenleuchte-mit-bewegungsmelder-p400151823.html"}}, {"tcm_article_number": 392774, "product_id": 400151835, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117510, "ean": 4006083927742, "type": "generalArticle", "title": "Bengalin-Bermudashorts", "size": "36", "color": "Schwarz", "material": "70% Viskose (von Lenzing), 26% Polyamid, 4% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105919, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Bequeme, elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil", "long": "Bengalin-Bermudashorts Die sommerliche Leichtigkeit einer Shorts kombiniert mit der Bequemlichkeit einer Bengalin \u2013 fertig ist die ideale Freizeithose. Diese Bermudas liegen mit ihrer elastischen Qualit\u00e4t auch an warmen Tagen besonders angenehm auf der Haut, Elasthan h\u00e4lt die Hose in Form und sorgt dabei f\u00fcr einen perfekten Sitz sowie hohen Tragekomfort. Die Damenhose ist mit geradem Bein im klassischen 5-Pocket-Style geschnitten und hat Seitenschlitze an den Beinabschl\u00fcssen. Der bequeme Bund ist mit Rei\u00dfverschluss, Knopf und G\u00fcrtelschlaufen ausgestattet. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Schwarz Material: 70% Viskose (von Lenzing), 26% Polyamid, 4% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 27 cm Bequeme, elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil|Bund mit G\u00fcrtelschlaufen, Rei\u00dfverschluss und Knopf|5-Pocket-Style|Gerades Bein mit Seitenschlitzen am Saum", "structured": "Bengalin-Bermudashorts Die sommerliche Leichtigkeit einer Shorts kombiniert mit der Bequemlichkeit einer Bengalin \u2013 fertig ist die ideale Freizeithose. Diese Bermudas liegen mit ihrer elastischen Qualit\u00e4t auch an warmen Tagen besonders angenehm auf der Haut, Elasthan h\u00e4lt die Hose in Form und sorgt dabei f\u00fcr einen perfekten Sitz sowie hohen Tragekomfort. Die Damenhose ist mit geradem Bein im klassischen 5-Pocket-Style geschnitten und hat Seitenschlitze an den Beinabschl\u00fcssen. Der bequeme Bund ist mit Rei\u00dfverschluss, Knopf und G\u00fcrtelschlaufen ausgestattet. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Schwarz Material: 70% Viskose (von Lenzing), 26% Polyamid, 4% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 27 cm Bequeme, elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil|Bund mit G\u00fcrtelschlaufen, Rei\u00dfverschluss und Knopf|5-Pocket-Style|Gerades Bein mit Seitenschlitzen am Saum Was hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f548206c6ea291c4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f548206c6ea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f15f506c6ea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/44171aa9d29b35/bengalin-bermudashorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/73992baa9d29b35/bengalin-bermudashorts.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shorts", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Hosen", "assortment4": "Da. Hose, kurz"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.54", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/bengalin-bermudashorts-p400151835.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/bengalin-bermudashorts-p400151835.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 392794, "product_id": 400151836, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117513, "ean": 4006083927940, "type": "generalArticle", "title": "USG-Jeans-Reithose", "size": "134", "color": "Blue denim", "material": "Obermaterial 98% Baumwolle, 2% Elasthan\nBesatz 60% Polyamid, 40% Polyurethan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105922, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Markenkooperation mit USG", "long": "USG-Jeans-Reithose Hoch zu Ross oder beim Striegeln danach: Mit dieser Jeans-Reithose von USG ist jedes Cowgirl voll in ihrem Element. Die stylische Reitjeans sitzt mit ihrem Denim-Stretchmaterial jederzeit superbequem am K\u00f6rper und garantiert gleichzeitig optimale Bewegungsfreiheit.Guter Halt im SattelDer 3/4-Top-Grip-Vollbesatz an den Beininnenseiten und am Ges\u00e4\u00df unterst\u00fctzt einen sicheren Sitz im Sattel und der elastische Beinabschluss verhindert, dass die Hose beim Reiten hochrutscht. Sie hat hinten und vorne je zwei Eingrifftaschen, an denen coole Farbtupfer und Glitzersteinchen sch\u00f6ne optische Akzente setzen. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Blue denim Material: Obermaterial 98% Baumwolle, 2% ElasthanBesatz 60% Polyamid, 40% Polyurethan Ma\u00dfe: Gr 134: Bundweite ca. 56 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 76,5 cmGr. 140: Bundweite ca. 57 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 78 cmGr. 146: Bundweite ca. 58,5 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 79,5 cmGr. 152: Bundweite ca. 60 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 82 cmGr. 158: Bundweite ca. 62 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 84,5 cm Gr. 164: Bundweite ca. 64 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 87 cmGr. 170: Bundweite ca. 66 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 89,5 cmGr. 176: Bundweite ca. 68 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 92 cm Gebrauchsanweisung: Feucht aufh\u00e4ngenNicht in der prallen Sonne trocknenKeine Bleichmittel verwenden Markenkooperation mit USG|Stylische Jeans-Reithose aus superbequemem Denim-Stretchmaterial|Mit 3/4-Top-Grip-Vollbesatz|Je 2 Eingrifftaschen vorne und hinten", "structured": "USG-Jeans-Reithose Hoch zu Ross oder beim Striegeln danach: Mit dieser Jeans-Reithose von USG ist jedes Cowgirl voll in ihrem Element. Die stylische Reitjeans sitzt mit ihrem Denim-Stretchmaterial jederzeit superbequem am K\u00f6rper und garantiert gleichzeitig optimale Bewegungsfreiheit.Guter Halt im SattelDer 3/4-Top-Grip-Vollbesatz an den Beininnenseiten und am Ges\u00e4\u00df unterst\u00fctzt einen sicheren Sitz im Sattel und der elastische Beinabschluss verhindert, dass die Hose beim Reiten hochrutscht. Sie hat hinten und vorne je zwei Eingrifftaschen, an denen coole Farbtupfer und Glitzersteinchen sch\u00f6ne optische Akzente setzen. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Blue denim Material: Obermaterial 98% Baumwolle, 2% ElasthanBesatz 60% Polyamid, 40% Polyurethan Ma\u00dfe: Gr 134: Bundweite ca. 56 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 76,5 cmGr. 140: Bundweite ca. 57 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 78 cmGr. 146: Bundweite ca. 58,5 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 79,5 cmGr. 152: Bundweite ca. 60 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 82 cmGr. 158: Bundweite ca. 62 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 84,5 cm Gr. 164: Bundweite ca. 64 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 87 cmGr. 170: Bundweite ca. 66 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 89,5 cmGr. 176: Bundweite ca. 68 cm, Au\u00dfenbeinl\u00e4nge ca. 92 cm Gebrauchsanweisung: Feucht aufh\u00e4ngenNicht in der prallen Sonne trocknenKeine Bleichmittel verwenden Markenkooperation mit USG|Stylische Jeans-Reithose aus superbequemem Denim-Stretchmaterial|Mit 3/4-Top-Grip-Vollbesatz|Je 2 Eingrifftaschen vorne und hinten"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62b42b69ab32f24/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62b42b69ab32f24/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f15ee5c69ab32f24/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/86b4848786b0a85/usg-jeans-reithose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/9daf6a8786b0a85/usg-jeans-reithose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/9d822b8786b0a85/usg-jeans-reithose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5eb4718786b0a85/usg-jeans-reithose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/86412b8786b0a85/usg-jeans-reithose.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Funktionsbekleidung"}, "price": {"old_amount": "69.95", "amount": "68.19", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/usg-jeans-reithose-p400151836.html?dim1=134", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/usg-jeans-reithose-p400151836.html?dim1=134"}}, {"tcm_article_number": 392800, "product_id": 400151837, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117514, "ean": 4006083928008, "type": "generalArticle", "title": "Reithandschuhe", "size": "134/140", "color": "Schwarz", "material": "Handr\u00fccken 83% Polyamid, 17% Elasthan\nHandfl\u00e4che 100% Polyurethan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105924, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Elastisch und strapazierf\u00e4hig", "long": "Reithandschuhe Zu einem richtigen Reitoutfit geh\u00f6ren auch die richtigen Handschuhe und mit diesen Reithandschuhen hat man die Gerte ebenso gut im Griff wie die Z\u00fcgel. Die Kinderhandschuhe sind mit ihrer elastischen Verarbeitung besonders dehnbar und lassen sich mit einem Klettverschluss am Handgelenk fixieren. Die strapazierf\u00e4higen Handschuhe werden beim Reiten allen Anforderungen gerecht und sehen dabei auch noch gut aus. Die Handr\u00fccken sind mit leichtem Mesh-Material gefertigt und die Handfl\u00e4chen k\u00f6nnen mit ihrer Wildlederoptik punkten. Farbe: Schwarz Material: Handr\u00fccken 83% Polyamid, 17% ElasthanHandfl\u00e4che 100% Polyurethan Elastisch und strapazierf\u00e4hig|Handfl\u00e4che in Wildlederoptik|Handr\u00fccken mit leichtem Mesh-Material|Mit Klettverschluss am Handgelenk", "structured": "Reithandschuhe Zu einem richtigen Reitoutfit geh\u00f6ren auch die richtigen Handschuhe und mit diesen Reithandschuhen hat man die Gerte ebenso gut im Griff wie die Z\u00fcgel. Die Kinderhandschuhe sind mit ihrer elastischen Verarbeitung besonders dehnbar und lassen sich mit einem Klettverschluss am Handgelenk fixieren. Die strapazierf\u00e4higen Handschuhe werden beim Reiten allen Anforderungen gerecht und sehen dabei auch noch gut aus. Die Handr\u00fccken sind mit leichtem Mesh-Material gefertigt und die Handfl\u00e4chen k\u00f6nnen mit ihrer Wildlederoptik punkten. Farbe: Schwarz Material: Handr\u00fccken 83% Polyamid, 17% ElasthanHandfl\u00e4che 100% Polyurethan Elastisch und strapazierf\u00e4hig|Handfl\u00e4che in Wildlederoptik|Handr\u00fccken mit leichtem Mesh-Material|Mit Klettverschluss am Handgelenk"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fcdee47b1b032f24/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fcdee47b1b032f24/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f0e8284aab032f24/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0ef547b1b032f24/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Gloves & Mittens", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Accessoires", "assortment4": "Ki./KK. Handschuhe"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "12.66", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/reithandschuhe-p400151837.html?dim1=140", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/reithandschuhe-p400151837.html?dim1=140"}}, {"tcm_article_number": 392803, "product_id": 400151838, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 117516, "ean": 4006083928039, "type": "generalArticle", "title": "2 Wandhaken ", "size": null, "color": "Goldfarben", "material": "100% Aluminiumguss", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105926, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Zum Aufh\u00e4ngen von Kleidern, H\u00fcten, Schl\u00fcsseln oder Schmuck ", "long": "2 Wandhaken  Sie sind die wohl sch\u00f6nste Art, seinen Hang zur Ordnung zu beweisen: Diese beiden Wandhaken im erfrischenden Ananas-Design bieten den perfekten Platz f\u00fcr all die Kleider, H\u00fcte, Schl\u00fcssel oder Ketten, die sonst gern mal in Schubladen verschwinden. Ganz nebenbei sind die zwei Haken echt goldige Hingucker \u2013 die dank des zugeh\u00f6rigen Montagematerials im Handumdrehen an der Wand angebracht sind. Farbe: Goldfarben Material: 100% Aluminiumguss Ma\u00dfe: B x H x T ca. 5,5 x 16,5 x 3 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 4 D\u00fcbeln und 4 Schrauben Gewicht: Ca. 90 g Tragkraft: Je Haken max. 15 kg Zum Aufh\u00e4ngen von Kleidern, H\u00fcten, Schl\u00fcsseln oder Schmuck |Inkl. Montagematerial", "structured": "2 Wandhaken  Sie sind die wohl sch\u00f6nste Art, seinen Hang zur Ordnung zu beweisen: Diese beiden Wandhaken im erfrischenden Ananas-Design bieten den perfekten Platz f\u00fcr all die Kleider, H\u00fcte, Schl\u00fcssel oder Ketten, die sonst gern mal in Schubladen verschwinden. Ganz nebenbei sind die zwei Haken echt goldige Hingucker \u2013 die dank des zugeh\u00f6rigen Montagematerials im Handumdrehen an der Wand angebracht sind. Farbe: Goldfarben Material: 100% Aluminiumguss Ma\u00dfe: B x H x T ca. 5,5 x 16,5 x 3 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 4 D\u00fcbeln und 4 Schrauben Gewicht: Ca. 90 g Tragkraft: Je Haken max. 15 kg Zum Aufh\u00e4ngen von Kleidern, H\u00fcten, Schl\u00fcsseln oder Schmuck |Inkl. Montagematerial"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62f5846945c71c4/2-wandhaken.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62f5846945c71c4/2-wandhaken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f4f41846945c71c4/2-wandhaken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0eee47aa5ec71c4/2-wandhaken.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Storage & Organization > Storage Hooks & Racks", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Zubeh\u00f6r f\u00fcr T\u00fcren", "assortment4": "T\u00fcrhaken"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-wandhaken-p400151838.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-wandhaken-p400151838.html"}}]