[{"tcm_article_number": 377121, "product_id": 400137734, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 105007, "ean": 4006083771215, "type": "generalArticle", "title": "Shorty-Pyjama", "size": "S 36/38", "color": "Dunkelblau", "material": "95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)\nSpitze 89% Polyamid (PA), 11% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 18702, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Supersofte Lenzing Modal\u00ae-Mischqualit\u00e4t", "long": "Shorty-Pyjama Oberteil mit l\u00e4ngenverstellbaren Tr\u00e4gernZarter Tragekomfort f\u00fcr besonders milde N\u00e4chte: Mit der supersoften Lenzing Modal\u00ae-Mischqualit\u00e4t dieses Shorty-Pyjamas f\u00e4llt es besonders leicht, neue Energie zu tanken. Der Pyjama besteht aus einem Oberteil mit Spitze am V-Ausschnitt und Shorts mit elastischem Bund in gl\u00e4nzender Optik. Sie sind locker geschnitten und bieten dank Elasthan Formbest\u00e4ndigkeit und einen perfekten Sitz bei hohem Tragekomfort. Passform: normale Passform Farbe: Dunkelblau Material: 95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)Spitze 89% Polyamid (PA), 11% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Oberteil R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 41 cm Supersofte Lenzing Modal\u00ae-Mischqualit\u00e4t|Dekorative Spitze am V-Ausschnitt|L\u00e4ngenverstellbare Tr\u00e4ger|Shorts mit elastischem Bund in gl\u00e4nzender Optik|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz und hoher Tragekomfort", "structured": "Shorty-Pyjama Oberteil mit l\u00e4ngenverstellbaren Tr\u00e4gernZarter Tragekomfort f\u00fcr besonders milde N\u00e4chte: Mit der supersoften Lenzing Modal\u00ae-Mischqualit\u00e4t dieses Shorty-Pyjamas f\u00e4llt es besonders leicht, neue Energie zu tanken. Der Pyjama besteht aus einem Oberteil mit Spitze am V-Ausschnitt und Shorts mit elastischem Bund in gl\u00e4nzender Optik. Sie sind locker geschnitten und bieten dank Elasthan Formbest\u00e4ndigkeit und einen perfekten Sitz bei hohem Tragekomfort. Passform: normale Passform Farbe: Dunkelblau Material: 95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)Spitze 89% Polyamid (PA), 11% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Oberteil R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 41 cm Supersofte Lenzing Modal\u00ae-Mischqualit\u00e4t|Dekorative Spitze am V-Ausschnitt|L\u00e4ngenverstellbare Tr\u00e4ger|Shorts mit elastischem Bund in gl\u00e4nzender Optik|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz und hoher Tragekomfort Wie kann Mode unser Klima sch\u00fctzen? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- oder Lyocellfasern werden aus dem nachwachsenden Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen. F\u00fcr TENCEL\u2122 werden nur Zellstoffe aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern eingesetzt. Dar\u00fcber hinaus erfolgt auch die Faserproduktion in einem geschlossenen Kreislauf, in dem notwendige Hilfsstoffe wie Chemikalien, Wasser und Energie gespart und regeneriert werden. \n\n78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\nReicht das? Nein, um unsere nat\u00fcrlichen Ressourcen zu sch\u00fctzen, muss Bekleidung auch l\u00e4nger getragen werden. Deswegen achten wir auch auf Qualit\u00e4t und Langlebigkeit unserer Produkte. \n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/82e6930c6b032dfb/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/82e6930c6b032dfb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/8356930c6b032dfb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5bff56aaa5eb0b36/shorty-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5c8ee2baa5eb0b36/shorty-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/53dee2baa5eb0b36/shorty-pyjama.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Schlafanzug", "assortment4": "Da. Shorty/-Shorts"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/shorty-pyjama-p400137734.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/shorty-pyjama-p400137734.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 377116, "product_id": 400137735, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 105006, "ean": 4006083771161, "type": "generalArticle", "title": "Neglig\u00e9", "size": "XS 32/34", "color": "Dunkelblau", "material": "95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)\nSpitze 89% Polyamid (PA), 11% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 18701, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Supersofte Lenzing Modal\u00ae-Mischqualit\u00e4t ", "long": "Neglig\u00e9 Die perfekte Schlafkleidung f\u00fcr unbeschwerte N\u00e4chte: Dieses Neglig\u00e9 k\u00f6nnte mit seiner supersoften Lenzing Modal\u00ae-Mischqualit\u00e4t kaum bequemer sein und sieht mit der dekorativen Spitze am V-Ausschnitt einfach traumhaft aus. Das Schlafkleid hat l\u00e4ngenverstellbare Schlitze und einen Saum mit Seitenschlitzen. Zus\u00e4tzlich verleiht Elasthan Formbest\u00e4ndigkeit und einen perfekten Sitz bei hohem Tragekomfort. Passform: normale Passform Farbe: Dunkelblau Material: 95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)Spitze 89% Polyamid (PA), 11% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Hintere Gesamtl\u00e4nge ca. 100 cm Supersofte Lenzing Modal\u00ae-Mischqualit\u00e4t |V-Ausschnitt mit dekorativer Spitze|L\u00e4ngenverstellbare Tr\u00e4ger|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Saum mit Seitenschlitzen", "structured": "Neglig\u00e9 Die perfekte Schlafkleidung f\u00fcr unbeschwerte N\u00e4chte: Dieses Neglig\u00e9 k\u00f6nnte mit seiner supersoften Lenzing Modal\u00ae-Mischqualit\u00e4t kaum bequemer sein und sieht mit der dekorativen Spitze am V-Ausschnitt einfach traumhaft aus. Das Schlafkleid hat l\u00e4ngenverstellbare Schlitze und einen Saum mit Seitenschlitzen. Zus\u00e4tzlich verleiht Elasthan Formbest\u00e4ndigkeit und einen perfekten Sitz bei hohem Tragekomfort. Passform: normale Passform Farbe: Dunkelblau Material: 95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)Spitze 89% Polyamid (PA), 11% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Hintere Gesamtl\u00e4nge ca. 100 cm Supersofte Lenzing Modal\u00ae-Mischqualit\u00e4t |V-Ausschnitt mit dekorativer Spitze|L\u00e4ngenverstellbare Tr\u00e4ger|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Saum mit Seitenschlitzen Wie kann Mode unser Klima sch\u00fctzen? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- oder Lyocellfasern werden aus dem nachwachsenden Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen. F\u00fcr TENCEL\u2122 werden nur Zellstoffe aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern eingesetzt. Dar\u00fcber hinaus erfolgt auch die Faserproduktion in einem geschlossenen Kreislauf, in dem notwendige Hilfsstoffe wie Chemikalien, Wasser und Energie gespart und regeneriert werden. \n\n78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\nReicht das? Nein, um unsere nat\u00fcrlichen Ressourcen zu sch\u00fctzen, muss Bekleidung auch l\u00e4nger getragen werden. Deswegen achten wir auch auf Qualit\u00e4t und Langlebigkeit unserer Produkte. \n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8036947c6b032dfb/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8036947c6b032dfb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/82e1e9f87b032dfb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/86f4447c6b032dfb/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Nightgowns", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Nachthemd", "assortment4": "Da. Nachthemd, Wirk"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/neglige-p400137735.html?dim1=34", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/neglige-p400137735.html?dim1=34"}}, {"tcm_article_number": 377109, "product_id": 400137738, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 105004, "ean": 4006083771093, "type": "generalArticle", "title": "Spitzen-Bustier", "size": "36", "color": "Dunkelblau", "material": "88% Polyamid (PA), 12% Elasthan (LYCRA\u00ae)\nFutter 85% Polyamid (PA), 15 % Elasthan (LYCRA\u00ae)\nSpitze 89% Polyamid (PA), 11% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 18699, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit zarter, weicher Spitze", "long": "Spitzen-Bustier Erstklassiger Komfort f\u00fcr jeden AnlassDieses Spitzen-Bustier bietet kombiniert einen angenehmen Sitz und ein besonders leichtes Tragegef\u00fchl. Es ist ohne B\u00fcgel gefertigt, engt deshalb nicht ein und l\u00e4sst sich individuell anpassen: Mit ihren l\u00e4ngenverstellbaren Tr\u00e4gern und dem 3-fach verstellbaren SoftSeal\u00ae-H\u00e4kchenverschluss passt die Unterw\u00e4sche immer wie angegossen. Ein weiches, gl\u00e4nzendes Unterbrustgummi bietet angenehmen Halt und Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit sowie zus\u00e4tzlichen Sitz bei hohem Tragekomfort. Farbe: Dunkelblau Material: 88% Polyamid (PA), 12% Elasthan (LYCRA\u00ae)Futter 85% Polyamid (PA), 15 % Elasthan (LYCRA\u00ae)Spitze 89% Polyamid (PA), 11% Elasthan (LYCRA\u00ae) Sonstige Hinweise: Gr\u00f6\u00dfenempfehlung:Gr. 34: Cups 70A, 70AAGr. 36: Cups 75A, 70B, 75BGr. 38: Cups 80A, 75B, 80B, 75CGr. 40: Cups 85A, 80B, 75CGr. 42: Cups 85B, 80C  Mit zarter, weicher Spitze|Ohne B\u00fcgel, kaum sp\u00fcrbar \u2013 engt nicht ein|L\u00e4ngenverstellbare Tr\u00e4ger|3-fach verstellbarer SoftSeal\u00ae-H\u00e4kchenverschluss|Weiches, gl\u00e4nzendes Unterbrustgummi", "structured": "Spitzen-Bustier Erstklassiger Komfort f\u00fcr jeden AnlassDieses Spitzen-Bustier bietet kombiniert einen angenehmen Sitz und ein besonders leichtes Tragegef\u00fchl. Es ist ohne B\u00fcgel gefertigt, engt deshalb nicht ein und l\u00e4sst sich individuell anpassen: Mit ihren l\u00e4ngenverstellbaren Tr\u00e4gern und dem 3-fach verstellbaren SoftSeal\u00ae-H\u00e4kchenverschluss passt die Unterw\u00e4sche immer wie angegossen. Ein weiches, gl\u00e4nzendes Unterbrustgummi bietet angenehmen Halt und Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit sowie zus\u00e4tzlichen Sitz bei hohem Tragekomfort. Farbe: Dunkelblau Material: 88% Polyamid (PA), 12% Elasthan (LYCRA\u00ae)Futter 85% Polyamid (PA), 15 % Elasthan (LYCRA\u00ae)Spitze 89% Polyamid (PA), 11% Elasthan (LYCRA\u00ae) Sonstige Hinweise: Gr\u00f6\u00dfenempfehlung:Gr. 34: Cups 70A, 70AAGr. 36: Cups 75A, 70B, 75BGr. 38: Cups 80A, 75B, 80B, 75CGr. 40: Cups 85A, 80B, 75CGr. 42: Cups 85B, 80C  Mit zarter, weicher Spitze|Ohne B\u00fcgel, kaum sp\u00fcrbar \u2013 engt nicht ein|L\u00e4ngenverstellbare Tr\u00e4ger|3-fach verstellbarer SoftSeal\u00ae-H\u00e4kchenverschluss|Weiches, gl\u00e4nzendes Unterbrustgummi"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89a1e2bf08632dfb/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89a1e2bf08632dfb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/859aa30f08632dfb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/874b130f08632dfb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/818056af08632dfb/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Bras", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Tagw\u00e4sche", "assortment3": "Da. BH", "assortment4": "Da. Bustier"}, "price": {"old_amount": "17.99", "amount": "17.54", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/spitzen-bustier-p400137738.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/spitzen-bustier-p400137738.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 377133, "product_id": 400137754, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 105035, "ean": 4006083771338, "type": "generalArticle", "title": "Sideboard in Lamellenoptik", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Beine mitteldichte Faserplatte (MDF), ummantelt\nDeckelplatte, T\u00fcren und Schubkastenvorderst\u00fccke mitteldichte Faserplatte (MDF), tiefgezogen\nSeitenw\u00e4nde, B\u00f6den und Zargen melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nKnopfgriffe Metall, br\u00fcniert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 18344, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Strandhaus-Serie", "long": "Sideboard in Lamellenoptik Dieses moderne Sideboard aus unserer maritimen Strandhaus-Serie macht sich vom Wohnzimmer bis zum Schlafzimmer \u00fcberall in der Wohnung gut \u2013 und Stauraum kann man ja auch \u00fcberall brauchen. Oben hat es wie eine klassische Kommode drei ger\u00e4umige Schubladen mit Metallschienen, die sich f\u00fcr eine optimale Nutzung und bessere Ordnung komplett ausziehen lassen. Variabler StauraumDarunter befindet sich hinter den T\u00fcren je ein dreifach h\u00f6henverstellbarer Einlegeboden \u2013 f\u00fcr eine individuelle Nutzung des Stauraums. Die T\u00fcren haben einen optischen Rahmen im eleganten Lamellen-Look und sind mit Klickscharnieren im Handumdrehen montiert. Und dank der Softd\u00e4mpfung lassen sie sich sanft und ger\u00e4uschlos schlie\u00dfen. Geringe TiefeDas stylische M\u00f6bel mit profilierter Deckelplatte ist made in Germany, seine strapazierf\u00e4higen Kunststoffkanten sind sto\u00dffest und langlebig \u2013 und dank seiner geringen Tiefe ist es auch bei etwas weniger Platz die richtige Wahl. Farbe: Wei\u00df Material: Beine mitteldichte Faserplatte (MDF), ummanteltDeckelplatte, T\u00fcren und Schubkastenvorderst\u00fccke mitteldichte Faserplatte (MDF), tiefgezogenSeitenw\u00e4nde, B\u00f6den und Zargen melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteKnopfgriffe Metall, br\u00fcniert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 120,5 x 77,5 x 32,5 cmSchubladen innen je ca. 30,5 x 11 x 23,5 cmStauraum innen je ca. 35,5 x 48,5 x 26,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 25 kgSchubladen und Einlegeb\u00f6den je max. 8 kgBodenplatte max. 20 kg Technische Details: Deckelplatte leicht \u00fcberstehend und profiliertVorderseite der T\u00fcren und Schubladen in LamellenoptikT\u00fcren mit Klickscharnieren und Softd\u00e4mpfungSchubkasten mit Vollauszug, Kugelf\u00fchrung und AuszugsstopperEinlegeb\u00f6den 3-fach h\u00f6henverstellbar Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer Strandhaus-Serie|Tiefe ca. 32,5 cm|3 T\u00fcren in Rahmenoptik mit Lamellenprofil|Klickscharniere an den T\u00fcren erm\u00f6glichen einfachen Einbau \u2013 mit Softd\u00e4mpfung f\u00fcr ger\u00e4uschloses Schlie\u00dfen|Je T\u00fcr 1 Einlegeboden \u2013 3-fach h\u00f6henverstellbar", "structured": "Sideboard in Lamellenoptik Dieses moderne Sideboard aus unserer maritimen Strandhaus-Serie macht sich vom Wohnzimmer bis zum Schlafzimmer \u00fcberall in der Wohnung gut \u2013 und Stauraum kann man ja auch \u00fcberall brauchen. Oben hat es wie eine klassische Kommode drei ger\u00e4umige Schubladen mit Metallschienen, die sich f\u00fcr eine optimale Nutzung und bessere Ordnung komplett ausziehen lassen. Variabler StauraumDarunter befindet sich hinter den T\u00fcren je ein dreifach h\u00f6henverstellbarer Einlegeboden \u2013 f\u00fcr eine individuelle Nutzung des Stauraums. Die T\u00fcren haben einen optischen Rahmen im eleganten Lamellen-Look und sind mit Klickscharnieren im Handumdrehen montiert. Und dank der Softd\u00e4mpfung lassen sie sich sanft und ger\u00e4uschlos schlie\u00dfen. Geringe TiefeDas stylische M\u00f6bel mit profilierter Deckelplatte ist made in Germany, seine strapazierf\u00e4higen Kunststoffkanten sind sto\u00dffest und langlebig \u2013 und dank seiner geringen Tiefe ist es auch bei etwas weniger Platz die richtige Wahl. Farbe: Wei\u00df Material: Beine mitteldichte Faserplatte (MDF), ummanteltDeckelplatte, T\u00fcren und Schubkastenvorderst\u00fccke mitteldichte Faserplatte (MDF), tiefgezogenSeitenw\u00e4nde, B\u00f6den und Zargen melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteKnopfgriffe Metall, br\u00fcniert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 120,5 x 77,5 x 32,5 cmSchubladen innen je ca. 30,5 x 11 x 23,5 cmStauraum innen je ca. 35,5 x 48,5 x 26,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 25 kgSchubladen und Einlegeb\u00f6den je max. 8 kgBodenplatte max. 20 kg Technische Details: Deckelplatte leicht \u00fcberstehend und profiliertVorderseite der T\u00fcren und Schubladen in LamellenoptikT\u00fcren mit Klickscharnieren und Softd\u00e4mpfungSchubkasten mit Vollauszug, Kugelf\u00fchrung und AuszugsstopperEinlegeb\u00f6den 3-fach h\u00f6henverstellbar Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer Strandhaus-Serie|Tiefe ca. 32,5 cm|3 T\u00fcren in Rahmenoptik mit Lamellenprofil|Klickscharniere an den T\u00fcren erm\u00f6glichen einfachen Einbau \u2013 mit Softd\u00e4mpfung f\u00fcr ger\u00e4uschloses Schlie\u00dfen|Je T\u00fcr 1 Einlegeboden \u2013 3-fach h\u00f6henverstellbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/7241e5c72c7dcc4a/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/7241e5c72c7dcc4a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/709aa6a72c7dcc4a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fcdf59feb4532f24/sideboard-in-lamellenoptik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f629984eb4532f24/sideboard-in-lamellenoptik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/7245f2b72c7dcc4a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/ab55a5cf0dcc7df7/sideboard-in-lamellenoptik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/a764171f0dcc7df7/sideboard-in-lamellenoptik.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "249.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sideboard-in-lamellenoptik-p400137754.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sideboard-in-lamellenoptik-p400137754.html"}}, {"tcm_article_number": 377134, "product_id": 400137755, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 105036, "ean": 4006083771345, "type": "generalArticle", "title": "Max Winzer Ohrensessel", "size": null, "color": "Bezug blau-wei\u00df gestreift\nF\u00fc\u00dfe eichenfarben lackiert", "material": "Flachgewebe 50% Baumwolle, 50% Polyester\nGestell Massivholz und Holzwerkstoffe\nPolsterung Poly\u00e4therschaum\nF\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz", "pattern": "Gestreift", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 19160, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Maritime Blockstreifen ", "long": "Max Winzer Ohrensessel Dieser maritime Ohrensessel mit Blockstreifen punktet durch seine leicht geschwungene, taillierte Form und macht mit seinem Design einfach Lust auf Meer. Seine Kedern\u00e4hte an Sitzkissen und Armlehnen setzen gekonnte Akzente und schaffen einen Look, der jedem Wohnzimmer das gewisse Etwas verleiht.Wohnzimmerm\u00f6bel f\u00fcr K\u00fcsten-FlairDer aufgepolsterte Sitzbereich macht diesen Sessel zum echten Wohlf\u00fchlm\u00f6bel: Dank der Kombination aus Wellenfedern und einem losen Sitzkissen mit eingesch\u00e4umtem Federkern ist er ausgesprochen komfortabel. Eine atmungsaktive Poly\u00e4therschaum-Polsterung rundet das Sitzgef\u00fchl ab und der hochwertige, strapazierf\u00e4hige Bezug h\u00e4lt mindestens 20.000 Scheuertouren stand. Farbe: Bezug blau-wei\u00df gestreiftF\u00fc\u00dfe eichenfarben lackiert Material: Flachgewebe 50% Baumwolle, 50% PolyesterGestell Massivholz und HolzwerkstoffePolsterung Poly\u00e4therschaumF\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 74 x 98 x 78 cmSitzbreite ca. 47 cmSitzh\u00f6he ca. 48 cmSitztiefe ca. 45 cmR\u00fcckenh\u00f6he innen ca. 61 cmArmteilh\u00f6he je ca. 17 cmBodenfreiheit ca. 13 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 4 F\u00fc\u00dfe, 4 Unterlegscheiben, Filzgleitern und Aufbauanleitung Gewicht: Ca. 25 kg Tragkraft: Max. 130 kg Technische Details: Rundum bezogen, frei im Raum stellbar Gebrauchsanweisung: - Mit einer feinen Polsterd\u00fcse leicht absaugen- Flecken sofort nach dem Entstehen beseitigen- Fl\u00fcssigkeiten sofort mit einem saugf\u00e4higen K\u00fcchenpapier oder einem Tuch abtupfen \u2013 nicht reiben!- Fett- und s\u00e4urehaltige Verschmutzungen mit lauwarmem, destilliertem Wasser gro\u00dffl\u00e4chig von Naht zu Naht mit einem feuchten, sauberen Tuch, z.B. Geschirrtuch, oder einem sauberen Schwamm reinigen- F\u00fcr eiwei\u00dfhaltige Flecken (z.B. Blut) muss eiskaltes Wasser verwendet werden. Zur Fleckentfernung ist Feuchtigkeit notwendig- Auf keinen Fall feuchte Flecken oder Stellen mit dem F\u00f6hn bearbeiten, das Material k\u00f6nnte besch\u00e4digt werden. Im feuchten bzw. nassen Zustand nicht auf das M\u00f6bel setzen. Dadurch k\u00f6nnen Dehnungen, Mulden oder Falten entstehen, die nicht mehr zu entfernen sind. Immer mindestens 1 bis 2 Tage vor Benutzung trocknen lassen- Niemals mit L\u00f6sungsmitteln arbeiten (z.B. Fleckentferner, Terpentin, Benzin) und auf gar keinen Fall mit dem Dampfreiniger hantieren- Die Beseitigung von schwierigen Flecken (Kaugummi, Kugelschreiber etc.) ist ein Fall f\u00fcr den Fachmann- Pilling: 4- Lichtechtheit: 4- Reibechtheit: 4 Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefert, F\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 1 Packst\u00fcck per SpeditionLieferzeit Deutschland und \u00d6sterreich: 15 TageAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung)Garantiegeber: Max Winzer GmbH & Co. KGHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf den gesamten ArtikelR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Maritime Blockstreifen |Leicht geschwungene, taillierte Form|Aufgepolstert f\u00fcr bequemen und optimalen Sitzkomfort|Hochwertige Polsterung: Unterfederung durch Wellenfedern und loses Sitzkissen mit eingesch\u00e4umtem Federkern und atmungsaktiver Poly\u00e4therschaum-Polsterung|Hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Bezug \u2013 h\u00e4lt mind. 20.000 Scheuertouren stand", "structured": "Max Winzer Ohrensessel Dieser maritime Ohrensessel mit Blockstreifen punktet durch seine leicht geschwungene, taillierte Form und macht mit seinem Design einfach Lust auf Meer. Seine Kedern\u00e4hte an Sitzkissen und Armlehnen setzen gekonnte Akzente und schaffen einen Look, der jedem Wohnzimmer das gewisse Etwas verleiht.Wohnzimmerm\u00f6bel f\u00fcr K\u00fcsten-FlairDer aufgepolsterte Sitzbereich macht diesen Sessel zum echten Wohlf\u00fchlm\u00f6bel: Dank der Kombination aus Wellenfedern und einem losen Sitzkissen mit eingesch\u00e4umtem Federkern ist er ausgesprochen komfortabel. Eine atmungsaktive Poly\u00e4therschaum-Polsterung rundet das Sitzgef\u00fchl ab und der hochwertige, strapazierf\u00e4hige Bezug h\u00e4lt mindestens 20.000 Scheuertouren stand. Farbe: Bezug blau-wei\u00df gestreiftF\u00fc\u00dfe eichenfarben lackiert Material: Flachgewebe 50% Baumwolle, 50% PolyesterGestell Massivholz und HolzwerkstoffePolsterung Poly\u00e4therschaumF\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 74 x 98 x 78 cmSitzbreite ca. 47 cmSitzh\u00f6he ca. 48 cmSitztiefe ca. 45 cmR\u00fcckenh\u00f6he innen ca. 61 cmArmteilh\u00f6he je ca. 17 cmBodenfreiheit ca. 13 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 4 F\u00fc\u00dfe, 4 Unterlegscheiben, Filzgleitern und Aufbauanleitung Gewicht: Ca. 25 kg Tragkraft: Max. 130 kg Technische Details: Rundum bezogen, frei im Raum stellbar Gebrauchsanweisung: - Mit einer feinen Polsterd\u00fcse leicht absaugen- Flecken sofort nach dem Entstehen beseitigen- Fl\u00fcssigkeiten sofort mit einem saugf\u00e4higen K\u00fcchenpapier oder einem Tuch abtupfen \u2013 nicht reiben!- Fett- und s\u00e4urehaltige Verschmutzungen mit lauwarmem, destilliertem Wasser gro\u00dffl\u00e4chig von Naht zu Naht mit einem feuchten, sauberen Tuch, z.B. Geschirrtuch, oder einem sauberen Schwamm reinigen- F\u00fcr eiwei\u00dfhaltige Flecken (z.B. Blut) muss eiskaltes Wasser verwendet werden. Zur Fleckentfernung ist Feuchtigkeit notwendig- Auf keinen Fall feuchte Flecken oder Stellen mit dem F\u00f6hn bearbeiten, das Material k\u00f6nnte besch\u00e4digt werden. Im feuchten bzw. nassen Zustand nicht auf das M\u00f6bel setzen. Dadurch k\u00f6nnen Dehnungen, Mulden oder Falten entstehen, die nicht mehr zu entfernen sind. Immer mindestens 1 bis 2 Tage vor Benutzung trocknen lassen- Niemals mit L\u00f6sungsmitteln arbeiten (z.B. Fleckentferner, Terpentin, Benzin) und auf gar keinen Fall mit dem Dampfreiniger hantieren- Die Beseitigung von schwierigen Flecken (Kaugummi, Kugelschreiber etc.) ist ein Fall f\u00fcr den Fachmann- Pilling: 4- Lichtechtheit: 4- Reibechtheit: 4 Sonstige Hinweise: Artikel wird teilmontiert geliefert, F\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 1 Packst\u00fcck per SpeditionLieferzeit Deutschland und \u00d6sterreich: 15 TageAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung)Garantiegeber: Max Winzer GmbH & Co. KGHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf den gesamten ArtikelR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Maritime Blockstreifen |Leicht geschwungene, taillierte Form|Aufgepolstert f\u00fcr bequemen und optimalen Sitzkomfort|Hochwertige Polsterung: Unterfederung durch Wellenfedern und loses Sitzkissen mit eingesch\u00e4umtem Federkern und atmungsaktiver Poly\u00e4therschaum-Polsterung|Hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Bezug \u2013 h\u00e4lt mind. 20.000 Scheuertouren stand Speditionsanlieferung frei Verwendungsstelle Sie profitieren von einer Speditionslieferung ohne Aufpreis bis in den gew\u00fcnschten Raum Ihrer Wohnung. Bitte beachten Sie, dass eine Inselbelieferung nicht m\u00f6glich ist. Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/753696add45c71ca/ohrensessel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/753696add45c71ca/ohrensessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/82e2847729ddce9b/ohrensessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f4fb45cc68629a84/max-winzer-ohrensessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f62c371c68629a84/max-winzer-ohrensessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/7ca4471dd45c71ca/ohrensessel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Polsterm\u00f6bel, Stoff"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "359.70", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-24", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC98-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/max-winzer-ohrensessel-p400137755.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/max-winzer-ohrensessel-p400137755.html"}}, {"tcm_article_number": 377131, "product_id": 400137756, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 105033, "ean": 4006083771314, "type": "generalArticle", "title": "Gro\u00dfer Allzweckschrank", "size": null, "color": "Korpus und Einlegeb\u00f6den Eichendekor\nFronten, seitliche Blende, Schubladenblende und Schublade wei\u00df\nKabeldurchlass grau\nF\u00fc\u00dfe schwarz", "material": "Korpus melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nF\u00fc\u00dfe und Kabeldurchlass Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 18089, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie", "long": "Gro\u00dfer Allzweckschrank Hier die W\u00e4scheklammern, dort die Schuhb\u00fcrste. Im Haushalt den \u00dcberblick zu behalten, kann manchmal ganz sch\u00f6n schwierig sein. Nicht so mit diesem gro\u00dfen Allzweckschrank. Der bringt ordentlich viel Platz mit \u2013 und steckt die kleinen Helferlein des t\u00e4glichen Lebens locker weg.Hochwertige Verarbeitung, schneller AufbauAls ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie zeichnet sich der Allzweckschrank made in Germany unter anderem durch seine strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten aus. Diese machen ihn besonders langlebig. Ein weiterer Vorteil des Schranks ist seine schnelle Montage, die dank der gro\u00dfen T\u00fcr mit Klickscharnieren und der h\u00f6henverstellbaren F\u00fc\u00dfe im Handumdrehen gelingt.Vielf\u00e4ltige Verstaum\u00f6glichkeitenWer Platz sucht, wird hier f\u00fcndig: Hinter der T\u00fcr befindet sich neben drei variablen, 5-fach h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den und zwei festen Ablageb\u00f6den auch eine ger\u00e4umige Schublade mit kugelgelagerten Metallausz\u00fcgen. Dazu bietet ein Kabelf\u00fchrungsloch an der R\u00fcckwand die M\u00f6glichkeit, Elektroger\u00e4te anzuschlie\u00dfen. Jede Menge Stauraum gibt es au\u00dferdem im offenen Seitenfach: Dort kann auf sechs variablen, h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den allerhand verstaut werden. Farbe: Korpus und Einlegeb\u00f6den EichendekorFronten, seitliche Blende, Schubladenblende und Schublade wei\u00dfKabeldurchlass grauF\u00fc\u00dfe schwarz Material: Korpus melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteF\u00fc\u00dfe und Kabeldurchlass Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 65 x 175 x 50 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Schubkasten max. 8 kgUnterboden, gro\u00dfe Einlegeb\u00f6den und Mittelboden max. 10 kgKleine Einlegeb\u00f6den max. 8 kg Technische Details: Hinter der T\u00fcr 3 Einlegeb\u00f6den, 5-fach h\u00f6henverstellbar, Dornbodentr\u00e4ger, 2 feste B\u00f6den mit SchubladeKorpus drehbar \u2013 T\u00fcr links wie rechts montierbarT\u00fcr mit Druckpunkt\u00f6ffnerInkl. 1 Schublade, innenliegend mit TeilauszugNeben der Schublade eine feste BlendeInkl. h\u00f6henverstellbarer F\u00fc\u00dfe Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie|Gro\u00dfe T\u00fcr mit Klickscharnieren \u2013 einfache Montage im Handumdrehen|Hinter der T\u00fcr 3 variable, 5-fach h\u00f6henverstellbare Einlegeb\u00f6den sowie 2 feste Ablageb\u00f6den|Ger\u00e4umige Schublade mit kugelgelagerten Metallausz\u00fcgen hinter der T\u00fcr |Kabelf\u00fchrungsloch an der R\u00fcckwand \u00fcber der Schublade zum Anschlie\u00dfen von Elektroger\u00e4ten", "structured": "Gro\u00dfer Allzweckschrank Hier die W\u00e4scheklammern, dort die Schuhb\u00fcrste. Im Haushalt den \u00dcberblick zu behalten, kann manchmal ganz sch\u00f6n schwierig sein. Nicht so mit diesem gro\u00dfen Allzweckschrank. Der bringt ordentlich viel Platz mit \u2013 und steckt die kleinen Helferlein des t\u00e4glichen Lebens locker weg.Hochwertige Verarbeitung, schneller AufbauAls ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie zeichnet sich der Allzweckschrank made in Germany unter anderem durch seine strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten aus. Diese machen ihn besonders langlebig. Ein weiterer Vorteil des Schranks ist seine schnelle Montage, die dank der gro\u00dfen T\u00fcr mit Klickscharnieren und der h\u00f6henverstellbaren F\u00fc\u00dfe im Handumdrehen gelingt.Vielf\u00e4ltige Verstaum\u00f6glichkeitenWer Platz sucht, wird hier f\u00fcndig: Hinter der T\u00fcr befindet sich neben drei variablen, 5-fach h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den und zwei festen Ablageb\u00f6den auch eine ger\u00e4umige Schublade mit kugelgelagerten Metallausz\u00fcgen. Dazu bietet ein Kabelf\u00fchrungsloch an der R\u00fcckwand die M\u00f6glichkeit, Elektroger\u00e4te anzuschlie\u00dfen. Jede Menge Stauraum gibt es au\u00dferdem im offenen Seitenfach: Dort kann auf sechs variablen, h\u00f6henverstellbaren Einlegeb\u00f6den allerhand verstaut werden. Farbe: Korpus und Einlegeb\u00f6den EichendekorFronten, seitliche Blende, Schubladenblende und Schublade wei\u00dfKabeldurchlass grauF\u00fc\u00dfe schwarz Material: Korpus melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteF\u00fc\u00dfe und Kabeldurchlass Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 65 x 175 x 50 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Schubkasten max. 8 kgUnterboden, gro\u00dfe Einlegeb\u00f6den und Mittelboden max. 10 kgKleine Einlegeb\u00f6den max. 8 kg Technische Details: Hinter der T\u00fcr 3 Einlegeb\u00f6den, 5-fach h\u00f6henverstellbar, Dornbodentr\u00e4ger, 2 feste B\u00f6den mit SchubladeKorpus drehbar \u2013 T\u00fcr links wie rechts montierbarT\u00fcr mit Druckpunkt\u00f6ffnerInkl. 1 Schublade, innenliegend mit TeilauszugNeben der Schublade eine feste BlendeInkl. h\u00f6henverstellbarer F\u00fc\u00dfe Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Ein Element unserer Ordnungs- und Haushaltsm\u00f6belserie|Gro\u00dfe T\u00fcr mit Klickscharnieren \u2013 einfache Montage im Handumdrehen|Hinter der T\u00fcr 3 variable, 5-fach h\u00f6henverstellbare Einlegeb\u00f6den sowie 2 feste Ablageb\u00f6den|Ger\u00e4umige Schublade mit kugelgelagerten Metallausz\u00fcgen hinter der T\u00fcr |Kabelf\u00fchrungsloch an der R\u00fcckwand \u00fcber der Schublade zum Anschlie\u00dfen von Elektroger\u00e4ten Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/881445cf045eaf2b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/881445cf045eaf2b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/8427271aa86f185b/grosser-allzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/86f5f5caa86f185b/grosser-allzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/89aaa47aa86f185b/grosser-allzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/859055caa86f185b/grosser-allzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/803b15caa86f185b/grosser-allzweckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/82e2871aa86f185b/grosser-allzweckschrank.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Kitchen Cabinets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "K\u00fcchen-Haushaltsm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, K\u00fcche"}, "price": {"old_amount": "249.00", "amount": "179.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/grosser-allzweckschrank-p400137756.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/grosser-allzweckschrank-p400137756.html"}}, {"tcm_article_number": 377136, "product_id": 400137757, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 105038, "ean": 4006083771369, "type": "generalArticle", "title": "De\u2019Longhi Siebtr\u00e4germaschine \u00bbECO 311.R\u00ab", "size": null, "color": "Rot", "material": "Kunststoff\nGetr\u00e4nkehalter Edelstahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 19170, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Au\u00dfergew\u00f6hnliche Metalloptik mit Hochglanz-Finish und Chrom-Details", "long": "De\u2019Longhi Siebtr\u00e4germaschine \u00bbECO 311.R\u00ab F\u00fcr Espresso der Extraklasse: Die Siebtr\u00e4germaschine \u00bbECO 311.R\u00ab von De\u2019Longhi bringt Kaffeegenuss nach Hause und ist mit ihrem eleganten Design ein echter Eyecatcher \u2013 die au\u00dfergew\u00f6hnliche Metalloptik, das Hochglanz-Finish und die Chrom-Details sorgen f\u00fcr den stilvollen Retro-Look. Trotzdem: Ihre wahren Qualit\u00e4ten zeigt die Maschine erst bei der Espressozubereitung. Erstklassige Kaffee-Spezialit\u00e4tenAus vorgemahlenem Espressopulver oder vorportionierten E.S.E.-Pads kreiert die \u00bbECO 311.R\u00ab hervorragende Kaffee-Spezialit\u00e4ten. Ihr Siebtr\u00e4gerhalter mit herausnehmbarem Sieb und Easy-Clean-Filtereins\u00e4tzen f\u00fcr ein und zwei Tassen ist ausgesprochen leicht zu handhaben und erm\u00f6glicht nach der Zubereitung das restlose Entfernen von Kaffeepulver.Mit Milchaufsch\u00e4umd\u00fcseF\u00fcr ein besonders einfaches Handling hat die Kaffeemaschine einen integrierten Kaffeetamper, einen leicht abnehmbaren Wassertank f\u00fcr bis zu 1,4 Liter Wasser und eine Milchaufsch\u00e4umd\u00fcse f\u00fcr Cappuccino- und Latte-macchiato-Kreationen. Abtropfschale mit WasserstandsanzeigeDie Oberseite dient als n\u00fctzliche Tassenabstellfl\u00e4che und die herausnehmbare Abtropfschale mit Wasserstandsanzeige erleichtert die Reinigung. Au\u00dferdem ist die Maschine mit einer Energiesparfunktion ausgestattet. Neun Minuten nach dem letzten Tassenbezug schaltet sie sich automatisch ab. Farbe: Rot Material: KunststoffGetr\u00e4nkehalter Edelstahl Ma\u00dfe: B x H x T ca. 25,5 x 31,5 x 28 cmKabell\u00e4nge 110 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Siebtr\u00e4gerhalter, Milchaufsch\u00e4umd\u00fcse, Wassertank, Tassenabstellrost, Abtropfschale, Messl\u00f6ffel/Kaffeetamper, Filter f\u00fcr 1 Tasse bzw. Portionsbeutel, Filter f\u00fcr 2 Tassen, Wasser- und Dampfr\u00f6hrchen, Siebtr\u00e4gereinsatz f\u00fcr E.S.E.-Pads, Netzkabel und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 4,1 kg F\u00fcllmenge: Ca. 1,4 l Leistung: 1.100 Watt Technische Details: Schalter f\u00fcr KaffeeabgabeEnergiesparfunktion: automatische Abschaltung 9 Minuten nach dem letzten Tassenbezug Sonstige Hinweise: Garantiegeber:De\u2019Longhi Appliances SrlVia S.Quirico, 30050013 Campi Bisenzio (FL)ItalyHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das Ger\u00e4tR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland Au\u00dfergew\u00f6hnliche Metalloptik mit Hochglanz-Finish und Chrom-Details|Elegantes Design im Retro-Look|Siebtr\u00e4gerhalter mit patentierten Easy-Clean-Filtereins\u00e4tzen f\u00fcr 1 und 2 Tassen mit herausnehmbarem Sieb \u2013 Kaffeepulverreste restlos entfernbar|Geeignet f\u00fcr vorgemahlenes Espressopulver oder vorportionierte E.S.E.-Pads|Milchaufsch\u00e4umd\u00fcse f\u00fcr Cappuccino und Latte macchiato", "structured": "De\u2019Longhi Siebtr\u00e4germaschine \u00bbECO 311.R\u00ab F\u00fcr Espresso der Extraklasse: Die Siebtr\u00e4germaschine \u00bbECO 311.R\u00ab von De\u2019Longhi bringt Kaffeegenuss nach Hause und ist mit ihrem eleganten Design ein echter Eyecatcher \u2013 die au\u00dfergew\u00f6hnliche Metalloptik, das Hochglanz-Finish und die Chrom-Details sorgen f\u00fcr den stilvollen Retro-Look. Trotzdem: Ihre wahren Qualit\u00e4ten zeigt die Maschine erst bei der Espressozubereitung. Erstklassige Kaffee-Spezialit\u00e4tenAus vorgemahlenem Espressopulver oder vorportionierten E.S.E.-Pads kreiert die \u00bbECO 311.R\u00ab hervorragende Kaffee-Spezialit\u00e4ten. Ihr Siebtr\u00e4gerhalter mit herausnehmbarem Sieb und Easy-Clean-Filtereins\u00e4tzen f\u00fcr ein und zwei Tassen ist ausgesprochen leicht zu handhaben und erm\u00f6glicht nach der Zubereitung das restlose Entfernen von Kaffeepulver.Mit Milchaufsch\u00e4umd\u00fcseF\u00fcr ein besonders einfaches Handling hat die Kaffeemaschine einen integrierten Kaffeetamper, einen leicht abnehmbaren Wassertank f\u00fcr bis zu 1,4 Liter Wasser und eine Milchaufsch\u00e4umd\u00fcse f\u00fcr Cappuccino- und Latte-macchiato-Kreationen. Abtropfschale mit WasserstandsanzeigeDie Oberseite dient als n\u00fctzliche Tassenabstellfl\u00e4che und die herausnehmbare Abtropfschale mit Wasserstandsanzeige erleichtert die Reinigung. Au\u00dferdem ist die Maschine mit einer Energiesparfunktion ausgestattet. Neun Minuten nach dem letzten Tassenbezug schaltet sie sich automatisch ab. Farbe: Rot Material: KunststoffGetr\u00e4nkehalter Edelstahl Ma\u00dfe: B x H x T ca. 25,5 x 31,5 x 28 cmKabell\u00e4nge 110 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Siebtr\u00e4gerhalter, Milchaufsch\u00e4umd\u00fcse, Wassertank, Tassenabstellrost, Abtropfschale, Messl\u00f6ffel/Kaffeetamper, Filter f\u00fcr 1 Tasse bzw. Portionsbeutel, Filter f\u00fcr 2 Tassen, Wasser- und Dampfr\u00f6hrchen, Siebtr\u00e4gereinsatz f\u00fcr E.S.E.-Pads, Netzkabel und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 4,1 kg F\u00fcllmenge: Ca. 1,4 l Leistung: 1.100 Watt Technische Details: Schalter f\u00fcr KaffeeabgabeEnergiesparfunktion: automatische Abschaltung 9 Minuten nach dem letzten Tassenbezug Sonstige Hinweise: Garantiegeber:De\u2019Longhi Appliances SrlVia S.Quirico, 30050013 Campi Bisenzio (FL)ItalyHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das Ger\u00e4tR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland Au\u00dfergew\u00f6hnliche Metalloptik mit Hochglanz-Finish und Chrom-Details|Elegantes Design im Retro-Look|Siebtr\u00e4gerhalter mit patentierten Easy-Clean-Filtereins\u00e4tzen f\u00fcr 1 und 2 Tassen mit herausnehmbarem Sieb \u2013 Kaffeepulverreste restlos entfernbar|Geeignet f\u00fcr vorgemahlenes Espressopulver oder vorportionierte E.S.E.-Pads|Milchaufsch\u00e4umd\u00fcse f\u00fcr Cappuccino und Latte macchiato"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/835aa47f0ab32dfb/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/835aa47f0ab32dfb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/8423384ddab32dfb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/82e5f1dddab32dfb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/ac2f571f0eaf11c7/delonghi-siebtraegermaschine-eco-311-r.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/aae5a71f0eaf11c7/delonghi-siebtraegermaschine-eco-311-r.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/86f0584ddab32dfb/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "Fun-Food-Zubereiter"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "145.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/delonghi-siebtraegermaschine-eco-311-r-p400137757.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/delonghi-siebtraegermaschine-eco-311-r-p400137757.html"}}, {"tcm_article_number": 377129, "product_id": 400137777, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 105031, "ean": 4006083771291, "type": "generalArticle", "title": "Reflektierende Schn\u00fcrsenkel", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16198, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Reflektorstreifen f\u00fcr bessere Sichtbarkeit bei Dunkelheit", "long": "Reflektierende Schn\u00fcrsenkel Wer beim Sport auf Nummer sicher gehen m\u00f6chte, setzt auf diese reflektierenden Schn\u00fcrsenkel. Die wei\u00dfen Schuhb\u00e4nder mit zartem Reflektorstreifen sind ideal, um im Dunkeln besser gesehen zu werden. Und mit einer L\u00e4nge von je circa 120 Zentimetern passen sie in jeden Schuh. Wer keine Lust auf Laufen & Co. hat, kann die Schn\u00fcrsenkel auch in sportliche Freizeitschuhe einziehen und sich \u00fcber ein modisches Statement freuen. Farbe: Wei\u00df Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: L\u00e4nge je ca. 120 cm\u00d8 je ca. 3 mm Reflektorstreifen f\u00fcr bessere Sichtbarkeit bei Dunkelheit|Ideal f\u00fcr Sport und Freizeit|L\u00e4nge je ca. 120 cm", "structured": "Reflektierende Schn\u00fcrsenkel Wer beim Sport auf Nummer sicher gehen m\u00f6chte, setzt auf diese reflektierenden Schn\u00fcrsenkel. Die wei\u00dfen Schuhb\u00e4nder mit zartem Reflektorstreifen sind ideal, um im Dunkeln besser gesehen zu werden. Und mit einer L\u00e4nge von je circa 120 Zentimetern passen sie in jeden Schuh. Wer keine Lust auf Laufen & Co. hat, kann die Schn\u00fcrsenkel auch in sportliche Freizeitschuhe einziehen und sich \u00fcber ein modisches Statement freuen. Farbe: Wei\u00df Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: L\u00e4nge je ca. 120 cm\u00d8 je ca. 3 mm Reflektorstreifen f\u00fcr bessere Sichtbarkeit bei Dunkelheit|Ideal f\u00fcr Sport und Freizeit|L\u00e4nge je ca. 120 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8030547dddcc71cb/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8030547dddcc71cb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/8351e47dddcc71cb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f38ee1ddd9df1f24/reflektierende-schnuersenkel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f4fee1ddd9df1f24/reflektierende-schnuersenkel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Outdoor Sportzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "3.99", "amount": "3.89", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/reflektierende-schnuersenkel-p400137777.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/reflektierende-schnuersenkel-p400137777.html"}}, {"tcm_article_number": 377130, "product_id": 400137778, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 105032, "ean": 4006083771307, "type": "generalArticle", "title": "Reflektierender Rucksack", "size": null, "color": "Silberfarben\nRei\u00dfverschluss und Henkel schwarz", "material": "Au\u00dfenmaterial und Futter 100% Polyester\nBoden 100% Polyurethan (PU)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16199, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "F\u00fcr h\u00f6here Sichtbarkeit in der Dunkelheit", "long": "Reflektierender Rucksack Sicherheit durch SichtbarkeitWenn es fr\u00fcher dunkel wird, ist Sichtbarkeit besonders wichtig. Dieser Rucksack mit reflektierenden Elementen sorgt f\u00fcr sichere Wege durch den Stra\u00dfenverkehr. Dabei handelt es sich nicht nur um einzelne Streifen, sondern das gesamte Material wirft das Licht zur\u00fcck und leuchtet auff\u00e4llig. Zus\u00e4tzlich besticht dieser Rucksack f\u00fcr Herren und Damen aus robustem, strapazierf\u00e4higem und wasserabweisendem Material durch Komfort: R\u00fcckenteil und l\u00e4ngenverstellbare Schultergurte sind gepolstert und versprechen ein angenehmes Tragegef\u00fchl.Richtig viel PlatzDer Rucksack verf\u00fcgt \u00fcber ein Hauptfach mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss. Au\u00dferdem ist er ausgestattet mit zwei Rei\u00dfverschluss-Taschen an der Vorderseite und zwei seitlichen Einsteckf\u00e4chern \u2013 passend f\u00fcr Flaschen bis zu 0,5 Litern. Farbe: SilberfarbenRei\u00dfverschluss und Henkel schwarz Material: Au\u00dfenmaterial und Futter 100% PolyesterBoden 100% Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 28 x 42 x 10 cmVordertasche ca. 14 x 18 cmSeitentasche ca. 11 x 23 cm Tragkraft: Max. 8 kg F\u00fcr h\u00f6here Sichtbarkeit in der Dunkelheit|Aus robustem, strapazierf\u00e4higem und wasserabweisendem Material|R\u00fcckenteil komfortabel gepolstert|Gepolsterte, l\u00e4ngenverstellbare Schultergurte|1 Hauptfach mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss, 2 Rei\u00dfverschluss-Taschen an der Vorderseite", "structured": "Reflektierender Rucksack Sicherheit durch SichtbarkeitWenn es fr\u00fcher dunkel wird, ist Sichtbarkeit besonders wichtig. Dieser Rucksack mit reflektierenden Elementen sorgt f\u00fcr sichere Wege durch den Stra\u00dfenverkehr. Dabei handelt es sich nicht nur um einzelne Streifen, sondern das gesamte Material wirft das Licht zur\u00fcck und leuchtet auff\u00e4llig. Zus\u00e4tzlich besticht dieser Rucksack f\u00fcr Herren und Damen aus robustem, strapazierf\u00e4higem und wasserabweisendem Material durch Komfort: R\u00fcckenteil und l\u00e4ngenverstellbare Schultergurte sind gepolstert und versprechen ein angenehmes Tragegef\u00fchl.Richtig viel PlatzDer Rucksack verf\u00fcgt \u00fcber ein Hauptfach mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss. Au\u00dferdem ist er ausgestattet mit zwei Rei\u00dfverschluss-Taschen an der Vorderseite und zwei seitlichen Einsteckf\u00e4chern \u2013 passend f\u00fcr Flaschen bis zu 0,5 Litern. Farbe: SilberfarbenRei\u00dfverschluss und Henkel schwarz Material: Au\u00dfenmaterial und Futter 100% PolyesterBoden 100% Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 28 x 42 x 10 cmVordertasche ca. 14 x 18 cmSeitentasche ca. 11 x 23 cm Tragkraft: Max. 8 kg F\u00fcr h\u00f6here Sichtbarkeit in der Dunkelheit|Aus robustem, strapazierf\u00e4higem und wasserabweisendem Material|R\u00fcckenteil komfortabel gepolstert|Gepolsterte, l\u00e4ngenverstellbare Schultergurte|1 Hauptfach mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss, 2 Rei\u00dfverschluss-Taschen an der Vorderseite"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/82e725c9cc7c71cb/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/82e725c9cc7c71cb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/88172479cc7c71cb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/68c384b18686df5/reflektierender-rucksack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5ed884b18686df5/reflektierender-rucksack.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Luggage & Bags > Backpacks", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Sporttaschen & Rucks\u00e4cke", "assortment4": "Rucks\u00e4cke"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/reflektierender-rucksack-p400137778.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/reflektierender-rucksack-p400137778.html"}}]