[{"tcm_article_number": 315489, "product_id": 400068581, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58565, "ean": 4006083154896, "type": "generalArticle", "title": "Wandspiegel", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Korpus Spanplatte melaminharzbeschichtet\nRahmen MDF, ummantelt", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 80908, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Ablage", "long": "Wandspiegel Spiegel und praktische Ablagem\u00f6glichkeit in einem  Im umlaufenden Rahmen des Spiegels k\u00f6nnen Parf\u00fcmflakons, Vasen und andere dekorative Kleinigkeiten platziert werden und auch als Schl\u00fcsselablage ist dieser Platz bestens geeignet. Seine wertige Oberfl\u00e4che macht den Rahmen zum stilvollen Blickfang. Farbe:    Wei\u00df   Material:  Korpus Spanplatte melaminharzbeschichtet Rahmen MDF, ummantelt   Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 46 x 63 x 17 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung Angaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:  1 Packst\u00fcck ca. 70 x 44 x 7 cm   Gewicht:  1 Packst\u00fcck ca. 10 kg   Hinweis:  Lieferung zerlegt \u2013 in 1 Packst\u00fcck Mit Ablage", "structured": "Wandspiegel Spiegel und praktische Ablagem\u00f6glichkeit in einem\n Im umlaufenden Rahmen des Spiegels k\u00f6nnen Parf\u00fcmflakons, Vasen und andere dekorative Kleinigkeiten platziert werden und auch als Schl\u00fcsselablage ist dieser Platz bestens geeignet. Seine wertige Oberfl\u00e4che macht den Rahmen zum stilvollen Blickfang. Farbe:\n  \nWei\u00df\n\n Material:\n Korpus Spanplatte melaminharzbeschichtet\nRahmen MDF, ummantelt\n\n Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 46 x 63 x 17 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung\n\nAngaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:\n 1 Packst\u00fcck ca. 70 x 44 x 7 cm\n\n Gewicht:\n 1 Packst\u00fcck ca. 10 kg\n\n Hinweis:\n Lieferung zerlegt \u2013 in 1 Packst\u00fcck"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6cfa71aaeaeadf3/wandspiegel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6cfa71aaeaeadf3/wandspiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b41fa47aaeaeadf3/wandspiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b770f5caaeaeadf3/wandspiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b77785caaeaeadf3/wandspiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b003971aaeaeadf3/wandspiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_5-IMPORTED/b6c7847f09dc7df3/wandspiegel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/80c7884dd8632c4b/wandspiegel.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration | Haus & Garten | Accessoires & Ambiente | SL Spiegel", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Mirrors", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Standspiegel, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wandspiegel-p400068581.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wandspiegel-p400068581.html"}}, {"tcm_article_number": 315471, "product_id": 400068582, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58555, "ean": 4006083154711, "type": "generalArticle", "title": "Pflanzens\u00e4ule", "size": null, "color": "Graubraun", "material": "Weide\nKunststoffeinsatz und -sieb", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 79623, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Dekoratives Weidengeflecht ", "long": "Pflanzens\u00e4ule Dekorativ und vielseitig  Die Pflanzens\u00e4ule aus geflochtener Weide setzt Gr\u00fcnes und Bl\u00fchendes dekorativ in Szene. Dank der zwei Griffe kann sie im Handumdrehen neu platziert werden. Der formsch\u00f6ne Pflanzenkorb \u00fcberrascht mit einem praktischen Zusatznutzen: Er kann auch als Schirmst\u00e4nder verwendet werden.   Durchdacht bis ins Detail  Der transparente Kunststoffeinsatz an der Unterseite f\u00e4ngt \u00fcbersch\u00fcssiges Gie\u00dfwasser auf. F\u00fcr einen besseren Wasserablauf ist die Pflanzens\u00e4ule mit einem Auffangrahmen f\u00fcr den \u00dcbertopf und einem zus\u00e4tzlichem Sieb auf mittlerer H\u00f6he versehen. Farbe:    Graubraun   Material:  Weide Kunststoffeinsatz und -sieb   Ma\u00dfe:    \u00d8 oben ca. 30 cm/unten ca. 20 cm H\u00f6he ca. 60 cm H\u00f6he Einsatz ca. 20 cm   Hinweis:  Ohne Deko Dekoratives Weidengeflecht  Mit Wasserauffang  Auch als Schirmst\u00e4nder verwendbar", "structured": "Pflanzens\u00e4ule Dekorativ und vielseitig\n Die Pflanzens\u00e4ule aus geflochtener Weide setzt Gr\u00fcnes und Bl\u00fchendes dekorativ in Szene. Dank der zwei Griffe kann sie im Handumdrehen neu platziert werden. Der formsch\u00f6ne Pflanzenkorb \u00fcberrascht mit einem praktischen Zusatznutzen: Er kann auch als Schirmst\u00e4nder verwendet werden.\n\n Durchdacht bis ins Detail\n Der transparente Kunststoffeinsatz an der Unterseite f\u00e4ngt \u00fcbersch\u00fcssiges Gie\u00dfwasser auf. F\u00fcr einen besseren Wasserablauf ist die Pflanzens\u00e4ule mit einem Auffangrahmen f\u00fcr den \u00dcbertopf und einem zus\u00e4tzlichem Sieb auf mittlerer H\u00f6he versehen. Farbe:\n  \nGraubraun\n\n Material:\n Weide\nKunststoffeinsatz und -sieb\n\n Ma\u00dfe:\n  \n\u00d8 oben ca. 30 cm/unten ca. 20 cm\nH\u00f6he ca. 60 cm\nH\u00f6he Einsatz ca. 20 cm\n\n Hinweis:\n Ohne Deko"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf57830ebf1eadf3/pflanzensaeule.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf57830ebf1eadf3/pflanzensaeule.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b6c142bebf1eadf3/pflanzensaeule.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b5a2230ebf1eadf3/pflanzensaeule.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b363971ebf1eadf3/pflanzensaeule.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Vasen | SL Pflanzen und Co.", "google_shopping_api": "Furniture > Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Pflanzens\u00e4ule"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/pflanzensaeule-p400068582.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/pflanzensaeule-p400068582.html"}}, {"tcm_article_number": 315488, "product_id": 400068583, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58399, "ean": 4006083154889, "type": "generalArticle", "title": "Sessel, cremefarben", "size": null, "color": "Cremefarben\nF\u00fc\u00dfe braun lackiert", "material": "Bez\u00fcge 56% Baumwolle, 24% Cupro, 20% Leinen\nSitzkern aus PU-Schaum, FCKW-frei gesch\u00e4umt\nF\u00fc\u00dfe aus massiver Buche, lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 80049, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Hussenbezug ", "long": "Sessel, cremefarben Sitzm\u00f6bel mit Komfort  Hier l\u00e4sst man sich gerne nieder. Die weiche Polsterung mit PU-Schaum sorgt bei diesem Sessel f\u00fcr optimalen Komfort, und auch die Sitzh\u00f6he ist komfortabel. Der bequeme Sessel mit Hussenbezug hat eine elegante Form mit leicht geschwungenen Lehnen.   2 gro\u00dfe und 1 kleines R\u00fcckenkissen  Zwei gro\u00dfe und ein kleines R\u00fcckenkissen sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Komfort. Alle Bez\u00fcge sind abnehmbar und waschbar. Farbe:  Cremefarben F\u00fc\u00dfe braun lackiert   Material:    Bez\u00fcge 56% Baumwolle, 24% Cupro, 20% Leinen Sitzkern aus PU-Schaum, FCKW-frei gesch\u00e4umt F\u00fc\u00dfe aus massiver Buche, lackiert   Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 122 x 90 x 88 cm Sitztiefe ca. 60 cm (ohne Kissen) Sitzh\u00f6he ca. 44 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung Angaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:  1 Packst\u00fcck ca. 122 x 88 x 75 cm   Gewicht:  1 Packst\u00fcck ca. 38 kg   Hinweis:  Lieferung in 1 Packst\u00fcck Pflege Bez\u00fcge Mit Hussenbezug  2 gro\u00dfe und 1 kleines R\u00fcckenkissen  Hoher Sitzkomfort durch PU-Schaum", "structured": "Sessel, cremefarben Sitzm\u00f6bel mit Komfort\n Hier l\u00e4sst man sich gerne nieder. Die weiche Polsterung mit PU-Schaum sorgt bei diesem Sessel f\u00fcr optimalen Komfort, und auch die Sitzh\u00f6he ist komfortabel. Der bequeme Sessel mit Hussenbezug hat eine elegante Form mit leicht geschwungenen Lehnen.\n\n 2 gro\u00dfe und 1 kleines R\u00fcckenkissen\n Zwei gro\u00dfe und ein kleines R\u00fcckenkissen sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Komfort. Alle Bez\u00fcge sind abnehmbar und waschbar. Farbe:\n Cremefarben\nF\u00fc\u00dfe braun lackiert\n\n Material:\n  \nBez\u00fcge 56% Baumwolle, 24% Cupro, 20% Leinen\nSitzkern aus PU-Schaum, FCKW-frei gesch\u00e4umt\nF\u00fc\u00dfe aus massiver Buche, lackiert\n\n Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 122 x 90 x 88 cm\nSitztiefe ca. 60 cm (ohne Kissen)\nSitzh\u00f6he ca. 44 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung\n\nAngaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:\n 1 Packst\u00fcck ca. 122 x 88 x 75 cm\n\n Gewicht:\n 1 Packst\u00fcck ca. 38 kg\n\n Hinweis:\n Lieferung in 1 Packst\u00fcck\n\nPflege Bez\u00fcge"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/88e631daadc2985b/sessel-cremefarben.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/88e631daadc2985b/sessel-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/87b392baadc2985b/sessel-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/817632baadc2985b/sessel-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/80ce12baadc2985b/sessel-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/83a0f30aadc2985b/sessel-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/83a6330aadc2985b/sessel-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/87b141daadc2985b/sessel-cremefarben.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8950f47ebeac7a8b/sessel-cremefarben.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Polsterm\u00f6bel, Stoff"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "329.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sessel-cremefarben-p400068583.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sessel-cremefarben-p400068583.html"}}, {"tcm_article_number": 315485, "product_id": 400068584, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58419, "ean": 4006083154858, "type": "generalArticle", "title": "Sofa, cremefarben", "size": null, "color": "Cremefarben\nF\u00fc\u00dfe braun lackiert", "material": "Bez\u00fcge 56% Baumwolle, 24% Cupro, 20% Leinen\nSitzkern aus PU-Schaum, FCKW-frei gesch\u00e4umt\nF\u00fc\u00dfe aus massiver Buche", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 79619, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Hussenbezug ", "long": "Sofa, cremefarben Sitzm\u00f6bel mit Komfort  Sitzen wie auf Wolken. Die weiche Polsterung aus PU-Schaum sorgt bei diesem Sofa f\u00fcr optimalen Komfort, und auch die Sitzh\u00f6he ist komfortabel. Das bequeme Sofa mit Hussenbezug hat eine elegante Form mit leicht geschwungenen Lehnen.   Mit 4 R\u00fcckenkissen und 2 Seitenkissen  Vier R\u00fcckenkissen und zwei Seitenkissen sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Komfort. Alle Bez\u00fcge sind abnehmbar und waschbar. Farbe:  Cremefarben F\u00fc\u00dfe braun lackiert   Material:  Bez\u00fcge 56% Baumwolle, 24% Cupro, 20% Leinen Sitzkern aus PU-Schaum, FCKW-frei gesch\u00e4umt F\u00fc\u00dfe aus massiver Buche   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 216 x 90 x 88 cm Sitztiefe ca. 60 cm (ohne Kissen) Sitzh\u00f6he ca. 43 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung   Hinweis:  Lieferung in 1 Packst\u00fcck Pflege Bez\u00fcge Mit Hussenbezug  4 R\u00fcckenkissen und 2 Seitenkissen  Hoher Sitzkomfort durch PU-Schaum", "structured": "Sofa, cremefarben Sitzm\u00f6bel mit Komfort\n Sitzen wie auf Wolken. Die weiche Polsterung aus PU-Schaum sorgt bei diesem Sofa f\u00fcr optimalen Komfort, und auch die Sitzh\u00f6he ist komfortabel. Das bequeme Sofa mit Hussenbezug hat eine elegante Form mit leicht geschwungenen Lehnen.\n\n Mit 4 R\u00fcckenkissen und 2 Seitenkissen\n Vier R\u00fcckenkissen und zwei Seitenkissen sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Komfort. Alle Bez\u00fcge sind abnehmbar und waschbar. Farbe:\n Cremefarben\nF\u00fc\u00dfe braun lackiert\n\n Material:\n Bez\u00fcge 56% Baumwolle, 24% Cupro, 20% Leinen\nSitzkern aus PU-Schaum, FCKW-frei gesch\u00e4umt\nF\u00fc\u00dfe aus massiver Buche\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 216 x 90 x 88 cm\nSitztiefe ca. 60 cm (ohne Kissen)\nSitzh\u00f6he ca. 43 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweis:\n Lieferung in 1 Packst\u00fcck\n\nPflege Bez\u00fcge"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b2d0f6a87ea86e93/sofa-cremefarben.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b2d0f6a87ea86e93/sofa-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf5225c87ea86e93/sofa-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b1b145c87ea86e93/sofa-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b00785c87ea86e93/sofa-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b5a397187ea86e93/sofa-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b2d557187ea86e93/sofa-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b77fa7187ea86e93/sofa-cremefarben.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/87bfa47ebeac7a8b/sofa-cremefarben.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Sofa"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "449.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sofa-cremefarben-p400068584.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sofa-cremefarben-p400068584.html"}}, {"tcm_article_number": 315484, "product_id": 400068585, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58572, "ean": 4006083154841, "type": "generalArticle", "title": "Sofa, beige", "size": null, "color": "Beige\nF\u00fc\u00dfe braun lackiert", "material": "Bez\u00fcge 56% Baumwolle, 24% Cupro, 20% Leinen\nSitzkern aus PU-Schaum, FCKW-frei gesch\u00e4umt\nF\u00fc\u00dfe aus massiver Buche", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 79619, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Hussenbezug  ", "long": "Sofa, beige Sitzm\u00f6bel mit Komfort  Sitzen wie auf Wolken. Die weiche Polsterung aus PU-Schaum sorgt bei diesem Sofa f\u00fcr optimalen Komfort, und auch die Sitzh\u00f6he ist komfortabel. Das bequeme Sofa mit Hussenbezug hat eine elegante Form mit leicht geschwungenen Lehnen und einem farblich abgesetzten Keder.   Mit 4 R\u00fcckenkissen und 2 Seitenkissen  Vier R\u00fcckenkissen und zwei Seitenkissen sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Komfort. Alle Bez\u00fcge sind abnehmbar und waschbar. Farbe:    Beige F\u00fc\u00dfe braun lackiert   Material:    Bez\u00fcge 56% Baumwolle, 24% Cupro, 20% Leinen Sitzkern aus PU-Schaum, FCKW-frei gesch\u00e4umt F\u00fc\u00dfe aus massiver Buche   Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 216 x 90 x 88 cm Sitztiefe ca. 60 cm (ohne Kissen) Sitzh\u00f6he ca. 43 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung   Hinweis:  Lieferung in 1 Packst\u00fcck Pflege Bez\u00fcge Mit Hussenbezug   4 R\u00fcckenkissen und 2 Seitenkissen  Hoher Sitzkomfort durch PU-Schaum  Mit farblich abgesetztem Keder", "structured": "Sofa, beige Sitzm\u00f6bel mit Komfort\n Sitzen wie auf Wolken. Die weiche Polsterung aus PU-Schaum sorgt bei diesem Sofa f\u00fcr optimalen Komfort, und auch die Sitzh\u00f6he ist komfortabel. Das bequeme Sofa mit Hussenbezug hat eine elegante Form mit leicht geschwungenen Lehnen und einem farblich abgesetzten Keder.\n\n Mit 4 R\u00fcckenkissen und 2 Seitenkissen\n Vier R\u00fcckenkissen und zwei Seitenkissen sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Komfort. Alle Bez\u00fcge sind abnehmbar und waschbar. Farbe:\n  \nBeige\nF\u00fc\u00dfe braun lackiert\n\n Material:\n  \nBez\u00fcge 56% Baumwolle, 24% Cupro, 20% Leinen\nSitzkern aus PU-Schaum, FCKW-frei gesch\u00e4umt\nF\u00fc\u00dfe aus massiver Buche\n\n Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 216 x 90 x 88 cm\nSitztiefe ca. 60 cm (ohne Kissen)\nSitzh\u00f6he ca. 43 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweis:\n Lieferung in 1 Packst\u00fcck\n\nPflege Bez\u00fcge"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b77552bddea86e93/sofa-beige.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b77552bddea86e93/sofa-beige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b000f71ddea86e93/sofa-beige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b007871ddea86e93/sofa-beige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b36e171ddea86e93/sofa-beige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b414e6addea86e93/sofa-beige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b00636addea86e93/sofa-beige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/bf5e16addea86e93/sofa-beige.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8600f71ebeac7a8b/sofa-beige.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Sofa"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "449.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sofa-beige-p400068585.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sofa-beige-p400068585.html"}}, {"tcm_article_number": 315490, "product_id": 400068586, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58578, "ean": 4006083154902, "type": "generalArticle", "title": "Wandgarderobe", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Korpus Spanplatte melaminharzbeschichtet\nRahmen MDF, ummantelt\nHaken aus Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 80907, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit offenem Fach f\u00fcr H\u00fcte, Schals, Taschen etc. ", "long": "Wandgarderobe Diese Garderobe versch\u00f6nert den Eingangsbereich und sorgt mit einem gro\u00dfen, offenen Fach f\u00fcr H\u00fcte, Schals und Taschen und vier Haken zum Aufh\u00e4ngen von Kleidungsst\u00fccken f\u00fcr Ordnung. Auf der Oberseite der Garderobe kann man sch\u00f6ne Dinge wie zum Beispiel kleine Vasen und Kerzen dekorativ in Szene setzen.   Stilvolles Design  Ein umlaufender Rahmen mit wertiger Oberfl\u00e4che und Kleiderhaken in Edelstahl-Optik machen die Garderobe zum stilvollen Blickfang. Farbe:    Wei\u00df   Material:  Korpus Spanplatte melaminharzbeschichtet Rahmen MDF, ummantelt Haken aus Metall   Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 113 x 43 x 23 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung   Hinweis:  Ohne Deko Angaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:  1 Packst\u00fcck ca. 125 x 48 x 8 cm   Gewicht:  1 Packst\u00fcck ca. 14 kg   Hinweis:  Lieferung zerlegt \u2013 in 1 Packst\u00fcck Mit offenem Fach f\u00fcr H\u00fcte, Schals, Taschen etc.  4 Haken zum Aufh\u00e4ngen von Kleidungsst\u00fccken", "structured": "Wandgarderobe Diese Garderobe versch\u00f6nert den Eingangsbereich und sorgt mit einem gro\u00dfen, offenen Fach f\u00fcr H\u00fcte, Schals und Taschen und vier Haken zum Aufh\u00e4ngen von Kleidungsst\u00fccken f\u00fcr Ordnung. Auf der Oberseite der Garderobe kann man sch\u00f6ne Dinge wie zum Beispiel kleine Vasen und Kerzen dekorativ in Szene setzen.\n\n Stilvolles Design\n Ein umlaufender Rahmen mit wertiger Oberfl\u00e4che und Kleiderhaken in Edelstahl-Optik machen die Garderobe zum stilvollen Blickfang. Farbe:\n  \nWei\u00df\n\n Material:\n Korpus Spanplatte melaminharzbeschichtet\nRahmen MDF, ummantelt\nHaken aus Metall\n\n Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 113 x 43 x 23 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweis:\n Ohne Deko\n\nAngaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:\n 1 Packst\u00fcck ca. 125 x 48 x 8 cm\n\n Gewicht:\n 1 Packst\u00fcck ca. 14 kg\n\n Hinweis:\n Lieferung zerlegt \u2013 in 1 Packst\u00fcck"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b2d144787eaeadf3/wandgarderobe.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b2d144787eaeadf3/wandgarderobe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf514069ceaeadf3/wandgarderobe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b2d556af0ea9ddf3/wandgarderobe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b360f6af0ea9ddf3/wandgarderobe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bee639f9ceaeadf3/wandgarderobe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b5a14849ceaeadf3/wandgarderobe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b414e849ceaeadf3/wandgarderobe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_7-IMPORTED/bf5555cf09dc7df3/wandgarderobe.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b414e309ceaeadf3/wandgarderobe.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL M\u00f6bel Flur, HWR und Co.", "google_shopping_api": "Furniture > Shelving", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Diele/ Garderobe/ Flur M\u00f6bel", "assortment4": "Wandregal, Diele/ Garderobe"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "49.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wandgarderobe-p400068586.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wandgarderobe-p400068586.html"}}, {"tcm_article_number": 315487, "product_id": 400068587, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58425, "ean": 4006083154872, "type": "generalArticle", "title": "Sessel, beige", "size": null, "color": "Beige\nF\u00fc\u00dfe braun lackiert", "material": "Bez\u00fcge 56% Baumwolle, 24% Cupro, 20% Leinen\nSitzkern aus PU-Schaum, FCKW-frei gesch\u00e4umt\nF\u00fc\u00dfe aus massiver Buche, lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 80049, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Hussenbezug ", "long": "Sessel, beige Sitzm\u00f6bel mit Komfort  Hier l\u00e4sst man sich gerne nieder. Die weiche Polsterung mit PU-Schaum sorgt bei diesem Sessel f\u00fcr optimalen Komfort, und auch die Sitzh\u00f6he ist komfortabel. Der bequeme Sessel mit Hussenbezug hat eine elegante Form mit leicht geschwungenen Lehnen und einem farblich abgesetzten Keder.   2 gro\u00dfe und 1 kleines R\u00fcckenkissen  Zwei gro\u00dfe und ein kleines R\u00fcckenkissen sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Komfort. Alle Bez\u00fcge sind abnehmbar und waschbar. Farbe:    Beige F\u00fc\u00dfe braun lackiert   Material:    Bez\u00fcge 56% Baumwolle, 24% Cupro, 20% Leinen Sitzkern aus PU-Schaum, FCKW-frei gesch\u00e4umt F\u00fc\u00dfe aus massiver Buche, lackiert   Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 122 x 90 x 88 cm Sitztiefe ca. 60 cm (ohne Kissen) Sitzh\u00f6he ca. 44 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung Angaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:  1 Packst\u00fcck ca. 122 x 88 x 75 cm   Gewicht:  1 Packst\u00fcck ca. 38 kg   Hinweis:  Lieferung in 1 Packst\u00fcck Pflege Bez\u00fcge Mit Hussenbezug  2 gro\u00dfe und 1 kleines R\u00fcckenkissen  Hoher Sitzkomfort durch PU-Schaum  Mit farblich abgesetztem Keder", "structured": "Sessel, beige Sitzm\u00f6bel mit Komfort\n Hier l\u00e4sst man sich gerne nieder. Die weiche Polsterung mit PU-Schaum sorgt bei diesem Sessel f\u00fcr optimalen Komfort, und auch die Sitzh\u00f6he ist komfortabel. Der bequeme Sessel mit Hussenbezug hat eine elegante Form mit leicht geschwungenen Lehnen und einem farblich abgesetzten Keder.\n\n 2 gro\u00dfe und 1 kleines R\u00fcckenkissen\n Zwei gro\u00dfe und ein kleines R\u00fcckenkissen sorgen f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Komfort. Alle Bez\u00fcge sind abnehmbar und waschbar. Farbe:\n  \nBeige\nF\u00fc\u00dfe braun lackiert\n\n Material:\n  \nBez\u00fcge 56% Baumwolle, 24% Cupro, 20% Leinen\nSitzkern aus PU-Schaum, FCKW-frei gesch\u00e4umt\nF\u00fc\u00dfe aus massiver Buche, lackiert\n\n Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 122 x 90 x 88 cm\nSitztiefe ca. 60 cm (ohne Kissen)\nSitzh\u00f6he ca. 44 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung\n\nAngaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:\n 1 Packst\u00fcck ca. 122 x 88 x 75 cm\n\n Gewicht:\n 1 Packst\u00fcck ca. 38 kg\n\n Hinweis:\n Lieferung in 1 Packst\u00fcck\n\nPflege Bez\u00fcge"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c4e47b1dc2985b/sessel-beige.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c4e47b1dc2985b/sessel-beige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/83a7806aadc2985b/sessel-beige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/860229faadc2985b/sessel-beige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/856789faadc2985b/sessel-beige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/83a2284aadc2985b/sessel-beige.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/8174e84aadc2985b/sessel-beige.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/83a145cebeac7a8b/sessel-beige.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Polsterm\u00f6bel, Stoff"}, "price": {"old_amount": "329.00", "amount": "99.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sessel-beige-p400068587.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sessel-beige-p400068587.html"}}, {"tcm_article_number": 315491, "product_id": 400068636, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56780, "ean": 4006083154919, "type": "generalArticle", "title": "Kohlegrillwagen", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Aus pulverbeschichtetem Metall und Edelstahl\nKunststoffrollen", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "t\u00fcv71", "tuev74"], "project_number": 79543, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit vielen praktischen Extras ", "long": "Kohlegrillwagen Wer mit diesem Wagen vorf\u00e4hrt, wird begeisterte Blicke ernten. Der Kohlegrill auf Rollen ist das Highlight jeder Gartenparty! Er hat eine gro\u00dfe Grillfl\u00e4che und einen zus\u00e4tzlichen Warmhalterost. Der Deckel des Grillwagens erm\u00f6glicht indirektes Grillen, ist pulverbeschichtet und mit einem Edelstahlgriff versehen. \u00dcber das integrierte Thermometer hat man die Temperatur immer im Blick. Die Ascheauffangwanne ist ebenfalls aus Edelstahl und hat einen praktischen Griff. Eine Bedienungsanleitung ist im Lieferumfang enthalten.    Praktische Extras  Der Grillwagen verf\u00fcgt \u00fcber viele praktische Extras, die das Herz des Grillmeisters h\u00f6her schlagen lassen. Auf der rechten Seite befindet sich eine Ablagefl\u00e4che mit vier Besteckhaken, an denen Grillzange & Co. griffbereit aufgeh\u00e4ngt werden k\u00f6nnen. Am Gestell ist ein Flaschen\u00f6ffner angebracht. Das Ablagegitter im Untergestell dient als zus\u00e4tzliche Ablagem\u00f6glichkeit. Der Grill hat zwei Grillroste und eine h\u00f6henverstellbare Holzkohlewanne. Dank der beiden Kunststoffrollen und eines gro\u00dfen Griffs kann der Grill leicht bewegt und an einen neuen Standort gebracht werden. Farbe:  Schwarz   Material:  Aus pulverbeschichtetem Metall und Edelstahl Kunststoffrollen   Ma\u00dfe:  B x H x T aufgebaut ca. 115 x 107 x 67 cm Grillfl\u00e4che 2x ca. 42 x 28 cm Warmhaltefl\u00e4che ca. 54 x 24 cm Holzkohlewanne ca. 62 x 46 cm   Kohlefassungsverm\u00f6gen:  Max. 1,35 kg Holzkohle oder 2,7 kg Holzkohlenbriketts   Gewicht:  Ca. 26 kg   Hinweise:  F\u00fcr den Au\u00dfenbereich  Inkl. Montage- und Bedienungsanleitung  Achtung: Gefahr einer Kohlenmonoxidvergiftung. Grillger\u00e4t nicht in geschlossenen R\u00e4umen, sondern nur im Freien betreiben! Indirektes Grillen W\u00e4hrend das direkte Grillen dem Braten \u00e4hnelt, ist indirektes Grillen mit dem Garen bei Umluft im Backofen zu vergleichen. Der Deckel schlie\u00dft die Hitze ein, so dass diese zirkulieren kann. So wird das Grillgut gleichm\u00e4\u00dfig von allen Seiten gegrillt und muss nicht gewendet werden. Die Temperatur kann mit dem Thermometer \u00fcberwacht und bei Bedarf per Luftzufuhr reguliert werden. Beim indirekten Grillen wird die Grillkohle nicht direkt unter dem Grillgut platziert, so findet eine gleichm\u00e4\u00dfige Hitzeverteilung statt und es wird weniger Grillkohle ben\u00f6tigt. Mit vielen praktischen Extras  Gro\u00dfe Grillfl\u00e4che und zus\u00e4tzlicher Warmhalterost  Thermometer im Deckel", "structured": "Kohlegrillwagen Wer mit diesem Wagen vorf\u00e4hrt, wird begeisterte Blicke ernten. Der Kohlegrill auf Rollen ist das Highlight jeder Gartenparty! Er hat eine gro\u00dfe Grillfl\u00e4che und einen zus\u00e4tzlichen Warmhalterost. Der Deckel des Grillwagens erm\u00f6glicht indirektes Grillen, ist pulverbeschichtet und mit einem Edelstahlgriff versehen. \u00dcber das integrierte Thermometer hat man die Temperatur immer im Blick. Die Ascheauffangwanne ist ebenfalls aus Edelstahl und hat einen praktischen Griff. Eine Bedienungsanleitung ist im Lieferumfang enthalten. \n\n Praktische Extras\n Der Grillwagen verf\u00fcgt \u00fcber viele praktische Extras, die das Herz des Grillmeisters h\u00f6her schlagen lassen. Auf der rechten Seite befindet sich eine Ablagefl\u00e4che mit vier Besteckhaken, an denen Grillzange & Co. griffbereit aufgeh\u00e4ngt werden k\u00f6nnen. Am Gestell ist ein Flaschen\u00f6ffner angebracht. Das Ablagegitter im Untergestell dient als zus\u00e4tzliche Ablagem\u00f6glichkeit. Der Grill hat zwei Grillroste und eine h\u00f6henverstellbare Holzkohlewanne. Dank der beiden Kunststoffrollen und eines gro\u00dfen Griffs kann der Grill leicht bewegt und an einen neuen Standort gebracht werden. Farbe:\n Schwarz\n \nMaterial:\n Aus pulverbeschichtetem Metall und Edelstahl\nKunststoffrollen\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T aufgebaut ca. 115 x 107 x 67 cm\nGrillfl\u00e4che 2x ca. 42 x 28 cm\nWarmhaltefl\u00e4che ca. 54 x 24 cm\nHolzkohlewanne ca. 62 x 46 cm\n\n Kohlefassungsverm\u00f6gen:\n Max. 1,35 kg Holzkohle oder 2,7 kg Holzkohlenbriketts\n\n Gewicht:\n Ca. 26 kg\n\n Hinweise:\n F\u00fcr den Au\u00dfenbereich\n\nInkl. Montage- und Bedienungsanleitung\n\nAchtung: Gefahr einer Kohlenmonoxidvergiftung. Grillger\u00e4t nicht in geschlossenen R\u00e4umen, sondern nur im Freien betreiben!\n\nIndirektes Grillen W\u00e4hrend das direkte Grillen dem Braten \u00e4hnelt, ist indirektes Grillen mit dem Garen bei Umluft im Backofen zu vergleichen. Der Deckel schlie\u00dft die Hitze ein, so dass diese zirkulieren kann. So wird das Grillgut gleichm\u00e4\u00dfig von allen Seiten gegrillt und muss nicht gewendet werden. Die Temperatur kann mit dem Thermometer \u00fcberwacht und bei Bedarf per Luftzufuhr reguliert werden. Beim indirekten Grillen wird die Grillkohle nicht direkt unter dem Grillgut platziert, so findet eine gleichm\u00e4\u00dfige Hitzeverteilung statt und es wird weniger Grillkohle ben\u00f6tigt."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b362230eb5eeac43/kohlegrillwagen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b362230eb5eeac43/kohlegrillwagen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1be147eb5eeac43/kohlegrillwagen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bf54e5ceb5eeac43/kohlegrillwagen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b6cfa5ceb5eeac43/kohlegrillwagen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b007871eb5eeac43/kohlegrillwagen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b36146aeb5eeac43/kohlegrillwagen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/bee786aeb5eeac43/kohlegrillwagen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/b36392beb5eeac43/kohlegrillwagen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b360f2bddc7eac43/kohlegrillwagen.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Grillen | SL Grillen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances > Outdoor Grills", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Grillger\u00e4te & Zubeh\u00f6r", "assortment3": "Grillger\u00e4te", "assortment4": "Holzkohle-Grillger\u00e4te"}, "price": {"old_amount": "139.00", "amount": "135.50", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kohlegrillwagen-p400068636.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kohlegrillwagen-p400068636.html"}}, {"tcm_article_number": 315500, "product_id": 400068677, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58405, "ean": 4006083155008, "type": "generalArticle", "title": "Sideboard", "size": null, "color": "Wei\u00df\nMetallgriffe in Edelstahl-Optik", "material": "Korpus Spanplatte\nDeckelplatte, T\u00fcren und Sockelblende MDF, ummantelt\nMetallgriffe", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 80793, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Viel Stauraum \u2013 3 Dreht\u00fcren und 3 Schubladen ", "long": "Sideboard Viel Stauraum  Dieses M\u00f6belst\u00fcck ist ein ger\u00e4umiger Ordnungshelfer. In den drei Schubladen und hinter den drei Dreht\u00fcren des stilvollen Sideboards ist jede Menge Platz f\u00fcr Tischw\u00e4sche, Geschirr und mehr. Hinter jeder T\u00fcr befindet sich ein 3fach h\u00f6henverstellbarer Einlegeboden.   Stilvolles Design  Mit einer eleganten Sockelkonstruktion und dekorativen Rahment\u00fcren, einer profilierten, leicht \u00fcberstehenden Deckelplatte und Griffen in Edelstahl-Optik erg\u00e4nzt das M\u00f6belst\u00fcck l\u00e4ndlichen Chic in einem modernen Wohnambiente. Deckelplatte, T\u00fcren und Sockelblende haben eine wertige Oberfl\u00e4che. Farbe:    Wei\u00df Metallgriffe in Edelstahl-Optik   Material:  Korpus Spanplatte Deckelplatte, T\u00fcren und Sockelblende MDF, ummantelt Metallgriffe   Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 156 x 90 x 45 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung Angaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:  Packst\u00fcck 1 ca. 172 x 52 x 5 cm Packst\u00fcck 2 ca. 172 x 52 x 5 cm Packst\u00fcck 3 ca. 85 x 47 x 11 cm   Gewicht:  Packst\u00fcck 1 ca. 27 kg Packst\u00fcck 2 ca. 26 kg Packst\u00fcck 3 ca. 23 kg   Hinweis:  Lieferung zerlegt \u2013 in 3 Packst\u00fccken Viel Stauraum \u2013 3 Dreht\u00fcren und 3 Schubladen  Dekorative Rahment\u00fcren: dahinter je 1 Einlegeboden, 3fach h\u00f6henverstellbar", "structured": "Sideboard Viel Stauraum\n Dieses M\u00f6belst\u00fcck ist ein ger\u00e4umiger Ordnungshelfer. In den drei Schubladen und hinter den drei Dreht\u00fcren des stilvollen Sideboards ist jede Menge Platz f\u00fcr Tischw\u00e4sche, Geschirr und mehr. Hinter jeder T\u00fcr befindet sich ein 3fach h\u00f6henverstellbarer Einlegeboden.\n\n Stilvolles Design\n Mit einer eleganten Sockelkonstruktion und dekorativen Rahment\u00fcren, einer profilierten, leicht \u00fcberstehenden Deckelplatte und Griffen in Edelstahl-Optik erg\u00e4nzt das M\u00f6belst\u00fcck l\u00e4ndlichen Chic in einem modernen Wohnambiente. Deckelplatte, T\u00fcren und Sockelblende haben eine wertige Oberfl\u00e4che. Farbe:\n  \nWei\u00df\nMetallgriffe in Edelstahl-Optik\n\n Material:\n Korpus Spanplatte\nDeckelplatte, T\u00fcren und Sockelblende MDF, ummantelt\nMetallgriffe\n\n Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 156 x 90 x 45 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung\n\nAngaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:\n Packst\u00fcck 1 ca. 172 x 52 x 5 cm\nPackst\u00fcck 2 ca. 172 x 52 x 5 cm\nPackst\u00fcck 3 ca. 85 x 47 x 11 cm\n\n Gewicht:\n Packst\u00fcck 1 ca. 27 kg\nPackst\u00fcck 2 ca. 26 kg\nPackst\u00fcck 3 ca. 23 kg\n\n Hinweis:\n Lieferung zerlegt \u2013 in 3 Packst\u00fccken"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6c785cf0b0eadf3/sideboard.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6c785cf0b0eadf3/sideboard.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1b226addb0eadf3/sideboard.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b1b786addb0eadf3/sideboard.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/bee789fddb0eadf3/sideboard.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b365584ddb0eadf3/sideboard.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b6c3947f0b0eadf3/sideboard.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b2d4e47f0b0eadf3/sideboard.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/b77e147f0b0eadf3/sideboard.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_8-IMPORTED/b5a221ddd9dc7df3/sideboard.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b5ae147ddb0eadf3/sideboard.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Buffets & Sideboards", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sideboard, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "189.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sideboard-p400068677.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sideboard-p400068677.html"}}]