[{"tcm_article_number": 328831, "product_id": 400090718, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72556, "ean": 4006083288317, "type": "generalArticle", "title": "Schmuck- und Schminktisch", "size": null, "color": "Wei\u00df\nFlocksamt champagnerfarben", "material": "Korpus lackierte MDF\nBeine Massivholz\nGriffe br\u00fcniertes Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 86440, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit aufklappbarem Spiegel im Deckel ", "long": "Schmuck- und Schminktisch Viele gro\u00dfe und kleine F\u00e4cher zum Ordnen und Verstauen von Schmuck und Schminkutensilien. Abschlie\u00dfbar. Farbe:  Wei\u00df Flocksamt champagnerfarben   Material:  Korpus lackierte MDF Beine Massivholz Griffe br\u00fcniertes Metall   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 83 x 78 x 45 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und Aufbauanleitung   Hinweis:  Lieferung in 1 Packst\u00fcck Mit aufklappbarem Spiegel im Deckel  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten", "structured": "Schmuck- und Schminktisch Viele gro\u00dfe und kleine F\u00e4cher zum Ordnen und Verstauen von Schmuck und Schminkutensilien. Abschlie\u00dfbar. Farbe:\n Wei\u00df\nFlocksamt champagnerfarben\n\n Material:\n Korpus lackierte MDF\nBeine Massivholz\nGriffe br\u00fcniertes Metall\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 83 x 78 x 45 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und Aufbauanleitung\n\n Hinweis:\n Lieferung in 1 Packst\u00fcck"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/730632bdd9db085a/schmuck-und-schminktisch.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/730632bdd9db085a/schmuck-und-schminktisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/76a2247dd9db085a/schmuck-und-schminktisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7307847dd9db085a/schmuck-und-schminktisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/71d0f5cdd9db085a/schmuck-und-schminktisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/771635cdd9db085a/schmuck-und-schminktisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/7471471dd9db085a/schmuck-und-schminktisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/7defa71dd9db085a/schmuck-und-schminktisch.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/730fa1df0dc9d85a/schmuck-und-schminktisch.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Dressers", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Schlafzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Kommode, Schlafzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "129.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schmuck-und-schminktisch-p400090718.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schmuck-und-schminktisch-p400090718.html"}}, {"tcm_article_number": 328750, "product_id": 400090720, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72560, "ean": 4006083287501, "type": "generalArticle", "title": "Microfleecejacke", "size": "110/116", "color": "Beere", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 86011, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weich und w\u00e4rmend ", "long": "Microfleecejacke Weiches Microfleece macht diese Jacke zur Lieblingsjacke. Das Material ist sch\u00f6n leicht und w\u00e4rmstens empfohlen f\u00fcr alle, die drau\u00dfen gern auf Entdeckungstour gehen. Dank Antipilling-Ausr\u00fcstung haben Faserkn\u00f6tchen keine Chance. Die Jacke hat einen Stehkragen, kontrastfarbige Ellenbogenbes\u00e4tze und Paspeln, K\u00e4ngurutaschen sowie einen Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz. Farbe:  Beere   Material:  100% Polyester Microfleece Microfleece besteht aus vielen feinen Fasern, zwischen denen sich ein w\u00e4rmendes Luftpolster bildet. Somit ist es besonders leicht und weich und sorgt f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Rei\u00dfverschluss vor dem Waschen schlie\u00dfen Weich und w\u00e4rmend  Kontrastfarbige Ellenbogenbes\u00e4tze und Paspeln  K\u00e4ngurutaschen  Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz", "structured": "Microfleecejacke Weiches Microfleece macht diese Jacke zur Lieblingsjacke. Das Material ist sch\u00f6n leicht und w\u00e4rmstens empfohlen f\u00fcr alle, die drau\u00dfen gern auf Entdeckungstour gehen. Dank Antipilling-Ausr\u00fcstung haben Faserkn\u00f6tchen keine Chance. Die Jacke hat einen Stehkragen, kontrastfarbige Ellenbogenbes\u00e4tze und Paspeln, K\u00e4ngurutaschen sowie einen Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz. Farbe:\n Beere\n\n Material:\n 100% Polyester\n\nMicrofleece Microfleece besteht aus vielen feinen Fasern, zwischen denen sich ein w\u00e4rmendes Luftpolster bildet. Somit ist es besonders leicht und weich und sorgt f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nRei\u00dfverschluss vor dem Waschen schlie\u00dfen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f4289f87c786c46/microfleecejacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f4289f87c786c46/microfleecejacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5f4281d87c786c46/microfleecejacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5c2440687c786c46/microfleecejacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5d9729f87c786c46/microfleecejacke.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5ae1e3087c786c46/microfleecejacke.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Jacken & M\u00e4ntel | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Jacken & M\u00e4ntel", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Pullover"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "11.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/microfleecejacke-p400090720.html?dim1=116", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/microfleecejacke-p400090720.html?dim1=116"}}, {"tcm_article_number": 329113, "product_id": 400090723, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72692, "ean": 4006083291133, "type": "generalArticle", "title": "Herren-Schlafanzug", "size": "M 48/50", "color": "Dunkelblau", "material": "67% Lyocell (TENCEL\u00ae), 28% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "sym340", "mar328", "tcm102"], "project_number": 86356, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Bio-Baumwolle ", "long": "Herren-Schlafanzug Schlafen in feinsten Stoffen  In diesem Pyjama kann Mann den Tag entspannt ausklingen lassen. Die Nachtw\u00e4sche mit hochwertiger Bio-Baumwolle f\u00fchlt sich wunderbar weich auf der Haut an. Das lang\u00e4rmlige Oberteil ist mit V-Ausschnitt und aufgesetzter Brusttasche gearbeitet. Mit der passenden Schlafanzug-Hose mit zwei Eingrifftaschen, elastischem Bund und Bindeband zur Weitenregulierung ist das Ensemble perfekt. Dank des Elasthan-Anteils sitzt der Schafanzug perfekt und bleibt lange in Form. Farbe:  Dunkelblau   Material:  67% Lyocell (TENCEL\u00ae), 28% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae) Pflege Mit Bio-Baumwolle   Oberteil mit V-Ausschnitt und aufgesetzter Brusttasche  Hose mit 2 Eingrifftaschen, elastischem Bund und Bindeband zur Weitenregulierung", "structured": "Herren-Schlafanzug Schlafen in feinsten Stoffen\n In diesem Pyjama kann Mann den Tag entspannt ausklingen lassen. Die Nachtw\u00e4sche mit hochwertiger Bio-Baumwolle f\u00fchlt sich wunderbar weich auf der Haut an. Das lang\u00e4rmlige Oberteil ist mit V-Ausschnitt und aufgesetzter Brusttasche gearbeitet. Mit der passenden Schlafanzug-Hose mit zwei Eingrifftaschen, elastischem Bund und Bindeband zur Weitenregulierung ist das Ensemble perfekt. Dank des Elasthan-Anteils sitzt der Schafanzug perfekt und bleibt lange in Form. Farbe:\n Dunkelblau\n\n Material:\n 67% Lyocell (TENCEL\u00ae), 28% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)\n\nPflege\n\nWie kann Mode unser Klima sch\u00fctzen? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- oder Lyocellfasern werden aus dem nachwachsenden Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen. F\u00fcr TENCEL\u2122 werden nur Zellstoffe aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern eingesetzt. Dar\u00fcber hinaus erfolgt auch die Faserproduktion in einem geschlossenen Kreislauf, in dem notwendige Hilfsstoffe wie Chemikalien, Wasser und Energie gespart und regeneriert werden. \n\n78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\nReicht das? Nein, um unsere nat\u00fcrlichen Ressourcen zu sch\u00fctzen, muss Bekleidung auch l\u00e4nger getragen werden. Deswegen achten wir auch auf Qualit\u00e4t und Langlebigkeit unserer Produkte. \n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit\n\nKann ein Kleidungsst\u00fcck Wasser sparen? Mit Bio-Baumwolle ja! Denn beim Anbau von Bio-Baumwolle werden ausschlie\u00dflich nat\u00fcrliche D\u00fcnger und Pflanzenschutzmittel verwendet. Und das wiederum erh\u00e4lt die Fruchtbarkeit des Bodens, sch\u00fctzt die Gesundheit der Menschen und spart Wasser \u2013 umgerechnet ganze 434 Liter pro T-Shirt.\n\n\u00dcbrigens: 86% der Baumwolle f\u00fcr unsere Textilien stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit sparen wir umgerechnet mehr als 198 Millionen Badewannen voll mit Wasser.\n\n\n\nReicht das? \n\nEs ist ein gro\u00dfer Schritt in die richtige Richtung. Aber wir m\u00f6chten noch mehr erreichen \u2013 f\u00fcr das Einkommen und die Arbeitsbedingungen der Farmer und f\u00fcr die Natur. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/730e11db1f1c79ea/herren-schlafanzug.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/730e11db1f1c79ea/herren-schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/747141db1f1c79ea/herren-schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/706632b69b0ab85a/herren-schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7064e3069b0ab85a/herren-schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/730e11d69b0ab85a/herren-schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/7c54e0669b0ab85a/herren-schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/730229f69b0ab85a/herren-schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/72b639f69b0ab85a/herren-schlafanzug.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/771555cc6f1b085a/herren-schlafanzug.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | W\u00e4sche | Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Herren Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "He. Schlafanzug", "assortment4": "He. Schlafanzug, Wirk"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/herren-schlafanzug-p400090723.html?dim1=50", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/herren-schlafanzug-p400090723.html?dim1=50"}}, {"tcm_article_number": 328973, "product_id": 400090725, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72694, "ean": 4006083289734, "type": "generalArticle", "title": "Perkal-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Wei\u00df mit schwarzen P\u00fcnktchen", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_h", "r_nr", "w_mw_60", "sym340", "tcm102", "kla17"], "project_number": 86141, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Besonders weich, leicht und glatt ", "long": "Perkal-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe Pariser Chic und franz\u00f6sische Leichtigkeit haben bei dieser besonders weichen, leichten und glatten Perkal-Bettw\u00e4sche ein Rendezvous. Sie hat eine feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus reiner Bio-Baumwolle, ist temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig. Der Kissenbezug hat einen dekorativen Stehsaum und mit dem Rei\u00dfverschluss lassen sich Kissen und Bettdecke einfach und schnell beziehen. Farbe:  Wei\u00df mit schwarzen P\u00fcnktchen   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)   Ma\u00dfe:  1 Kissenbezug 80 x 80 cm 1 Bettbezug 135 x 200 cm Pflege Besonders weich, leicht und glatt  Kissenbezug mit Stehsaum  Aus Bio-Baumwolle  2-teilig", "structured": "Perkal-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe Pariser Chic und franz\u00f6sische Leichtigkeit haben bei dieser besonders weichen, leichten und glatten Perkal-Bettw\u00e4sche ein Rendezvous. Sie hat eine feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus reiner Bio-Baumwolle, ist temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig. Der Kissenbezug hat einen dekorativen Stehsaum und mit dem Rei\u00dfverschluss lassen sich Kissen und Bettdecke einfach und schnell beziehen. Farbe:\n Wei\u00df mit schwarzen P\u00fcnktchen\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\n Ma\u00dfe:\n 1 Kissenbezug 80 x 80 cm\n1 Bettbezug 135 x 200 cm\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/706222bf05ef107a/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/706222bf05ef107a/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/75c4e71f05ef107a/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/72b7871f05ef107a/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/76a6371f05ef107a/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/76a4e6af05ef107a/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/706e15cf05ef107a/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Bettw\u00e4sche", "assortment4": "Perkal Bettw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "27.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/perkal-bettwaesche-normalgroesse-p400090725.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/perkal-bettwaesche-normalgroesse-p400090725.html"}}, {"tcm_article_number": 328384, "product_id": 400090726, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72571, "ean": 4006083283848, "type": "generalArticle", "title": "3-in-1-Funktions-Outdoormantel", "size": "36", "color": "Anthrazit meliert", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "ico325", "ico323", "ico324", "ico327", "tcm102"], "project_number": 86114, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte ", "long": "3-in-1-Funktions-Outdoormantel Regenmantel + Fleecemantel = Funktions-Outdoormantel  Der ideale Allwetter-Mantel: Regen- und Fleecemantel lassen sich einzeln tragen oder durch Rei\u00dfverschl\u00fcsse und Druckknopflaschen zu einem wasserdichten, w\u00e4rmenden Funktions-Outdoormantel verbinden. Beide M\u00e4ntel haben 2-Wege-Rei\u00dfverschl\u00fcsse f\u00fcr optimale Bewegungsfreiheit.   Der Innenmantel: aus weichem Fleece  Angenehm leicht und w\u00e4rmend ist der Innenmantel aus weichem Fleece. Er hat zwei Eingrifftaschen.   Der Regenmantel: wind- und wasserdicht  Der Regenmantel ist wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv durch eine High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte. Das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand. Dar\u00fcber hinaus sorgt eine umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung daf\u00fcr, dass Schmutz einfach abperlt.   Funktionale Details des Regenmantels  Kapuze mit kleinem Schirm, Kordelzug und Stopper \u2013 weiten- und h\u00f6henverstellbar Hochschlie\u00dfender Kragen 2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz Gedoppelte Windschutzleiste mit Klettverschluss und Druckkn\u00f6pfen \u00c4rmelabschl\u00fcsse mit Klettverschluss zur Weitenregulierung 2 Eingrifftaschen mit Druckknopf, 1 Rei\u00dfverschluss-MP3-Player-Tasche mit Kabel\u00f6ffnung, 1 Handy-Innentasche Tunnelzug auf Taillenh\u00f6he zur Weitenregulierung \u2013 Kordelenden in den Eingrifftaschen R\u00fccken- und Brustbereich mit Meshfutter  Farbe:  Anthrazit meliert   Material:  100% Polyester   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 92 cm High-Performance-Beschichtung f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima Funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Rei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte  Schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gierung  Regenmantel mit Kapuze \u2013 weiten- und h\u00f6henverstellbar   Herausnehmbarer Innenmantel aus Microfleece: weich, leicht und w\u00e4rmend  Passform: Normal", "structured": "3-in-1-Funktions-Outdoormantel Regenmantel + Fleecemantel = Funktions-Outdoormantel\n Der ideale Allwetter-Mantel: Regen- und Fleecemantel lassen sich einzeln tragen oder durch Rei\u00dfverschl\u00fcsse und Druckknopflaschen zu einem wasserdichten, w\u00e4rmenden Funktions-Outdoormantel verbinden. Beide M\u00e4ntel haben 2-Wege-Rei\u00dfverschl\u00fcsse f\u00fcr optimale Bewegungsfreiheit.\n\n Der Innenmantel: aus weichem Fleece\n Angenehm leicht und w\u00e4rmend ist der Innenmantel aus weichem Fleece. Er hat zwei Eingrifftaschen.\n\n Der Regenmantel: wind- und wasserdicht\n Der Regenmantel ist wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv durch eine High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte. Das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand. Dar\u00fcber hinaus sorgt eine umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung daf\u00fcr, dass Schmutz einfach abperlt.\n\n Funktionale Details des Regenmantels\n Kapuze mit kleinem Schirm, Kordelzug und Stopper \u2013 weiten- und h\u00f6henverstellbar\nHochschlie\u00dfender Kragen\n2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz\nGedoppelte Windschutzleiste mit Klettverschluss und Druckkn\u00f6pfen\n\u00c4rmelabschl\u00fcsse mit Klettverschluss zur Weitenregulierung\n2 Eingrifftaschen mit Druckknopf, 1 Rei\u00dfverschluss-MP3-Player-Tasche mit Kabel\u00f6ffnung, 1 Handy-Innentasche\nTunnelzug auf Taillenh\u00f6he zur Weitenregulierung \u2013 Kordelenden in den Eingrifftaschen\nR\u00fccken- und Brustbereich mit Meshfutter\n Farbe:\n Anthrazit meliert\n\n Material:\n 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 92 cm\n\nHigh-Performance-Beschichtung f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima Funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nRei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5b5aa47f0ab86a86/3-in-1-funktions-outdoormantel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5b5aa47f0ab86a86/3-in-1-funktions-outdoormantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5d9b11dddab86a86/3-in-1-funktions-outdoormantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5ef5f06ddab86a86/3-in-1-funktions-outdoormantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/51a3306ddab86a86/3-in-1-funktions-outdoormantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5f4059fddab86a86/3-in-1-funktions-outdoormantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5987284ddab86a86/3-in-1-funktions-outdoormantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/5c20584ddab86a86/3-in-1-funktions-outdoormantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/5d94447f0ab86a86/3-in-1-funktions-outdoormantel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5017230ddab86a86/3-in-1-funktions-outdoormantel.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Outdoor | Mode f\u00fcr Sie | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "69.95", "amount": "55.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-in-1-funktions-outdoormantel-p400090726.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-in-1-funktions-outdoormantel-p400090726.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 328859, "product_id": 400090727, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72701, "ean": 4006083288591, "type": "generalArticle", "title": "7/8-Hose, wei\u00df-blau", "size": "34", "color": "Wei\u00df-blau mit Pixie-Print", "material": "98% Baumwolle, 2% Elasthan\nFutter 100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 86574, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weiche Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t ", "long": "7/8-Hose, wei\u00df-blau Die Hose in weicher Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t liegt locker am K\u00f6rper, ist formbest\u00e4ndig und \u00fcberzeugt durch ihren perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Sie ist kn\u00f6chellang und mit geradem Bein geschnitten. Die Stoffhose ist mit G\u00fcrtelschlaufen und einem verdeckten Knopf ausgestattet. Sie hat einen H\u00e4kchen- und Rei\u00dfverschluss, zwei Eingrifftaschen und zwei Zierges\u00e4\u00dftaschen. Farbe:  Wei\u00df-blau mit Pixie-Print   Material:  98% Baumwolle, 2% Elasthan Futter 100% Baumwolle   Ma\u00dfe:  Innenbeinl\u00e4nge ca. 73 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Weiche Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t  Kn\u00f6chellang  Normale Passform", "structured": "7/8-Hose, wei\u00df-blau Die Hose in weicher Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t liegt locker am K\u00f6rper, ist formbest\u00e4ndig und \u00fcberzeugt durch ihren perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Sie ist kn\u00f6chellang und mit geradem Bein geschnitten. Die Stoffhose ist mit G\u00fcrtelschlaufen und einem verdeckten Knopf ausgestattet. Sie hat einen H\u00e4kchen- und Rei\u00dfverschluss, zwei Eingrifftaschen und zwei Zierges\u00e4\u00dftaschen. Farbe:\n Wei\u00df-blau mit Pixie-Print\n\n Material:\n 98% Baumwolle, 2% Elasthan\nFutter 100% Baumwolle\n\n Ma\u00dfe:\n Innenbeinl\u00e4nge ca. 73 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7300f6a6986b085a/7-8-hose-weiss-blau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7300f6a6986b085a/7-8-hose-weiss-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/75c0f847286b085a/7-8-hose-weiss-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/730395c6986b085a/7-8-hose-weiss-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/771635c6986b085a/7-8-hose-weiss-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/7de4e716986b085a/7-8-hose-weiss-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/7c57806f0dcea9ea/7-8-hose-weiss-blau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7306384aa459d85a/7-8-hose-weiss-blau.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Hosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Hosen", "assortment4": "Da. Hose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/7-8-hose-weiss-blau-p400090727.html?dim1=34", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/7-8-hose-weiss-blau-p400090727.html?dim1=34"}}, {"tcm_article_number": 328762, "product_id": 400090728, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72513, "ean": 4006083287624, "type": "generalArticle", "title": "Multifunktionstuch, beere", "size": null, "color": "Beere", "material": "Single Jersey 96% Polyester, 4% Elasthan\nFleece 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 86019, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Weiches Microfleece und anschmiegsamer Single Jersey \u2013 angenehm leicht zu tragen ", "long": "Multifunktionstuch, beere So vielseitig wie das Wetter ist dieses Multifunktionstuch aus weichem Microfleece und anschmiegsamem Single Jersey. Mit vielen verschiedenen Tragevarianten sch\u00fctzt das angenehm leichte Tuch Kopf und Hals vor kaltem Wind. So kann es zum Beispiel klassisch als Halstuch, l\u00e4ssig als Beanie, w\u00e4rmend als Stirnband oder sch\u00fctzend als Sturmhaube getragen werden.   Einfach umzuwandeln  Das Tuch l\u00e4sst sich mit nur wenigen Handgriffen umgestalten, zum Beispiel in eine M\u00fctze: Daf\u00fcr h\u00e4lt man das Tuch in der Mitte zusammen und verdreht beide Tuchh\u00e4lften entgegengesetzt. Anschlie\u00dfend wird die eine H\u00e4lfte \u00fcber die andere gest\u00fclpt. Farbe:  Beere   Material:  Single Jersey 96% Polyester, 4% Elasthan Fleece 100% Polyester   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 70 cm Microfleece Microfleece ist eine angeraute Maschenware, die sich angenehm weich auf der Haut anf\u00fchlt. Es bietet eine gute W\u00e4rmeisolation und ist damit ideal f\u00fcr die kalte Jahreszeit. Microfleece ist pflegeleicht, schnell trocknend und b\u00fcgelfrei. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Weiches Microfleece und anschmiegsamer Single Jersey \u2013 angenehm leicht zu tragen  Vielseitige Variationsm\u00f6glichkeiten \u2013 klassisch als Halstuch, l\u00e4ssig als Beanie, w\u00e4rmend als Stirnband oder sch\u00fctzend als Sturmhaube  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Multifunktionstuch, beere So vielseitig wie das Wetter ist dieses Multifunktionstuch aus weichem Microfleece und anschmiegsamem Single Jersey. Mit vielen verschiedenen Tragevarianten sch\u00fctzt das angenehm leichte Tuch Kopf und Hals vor kaltem Wind. So kann es zum Beispiel klassisch als Halstuch, l\u00e4ssig als Beanie, w\u00e4rmend als Stirnband oder sch\u00fctzend als Sturmhaube getragen werden.\n\n Einfach umzuwandeln\n Das Tuch l\u00e4sst sich mit nur wenigen Handgriffen umgestalten, zum Beispiel in eine M\u00fctze: Daf\u00fcr h\u00e4lt man das Tuch in der Mitte zusammen und verdreht beide Tuchh\u00e4lften entgegengesetzt. Anschlie\u00dfend wird die eine H\u00e4lfte \u00fcber die andere gest\u00fclpt. Farbe:\n Beere\n\n Material:\n Single Jersey 96% Polyester, 4% Elasthan\nFleece 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 70 cm\n\nMicrofleece Microfleece ist eine angeraute Maschenware, die sich angenehm weich auf der Haut anf\u00fchlt. Es bietet eine gute W\u00e4rmeisolation und ist damit ideal f\u00fcr die kalte Jahreszeit. Microfleece ist pflegeleicht, schnell trocknend und b\u00fcgelfrei.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/730e147875e3285a/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/730e147875e3285a/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7c50f47875e3285a/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/730555c87453285a/.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Kind | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Hats", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Accessoires", "assortment4": "Ki./KK. Kopfbedeckung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/multifunktionstuch-beere-p400090728.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/multifunktionstuch-beere-p400090728.html"}}, {"tcm_article_number": 329341, "product_id": 400090729, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72577, "ean": 4006083293410, "type": "generalArticle", "title": "B\u00f6rse", "size": null, "color": "Dunkelblau", "material": null, "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 86436, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Gro\u00dfes, 2-geteiltes M\u00fcnzfach mit Rei\u00dfverschluss ", "long": "B\u00f6rse Eine B\u00f6rse f\u00fcr alle F\u00e4lle. Neben dem n\u00f6tigen Kleingeld finden zum Beispiel auch Kredit- und Visitenkarten in dieser Geldb\u00f6rse Platz. Das strapazierf\u00e4hige, abwischbare Obermaterial macht sie zum robusten Begleiter.   Geldb\u00f6rse mit vielen praktischen F\u00e4chern  Das Portemonnaie ist mit zahlreichen F\u00e4chern ausgestattet. Auch ein gro\u00dfes, 2-geteiltes M\u00fcnzfach mit Rei\u00dfverschluss sowie ein Einkaufswagenchip geh\u00f6ren zur Ausstattung. Farbe:  Dunkelblau   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 15 x 11 x 3 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Einkaufswagenchip   Hinweis:  Obermaterial feucht abwischbar Gro\u00dfes, 2-geteiltes M\u00fcnzfach mit Rei\u00dfverschluss   Viele praktische F\u00e4cher  Strapazierf\u00e4higes Obermaterial  Inkl. Einkaufswagenchip", "structured": "B\u00f6rse Eine B\u00f6rse f\u00fcr alle F\u00e4lle. Neben dem n\u00f6tigen Kleingeld finden zum Beispiel auch Kredit- und Visitenkarten in dieser Geldb\u00f6rse Platz. Das strapazierf\u00e4hige, abwischbare Obermaterial macht sie zum robusten Begleiter.\n\n Geldb\u00f6rse mit vielen praktischen F\u00e4chern\n Das Portemonnaie ist mit zahlreichen F\u00e4chern ausgestattet. Auch ein gro\u00dfes, 2-geteiltes M\u00fcnzfach mit Rei\u00dfverschluss sowie ein Einkaufswagenchip geh\u00f6ren zur Ausstattung. Farbe:\n Dunkelblau\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 15 x 11 x 3 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Einkaufswagenchip\n\n Hinweis:\n Obermaterial feucht abwischbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5015f06aaf132df6/boerse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5015f06aaf132df6/boerse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5f4aa30aaf132df6/boerse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5d91e1daaf132df6/boerse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/598b11daaf132df6/boerse.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/730789fb1f1b085a/boerse.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Handbags, Wallets & Cases > Wallets & Money Clips", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Taschen", "assortment3": "Da. B\u00f6rsen", "assortment4": "Da. Kunststoffb\u00f6rsen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/boerse-p400090729.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/boerse-p400090729.html"}}, {"tcm_article_number": 328350, "product_id": 400090730, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72516, "ean": 4006083283503, "type": "generalArticle", "title": "3-in-1-Allwetterjacke, braun", "size": "36", "color": "Braun", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "ico325", "ico323", "ico324", "ico327", "tcm102"], "project_number": 86113, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte ", "long": "3-in-1-Allwetterjacke, braun 3 in 1: Regenjacke + Fleecejacke = w\u00e4rmende \u00dcbergangsjacke  Diese Jacke hat f\u00fcr jedes Wetter die passende Antwort. Denn Regen- und Fleecejacke lassen sich einzeln tragen oder durch Rei\u00dfverschl\u00fcsse und Druckknopflaschen zu einer wasserdichten, w\u00e4rmenden Allwetterjacke verbinden.   Die Innenjacke: aus weichem Microfleece  Weich, leicht und w\u00e4rmend ist die Innenjacke aus Microfleece. Die Fleecejacke hat zwei Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen und kann auch solo als leichter K\u00e4lteschutz getragen werden.   Die Regenjacke: winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv  Eine High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte sorgen daf\u00fcr, dass die Regenjacke wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv ist. Das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand. Durch die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung perlt Schmutz einfach von der Oberfl\u00e4che ab.   Funktionale Details der Regenjacke  Weitenverstellbare Kapuze mit kleinem Schirm, Kordelzug und Stopper \u2013 abnehmbar oder im Kragen verstaubar Stehkragen 2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz Gedoppelte Windschutzleiste mit Druckkn\u00f6pfen 2 Eingrifftaschen, 1 Rei\u00dfverschluss-MP3-Player-Tasche mit Kabel\u00f6ffnung, 1 Handy-Innentasche Rumpfbereich mit Meshfutter Saum mit innenliegendem Tunnelzug zur Weitenregulierung  Farbe:  Braun   Material:  100% Polyester   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 82 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Rei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte  Schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Herausnehmbare Innenjacke aus Microfleece mit Eingrifftaschen: weich, leicht und w\u00e4rmend  Passform: Normal", "structured": "3-in-1-Allwetterjacke, braun 3 in 1: Regenjacke + Fleecejacke = w\u00e4rmende \u00dcbergangsjacke\n Diese Jacke hat f\u00fcr jedes Wetter die passende Antwort. Denn Regen- und Fleecejacke lassen sich einzeln tragen oder durch Rei\u00dfverschl\u00fcsse und Druckknopflaschen zu einer wasserdichten, w\u00e4rmenden Allwetterjacke verbinden.\n\n Die Innenjacke: aus weichem Microfleece\n Weich, leicht und w\u00e4rmend ist die Innenjacke aus Microfleece. Die Fleecejacke hat zwei Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen und kann auch solo als leichter K\u00e4lteschutz getragen werden.\n\n Die Regenjacke: winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv\n Eine High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte sorgen daf\u00fcr, dass die Regenjacke wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv ist. Das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand. Durch die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung perlt Schmutz einfach von der Oberfl\u00e4che ab.\n\n Funktionale Details der Regenjacke\n Weitenverstellbare Kapuze mit kleinem Schirm, Kordelzug und Stopper \u2013 abnehmbar oder im Kragen verstaubar\nStehkragen\n2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz\nGedoppelte Windschutzleiste mit Druckkn\u00f6pfen\n2 Eingrifftaschen, 1 Rei\u00dfverschluss-MP3-Player-Tasche mit Kabel\u00f6ffnung, 1 Handy-Innentasche\nRumpfbereich mit Meshfutter\nSaum mit innenliegendem Tunnelzug zur Weitenregulierung\n Farbe:\n Braun\n\n Material:\n 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 82 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nRei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a89690669b029a87/3-in-1-allwetterjacke-braun.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a89690669b029a87/3-in-1-allwetterjacke-braun.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ae5286a69b029a87/3-in-1-allwetterjacke-braun.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/abf5f2b69b029a87/3-in-1-allwetterjacke-braun.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ad3b12b69b029a87/3-in-1-allwetterjacke-braun.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/abf1e3069b029a87/3-in-1-allwetterjacke-braun.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/aa4441d69b029a87/3-in-1-allwetterjacke-braun.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/ad3281daa5eb0b37/3-in-1-allwetterjacke-braun.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Outdoor | Mode f\u00fcr Sie | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "59.95", "amount": "49.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-in-1-allwetterjacke-braun-p400090730.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-in-1-allwetterjacke-braun-p400090730.html?dim1=36"}}]