[{"tcm_article_number": 391618, "product_id": 400150785, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 116593, "ean": 4006083916180, "type": "generalArticle", "title": "Solar-Windlicht", "size": null, "color": "Gef\u00e4\u00df hellgr\u00fcn\nHenkel Sisal, naturfarben\nDeckel wei\u00df\nSolarpanel schwarz", "material": "Gef\u00e4\u00df Keramik\nHenkel Sisal\nDeckel Kunststoff\nSolarpanel Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103816, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus Keramik mit Ausstanzungen  ", "long": "Solar-Windlicht Das richtige Licht ist besonders wichtig f\u00fcr eine stimmungsvolle Atmosph\u00e4re. Und mit dieser LED-Leuchte sorgt man auch outdoor daf\u00fcr, dass der Tag nicht mit dem Abend endet. Die Keramikleuchte verbreitet ihr angenehm warmwei\u00dfes Licht durch ihre Ausstanzungen und setzt so verspielte Lichtakzente auf dem Balkon, auf der Terrasse oder im Garten \u2013 ganz im Stil eines mediterranen Windlichts. SolarbetriebDie Lampe hat ein integriertes Solarpanel, mit dem tags\u00fcber der Akku geladen wird, und sobald es dunkel wird, schaltet sie sich automatisch ein. Am Deckel l\u00e4sst sie sich auch manuell ein- und ausschalten und mit dem Sisal-Henkel kann man sie ganz einfach transportieren oder an geeigneter Stelle aufh\u00e4ngen. Farbe: Gef\u00e4\u00df hellgr\u00fcnHenkel Sisal, naturfarbenDeckel wei\u00dfSolarpanel schwarz Material: Gef\u00e4\u00df KeramikHenkel SisalDeckel KunststoffSolarpanel Kunststoff Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 16,5 cm\u00d8 ca. 14 cm\u00d8 Deckel ca. 10 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Ni-Mh-Akku-Pack (nachbestellbar!) und Bedienungsanleitung Aus Keramik mit Ausstanzungen  |Zaubert einen stimmungsvollen Lichtakzent im Garten oder auf dem Balkon|F\u00fcr den Au\u00dfenbereich geeignet|Automatische Aktivierung der Leuchte bei anbrechender Dunkelheit", "structured": "Solar-Windlicht Das richtige Licht ist besonders wichtig f\u00fcr eine stimmungsvolle Atmosph\u00e4re. Und mit dieser LED-Leuchte sorgt man auch outdoor daf\u00fcr, dass der Tag nicht mit dem Abend endet. Die Keramikleuchte verbreitet ihr angenehm warmwei\u00dfes Licht durch ihre Ausstanzungen und setzt so verspielte Lichtakzente auf dem Balkon, auf der Terrasse oder im Garten \u2013 ganz im Stil eines mediterranen Windlichts. SolarbetriebDie Lampe hat ein integriertes Solarpanel, mit dem tags\u00fcber der Akku geladen wird, und sobald es dunkel wird, schaltet sie sich automatisch ein. Am Deckel l\u00e4sst sie sich auch manuell ein- und ausschalten und mit dem Sisal-Henkel kann man sie ganz einfach transportieren oder an geeigneter Stelle aufh\u00e4ngen. Farbe: Gef\u00e4\u00df hellgr\u00fcnHenkel Sisal, naturfarbenDeckel wei\u00dfSolarpanel schwarz Material: Gef\u00e4\u00df KeramikHenkel SisalDeckel KunststoffSolarpanel Kunststoff Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 16,5 cm\u00d8 ca. 14 cm\u00d8 Deckel ca. 10 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Ni-Mh-Akku-Pack (nachbestellbar!) und Bedienungsanleitung Aus Keramik mit Ausstanzungen  |Zaubert einen stimmungsvollen Lichtakzent im Garten oder auf dem Balkon|F\u00fcr den Au\u00dfenbereich geeignet|Automatische Aktivierung der Leuchte bei anbrechender Dunkelheit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62f56a87f1b0854/solar-windlicht.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62f56a87f1b0854/solar-windlicht.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f0e991d87f1b0854/solar-windlicht.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f15996a87f1b0854/solar-windlicht.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f38413087f1b0854/solar-windlicht.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Garten Leuchten Elektro", "assortment4": "Elektro-Dekoleuchte"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/solar-windlicht-p400150785.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/solar-windlicht-p400150785.html"}}, {"tcm_article_number": 391633, "product_id": 400150786, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 116608, "ean": 4006083916333, "type": "generalArticle", "title": "Bestickte Bistrogardine", "size": null, "color": "Wei\u00df mit gelb-gr\u00fcner und magenta-gr\u00fcner Blumen-Stickerei", "material": "100% Polyester\nStickerei 100% Viskose ", "pattern": "Gebl\u00fcmt", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105482, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aufw\u00e4ndig verarbeitet \u2013 mit hochwertiger Stickerei", "long": "Bestickte Bistrogardine Sch\u00f6ne Verzierung f\u00fcr jedes Fenster: Diese aufw\u00e4ndig verarbeitete Bistrogardine ist mit einer hochwertigen Blumenstickerei versehen und fensterfertig konfektioniert. Somit kann die Gardine sofort aufgeh\u00e4ngt werden \u2013 die Schlaufen lassen sich ganz einfach an einer Gardinenstange auff\u00e4deln. Farbe: Wei\u00df mit gelb-gr\u00fcner und magenta-gr\u00fcner Blumen-Stickerei Material: 100% PolyesterStickerei 100% Viskose  Ma\u00dfe: Ca. 46 x 180 cm Aufw\u00e4ndig verarbeitet \u2013 mit hochwertiger Stickerei|Fensterfertig konfektioniert \u2013 sofort aufh\u00e4ngbar|Mit Schlaufen \u2013 zur einfachen Befestigung an den Gardinenstangen", "structured": "Bestickte Bistrogardine Sch\u00f6ne Verzierung f\u00fcr jedes Fenster: Diese aufw\u00e4ndig verarbeitete Bistrogardine ist mit einer hochwertigen Blumenstickerei versehen und fensterfertig konfektioniert. Somit kann die Gardine sofort aufgeh\u00e4ngt werden \u2013 die Schlaufen lassen sich ganz einfach an einer Gardinenstange auff\u00e4deln. Farbe: Wei\u00df mit gelb-gr\u00fcner und magenta-gr\u00fcner Blumen-Stickerei Material: 100% PolyesterStickerei 100% Viskose  Ma\u00dfe: Ca. 46 x 180 cm Aufw\u00e4ndig verarbeitet \u2013 mit hochwertiger Stickerei|Fensterfertig konfektioniert \u2013 sofort aufh\u00e4ngbar|Mit Schlaufen \u2013 zur einfachen Befestigung an den Gardinenstangen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53dee47729d299e6/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53dee47729d299e6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/589af84eb9d299e6/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Window Treatments > Curtains & Drapes", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Dekorationstextilien", "assortment3": "Gardinen", "assortment4": "Halbgardine"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "12.66", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/bestickte-bistrogardine-p400150786.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/bestickte-bistrogardine-p400150786.html"}}, {"tcm_article_number": 391645, "product_id": 400150787, "webshop_product_id": 400165237, "td_order_number": 116611, "ean": 4006083916456, "type": "generalArticle", "title": "Renforc\u00e9-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Wei\u00df mit Zitronen-Aquarell-Alloverprint", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Print", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105510, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Besonders weich, leicht und glatt", "long": "Renforc\u00e9-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe Sommerliche Temperaturen sind nat\u00fcrlich wunderbar, aber in der Nacht k\u00f6nnen sie sich auch negativ auf das Schlafklima auswirken. Mit dieser Renforc\u00e9-Bettw\u00e4sche liegt man da in jedem Fall richtig: Sie ist ebenso temperaturausgleichend wie saugf\u00e4hig und damit besonders gut f\u00fcr Sommern\u00e4chte geeignet. Au\u00dferdem ist sie angenehm weich, leicht und glatt \u2013 ideale Voraussetzungen also f\u00fcr eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf. Die Nachtw\u00e4sche ist aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt und dank Rei\u00dfverschl\u00fcssen sind Kopfkissen und Bettdecke im Handumdrehen bezogen. Farbe: Wei\u00df mit Zitronen-Aquarell-Alloverprint Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: 1 Kissenbezug ca. 80 x 80 cm1 Bettbezug ca. 135 x 200 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: 2-teilig Besonders weich, leicht und glatt|Feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle|Aus Bio-Baumwolle |Temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig", "structured": "Renforc\u00e9-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe Sommerliche Temperaturen sind nat\u00fcrlich wunderbar, aber in der Nacht k\u00f6nnen sie sich auch negativ auf das Schlafklima auswirken. Mit dieser Renforc\u00e9-Bettw\u00e4sche liegt man da in jedem Fall richtig: Sie ist ebenso temperaturausgleichend wie saugf\u00e4hig und damit besonders gut f\u00fcr Sommern\u00e4chte geeignet. Au\u00dferdem ist sie angenehm weich, leicht und glatt \u2013 ideale Voraussetzungen also f\u00fcr eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf. Die Nachtw\u00e4sche ist aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt und dank Rei\u00dfverschl\u00fcssen sind Kopfkissen und Bettdecke im Handumdrehen bezogen. Farbe: Wei\u00df mit Zitronen-Aquarell-Alloverprint Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: 1 Kissenbezug ca. 80 x 80 cm1 Bettbezug ca. 135 x 200 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: 2-teilig Besonders weich, leicht und glatt|Feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle|Aus Bio-Baumwolle |Temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f15415c9cea291c4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f15415c9cea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f6282479cea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f4f995c9cea291c4/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Bettw\u00e4sche", "assortment4": "Renforc\u00e9 Bettw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/renforce-bettwaesche-p400165237.html?dim1=BA10", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/renforce-bettwaesche-p400165237.html?dim1=BA10"}}, {"tcm_article_number": 391647, "product_id": 400150788, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 116613, "ean": 4006083916470, "type": "generalArticle", "title": "Wende-Dekokissenbezug", "size": null, "color": "Wei\u00df mit Zitronen-Aquarell-Alloverprint\nPaspel gelb", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Print", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105512, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit hochwertigem Aquarellprint und dekorativem Keder", "long": "Wende-Dekokissenbezug Dekokissen sind eine besonders einfach Art, in seinem Zuhause je nach Lust, Stimmung oder Jahreszeit einen sch\u00f6nen neuen Akzent zu setzen. Und mit diesem Kissenbezug kommt der ziemlich sizilianisch daher \u2013 wenn man denn will. Der Bezug hat eine Seite in klarem Wei\u00df, das durch den gelben Keder besonders frisch wirkt. Die andere Seite bringt mit ihrem hochwertigen Aquarellprint und den leuchtend gelben Zitronen mediterrane Leichtigkeit auf das Sofa oder den Lieblingssessel. Der Bezug ist aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt und mit seinem nahtfeinen Rei\u00dfverschluss ist das Kissen im Handumdrehen bereit, sommerliches Flair zu verbreiten. Farbe: Wei\u00df mit Zitronen-Aquarell-AlloverprintPaspel gelb Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Ca. 50 x 50 cm Mit hochwertigem Aquarellprint und dekorativem Keder|Mit nahtfeinem Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen|Aus Bio-Baumwolle|Abwechslungsreich durch unterschiedliche Seiten", "structured": "Wende-Dekokissenbezug Dekokissen sind eine besonders einfach Art, in seinem Zuhause je nach Lust, Stimmung oder Jahreszeit einen sch\u00f6nen neuen Akzent zu setzen. Und mit diesem Kissenbezug kommt der ziemlich sizilianisch daher \u2013 wenn man denn will. Der Bezug hat eine Seite in klarem Wei\u00df, das durch den gelben Keder besonders frisch wirkt. Die andere Seite bringt mit ihrem hochwertigen Aquarellprint und den leuchtend gelben Zitronen mediterrane Leichtigkeit auf das Sofa oder den Lieblingssessel. Der Bezug ist aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt und mit seinem nahtfeinen Rei\u00dfverschluss ist das Kissen im Handumdrehen bereit, sommerliches Flair zu verbreiten. Farbe: Wei\u00df mit Zitronen-Aquarell-AlloverprintPaspel gelb Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Ca. 50 x 50 cm Mit hochwertigem Aquarellprint und dekorativem Keder|Mit nahtfeinem Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen|Aus Bio-Baumwolle|Abwechslungsreich durch unterschiedliche Seiten GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fd6d830b1ea291c4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fd6d830b1ea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f38b430b1ea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f62991db1ea291c4/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Pillows", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Dekorationstextilien", "assortment3": "Dekokissen", "assortment4": "Dekokissen Bez\u00fcge"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.66", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wende-dekokissenbezug-p400150788.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wende-dekokissenbezug-p400150788.html"}}, {"tcm_article_number": 391674, "product_id": 400150789, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 116619, "ean": 4006083916746, "type": "generalArticle", "title": "Runde Korbtasche ", "size": null, "color": "Schwarz-wei\u00df", "material": "Au\u00dfenmaterial 55% Polyester, 36% Baumwolle, 9% Viskose\nFutter 35% Baumwolle, 65% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105520, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "2 Tragevarianten: als Schultertasche oder Crossbag tragbar", "long": "Runde Korbtasche  Von sch\u00f6nen Taschen k\u00f6nnen wir nie genug bekommen \u2013 und mit dieser runden Korbtasche kommt ein ganz besonderes Exemplar in die Sammlung. Mit ihrem schicken schwarz-wei\u00dfen Geflecht passt die modische Tasche zu nahezu jedem Outfit vom Freizeitlook bis zu eleganterer Kleidung. Ihr Hauptfach ist mit einem Magnetverschluss versehen und innen hat sie eine zus\u00e4tzliche Tasche f\u00fcr kleinere Dinge wie zum Beispiel Schl\u00fcssel. Die Handtasche ist \u00fcbrigens auch flexibel einsetzbar: Man kann sie als Schultertasche oder Crossbag tragen. Farbe: Schwarz-wei\u00df Material: Au\u00dfenmaterial 55% Polyester, 36% Baumwolle, 9% ViskoseFutter 35% Baumwolle, 65% Polyester Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 30 cmTiefe ca. 5 cmSchulterband L\u00e4nge ca. 130 cm, Breite ca. 2 cm 2 Tragevarianten: als Schultertasche oder Crossbag tragbar|Verschlie\u00dfbar durch Magnetknopf|Mit zus\u00e4tzlicher Innentasche|In modischer Schwarz-Wei\u00df-Optik", "structured": "Runde Korbtasche  Von sch\u00f6nen Taschen k\u00f6nnen wir nie genug bekommen \u2013 und mit dieser runden Korbtasche kommt ein ganz besonderes Exemplar in die Sammlung. Mit ihrem schicken schwarz-wei\u00dfen Geflecht passt die modische Tasche zu nahezu jedem Outfit vom Freizeitlook bis zu eleganterer Kleidung. Ihr Hauptfach ist mit einem Magnetverschluss versehen und innen hat sie eine zus\u00e4tzliche Tasche f\u00fcr kleinere Dinge wie zum Beispiel Schl\u00fcssel. Die Handtasche ist \u00fcbrigens auch flexibel einsetzbar: Man kann sie als Schultertasche oder Crossbag tragen. Farbe: Schwarz-wei\u00df Material: Au\u00dfenmaterial 55% Polyester, 36% Baumwolle, 9% ViskoseFutter 35% Baumwolle, 65% Polyester Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 30 cmTiefe ca. 5 cmSchulterband L\u00e4nge ca. 130 cm, Breite ca. 2 cm 2 Tragevarianten: als Schultertasche oder Crossbag tragbar|Verschlie\u00dfbar durch Magnetknopf|Mit zus\u00e4tzlicher Innentasche|In modischer Schwarz-Wei\u00df-Optik"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0e9971b1ea291c4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0e9971b1ea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f62c35cb1ea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/9db45c6986f19e5/runde-korbtasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/689984eb86f19e5/runde-korbtasche.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Handbags, Wallets & Cases > Handbags", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Taschen", "assortment3": "Da. Taschen", "assortment4": "Da. Textiltaschen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/runde-korbtasche-p400150789.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/runde-korbtasche-p400150789.html"}}, {"tcm_article_number": 391673, "product_id": 400150790, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 116618, "ean": 4006083916739, "type": "generalArticle", "title": "Sonnenvisor", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Schirm 86% Papier, 14% Polyester\nRiemen Polyester, Polyamid, thermoplastischer Gummi und Metall", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105519, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Schirm in dekorativer, geflochtener Bastoptik", "long": "Sonnenvisor Sonne in Sicht \u2013 aber nicht im AugeMit diesem stylishen Sonnenvisor kann der Sommer kommen \u2013 ganz ohne die Augen zukneifen zu m\u00fcssen. Der dekorative Schirm in geflochtener Bastoptik passt durch den nat\u00fcrlichen Look zu jedem Outfit. Eine sch\u00f6ne Alternative zur M\u00fctze oder Cap!Mit GummizugDurch einen Gummizug im Nacken sitzt die Kopfbedeckung in Einheitsgr\u00f6\u00dfe besonders gut und verrutscht auch bei Bewegungen nicht. Ein kleines Metallelement bildet ein raffiniertes Detail und verziert damit den Verschluss.  Farbe: Schwarz Material: Schirm 86% Papier, 14% PolyesterRiemen Polyester, Polyamid, thermoplastischer Gummi und Metall Ma\u00dfe: Umfang ca. 56 cm Schirm in dekorativer, geflochtener Bastoptik|Gummizug im Nacken mit dekorativem Metallelement|Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Sonnenvisor Sonne in Sicht \u2013 aber nicht im AugeMit diesem stylishen Sonnenvisor kann der Sommer kommen \u2013 ganz ohne die Augen zukneifen zu m\u00fcssen. Der dekorative Schirm in geflochtener Bastoptik passt durch den nat\u00fcrlichen Look zu jedem Outfit. Eine sch\u00f6ne Alternative zur M\u00fctze oder Cap!Mit GummizugDurch einen Gummizug im Nacken sitzt die Kopfbedeckung in Einheitsgr\u00f6\u00dfe besonders gut und verrutscht auch bei Bewegungen nicht. Ein kleines Metallelement bildet ein raffiniertes Detail und verziert damit den Verschluss.  Farbe: Schwarz Material: Schirm 86% Papier, 14% PolyesterRiemen Polyester, Polyamid, thermoplastischer Gummi und Metall Ma\u00dfe: Umfang ca. 56 cm Schirm in dekorativer, geflochtener Bastoptik|Gummizug im Nacken mit dekorativem Metallelement|Einheitsgr\u00f6\u00dfe"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54d87187ea291c4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54d87187ea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f38b45c87ea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/1fc3476986f19e5/sonnenvisor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/32d8476986f19e5/sonnenvisor.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Hats", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Kopfbedeckung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.66", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sonnenvisor-p400150790.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sonnenvisor-p400150790.html"}}, {"tcm_article_number": 391675, "product_id": 400150792, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 116620, "ean": 4006083916753, "type": "generalArticle", "title": "Gestreifte Stretchhose in 3/4-L\u00e4nge", "size": "38", "color": "Schwarz-wei\u00df gestreift", "material": "77% Viskose (von Lenzing), 20% Polyamid, 3% Elasthan", "pattern": "Gestreift", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105521, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Bequeme, elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil", "long": "Gestreifte Stretchhose in 3/4-L\u00e4nge Auch im Sommer haben wir es gerne schick \u2013 und gleichzeitig bequem. Diese Stretchhose ist dabei die perfekte Basis f\u00fcr jedes Freizeitoutfit und mit ihrer 3/4-L\u00e4nge ist sie ideal geeignet f\u00fcr sommerliche Tage. Die Damenhose liegt mit ihrer elastischen Qualit\u00e4t mit einem hohen Anteil an nachhaltiger Viskose jederzeit angenehm auf der Haut, Elasthan sorgt gleichzeitig f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit und hohen Tragekomfort bei jeder Bewegung. Die Hose ist mit schmalem Bein geschnitten und hat Seitenschlitze am Saum. Ihr Bund ist elastisch und garantiert einen perfekten Sitz \u2013 nat\u00fcrlich ohne dabei einzuschn\u00fcren. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Schwarz-wei\u00df gestreift Material: 77% Viskose (von Lenzing), 20% Polyamid, 3% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 47 cm Bequeme, elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil|Elastischer Bund \u2013 kein Einschn\u00fcren|Saum mit Seitenschlitz f\u00fcr optimale Bewegungsfreiheit|Schmales Bein", "structured": "Gestreifte Stretchhose in 3/4-L\u00e4nge Auch im Sommer haben wir es gerne schick \u2013 und gleichzeitig bequem. Diese Stretchhose ist dabei die perfekte Basis f\u00fcr jedes Freizeitoutfit und mit ihrer 3/4-L\u00e4nge ist sie ideal geeignet f\u00fcr sommerliche Tage. Die Damenhose liegt mit ihrer elastischen Qualit\u00e4t mit einem hohen Anteil an nachhaltiger Viskose jederzeit angenehm auf der Haut, Elasthan sorgt gleichzeitig f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit und hohen Tragekomfort bei jeder Bewegung. Die Hose ist mit schmalem Bein geschnitten und hat Seitenschlitze am Saum. Ihr Bund ist elastisch und garantiert einen perfekten Sitz \u2013 nat\u00fcrlich ohne dabei einzuschn\u00fcren. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Schwarz-wei\u00df gestreift Material: 77% Viskose (von Lenzing), 20% Polyamid, 3% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 47 cm Bequeme, elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil|Elastischer Bund \u2013 kein Einschn\u00fcren|Saum mit Seitenschlitz f\u00fcr optimale Bewegungsfreiheit|Schmales Bein Was hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79af2bebea291c4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79af2bebea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f159971ebea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/455a3069c7c7a85/gestreifte-stretchhose-in-3-4-laenge.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/689906aadcc7a85/gestreifte-stretchhose-in-3-4-laenge.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Hosen", "assortment4": "Da. Hose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gestreifte-stretchhose-in-3-4-laenge-p400150792.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gestreifte-stretchhose-in-3-4-laenge-p400150792.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 391686, "product_id": 400150800, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 116685, "ean": 4006083916869, "type": "generalArticle", "title": "2 Paar Socken", "size": "41-43", "color": "1x mehrfarbig gemustert, 1x grau meliert", "material": "1x 75% Baumwolle (Cotton made in Africa), 23% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)\n1x 55% Baumwolle (Cotton made in Africa), 43% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103707, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Elastisches, rutschfestes B\u00fcndchen", "long": "2 Paar Socken Socken und Str\u00fcmpfe f\u00fcr HerrenEinmal modisch gemustert, einmal klassisch dezent \u2013 und beide Male wunderbar bequem: Diese Herrensocken liegen mit ihrer weichen Baumwoll-Mischqualit\u00e4t besonders angenehm am Fu\u00df, ihr Elasthan-Anteil macht sie formbest\u00e4ndig und sorgt f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Die elastischen, rutschfesten B\u00fcndchen geben festen Halt \u2013\u00a0ohne dabei einzuschn\u00fcren. Und wie es sich f\u00fcr qualitativ hochwertige Socken und Str\u00fcmpfe geh\u00f6rt, sind sie mit verst\u00e4rkter Spitze und Ferse sowie mit extraflacher Zehennaht gearbeitet. Farbe: 1x mehrfarbig gemustert, 1x grau meliert Material: 1x 75% Baumwolle (Cotton made in Africa), 23% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)1x 55% Baumwolle (Cotton made in Africa), 43% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Elastisches, rutschfestes B\u00fcndchen|Extraflache Zehennaht|Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "2 Paar Socken Socken und Str\u00fcmpfe f\u00fcr HerrenEinmal modisch gemustert, einmal klassisch dezent \u2013 und beide Male wunderbar bequem: Diese Herrensocken liegen mit ihrer weichen Baumwoll-Mischqualit\u00e4t besonders angenehm am Fu\u00df, ihr Elasthan-Anteil macht sie formbest\u00e4ndig und sorgt f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Die elastischen, rutschfesten B\u00fcndchen geben festen Halt \u2013\u00a0ohne dabei einzuschn\u00fcren. Und wie es sich f\u00fcr qualitativ hochwertige Socken und Str\u00fcmpfe geh\u00f6rt, sind sie mit verst\u00e4rkter Spitze und Ferse sowie mit extraflacher Zehennaht gearbeitet. Farbe: 1x mehrfarbig gemustert, 1x grau meliert Material: 1x 75% Baumwolle (Cotton made in Africa), 23% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)1x 55% Baumwolle (Cotton made in Africa), 43% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Elastisches, rutschfestes B\u00fcndchen|Extraflache Zehennaht|Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5e5f55caaeaaba86/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5e5f55caaeaaba86/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5e5d847aaeaaba86/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Strumpfwaren", "assortment3": "He. Strumpfwaren", "assortment4": "He. Str\u00fcmpfe, Casual"}, "price": {"old_amount": "6.99", "amount": "6.81", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-paar-socken-p400150800.html?dim1=43", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-paar-socken-p400150800.html?dim1=43"}}, {"tcm_article_number": 391695, "product_id": 400150804, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 116689, "ean": 4006083916951, "type": "generalArticle", "title": "Char-Broil\u00ae Grill2Go, tragbarer Gasgrill", "size": null, "color": "Schwarz-grau", "material": "K\u00f6rper Gussaluminium\nGrillrost Edelstahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105522, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "TRU-Infrared\u2122 Grillsystem: Infrarothitze sorgt daf\u00fcr, dass das Grillgut nicht austrocknet und besonders aromatisch bleibt", "long": "Char-Broil\u00ae Grill2Go, tragbarer Gasgrill Wer immer und \u00fcberall grillen m\u00f6chte, ist mit dem Grill2Go von Char-Broil\u00ae bestens ausgestattet. Ob mit Gasflasche oder Camping-Kartusche \u2013 der tragbare Grill ist jederzeit einsatzbereit und erzielt ein perfektes Grillergebnis.TRU-Infrared\u2122 GrillsystemMit etwa 9,8 Kilogramm ist der Kleine aus Gussaluminium ein Leichtgewicht und l\u00e4sst sich mit den zwei seitlichen Griffen m\u00fchelos tragen. Auf Knopfdruck schaltet man den Grill per elektronischer Z\u00fcndung ein. Dank Infrarottechnik wird die Hitze des 2,8-Kilowatt-Brenners gleichm\u00e4\u00dfig verteilt \u2013 die Steaks trocknen nicht aus und bleiben richtig sch\u00f6n aromatisch. Mit dem Thermometer im Deckel hat man die Temperatur immer im Blick. Unter dem Rost aus best\u00e4ndigem Edelstahl befindet sich ein ausziehbarer Fettschutz, der eine optimale Reinigung erm\u00f6glicht.  Farbe: Schwarz-grau Material: K\u00f6rper GussaluminiumGrillrost Edelstahl Ma\u00dfe: B x H x T ca. 60 x 34,5 x 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Adapter f\u00fcr Gasflasche und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 9,7 kg Leistung: Hauptbrenner 2,8 kW Sonstige Hinweise: Garantiegeber/Garantieabwicklung: Char-Broil\u00aeGarantiezeit: 2 JahreGarantieumfang: Rost nicht abgedecktR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichHersteller-Artikel-Nummer: 140691 TRU-Infrared\u2122 Grillsystem: Infrarothitze sorgt daf\u00fcr, dass das Grillgut nicht austrocknet und besonders aromatisch bleibt|Mit Temperaturanzeige im Deckel|Kann sowohl mit Gasflasche als auch mit Camping-Kartusche betrieben werden \u2013 Adapter f\u00fcr Gasflasche im Lieferumfang erhalten|Best\u00e4ndiger Edelstahlrost", "structured": "Char-Broil\u00ae Grill2Go, tragbarer Gasgrill Wer immer und \u00fcberall grillen m\u00f6chte, ist mit dem Grill2Go von Char-Broil\u00ae bestens ausgestattet. Ob mit Gasflasche oder Camping-Kartusche \u2013 der tragbare Grill ist jederzeit einsatzbereit und erzielt ein perfektes Grillergebnis.TRU-Infrared\u2122 GrillsystemMit etwa 9,8 Kilogramm ist der Kleine aus Gussaluminium ein Leichtgewicht und l\u00e4sst sich mit den zwei seitlichen Griffen m\u00fchelos tragen. Auf Knopfdruck schaltet man den Grill per elektronischer Z\u00fcndung ein. Dank Infrarottechnik wird die Hitze des 2,8-Kilowatt-Brenners gleichm\u00e4\u00dfig verteilt \u2013 die Steaks trocknen nicht aus und bleiben richtig sch\u00f6n aromatisch. Mit dem Thermometer im Deckel hat man die Temperatur immer im Blick. Unter dem Rost aus best\u00e4ndigem Edelstahl befindet sich ein ausziehbarer Fettschutz, der eine optimale Reinigung erm\u00f6glicht.  Farbe: Schwarz-grau Material: K\u00f6rper GussaluminiumGrillrost Edelstahl Ma\u00dfe: B x H x T ca. 60 x 34,5 x 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Adapter f\u00fcr Gasflasche und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 9,7 kg Leistung: Hauptbrenner 2,8 kW Sonstige Hinweise: Garantiegeber/Garantieabwicklung: Char-Broil\u00aeGarantiezeit: 2 JahreGarantieumfang: Rost nicht abgedecktR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichHersteller-Artikel-Nummer: 140691 TRU-Infrared\u2122 Grillsystem: Infrarothitze sorgt daf\u00fcr, dass das Grillgut nicht austrocknet und besonders aromatisch bleibt|Mit Temperaturanzeige im Deckel|Kann sowohl mit Gasflasche als auch mit Camping-Kartusche betrieben werden \u2013 Adapter f\u00fcr Gasflasche im Lieferumfang erhalten|Best\u00e4ndiger Edelstahlrost"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23ee2b87f1c7f24/char-broil-grill2go-tragbarer-gasgrill.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23ee2b87f1c7f24/char-broil-grill2go-tragbarer-gasgrill.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f15b47187f1c7f24/char-broil-grill2go-tragbarer-gasgrill.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f54b46a87f1c7f24/char-broil-grill2go-tragbarer-gasgrill.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f0eee6a87f1c7f24/char-broil-grill2go-tragbarer-gasgrill.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f545a6a87f1c7f24/char-broil-grill2go-tragbarer-gasgrill.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f385a6a87f1c7f24/char-broil-grill2go-tragbarer-gasgrill.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f23af5c87f1c7f24/char-broil-grill2go-tragbarer-gasgrill.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f23ee5c87f1c7f24/char-broil-grill2go-tragbarer-gasgrill.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/f0eaf5c87f1c7f24/char-broil-grill2go-tragbarer-gasgrill.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/fcd826a87f1c7f24/char-broil-grill2go-tragbarer-gasgrill.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/f23825c87f1c7f24/char-broil-grill2go-tragbarer-gasgrill.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-CENSHARE/f79d86a87f1c7f24/char-broil-grill2go-tragbarer-gasgrill.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances > Outdoor Grills", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Grillger\u00e4te & Zubeh\u00f6r", "assortment3": "Grillger\u00e4te", "assortment4": "Gas-Grillger\u00e4te"}, "price": {"old_amount": "179.00", "amount": "174.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/char-broil-grill2go-tragbarer-gasgrill-p400150804.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/char-broil-grill2go-tragbarer-gasgrill-p400150804.html"}}]