[{"tcm_article_number": 384539, "product_id": 400144768, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112101, "ean": 4006083845398, "type": "generalArticle", "title": "K\u00fcchen-Multifunktionsschrank", "size": null, "color": " Korpus Eichendekor\nFronten und Untergestell matt wei\u00df", "material": "Korpus, T\u00fcr, Schublade und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz\nHaken Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103061, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "K\u00fcchen-Multifunktionsschrank Gerade in der K\u00fcche ist es wichtig, dass alles seinen festen Platz hat. Und mit diesem multifunktionalen K\u00fcchenschrank aus unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion ist dieser Platz besonders vorzeigbar. Der holzfarbene Korpus setzt dabei in jeder K\u00fcche einen warmen, nat\u00fcrlichen Akzent.Klares, nordisches DesignDas K\u00fcchenm\u00f6bel in klarem, nordischem Design bietet durchdachten Stauraum, geschlossenen ebenso wie offenen. Dabei wurde Wert darauf gelegt, f\u00fcr jeden K\u00fcchentyp die ideale Erg\u00e4nzung bieten zu k\u00f6nnen. Das offene Fach ist beispielsweise h\u00f6henverstellbar und kann als Mikrowellenfach genutzt werden \u2013\u00a0oder eben auch ganz anders. Die T\u00fcr ist mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert und hat wie die Schublade eine komfortable Druckpunkt\u00f6ffnung.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und \u00fcberzeugt mit seiner hochwertigen Verarbeitung. Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind ebenso strapazierf\u00e4hig wie sto\u00dffest.Der Schrank im DetailOptimale Arbeitsh\u00f6he von ca. 100 cmOffenes Fach 3-fach h\u00f6henverstellbar und als Mikrowellenfach nutzbar \u2013 B x H x T ca. 52,5 x 37 x 43 cm2 Kabelf\u00fchrungs\u00f6ffnungen mit Abdeckung in der R\u00fcckwand4 wei\u00dfe Metall-Haken1 Schublade mit maximaler Zargenh\u00f6he und Vollauszug \u2013 f\u00fcr optimale Stauraumnutzung1 Einlegeboden mit durchgehender Lochreihe hinter der T\u00fcr Farbe:  Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus, T\u00fcr, Schublade und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-MassivholzHaken Metall Ma\u00dfe: B x H x T ca. 110 x 162 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Ablageboden \u00fcber den Haken max. 7 kgJe Haken max. 3 kgArbeitsplatte max. 30 kgSchublade max. 5 kgEinlegeboden max. 10 kgUnterboden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Nat\u00fcrlicher, warmer Look durch holzfarbenen Korpus |MADE IN GERMANY", "structured": "K\u00fcchen-Multifunktionsschrank Gerade in der K\u00fcche ist es wichtig, dass alles seinen festen Platz hat. Und mit diesem multifunktionalen K\u00fcchenschrank aus unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion ist dieser Platz besonders vorzeigbar. Der holzfarbene Korpus setzt dabei in jeder K\u00fcche einen warmen, nat\u00fcrlichen Akzent.Klares, nordisches DesignDas K\u00fcchenm\u00f6bel in klarem, nordischem Design bietet durchdachten Stauraum, geschlossenen ebenso wie offenen. Dabei wurde Wert darauf gelegt, f\u00fcr jeden K\u00fcchentyp die ideale Erg\u00e4nzung bieten zu k\u00f6nnen. Das offene Fach ist beispielsweise h\u00f6henverstellbar und kann als Mikrowellenfach genutzt werden \u2013\u00a0oder eben auch ganz anders. Die T\u00fcr ist mit ihren Klickscharnieren im Handumdrehen montiert und hat wie die Schublade eine komfortable Druckpunkt\u00f6ffnung.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und \u00fcberzeugt mit seiner hochwertigen Verarbeitung. Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind ebenso strapazierf\u00e4hig wie sto\u00dffest.Der Schrank im DetailOptimale Arbeitsh\u00f6he von ca. 100 cmOffenes Fach 3-fach h\u00f6henverstellbar und als Mikrowellenfach nutzbar \u2013 B x H x T ca. 52,5 x 37 x 43 cm2 Kabelf\u00fchrungs\u00f6ffnungen mit Abdeckung in der R\u00fcckwand4 wei\u00dfe Metall-Haken1 Schublade mit maximaler Zargenh\u00f6he und Vollauszug \u2013 f\u00fcr optimale Stauraumnutzung1 Einlegeboden mit durchgehender Lochreihe hinter der T\u00fcr Farbe:  Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus, T\u00fcr, Schublade und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-MassivholzHaken Metall Ma\u00dfe: B x H x T ca. 110 x 162 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Ablageboden \u00fcber den Haken max. 7 kgJe Haken max. 3 kgArbeitsplatte max. 30 kgSchublade max. 5 kgEinlegeboden max. 10 kgUnterboden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Nat\u00fcrlicher, warmer Look durch holzfarbenen Korpus |MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af4416a729dc7077/kuechen-multifunktionsschrank.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af4416a729dc7077/kuechen-multifunktionsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/af49906f0b0c7077/kuechen-multifunktionsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/32f59fc6f1eadf5/kuechen-multifunktionsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/868247ddf1eadf5/kuechen-multifunktionsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/4b447ddf1eadf5/kuechen-multifunktionsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/29ee47ddf1eadf5/kuechen-multifunktionsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f15af5c725e29854/kuechen-multifunktionsschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f545a84eb5e29854/kuechen-multifunktionsschrank.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Kitchen Cabinets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "K\u00fcchen-Haushaltsm\u00f6bel", "assortment4": "Hochschrank, K\u00fcche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "291.46", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kuechen-multifunktionsschrank-p400144768.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kuechen-multifunktionsschrank-p400144768.html"}}, {"tcm_article_number": 384541, "product_id": 400144770, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112103, "ean": 4006083845411, "type": "generalArticle", "title": "Silberkette", "size": null, "color": "Silberfarben", "material": "925er Silber, rhodiniert", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103065, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Herz-Design", "long": "Silberkette Mit dieser Halskette setzt man einen stilvollen Akzent bei jedem Outfit von casual bis festlich \u2013 und zeigt gleichzeitig ein bisschen Herz. Die Silberkette kann als Schmuck je nach Lust und Anlass auf der Haut oder \u00fcber der Kleidung getragen werden und sie l\u00e4sst sich mit einer Zwischen\u00f6se in der L\u00e4nge anpassen. Farbe: Silberfarben Material: 925er Silber, rhodiniert Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge ca. 45 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. 42 cmHerz ca. 11 x 10 mm Gewicht: Ca. 2,5 g Herz-Design|L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm", "structured": "Silberkette Mit dieser Halskette setzt man einen stilvollen Akzent bei jedem Outfit von casual bis festlich \u2013 und zeigt gleichzeitig ein bisschen Herz. Die Silberkette kann als Schmuck je nach Lust und Anlass auf der Haut oder \u00fcber der Kleidung getragen werden und sie l\u00e4sst sich mit einer Zwischen\u00f6se in der L\u00e4nge anpassen. Farbe: Silberfarben Material: 925er Silber, rhodiniert Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge ca. 45 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. 42 cmHerz ca. 11 x 10 mm Gewicht: Ca. 2,5 g Herz-Design|L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm Silber Silber ist ein Edelmetall, das die h\u00f6chsten Licht-Reflexionseigenschaften aller Metalle hat, wodurch es seinen faszinierenden strahlend wei\u00dfen Glanz erh\u00e4lt. Da Feinsilber sehr weich ist, wird es mit anderen Metallen legiert, um seine Eigenschaften zu ver\u00e4ndern und es h\u00e4rter zu machen. F\u00fcr unsere edlen Schmuckst\u00fccke verwenden wir Sterlingsilber. Es besteht aus 925 Teilen Feinsilber und 75 Teilen anderen Metallen, meist Kupfer. Durch die Reaktion mit dem in der Luft enthaltenen Schwefel l\u00e4uft Silber mit der Zeit an. Damit unsere Silberschmuckst\u00fccke ihre sch\u00f6ne helle Farbe behalten, sind alle mit Rhodium, einem Platinmetall, oder Gold beschichtet."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83ee71c6c729077/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83ee71c6c729077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ab5c39ff0dc29077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a6daf9ff0dc29077/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Necklaces", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Silberschmuck", "assortment4": "Silber-Ketten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.32", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/silberkette-p400144770.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/silberkette-p400144770.html"}}, {"tcm_article_number": 384542, "product_id": 400144771, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112104, "ean": 4006083845428, "type": "generalArticle", "title": "Silberarmband", "size": null, "color": "Armband silberfarben", "material": "925er Silber, rhodiniert", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103066, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Herz-Design", "long": "Silberarmband Ein Silberarmband ist das perfekte Schmuckst\u00fcck, um bei jedem Outfit von casual bis festlich einen edlen und stilvollen Akzent zu setzen. Und mit diesem Armband zeigt man dabei auch noch ganz viel Herz. Es l\u00e4sst sich individuell in der L\u00e4nge anpassen und passt so an jedes Handgelenk. Farbe: Armband silberfarben Material: 925er Silber, rhodiniert Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 26 cmHerz ca. 11 x 10 cm Gewicht: Ca. 3 g Herz-Design|Individuell l\u00e4ngenverstellbar", "structured": "Silberarmband Ein Silberarmband ist das perfekte Schmuckst\u00fcck, um bei jedem Outfit von casual bis festlich einen edlen und stilvollen Akzent zu setzen. Und mit diesem Armband zeigt man dabei auch noch ganz viel Herz. Es l\u00e4sst sich individuell in der L\u00e4nge anpassen und passt so an jedes Handgelenk. Farbe: Armband silberfarben Material: 925er Silber, rhodiniert Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 26 cmHerz ca. 11 x 10 cm Gewicht: Ca. 3 g Herz-Design|Individuell l\u00e4ngenverstellbar Silber Silber ist ein Edelmetall, das die h\u00f6chsten Licht-Reflexionseigenschaften aller Metalle hat, wodurch es seinen faszinierenden strahlend wei\u00dfen Glanz erh\u00e4lt. Da Feinsilber sehr weich ist, wird es mit anderen Metallen legiert, um seine Eigenschaften zu ver\u00e4ndern und es h\u00e4rter zu machen. F\u00fcr unsere edlen Schmuckst\u00fccke verwenden wir Sterlingsilber. Es besteht aus 925 Teilen Feinsilber und 75 Teilen anderen Metallen, meist Kupfer. Durch die Reaktion mit dem in der Luft enthaltenen Schwefel l\u00e4uft Silber mit der Zeit an. Damit unsere Silberschmuckst\u00fccke ihre sch\u00f6ne helle Farbe behalten, sind alle mit Rhodium, einem Platinmetall, oder Gold beschichtet."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aaec37172f129077/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aaec37172f129077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a6d991df0dc29077/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Bracelets", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Silberschmuck", "assortment4": "Silber-Armschmuck"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/silberarmband-p400144771.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/silberarmband-p400144771.html"}}, {"tcm_article_number": 384531, "product_id": 400144777, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112093, "ean": 4006083845312, "type": "generalArticle", "title": "Sitzbank mit Schuhfach", "size": null, "color": "Korpus Eichendekor\nFronten und Untergestell matt wei\u00df\nSitzkissenbezug grau", "material": "Korpus und Fronten melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz\nSitzkissenbezug 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103044, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Sitzbank mit Schuhfach Die M\u00f6bel aus unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion sind immer etwas Besonderes. Sei es im Design, in der Funktionalit\u00e4t \u2013 oder beidem, wie bei dieser Sitzbank mit integriertem Fach f\u00fcr Schuhe.Nordisches DesignDie Front ist in klarem, nordischem Design gehalten und der holzfarbene Korpus verstr\u00f6mt eine angenehm warme Nat\u00fcrlichkeit. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und das abnehmbare Polster macht das M\u00f6bel zu einer bequemen Sitzgelegenheit im Flur oder Eingangsbereich.Hochwertige VerarbeitungDie langlebige Bank ist made in Germany und wurde hochwertig mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet. Die beiden Schiebet\u00fcren machen sie perfekt f\u00fcr enge Flure und die Schublade mit komfortabler Druckpunkt\u00f6ffnung und Vollauszug hat besonders hohe Seiten \u2013 so l\u00e4sst sich der Stauraum optimal nutzen. Farbe: Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00dfSitzkissenbezug grau Material: Korpus und Fronten melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-MassivholzSitzkissenbezug 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 108 x 54,5 x 38 cmH\u00f6he Sitzkissen ca. 5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Sitzfl\u00e4che max. 120 kgSchubkasten max. 5 kgBoden max. 20 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Nat\u00fcrlicher, warmer Look durch holzfarbenen Korpus|MADE IN GERMANY", "structured": "Sitzbank mit Schuhfach Die M\u00f6bel aus unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion sind immer etwas Besonderes. Sei es im Design, in der Funktionalit\u00e4t \u2013 oder beidem, wie bei dieser Sitzbank mit integriertem Fach f\u00fcr Schuhe.Nordisches DesignDie Front ist in klarem, nordischem Design gehalten und der holzfarbene Korpus verstr\u00f6mt eine angenehm warme Nat\u00fcrlichkeit. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und das abnehmbare Polster macht das M\u00f6bel zu einer bequemen Sitzgelegenheit im Flur oder Eingangsbereich.Hochwertige VerarbeitungDie langlebige Bank ist made in Germany und wurde hochwertig mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten gearbeitet. Die beiden Schiebet\u00fcren machen sie perfekt f\u00fcr enge Flure und die Schublade mit komfortabler Druckpunkt\u00f6ffnung und Vollauszug hat besonders hohe Seiten \u2013 so l\u00e4sst sich der Stauraum optimal nutzen. Farbe: Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00dfSitzkissenbezug grau Material: Korpus und Fronten melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-MassivholzSitzkissenbezug 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 108 x 54,5 x 38 cmH\u00f6he Sitzkissen ca. 5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Sitzfl\u00e4che max. 120 kgSchubkasten max. 5 kgBoden max. 20 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Nat\u00fcrlicher, warmer Look durch holzfarbenen Korpus|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aaed81d7245dc077/sitzbank-mit-schuhfach.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aaed81d7245dc077/sitzbank-mit-schuhfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/aae416ac6b0c7077/sitzbank-mit-schuhfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a98d82bc6b0c7077/sitzbank-mit-schuhfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/a6d4130c6b0c7077/sitzbank-mit-schuhfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5e822bb186abb35/sitzbank-mit-schuhfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/45822bb186abb35/sitzbank-mit-schuhfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/48271ebabab9e5/sitzbank-mit-schuhfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/32d871b186abb35/sitzbank-mit-schuhfach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/9dee5cebabab9e5/sitzbank-mit-schuhfach.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Benches", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Diele/ Garderobe/ Flur M\u00f6bel", "assortment4": "Universalbank"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "164.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sitzbank-mit-schuhfach-p400144777.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sitzbank-mit-schuhfach-p400144777.html"}}, {"tcm_article_number": 384533, "product_id": 400144778, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112095, "ean": 4006083845336, "type": "generalArticle", "title": "Flurschrank mit Schuhkipper und Spiegel", "size": null, "color": "Korpus und oberer Ablageboden Eichendekor\nR\u00fcckw\u00e4nde, Front, unterer Einlegeboden und Untergestell matt wei\u00df\nHaken Eiche naturfarben", "material": "Korpus, Front und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz\nHaken Eichen-Massivholz, lackiert\nSpiegel Glas", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103045, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Flurschrank mit Schuhkipper und Spiegel M\u00f6bel, die es in unsere skandinavische Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion schaffen, m\u00fcssen immer auch ein St\u00fcck nordisches Lebensgef\u00fchl widerspiegeln: freundlich, unaufdringlich und klar. Deshalb ist auch dieser Flurschrank mit Schuhkipper und Spiegel dabei. Nordisches Design, durchdachte Funktionalit\u00e4tIm klaren Design gehalten, f\u00fcgt er sich harmonisch in nahezu jeden Einrichtungsstil ein und kann dabei noch mit h\u00f6chster Funktionalit\u00e4t punkten. Die beiden Schuhkipper mit doppelreihigem Einsatz sind ideal bei begrenztem Platz und die ger\u00e4umige Schublade ist mit Vollauszug und maximaler Seitenh\u00f6he gearbeitet \u2013 so kann man ihren Stauraum optimal nutzen. Klappe und Schublade haben beide eine komfortable Druckpunkt\u00f6ffnung. Das M\u00f6bel wird abgerundet durch ein oberes Ablagebord, zwei zus\u00e4tzliche Regalf\u00e4cher, einen Spiegel und eine Garderobenreling.Hochwertige VerarbeitungDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und wurde hochwertig mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten gefertigt. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz. Farbe: Korpus und oberer Ablageboden EichendekorR\u00fcckw\u00e4nde, Front, unterer Einlegeboden und Untergestell matt wei\u00dfHaken Eiche naturfarben Material: Korpus, Front und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-MassivholzHaken Eichen-Massivholz, lackiertSpiegel Glas Ma\u00dfe: B x H x T ca. 110 x 194,5 x 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Obere Ablage und Garderobenreling je max. 8 kgSchublade max. 4 kgKlappe Schuhf\u00e4cher je max. 6 kgHaken je max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY", "structured": "Flurschrank mit Schuhkipper und Spiegel M\u00f6bel, die es in unsere skandinavische Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion schaffen, m\u00fcssen immer auch ein St\u00fcck nordisches Lebensgef\u00fchl widerspiegeln: freundlich, unaufdringlich und klar. Deshalb ist auch dieser Flurschrank mit Schuhkipper und Spiegel dabei. Nordisches Design, durchdachte Funktionalit\u00e4tIm klaren Design gehalten, f\u00fcgt er sich harmonisch in nahezu jeden Einrichtungsstil ein und kann dabei noch mit h\u00f6chster Funktionalit\u00e4t punkten. Die beiden Schuhkipper mit doppelreihigem Einsatz sind ideal bei begrenztem Platz und die ger\u00e4umige Schublade ist mit Vollauszug und maximaler Seitenh\u00f6he gearbeitet \u2013 so kann man ihren Stauraum optimal nutzen. Klappe und Schublade haben beide eine komfortable Druckpunkt\u00f6ffnung. Das M\u00f6bel wird abgerundet durch ein oberes Ablagebord, zwei zus\u00e4tzliche Regalf\u00e4cher, einen Spiegel und eine Garderobenreling.Hochwertige VerarbeitungDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und wurde hochwertig mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten gefertigt. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz. Farbe: Korpus und oberer Ablageboden EichendekorR\u00fcckw\u00e4nde, Front, unterer Einlegeboden und Untergestell matt wei\u00dfHaken Eiche naturfarben Material: Korpus, Front und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-MassivholzHaken Eichen-Massivholz, lackiertSpiegel Glas Ma\u00dfe: B x H x T ca. 110 x 194,5 x 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Obere Ablage und Garderobenreling je max. 8 kgSchublade max. 4 kgKlappe Schuhf\u00e4cher je max. 6 kgHaken je max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a98ee9faa5edc077/flurschrank-mit-schuhkipper-und-spiegel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a98ee9faa5edc077/flurschrank-mit-schuhkipper-und-spiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a83b44769f1c7077/flurschrank-mit-schuhkipper-und-spiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/1f8206875edcb35/flurschrank-mit-schuhkipper-und-spiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/1fc31d875edcb35/flurschrank-mit-schuhkipper-und-spiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/9d5a47b186abb35/flurschrank-mit-schuhkipper-und-spiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5ef55cb186abb35/flurschrank-mit-schuhkipper-und-spiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/45995cb186abb35/flurschrank-mit-schuhkipper-und-spiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/735a5cb186abb35/flurschrank-mit-schuhkipper-und-spiegel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Furniture Sets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Diele/ Garderobe/ Flur M\u00f6bel", "assortment4": "Flurm\u00f6belset"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "320.71", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/flurschrank-mit-schuhkipper-und-spiegel-p400144778.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/flurschrank-mit-schuhkipper-und-spiegel-p400144778.html"}}, {"tcm_article_number": 384546, "product_id": 400144786, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112106, "ean": 4006083845466, "type": "generalArticle", "title": "Damenuhr mit Lederarmband", "size": null, "color": "Armband ros\u00e9farben\nZifferblatt wei\u00df\nGeh\u00e4use und Schlie\u00dfe silberfarben \nIndizes ros\u00e9goldfarben", "material": "Geh\u00e4use, Schlie\u00dfe und Krone Edelstahl\nArmband 100% chromfrei gegerbtes Leder\nMineralglas", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103068, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Geh\u00e4use, Krone und Dornschlie\u00dfe aus Edelstahl", "long": "Damenuhr mit Lederarmband \u201eWie sp\u00e4t ist es?\u201c \u201eViertel vor Herz!\u201cDiese Damenuhr ist genauso romantisch veranlagt wie wir: Das Armband aus chromfrei gegerbtem Leder ist in frischem Ros\u00e9 gehalten und die 12 wird durch ein kleines Herz symbolisiert. Aber die Armbanduhr kann nat\u00fcrlich mehr, als nur modisches Accessoire zu sein. Die Uhrzeit wird zuverl\u00e4ssig von einem Quarzwerk angezeigt und das Zifferblatt liegt gesch\u00fctzt hinter kratzfestem Mineralglas. Die Uhr ist wasserdicht bis drei bar und hat drei Jahre Garantie. Farbe: Armband ros\u00e9farbenZifferblatt wei\u00dfGeh\u00e4use und Schlie\u00dfe silberfarben Indizes ros\u00e9goldfarben Material: Geh\u00e4use, Schlie\u00dfe und Krone EdelstahlArmband 100% chromfrei gegerbtes LederMineralglas Ma\u00dfe: Geh\u00e4use \u00d8 ca. 34 mm, H\u00f6he ca. 8 mmGesamtl\u00e4nge ca. 23,5 cmBreite Armband ca. 1,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Batterie Typ 377 und Bedienungsanleitung Leistung: Quarzwerk mit Stunden-, Minuten- und Sekundenzeiger Technische Details: Wasserdicht 3 ATM Geh\u00e4use, Krone und Dornschlie\u00dfe aus Edelstahl|Chromfrei gegerbtes Lederarmband|Quarzwerk |Kratzfestes Mineralglas", "structured": "Damenuhr mit Lederarmband \u201eWie sp\u00e4t ist es?\u201c \u201eViertel vor Herz!\u201cDiese Damenuhr ist genauso romantisch veranlagt wie wir: Das Armband aus chromfrei gegerbtem Leder ist in frischem Ros\u00e9 gehalten und die 12 wird durch ein kleines Herz symbolisiert. Aber die Armbanduhr kann nat\u00fcrlich mehr, als nur modisches Accessoire zu sein. Die Uhrzeit wird zuverl\u00e4ssig von einem Quarzwerk angezeigt und das Zifferblatt liegt gesch\u00fctzt hinter kratzfestem Mineralglas. Die Uhr ist wasserdicht bis drei bar und hat drei Jahre Garantie. Farbe: Armband ros\u00e9farbenZifferblatt wei\u00dfGeh\u00e4use und Schlie\u00dfe silberfarben Indizes ros\u00e9goldfarben Material: Geh\u00e4use, Schlie\u00dfe und Krone EdelstahlArmband 100% chromfrei gegerbtes LederMineralglas Ma\u00dfe: Geh\u00e4use \u00d8 ca. 34 mm, H\u00f6he ca. 8 mmGesamtl\u00e4nge ca. 23,5 cmBreite Armband ca. 1,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Batterie Typ 377 und Bedienungsanleitung Leistung: Quarzwerk mit Stunden-, Minuten- und Sekundenzeiger Technische Details: Wasserdicht 3 ATM Geh\u00e4use, Krone und Dornschlie\u00dfe aus Edelstahl|Chromfrei gegerbtes Lederarmband|Quarzwerk |Kratzfestes Mineralglas GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83af5cebea29077/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83af5cebea29077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a764171b14529077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/aef412bb14529077/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Watches", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Uhren", "assortment3": "Da. Uhren", "assortment4": "Da. Armbanduhr"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.32", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/damenuhr-mit-lederarmband-p400144786.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/damenuhr-mit-lederarmband-p400144786.html"}}, {"tcm_article_number": 384543, "product_id": 400144792, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112105, "ean": 4006083845435, "type": "generalArticle", "title": "Silberring", "size": "17", "color": "Ring silberfarben", "material": "925er Silber, rhodiniert", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103067, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Herz-Design", "long": "Silberring Mit diesem Ring setzt man vielleicht nur einen kleinen Akzent, aber der ist besonders stilvoll und kommt deutlich sichtbar von Herzen. Der Silberring passt als Schmuck zu jedem Outfit von casual bis festlich. Farbe: Ring silberfarben Material: 925er Silber, rhodiniert Ma\u00dfe: Ringbreite ca. 1,5 mmHerz ca. 11 x 10 mm Gewicht: Ca. 2 g Herz-Design", "structured": "Silberring Mit diesem Ring setzt man vielleicht nur einen kleinen Akzent, aber der ist besonders stilvoll und kommt deutlich sichtbar von Herzen. Der Silberring passt als Schmuck zu jedem Outfit von casual bis festlich. Farbe: Ring silberfarben Material: 925er Silber, rhodiniert Ma\u00dfe: Ringbreite ca. 1,5 mmHerz ca. 11 x 10 mm Gewicht: Ca. 2 g Herz-Design Silber Silber ist ein Edelmetall, das die h\u00f6chsten Licht-Reflexionseigenschaften aller Metalle hat, wodurch es seinen faszinierenden strahlend wei\u00dfen Glanz erh\u00e4lt. Da Feinsilber sehr weich ist, wird es mit anderen Metallen legiert, um seine Eigenschaften zu ver\u00e4ndern und es h\u00e4rter zu machen. F\u00fcr unsere edlen Schmuckst\u00fccke verwenden wir Sterlingsilber. Es besteht aus 925 Teilen Feinsilber und 75 Teilen anderen Metallen, meist Kupfer. Durch die Reaktion mit dem in der Luft enthaltenen Schwefel l\u00e4uft Silber mit der Zeit an. Damit unsere Silberschmuckst\u00fccke ihre sch\u00f6ne helle Farbe behalten, sind alle mit Rhodium, einem Platinmetall, oder Gold beschichtet."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af4b447c6c729077/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af4b447c6c729077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ab5b42bdd4529077/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Rings", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Silberschmuck", "assortment4": "Silber-Ring"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/silberring-p400144792.html?dim1=17", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/silberring-p400144792.html?dim1=17"}}, {"tcm_article_number": 384517, "product_id": 400144796, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112091, "ean": 4006083845176, "type": "generalArticle", "title": "Joggpants mit Galonstreifen", "size": "S 36/38", "color": "Dunkelblau", "material": "67% Viskose (von Lenzing), 29% Polyamid (PA), 4% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102990, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hoher Tragekomfort durch weiche, elastische Interlockqualit\u00e4t", "long": "Joggpants mit Galonstreifen Mit ihrem elastischen Bund mit Tunnelzug und dem Bindeband erinnert diese Hose an eine schicke Version der Jogginghose, denn anders als eine Sporthose kann man dieses Modell besonders gut mit h\u00fcbschen Blusen kombinieren und so sogar im B\u00fcro tragen.Auf das Styling kommt es anVerantwortlich f\u00fcr diesen l\u00e4ssigen Stil sind optische Details wie der dekorative Galonstreifen, der sich an der Seitennaht befindet. Auch die vertikale Teilungsnaht an der Vorderseite der Damen-Hose ist ein modisches Detail, welches wunderbar mit Blazern harmoniert.Weiche und elastische Interlockqualit\u00e4tDamit es trotz der h\u00fcbschen Details bequem und praktisch bleibt, besitzen die Joggpants zwei Eingrifftaschen auf der Vorderseite sowie zwei Zier-Ges\u00e4\u00dftaschen. F\u00fcr einen hohen Tragekomfort sorgt die Faser Elasthan, die auch einen perfekten Sitz und Formbest\u00e4ndigkeit garantiert. Passform: Liegt sehr locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelblau Material: 67% Viskose (von Lenzing), 29% Polyamid (PA), 4% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 75 cm (Gr. M 40/42) Hoher Tragekomfort durch weiche, elastische Interlockqualit\u00e4t|Elastischer Bund mit Tunnelzug und Bindeband|Mit dekorativem Galonstreifen an der Seitennaht |2 Eingrifftaschen auf der Vorderseite und 2 Zier-Ges\u00e4\u00dftaschen", "structured": "Joggpants mit Galonstreifen Mit ihrem elastischen Bund mit Tunnelzug und dem Bindeband erinnert diese Hose an eine schicke Version der Jogginghose, denn anders als eine Sporthose kann man dieses Modell besonders gut mit h\u00fcbschen Blusen kombinieren und so sogar im B\u00fcro tragen.Auf das Styling kommt es anVerantwortlich f\u00fcr diesen l\u00e4ssigen Stil sind optische Details wie der dekorative Galonstreifen, der sich an der Seitennaht befindet. Auch die vertikale Teilungsnaht an der Vorderseite der Damen-Hose ist ein modisches Detail, welches wunderbar mit Blazern harmoniert.Weiche und elastische Interlockqualit\u00e4tDamit es trotz der h\u00fcbschen Details bequem und praktisch bleibt, besitzen die Joggpants zwei Eingrifftaschen auf der Vorderseite sowie zwei Zier-Ges\u00e4\u00dftaschen. F\u00fcr einen hohen Tragekomfort sorgt die Faser Elasthan, die auch einen perfekten Sitz und Formbest\u00e4ndigkeit garantiert. Passform: Liegt sehr locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelblau Material: 67% Viskose (von Lenzing), 29% Polyamid (PA), 4% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 75 cm (Gr. M 40/42) Hoher Tragekomfort durch weiche, elastische Interlockqualit\u00e4t|Elastischer Bund mit Tunnelzug und Bindeband|Mit dekorativem Galonstreifen an der Seitennaht |2 Eingrifftaschen auf der Vorderseite und 2 Zier-Ges\u00e4\u00dftaschen Was hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5a4829faa9ddcdf6/joggpants-mit-galonstreifen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5a4829faa9ddcdf6/joggpants-mit-galonstreifen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5e5999f6986aba86/joggpants-mit-galonstreifen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fcd413087abf11c4/joggpants-mit-galonstreifen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f23990687abf11c4/joggpants-mit-galonstreifen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Hosen", "assortment4": "Da. Wirkhose"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "29.23", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/joggpants-mit-galonstreifen-p400144796.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/joggpants-mit-galonstreifen-p400144796.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 501415, "product_id": 400144815, "webshop_product_id": 400149295, "td_order_number": 109522, "ean": 4061445014157, "type": "generalArticle", "title": "NEU: Blonde Caff\u00e8 Crema \u2013 10 Kapseln", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Milder Caff\u00e8 Crema, speziell hell ger\u00f6stet", "long": "Blonde Caff\u00e8 Crema Roast F\u00fcr diesen milden Caff\u00e8 Crema wurden ausschlie\u00dflich Bohnen aus dem Hochland Kolumbiens ausgew\u00e4hlt \u2013 hell ger\u00f6stet ein w\u00fcrzig fruchtiger sowie harmonisch s\u00fc\u00dflicher Genuss.     Unser Tipp:  Genie\u00dfen Sie diesen au\u00dfergew\u00f6hnlich Caff\u00e8 Crema vorzugsweise pur. Produktdetails  Inhalt: 10 Kapseln \u00e0 8,0 g = 80 g  Intensit\u00e4t: 2  R\u00f6stkaffee gemahlen    Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern.   Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18  D-22297 Hamburg Milder Caff\u00e8 Crema, speziell hell ger\u00f6stet W\u00fcrzig fruchtig und harmonisch s\u00fc\u00dflich 100% Tchibo Arabica  Rainforest Alliance zertifiziert  Limitierte Edition: nur f\u00fcr kurze Zeit Jetzt TchiboCard Kunde werden und auf alle Cafissimo Kapseln 5% sparen", "structured": "Blonde Caff\u00e8 Crema Roast F\u00fcr diesen milden Caff\u00e8 Crema wurden ausschlie\u00dflich Bohnen aus dem Hochland Kolumbiens ausgew\u00e4hlt \u2013 hell ger\u00f6stet ein w\u00fcrzig fruchtiger sowie harmonisch s\u00fc\u00dflicher Genuss.\n\n\n\n Unser Tipp:\n Genie\u00dfen Sie diesen au\u00dfergew\u00f6hnlich Caff\u00e8 Crema vorzugsweise pur. Produktdetails\n Inhalt: 10 Kapseln \u00e0 8,0 g = 80 g\n\nIntensit\u00e4t: 2\n\nR\u00f6stkaffee gemahlen\n\n\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\n Tchibo GmbH\n \u00dcberseering 18\n\nD-22297 Hamburg\n\nCafissimo Blonde Edition Kennen Sie eigentlich schon hell ger\u00f6steten Kaffee? Entdecken Sie jetzt und nur f\u00fcr kurze Zeit die neue Cafissimo Blonde Edition mit hell ger\u00f6steten Kaffees f\u00fcr Ihre Cafissimo. Probieren Sie den trendy Kaffeegenuss der Kaffee-Nerds und lassen Sie sich einfach von Ihrer t\u00e4glichen Tasse Kaffee \u00fcberraschen. \n\n\n\nDurch die helle, schonende R\u00f6stung bewahren diese au\u00dferordentlich milden Kaffees ihren urspr\u00fcnglichen Charakter und \u00fcberzeugen so mit einem besonders fruchtigen Geschmacksprofil sowie einem Hauch von S\u00fc\u00dfe. \n\n\n\nDie Cafissimo Blonde Edition ist als Kaffee, Caff\u00e8 Crema oder Espresso erh\u00e4ltlich.\n\nHelle R\u00f6stung Im Vergleich zu klassischen Kaffees werden die Kaffeebohnen dieser Kaffees heller (blonde) ger\u00f6stet. Dies zeigt sich schon rein \u00e4u\u00dferlich durch die hellere, goldbraune F\u00e4rbung der Kaffeebohnen. \n\n\n\nDiese behutsame Art der R\u00f6stung tr\u00e4gt dazu bei, dass die Bohnen ihre gesamte Aromavielfalt besser entfalten k\u00f6nnen und der Kaffee mit einem au\u00dfergew\u00f6hnlich fruchtigen und besonders sanften Geschmacksprofil \u00fcberrascht. \n\nDiese au\u00dferordentlich milden Kaffees eigenen sich vor allem f\u00fcr den puren Genuss.\n\nRainforest Alliance Certified\u2122 Bestimmt ist Ihnen beim Einkauf schon einmal der gr\u00fcne Frosch der Rainforest Alliance aufgefallen, doch wof\u00fcr steht er eigentlich?\n\n\n\nRainforest Alliance setzt sich f\u00fcr den Schutz sensibler \u00d6kosysteme, wie der Tier- und Pflanzenwelt, ein und f\u00f6rdert die nachhaltige Bewirtschaftung von Landfl\u00e4chen. Dazu geh\u00f6ren auch angemessene Lebens- und Arbeitsbedingungen f\u00fcr die Kaffeefarmer und ihre Familien.\n\n\n\nUnsere Kaffeeprodukte mit dem gr\u00fcnen Frosch wurden auf \u00f6kologisch und sozial vertr\u00e4gliche Weise erzeugt. Mit den nachhaltigen Produkten wie diesem 100% zertifizierten Kaffee bringen Sie etwas Gutes ins Rollen. F\u00fcr andere, die Umwelt, aber auch f\u00fcr sich selbst. Machen Sie mit und werden Teil einer verantwortungsvolleren Welt! Mehr Infos unter: tchibo.de/Nachhaltigkeit\n\nDie Gute Schale Beim Thema Nachhaltigkeit achten wir nicht nur auf unsere Produkte, sondern auch auf ihre Umverpackungen.\n\n \n\nDeshalb sind unsere Cafissimo Kapseln aus wertvollen Rohstoffen und zu 100% recyclebar. Unterst\u00fctze unsere Initiative und wirf deine Kapseln in die Gelbe Tonne oder den Gelben Sack. So entsorgt, kann daraus Neues entstehen. \n\nMach mit!\n\nDer Gute Kern Mit Tchibo Cafissimo genie\u00dft du erstklassigen Kaffee aus nachhaltigem Anbau. Denn zusammen mit Siegel-Partnern f\u00f6rdern wir \u00f6kologische und sozial vertr\u00e4gliche Anbaumethoden, sch\u00fctzen das Klima und erhalten den intakten Lebensraum. \n\n\n\nWarum wir das tun? Ganz einfach. Es ist uns wichtig, dass du nicht nur heute, sondern auch morgen beste Qualit\u00e4t genie\u00dfen kannst. Nachhaltiger Anbau bildet daf\u00fcr die Grundlage.\n\nAlle Vorz\u00fcge der Cafissimo Kapseln auf einen Blick \u2022\t100% Tchibo Arabica in der Aromakapsel\n\n\u2022\tKapsel f\u00fcr Kapsel aromafrisch versiegelt f\u00fcr vollen Kaffeegenuss\n\n\u2022\talle Kaffees aus 100% nachhaltigem Anbau\n\n\u2022\tideale Kapselgr\u00f6\u00dfe und perfekt abgestimmte Kaffeemenge f\u00fcr jede Tasse\n\n\n\nHinweis: Die ausgelobten Preise beziehen sich ausschlie\u00dflich auf Bestellungen im Internet. Der von uns gelieferte Kaffee darf gewerbsm\u00e4\u00dfig nur zubereitet weiter vertrieben werden."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8810530aaab29dfb/neu-blonde-caffe-crema-10-kapseln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8810530aaab29dfb/neu-blonde-caffe-crema-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/8031e6aaaab29dfb/neu-blonde-caffe-crema-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/842b16aaaab29dfb/neu-blonde-caffe-crema-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/82e5f2baaab29dfb/neu-blonde-caffe-crema-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/8597230aaab29dfb/neu-blonde-caffe-crema-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/86fb171729d29dfb/neu-blonde-caffe-crema-10-kapseln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/8031e6a729d29dfb/neu-blonde-caffe-crema-10-kapseln.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/82e5f5caaab29dfb/neu-blonde-caffe-crema-10-kapseln.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "3.29", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CAFISSIMO", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/neu-blonde-caffe-crema-p400149295.html?dim1=10Ka", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/neu-blonde-caffe-crema-p400149295.html?dim1=10Ka"}}]