[{"tcm_article_number": 388852, "product_id": 400148316, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114898, "ean": 4006083888524, "type": "generalArticle", "title": "Half-Zip-Outdoorjacke", "size": "S 44/46", "color": "Orange", "material": "Obermaterial und Futter 100% Polyester (recycelt)\nMesh 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104424, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte", "long": "Half-Zip-Outdoorjacke Mit dieser Half-Zip-Funktionsjacke ist man bei den verschiedensten Outdoor-Aktivit\u00e4ten wie Biken im Gel\u00e4nde oder Wandern bestens vor Wind und Wetter gesch\u00fctzt. Ihr Obermaterial ist wie das Futter zeitgem\u00e4\u00df und nachhaltig aus recyceltem Polyester gefertigt und seine High-Performance-Beschichtung mit versiegelten N\u00e4hten sowie umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung macht es ebenso winddicht wie wasserdicht und atmungsaktiv.Hoher TragekomfortDie Herrenjacke ist im Bund und an der Kapuze mit Kordelzug und Stoppern gearbeitet, mit denen sich jeweils die Weite anpassen l\u00e4sst. Die Kapuze kann bei gutem Wetter auch platzsparend im Kragen verstaut werden. Vorne hat die Jacke eine ger\u00e4umige K\u00e4ngurutasche mit Rei\u00dfverschluss, die beiden seitlichen Taschen sind ebenfalls mit Rei\u00dfverschluss versehen und der namensgebende Half-Zip-Rei\u00dfverschluss liegt hinter einer Knopfleiste. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Orange Material: Obermaterial und Futter 100% Polyester (recycelt)Mesh 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 78 cm (Gr. L 52/54) Winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte|Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand|Mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|Mit recyceltem Polyester", "structured": "Half-Zip-Outdoorjacke Mit dieser Half-Zip-Funktionsjacke ist man bei den verschiedensten Outdoor-Aktivit\u00e4ten wie Biken im Gel\u00e4nde oder Wandern bestens vor Wind und Wetter gesch\u00fctzt. Ihr Obermaterial ist wie das Futter zeitgem\u00e4\u00df und nachhaltig aus recyceltem Polyester gefertigt und seine High-Performance-Beschichtung mit versiegelten N\u00e4hten sowie umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung macht es ebenso winddicht wie wasserdicht und atmungsaktiv.Hoher TragekomfortDie Herrenjacke ist im Bund und an der Kapuze mit Kordelzug und Stoppern gearbeitet, mit denen sich jeweils die Weite anpassen l\u00e4sst. Die Kapuze kann bei gutem Wetter auch platzsparend im Kragen verstaut werden. Vorne hat die Jacke eine ger\u00e4umige K\u00e4ngurutasche mit Rei\u00dfverschluss, die beiden seitlichen Taschen sind ebenfalls mit Rei\u00dfverschluss versehen und der namensgebende Half-Zip-Rei\u00dfverschluss liegt hinter einer Knopfleiste. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Orange Material: Obermaterial und Futter 100% Polyester (recycelt)Mesh 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 78 cm (Gr. L 52/54) Winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte|Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand|Mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|Mit recyceltem Polyester GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit. Wie entsteht aus M\u00fcll ein neues Produkt? Technologische Innovationen bieten immer bessere L\u00f6sungen, um aus M\u00fcll neue Produkte herzustellen, wie zum Beispiel unsere Sportbekleidung. F\u00fcr dieses Produkt wurden PET-Flaschen in einem intelligenten Recyclingprozess zu Polyester-Fasern verarbeitet. So verwenden wir wertvolle Materialien wieder und ben\u00f6tigen weniger neue Rohstoffe. Das alles bei gewohnt hoher Qualit\u00e4t unserer Produkte.\n\n\u00dcbrigens: \u00dcber 3,5 Millionen Tonnen PET-Flaschen haben wir f\u00fcr unsere Textilprodukte im Jahr 2018 recycelt.\n\n\n\nReicht das? Es ist ein guter Anfang. Aber wir wollen noch viel mehr Produkte aus recycelten Materialien anbieten. Genauso wichtig ist es, dass Produkte l\u00e4nger genutzt werden, deswegen achten wir stark auf die Qualit\u00e4t und Langlebigkeit dieser. Mehr Informationen: tchibo.de/Nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fd6af7187abf1e94/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fd6af7187abf1e94/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f38416a87abf1e94/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f62af2b87abf1e94/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportoberbekleidung", "assortment4": "He. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "49.95", "amount": "48.73", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/half-zip-outdoorjacke-p400148316.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/half-zip-outdoorjacke-p400148316.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 388876, "product_id": 400148336, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114912, "ean": 4006083888760, "type": "generalArticle", "title": "Morgenmantel", "size": "S 36/38", "color": "Dunkelblau mit ros\u00e9farbenen Punkten", "material": "68% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 28% Polyester, 4% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": "Gepunktet", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104428, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Angenehm weiche Baumwoll-Mischqualit\u00e4t", "long": "Morgenmantel Dieser etwa knielange Morgenmantel im Kimonostil ist wunderbar f\u00fcr entspannte Momente zu Hause geeignet. Mit seiner angenehm weichen Baumwoll-Mischqualit\u00e4t und dem hohen Anteil an Bio-Baumwolle liegt er besonders sch\u00f6n auf der Haut. Der Damen-Bademantel mit zwei Eingrifftaschen wird ganz klassisch mit einem Bindeg\u00fcrtel in der H\u00fcfte geschlossen und hat einen breiten, modischen Kragen. Passform: normale Passform Farbe: Dunkelblau mit ros\u00e9farbenen Punkten Material: 68% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 28% Polyester, 4% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 102 cm (Gr. M 40/42) Angenehm weiche Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|Mit Bio-Baumwolle|Mit Bindeg\u00fcrtel|Mit breitem Kragen und 2 Eingrifftaschen", "structured": "Morgenmantel Dieser etwa knielange Morgenmantel im Kimonostil ist wunderbar f\u00fcr entspannte Momente zu Hause geeignet. Mit seiner angenehm weichen Baumwoll-Mischqualit\u00e4t und dem hohen Anteil an Bio-Baumwolle liegt er besonders sch\u00f6n auf der Haut. Der Damen-Bademantel mit zwei Eingrifftaschen wird ganz klassisch mit einem Bindeg\u00fcrtel in der H\u00fcfte geschlossen und hat einen breiten, modischen Kragen. Passform: normale Passform Farbe: Dunkelblau mit ros\u00e9farbenen Punkten Material: 68% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 28% Polyester, 4% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 102 cm (Gr. M 40/42) Angenehm weiche Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|Mit Bio-Baumwolle|Mit Bindeg\u00fcrtel|Mit breitem Kragen und 2 Eingrifftaschen GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aefc39fddf19d9e7/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aefc39fddf19d9e7/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ac2d86af0f19d9e7/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a6dd85cf0f19d9e7/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Robes", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Homewear", "assortment4": "Da. Morgenmantel"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "34.11", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W17", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/morgenmantel-p400148336.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/morgenmantel-p400148336.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 388915, "product_id": 400148338, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114934, "ean": 4006083889156, "type": "generalArticle", "title": "Loungesofa mit flexiblen R\u00fcckenkissen", "size": null, "color": "Gestell wei\u00df\nKissen grau meliert", "material": "Gestell Aluminium, pulverbeschichtet\nKissenbez\u00fcge und R\u00fcckenkissen-F\u00fcllung 100% Polyester\nSitzkissen-F\u00fcllung 100% Polyurethan (PUR)\nBodengleiter 100% Polypropylen (PP)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103723, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Individuelle Kombinationsm\u00f6glichkeiten: Daybed, Sofa oder Chaiselongue \u2013 Kissen inkl. St\u00fctzen flexibel positionierbar", "long": "Loungesofa mit flexiblen R\u00fcckenkissen Mit dem richtigen Gartenm\u00f6bel wird jeder Platz im Gr\u00fcnen zum Lieblingsplatz \u2013 und mit diesem bequemen Loungesofa bekommt er auch noch einen besonders stylischen Hingucker. Dabei sieht das Gartensofa nicht nur ziemlich gut aus, es kann auch mit seiner Flexibilit\u00e4t punkten: Es hat zwei Kissenst\u00fctzen aus Aluminium, die sich je nach Bedarf, Lust oder Laune flexibel einsetzen lassen. So k\u00f6nnen die Kissen rutschfest fixiert oder ganz weggelassen werden und das Sofa verwandelt sich im Handumdrehen in ein Daybed oder eine Chaiselongue. Das Gestell ist ebenfalls aus pulverbeschichtetem Aluminium, was es ebenso leicht wie stabil macht. Das M\u00f6bel f\u00fcr Garten oder Terrasse ist UV- und witterungsbest\u00e4ndig und hat hochwertige, extraweiche Textilbez\u00fcge \u2013 die Bez\u00fcge der R\u00fcckenkissen lassen sich zum Waschen abnehmen. Farbe: Gestell wei\u00dfKissen grau meliert Material: Gestell Aluminium, pulverbeschichtetKissenbez\u00fcge und R\u00fcckenkissen-F\u00fcllung 100% PolyesterSitzkissen-F\u00fcllung 100% Polyurethan (PUR)Bodengleiter 100% Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 181,5 x 40,5 x 91,5 cmB x H x T Kissen je ca. 83 x 48 x 44 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Kissenst\u00fctzen, h\u00f6henverstellbarer Bodengleiter, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 16 kg Tragkraft: Je Sitz max. 120 kg Gebrauchsanweisung: R\u00fcckenkissen abziehbar, Bez\u00fcge waschbarUV- und witterungsbest\u00e4ndig Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Individuelle Kombinationsm\u00f6glichkeiten: Daybed, Sofa oder Chaiselongue \u2013 Kissen inkl. St\u00fctzen flexibel positionierbar|Inkl. flexibel einsetzbarer Aluminium-Kissenst\u00fctzen, an denen die Kissen rutschfest angelehnt werden k\u00f6nnen|Hochwertige, extraweiche Textilbez\u00fcge \u2013 R\u00fcckenkissen abnehmbar und waschbar|Leichtes, stabiles Gestell aus hochwertigem Aluminium", "structured": "Loungesofa mit flexiblen R\u00fcckenkissen Mit dem richtigen Gartenm\u00f6bel wird jeder Platz im Gr\u00fcnen zum Lieblingsplatz \u2013 und mit diesem bequemen Loungesofa bekommt er auch noch einen besonders stylischen Hingucker. Dabei sieht das Gartensofa nicht nur ziemlich gut aus, es kann auch mit seiner Flexibilit\u00e4t punkten: Es hat zwei Kissenst\u00fctzen aus Aluminium, die sich je nach Bedarf, Lust oder Laune flexibel einsetzen lassen. So k\u00f6nnen die Kissen rutschfest fixiert oder ganz weggelassen werden und das Sofa verwandelt sich im Handumdrehen in ein Daybed oder eine Chaiselongue. Das Gestell ist ebenfalls aus pulverbeschichtetem Aluminium, was es ebenso leicht wie stabil macht. Das M\u00f6bel f\u00fcr Garten oder Terrasse ist UV- und witterungsbest\u00e4ndig und hat hochwertige, extraweiche Textilbez\u00fcge \u2013 die Bez\u00fcge der R\u00fcckenkissen lassen sich zum Waschen abnehmen. Farbe: Gestell wei\u00dfKissen grau meliert Material: Gestell Aluminium, pulverbeschichtetKissenbez\u00fcge und R\u00fcckenkissen-F\u00fcllung 100% PolyesterSitzkissen-F\u00fcllung 100% Polyurethan (PUR)Bodengleiter 100% Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 181,5 x 40,5 x 91,5 cmB x H x T Kissen je ca. 83 x 48 x 44 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Kissenst\u00fctzen, h\u00f6henverstellbarer Bodengleiter, Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 16 kg Tragkraft: Je Sitz max. 120 kg Gebrauchsanweisung: R\u00fcckenkissen abziehbar, Bez\u00fcge waschbarUV- und witterungsbest\u00e4ndig Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Individuelle Kombinationsm\u00f6glichkeiten: Daybed, Sofa oder Chaiselongue \u2013 Kissen inkl. St\u00fctzen flexibel positionierbar|Inkl. flexibel einsetzbarer Aluminium-Kissenst\u00fctzen, an denen die Kissen rutschfest angelehnt werden k\u00f6nnen|Hochwertige, extraweiche Textilbez\u00fcge \u2013 R\u00fcckenkissen abnehmbar und waschbar|Leichtes, stabiles Gestell aus hochwertigem Aluminium"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5bfaf71c6ababa86/loungesofa-mit-flexiblen-rueckenkissen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5bfaf71c6ababa86/loungesofa-mit-flexiblen-rueckenkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5d35a2bc6ababa86/loungesofa-mit-flexiblen-rueckenkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/73821d72b0c7df5/loungesofa-mit-flexiblen-rueckenkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/68d83072b0c7df5/loungesofa-mit-flexiblen-rueckenkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/1f990672b0c7df5/loungesofa-mit-flexiblen-rueckenkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/738271f09dc7df5/loungesofa-mit-flexiblen-rueckenkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/5eee1d72b0c7df5/loungesofa-mit-flexiblen-rueckenkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/86826af09dc7df5/loungesofa-mit-flexiblen-rueckenkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/68b41d72b0c7df5/loungesofa-mit-flexiblen-rueckenkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/86820672b0c7df5/loungesofa-mit-flexiblen-rueckenkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/29993072b0c7df5/loungesofa-mit-flexiblen-rueckenkissen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Furniture Sets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Loungem\u00f6bel"}, "price": {"old_amount": "499.00", "amount": "418.18", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-13", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/loungesofa-mit-flexiblen-rueckenkissen-p400148338.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/loungesofa-mit-flexiblen-rueckenkissen-p400148338.html"}}, {"tcm_article_number": 388871, "product_id": 400148341, "webshop_product_id": 400156779, "td_order_number": 114909, "ean": 4006083888715, "type": "generalArticle", "title": "Nachttisch auf Rollen, wei\u00df", "size": null, "color": "Korpus und fester Boden matt wei\u00df\nRollen schwarz", "material": "Melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nRollen Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103059, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Nachttisch auf Rollen, wei\u00df In unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion ist auch Platz f\u00fcr scheinbare Nebens\u00e4chlichkeiten, denn auch die Nachttische und Beistelltische dieser Welt haben ein Recht auf einen schicken Look.Mit 4 RollenDer Nachttisch in klarem, nordischem Design hat vier Rollen, mit denen er besonders beweglich ist, zwei davon sind feststellbar, falls man genau das gerade vermeiden m\u00f6chte. Und in den beiden offenen Ablagefl\u00e4chen findet alles seinen Platz, was man am Bett gerne griffbereit hat.Hochwertige VerarbeitungDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und kann au\u00dfer mit seinem Design auch mit einer besonders hochwertigen Verarbeitung und den strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten punkten. Farbe: Korpus und fester Boden matt wei\u00dfRollen schwarz Material: Melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteRollen Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 50 x 55,5 x 38 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Kopfplatte max. 15 kgFester Boden max. 10 kgUnterboden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Mit 4 Rollen, 2 davon verstellbar|MADE IN GERMANY", "structured": "Nachttisch auf Rollen, wei\u00df In unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion ist auch Platz f\u00fcr scheinbare Nebens\u00e4chlichkeiten, denn auch die Nachttische und Beistelltische dieser Welt haben ein Recht auf einen schicken Look.Mit 4 RollenDer Nachttisch in klarem, nordischem Design hat vier Rollen, mit denen er besonders beweglich ist, zwei davon sind feststellbar, falls man genau das gerade vermeiden m\u00f6chte. Und in den beiden offenen Ablagefl\u00e4chen findet alles seinen Platz, was man am Bett gerne griffbereit hat.Hochwertige VerarbeitungDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und kann au\u00dfer mit seinem Design auch mit einer besonders hochwertigen Verarbeitung und den strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten punkten. Farbe: Korpus und fester Boden matt wei\u00dfRollen schwarz Material: Melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteRollen Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 50 x 55,5 x 38 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Kopfplatte max. 15 kgFester Boden max. 10 kgUnterboden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Mit 4 Rollen, 2 davon verstellbar|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aefd847c645dc077/nachttisch-auf-rollen-weiss.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aefd847c645dc077/nachttisch-auf-rollen-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a769984b1eac7077/nachttisch-auf-rollen-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a6d411db1eac7077/nachttisch-auf-rollen-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/a98ee06b1eac7077/nachttisch-auf-rollen-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/1ff56a87dc9db35/nachttisch-auf-rollen-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/4ee6a87dc9db35/nachttisch-auf-rollen-weiss.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Nightstands", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Schlafzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Nachttisch, Schlafzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "58.44", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/nachttisch-auf-rollen-p400156779.html?dim1=AB12", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/nachttisch-auf-rollen-p400156779.html?dim1=AB12"}}, {"tcm_article_number": 388880, "product_id": 400148355, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114913, "ean": 4006083888807, "type": "generalArticle", "title": "LED-Stehleuchte \u00bbDreibein\u00ab, kabellos", "size": null, "color": "Leuchtenschirm Bambus naturfarben\nFu\u00df und Kabel anthrazit\nAbdeckung der LED-Platine wei\u00df transluzent", "material": "Leuchtenschirm Bambus-Geflecht\nGest\u00e4nge und Fu\u00df verzinktes Metall, pulverbeschichtet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104430, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Akkubetrieben \u2013 flexibel ohne Kabel aufstellbar", "long": "LED-Stehleuchte \u00bbDreibein\u00ab, kabellos Helle Akzente setzen und dunkle Ecken erleuchten \u2013 drinnen und drau\u00dfen. Kein Problem mit dieser LED-Stehleuchte. Dank Akkubetrieb kann sie bequem \u00fcberall aufgestellt werden. So sorgt die Lampe mit einem Schirm aus Bambusgeflecht im Wohnraum oder auf der Terrasse f\u00fcr stimmungsvolles Licht. 3-Stufen-SchalterAufgeladen wird der langlebige Lithium-Ionen-Akku mit dem extralangen Ladekabel. Die Kontrollleuchte zeigt den aktuellen Ladestand an. Auch w\u00e4hrend des Ladevorgangs leuchten die fest integrierten LEDs in einem angenehmen, warmwei\u00dfen Licht. Bei Bedarf kann die Leuchtkraft per 3-Stufen-Schalter um die H\u00e4lfte reduziert werden. Damit die Stehleuchte problemlos auf jedem Untergrund platziert werden kann, sind die drei Beine mit bodenschonenden Plastikf\u00fc\u00dfen ausgestattet. Farbe: Leuchtenschirm Bambus naturfarbenFu\u00df und Kabel anthrazitAbdeckung der LED-Platine wei\u00df transluzent Material: Leuchtenschirm Bambus-GeflechtGest\u00e4nge und Fu\u00df verzinktes Metall, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 138 cmLeuchtenschirm H\u00f6he ca. 35 cm, \u00d8 ca. 45 cm\u00d8 Gest\u00e4nge ca. 2 cm. L\u00e4nge Kabel ca. 5 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Netzadapter mit Ladekabel, Lithium-Ionen-Akku und Bedienungsanleitung Batterie-/Akkulaufzeit: Ca. 8 Std. Akkubetrieben \u2013 flexibel ohne Kabel aufstellbar|3-Stufen-Schalter am Leuchtenschirm: an, halbe Leuchtkraft, aus|Mit fest integrierten LEDs \u2013 Lichtfarbe warmwei\u00df|Mit extralangem 5-m-Ladekabel f\u00fcr einfaches Aufladen des Akkus", "structured": "LED-Stehleuchte \u00bbDreibein\u00ab, kabellos Helle Akzente setzen und dunkle Ecken erleuchten \u2013 drinnen und drau\u00dfen. Kein Problem mit dieser LED-Stehleuchte. Dank Akkubetrieb kann sie bequem \u00fcberall aufgestellt werden. So sorgt die Lampe mit einem Schirm aus Bambusgeflecht im Wohnraum oder auf der Terrasse f\u00fcr stimmungsvolles Licht. 3-Stufen-SchalterAufgeladen wird der langlebige Lithium-Ionen-Akku mit dem extralangen Ladekabel. Die Kontrollleuchte zeigt den aktuellen Ladestand an. Auch w\u00e4hrend des Ladevorgangs leuchten die fest integrierten LEDs in einem angenehmen, warmwei\u00dfen Licht. Bei Bedarf kann die Leuchtkraft per 3-Stufen-Schalter um die H\u00e4lfte reduziert werden. Damit die Stehleuchte problemlos auf jedem Untergrund platziert werden kann, sind die drei Beine mit bodenschonenden Plastikf\u00fc\u00dfen ausgestattet. Farbe: Leuchtenschirm Bambus naturfarbenFu\u00df und Kabel anthrazitAbdeckung der LED-Platine wei\u00df transluzent Material: Leuchtenschirm Bambus-GeflechtGest\u00e4nge und Fu\u00df verzinktes Metall, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 138 cmLeuchtenschirm H\u00f6he ca. 35 cm, \u00d8 ca. 45 cm\u00d8 Gest\u00e4nge ca. 2 cm. L\u00e4nge Kabel ca. 5 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Netzadapter mit Ladekabel, Lithium-Ionen-Akku und Bedienungsanleitung Batterie-/Akkulaufzeit: Ca. 8 Std. Akkubetrieben \u2013 flexibel ohne Kabel aufstellbar|3-Stufen-Schalter am Leuchtenschirm: an, halbe Leuchtkraft, aus|Mit fest integrierten LEDs \u2013 Lichtfarbe warmwei\u00df|Mit extralangem 5-m-Ladekabel f\u00fcr einfaches Aufladen des Akkus"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5e5f59fc6ea86856/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5e5f59fc6ea86856/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/526c39fc6ea86856/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5a4ee47ddea86856/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Garten Leuchten Elektro", "assortment4": "Elektro-Beleuchtung"}, "price": {"old_amount": "139.00", "amount": "135.50", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-stehleuchte-dreibein-kabellos-p400148355.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-stehleuchte-dreibein-kabellos-p400148355.html"}}, {"tcm_article_number": 388906, "product_id": 400148357, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114923, "ean": 4006083889064, "type": "generalArticle", "title": "3 H\u00e4ngek\u00f6rbe", "size": null, "color": "Cremefarben", "material": "K\u00f6rbe Stahl, pulverbeschichtet\nKetten Edelstahl, beschichtet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104452, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "F\u00fcr die Aufbewahrung von Obst, Gem\u00fcse usw.", "long": "3 H\u00e4ngek\u00f6rbe Eine elegante Ablagefl\u00e4che und das selbst in kleinsten R\u00e4umen: Mit diesen drei H\u00e4ngek\u00f6rben gelingt das Aufbewahren von gesunden Lebensmitteln wie Obst oder Gem\u00fcse leicht. Zudem schaffen die K\u00f6rbe zus\u00e4tzlichen, vertikalen Stauraum, der sich bis unter die Zimmerdecke erstreckt. Die zus\u00e4tzliche Ablagefl\u00e4che l\u00e4sst sich schnell und einfach montieren. Kleiner Deko-Tipp: Die H\u00e4ngek\u00f6rbe eignen sich auch wunderbar als Blumenampel. Farbe: Cremefarben Material: K\u00f6rbe Stahl, pulverbeschichtetKetten Edelstahl, beschichtet Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge h\u00e4ngend ca. 105 cmKleiner Korb \u00d8 ca. 24 cm, H\u00f6he ca. 12 cmMittlerer Korb \u00d8 ca. 28 cm, H\u00f6he ca. 14 cmGro\u00dfer Korb \u00d8 ca. 31 cm, H\u00f6he ca. 15 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Je Korb max. 5 kg F\u00fcr die Aufbewahrung von Obst, Gem\u00fcse usw.|Zus\u00e4tzlicher Stauraum unter der Zimmerdecke|Mit drei praktischen Ablagen|Viel Platz zur Aufbewahrung auf kleinstem Raum", "structured": "3 H\u00e4ngek\u00f6rbe Eine elegante Ablagefl\u00e4che und das selbst in kleinsten R\u00e4umen: Mit diesen drei H\u00e4ngek\u00f6rben gelingt das Aufbewahren von gesunden Lebensmitteln wie Obst oder Gem\u00fcse leicht. Zudem schaffen die K\u00f6rbe zus\u00e4tzlichen, vertikalen Stauraum, der sich bis unter die Zimmerdecke erstreckt. Die zus\u00e4tzliche Ablagefl\u00e4che l\u00e4sst sich schnell und einfach montieren. Kleiner Deko-Tipp: Die H\u00e4ngek\u00f6rbe eignen sich auch wunderbar als Blumenampel. Farbe: Cremefarben Material: K\u00f6rbe Stahl, pulverbeschichtetKetten Edelstahl, beschichtet Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge h\u00e4ngend ca. 105 cmKleiner Korb \u00d8 ca. 24 cm, H\u00f6he ca. 12 cmMittlerer Korb \u00d8 ca. 28 cm, H\u00f6he ca. 14 cmGro\u00dfer Korb \u00d8 ca. 31 cm, H\u00f6he ca. 15 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Je Korb max. 5 kg F\u00fcr die Aufbewahrung von Obst, Gem\u00fcse usw.|Zus\u00e4tzlicher Stauraum unter der Zimmerdecke|Mit drei praktischen Ablagen|Viel Platz zur Aufbewahrung auf kleinstem Raum"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53dd82bc6dcf1df6/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53dd82bc6dcf1df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5fec306c69df1b36/3-haengekoerbe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5e5c31dc69df1b36/3-haengekoerbe.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Tools & Utensils > Kitchen Organizers", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenausstattung", "assortment3": "K\u00fcchenzubeh\u00f6r-/ordnung", "assortment4": "K\u00fcchenzubeh\u00f6raufbewahrung"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-haengekoerbe-p400148357.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-haengekoerbe-p400148357.html"}}, {"tcm_article_number": 388908, "product_id": 400148358, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114925, "ean": 4006083889088, "type": "generalArticle", "title": "Outdoor-Teppich", "size": null, "color": "Wei\u00df-dunkelgrau mit grafischem Dessin", "material": "100% Polypropylen (PP)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104463, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Strapazierf\u00e4hig und wetterbest\u00e4ndig", "long": "Outdoor-Teppich Teppiche verleihen unserer Inneneinrichtung Gem\u00fctlichkeit und setzen farbliche Akzente \u2013 und mit diesem beidseitig verwendbaren Outdoor-Teppich versch\u00f6nern wir unsere Terrasse oder unseren Balkon! Er ist strapazierf\u00e4hig, wetterbest\u00e4ndig und l\u00e4sst sich leicht reinigen. Bei Nichtgebrauch kann man den Teppich entweder zusammenrollen und platzsparend verstauen oder damit einfach den Innenbereich dekorieren.   Farbe: Wei\u00df-dunkelgrau mit grafischem Dessin Material: 100% Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: Ca. 165 x 110 cm Strapazierf\u00e4hig und wetterbest\u00e4ndig|Zum Versch\u00f6nern des Balkons oder der Terrasse|Auch f\u00fcr den Innenbereich geeignet|Pflegeleicht", "structured": "Outdoor-Teppich Teppiche verleihen unserer Inneneinrichtung Gem\u00fctlichkeit und setzen farbliche Akzente \u2013 und mit diesem beidseitig verwendbaren Outdoor-Teppich versch\u00f6nern wir unsere Terrasse oder unseren Balkon! Er ist strapazierf\u00e4hig, wetterbest\u00e4ndig und l\u00e4sst sich leicht reinigen. Bei Nichtgebrauch kann man den Teppich entweder zusammenrollen und platzsparend verstauen oder damit einfach den Innenbereich dekorieren.   Farbe: Wei\u00df-dunkelgrau mit grafischem Dessin Material: 100% Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: Ca. 165 x 110 cm Strapazierf\u00e4hig und wetterbest\u00e4ndig|Zum Versch\u00f6nern des Balkons oder der Terrasse|Auch f\u00fcr den Innenbereich geeignet|Pflegeleicht"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5c8f55cdd86dca86/outdoor-teppich.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5c8f55cdd86dca86/outdoor-teppich.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/fd6b40669abeae94/outdoor-teppich.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0eee0669abeae94/outdoor-teppich.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/4b484b1f1dca85/outdoor-teppich.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/32af84b1f1dca85/outdoor-teppich.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Gartendeko", "assortment4": "Gartendekoartikel"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "24.32", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/outdoor-teppich-p400148358.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/outdoor-teppich-p400148358.html"}}, {"tcm_article_number": 388873, "product_id": 400148359, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114910, "ean": 4006083888739, "type": "generalArticle", "title": "Spiegel mit Ablage und Haken", "size": null, "color": "Ablage und Spiegel-Tr\u00e4gerplatte Eichendekor\nHaken matt wei\u00df ", "material": "Spiegel-Tr\u00e4gerplatte und Ablage melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nSpiegel Glas", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104171, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Spiegel mit Ablage und Haken Dieser Spiegel aus unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion ist mit seinem klaren, nordischen Design auf das Wesentliche reduziert. Das macht ihn zu einem zeitlosen und dekorativen Accessoire \u2013 mit seinem Ablagetablett und den drei Kleiderhaken vor allem im Flur oder Eingangsbereich. Der langlebige Wandspiegel ist made in Germany und hochwertig mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten verarbeitet. Farbe: Ablage und Spiegel-Tr\u00e4gerplatte EichendekorHaken matt wei\u00df  Material: Spiegel-Tr\u00e4gerplatte und Ablage melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteSpiegel Glas Ma\u00dfe: B x H x T ca. 35,5 x 60 x 13,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Ablage max. 8 kgHaken je max. 4 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Inkl. 3 Kleiderhaken und Ablagetablett f\u00fcr z.B. Schl\u00fcssel|MADE IN GERMANY", "structured": "Spiegel mit Ablage und Haken Dieser Spiegel aus unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion ist mit seinem klaren, nordischen Design auf das Wesentliche reduziert. Das macht ihn zu einem zeitlosen und dekorativen Accessoire \u2013 mit seinem Ablagetablett und den drei Kleiderhaken vor allem im Flur oder Eingangsbereich. Der langlebige Wandspiegel ist made in Germany und hochwertig mit strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten verarbeitet. Farbe: Ablage und Spiegel-Tr\u00e4gerplatte EichendekorHaken matt wei\u00df  Material: Spiegel-Tr\u00e4gerplatte und Ablage melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteSpiegel Glas Ma\u00dfe: B x H x T ca. 35,5 x 60 x 13,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Ablage max. 8 kgHaken je max. 4 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Inkl. 3 Kleiderhaken und Ablagetablett f\u00fcr z.B. Schl\u00fcssel|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a98d85caa5edc077/spiegel-mit-ablage-und-haken.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a98d85caa5edc077/spiegel-mit-ablage-und-haken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/aefaf3069b0c7077/spiegel-mit-ablage-und-haken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/9d5a9f9c4529a85/spiegel-mit-ablage-und-haken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/8682849c4529a85/spiegel-mit-ablage-und-haken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/685a849c4529a85/spiegel-mit-ablage-und-haken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/1f41849c4529a85/spiegel-mit-ablage-und-haken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/865a9f9c4529a85/spiegel-mit-ablage-und-haken.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Mirrors", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Diele/ Garderobe/ Flur M\u00f6bel", "assortment4": "Wandspiegel, Diele/ Garderobe"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "48.73", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/spiegel-mit-ablage-und-haken-p400148359.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/spiegel-mit-ablage-und-haken-p400148359.html"}}, {"tcm_article_number": 388886, "product_id": 400148363, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114919, "ean": 4006083888869, "type": "generalArticle", "title": "Strickpullover", "size": "S 36/38", "color": "Kobaltblau", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) ", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104443, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hautsympathische, reine Baumwolle", "long": "Strickpullover Dieser Strickpullover ist ideal, um schlichten Basics einen aufregenden Touch zu verleihen, denn sowohl dunkle als auch helle Jeans sowie R\u00f6cke harmonieren mit der kr\u00e4ftigen Farbe des Damenpullovers. Seine langen \u00c4rmel, der kleine Stehkragen und die \u00fcberschnittenen Schultern sind weitere modische Highlights der Oberbekleidung. Und damit der Langarm nicht nur sch\u00f6n aussieht, sondern auch sch\u00f6n bequem ist, wurden die B\u00fcndchen mit einer elastischen Faser versehen.Modisch und nachhaltigWer nicht nur schick in Grobstrick aussehen m\u00f6chte, der kann sich freuen! Denn die h\u00fcbschen Strickmuster an Schultern und Saum sind \u2013 ebenso wie der Rest des Pullovers \u2013 aus hautsympathischer, reiner Baumwolle. Und diese ist sogar in Bio-Qualit\u00e4t! Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Kobaltblau Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)  Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 64 cm (Gr. M 40/42) Hautsympathische, reine Baumwolle|Aus Bio-Baumwolle|Grob gestrickte Qualit\u00e4t|Mit kleinem Stehkragen", "structured": "Strickpullover Dieser Strickpullover ist ideal, um schlichten Basics einen aufregenden Touch zu verleihen, denn sowohl dunkle als auch helle Jeans sowie R\u00f6cke harmonieren mit der kr\u00e4ftigen Farbe des Damenpullovers. Seine langen \u00c4rmel, der kleine Stehkragen und die \u00fcberschnittenen Schultern sind weitere modische Highlights der Oberbekleidung. Und damit der Langarm nicht nur sch\u00f6n aussieht, sondern auch sch\u00f6n bequem ist, wurden die B\u00fcndchen mit einer elastischen Faser versehen.Modisch und nachhaltigWer nicht nur schick in Grobstrick aussehen m\u00f6chte, der kann sich freuen! Denn die h\u00fcbschen Strickmuster an Schultern und Saum sind \u2013 ebenso wie der Rest des Pullovers \u2013 aus hautsympathischer, reiner Baumwolle. Und diese ist sogar in Bio-Qualit\u00e4t! Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Kobaltblau Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)  Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 64 cm (Gr. M 40/42) Hautsympathische, reine Baumwolle|Aus Bio-Baumwolle|Grob gestrickte Qualit\u00e4t|Mit kleinem Stehkragen GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5c8af5caa9ddcdf6/strickpullover.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5c8af5caa9ddcdf6/strickpullover.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5c8ee716986aba86/strickpullover.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/589d85c6986aba86/strickpullover.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Strick", "assortment4": "Da. Pullover"}, "price": {"old_amount": "34.95", "amount": "34.11", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/strickpullover-p400148363.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/strickpullover-p400148363.html?dim1=38"}}]