[{"tcm_article_number": 358682, "product_id": 400117827, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 89119, "ean": 4006083586826, "type": "generalArticle", "title": "Funktionsrock", "size": "36", "color": "Petrol", "material": "100% Polyamid", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_mw_30", "ico323", "tcm102"], "project_number": 94688, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus ", "long": "Funktionsrock R\u00f6cke und Kleider mit Funktion  Auch in der freien Natur muss niemand auf seine bevorzugte Bekleidung verzichten: Dieser Rock ist durch seine DryActive Plus-Ausr\u00fcstung atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend \u2013 perfekt f\u00fcr Camping, Wandern oder andere Outdoor-Aktivit\u00e4ten. Der Rock ist mit zwei Eingrifftaschen und einer Ges\u00e4\u00dftasche mit Rei\u00dfverschluss versehen, in der Taille l\u00e4sst er sich in der Weite anpassen. Er hat einen bedruckten Innenbund und ein modisches Detail in Lederoptik \u2013 und ein Schlitz an der R\u00fcckseite sorgt f\u00fcr mehr Bewegungsfreiheit. Farbe:  Petrol   Material:  100% Polyamid   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 49 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus  2 Eingrifftaschen und 1 Ges\u00e4\u00dftasche mit Rei\u00dfverschluss   Bedruckter Innenbund  Bindeband in der Taille zur Weitenregulierung   Schlitz an der R\u00fcckseite f\u00fcr mehr Bewegungsfreiheit   Modisches Detail in Lederoptik", "structured": "Funktionsrock R\u00f6cke und Kleider mit Funktion\n Auch in der freien Natur muss niemand auf seine bevorzugte Bekleidung verzichten: Dieser Rock ist durch seine DryActive Plus-Ausr\u00fcstung atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend \u2013 perfekt f\u00fcr Camping, Wandern oder andere Outdoor-Aktivit\u00e4ten. Der Rock ist mit zwei Eingrifftaschen und einer Ges\u00e4\u00dftasche mit Rei\u00dfverschluss versehen, in der Taille l\u00e4sst er sich in der Weite anpassen. Er hat einen bedruckten Innenbund und ein modisches Detail in Lederoptik \u2013 und ein Schlitz an der R\u00fcckseite sorgt f\u00fcr mehr Bewegungsfreiheit. Farbe:\n Petrol\n\n Material:\n 100% Polyamid\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 49 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\n\nDRYACTIVE PLUS-GEWEBE Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gewebe mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f7247eb86ab072/funktionsrock.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f7247eb86ab072/funktionsrock.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/32c384695e29c45/funktionsrock.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4281e5ceb86ab072/funktionsrock.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45faa47eb86ab072/funktionsrock.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Hosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Sporthose"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "15.59", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/funktionsrock-p400117827.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/funktionsrock-p400117827.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 358499, "product_id": 400117828, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 89150, "ean": 4006083584990, "type": "generalArticle", "title": "Microfaser-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Grau\nHellblau", "material": "100% Polyester (Microfaser)", "pattern": "Print", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_60", "tcm102"], "project_number": 95183, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Leichte, flie\u00dfende Qualit\u00e4t \u2013 mit weichem, nat\u00fcrlichem Griff ", "long": "Microfaser-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe Abwechslungsreicher Look und pflegeleichte Qualit\u00e4t  Die leichte, flie\u00dfende Microfaser-Qualit\u00e4t mit weichem, nat\u00fcrlichem Griff sorgt f\u00fcr ein angenehmes Gef\u00fchl beim Schlafen. Die zwei unterschiedlichen Seiten verleihen dem Bettbezug einen abwechslungsreichen Look. Er ist mit einem praktischen Rei\u00dfverschluss versehen und l\u00e4sst sich einfach und schnell beziehen. Au\u00dferdem ist die Bettw\u00e4sche schnelltrocknend und b\u00fcgelfrei. Farbe:  Grau Hellblau   Material:  100% Polyester (Microfaser)   Ma\u00dfe:  Kissenbezug ca. 80 x 80 cm Bettbezug ca. 135 x 200 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Leichte, flie\u00dfende Qualit\u00e4t \u2013 mit weichem, nat\u00fcrlichem Griff  Schnelltrocknend und b\u00fcgelfrei  Abwechslungsreich durch unterschiedliche Seiten  Mit Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen", "structured": "Microfaser-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe Abwechslungsreicher Look und pflegeleichte Qualit\u00e4t\n Die leichte, flie\u00dfende Microfaser-Qualit\u00e4t mit weichem, nat\u00fcrlichem Griff sorgt f\u00fcr ein angenehmes Gef\u00fchl beim Schlafen. Die zwei unterschiedlichen Seiten verleihen dem Bettbezug einen abwechslungsreichen Look. Er ist mit einem praktischen Rei\u00dfverschluss versehen und l\u00e4sst sich einfach und schnell beziehen. Au\u00dferdem ist die Bettw\u00e4sche schnelltrocknend und b\u00fcgelfrei. Farbe:\n Grau\nHellblau\n\n Material:\n 100% Polyester (Microfaser)\n\n Ma\u00dfe:\n Kissenbezug ca. 80 x 80 cm\nBettbezug ca. 135 x 200 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444699f9cab86df2/microfaser-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444699f9cab86df2/microfaser-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/41eb14787ab86df2/microfaser-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/42828309cab86df2/microfaser-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/42872849cab86df2/microfaser-bettwaesche-normalgroesse.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Bettw\u00e4sche", "assortment4": "Microfaser Bettw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-03-18", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/microfaser-bettwaesche-normalgroesse-p400117828.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/microfaser-bettwaesche-normalgroesse-p400117828.html"}}, {"tcm_article_number": 358710, "product_id": 400117831, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 89159, "ean": 4006083587106, "type": "generalArticle", "title": "Krups-Stabmixer Perfect Mix", "size": null, "color": "Hochglanz wei\u00df-grau", "material": "Edelstahl und Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ICO432", "dpr01", "ico206", "mar382", "ico16", "tcm102"], "project_number": 95230, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Leistungsstarker 750-W-Motor ", "long": "Krups-Stabmixer Perfect Mix Dieser Stabmixer von Krups tr\u00e4gt seinen Namen \u00bbPerfect Mix\u00ab v\u00f6llig zu Recht! Er ist mit einem leistungsstarken 750-W-Motor ausgestattet, der sich in 20 Geschwindigkeitsstufen und einer zus\u00e4tzlichen Turbostufe f\u00fcr jede Zubereitungsart vom schonenden Zerkleinern bis zum kraftvollen Zerh\u00e4ckseln perfekt einstellen l\u00e4sst.   Innovative 4-Messer-Technologie  Der Mixer beeindruckt im t\u00e4glichen Einsatz besonders durch seine innovative Technologie mit vier scharfen, unterschiedlich angeordneten Messern: Zwei geneigte Messer sorgen daf\u00fcr, dass die Zutaten schnell erfasst werden, und zwei lange Messer mixen sie gr\u00fcndlich durch.   Funktional und durchdacht  Die praktische K\u00fcchenhilfe hat eine Anti-Spritz-Funktion und ist mit Softtouch-Elementen aus hochwertigem Santoprene-Kunststoff versehen, die eine komfortable und sichere Bedienung gew\u00e4hrleisten. Der ergonomisch geformte Griff bietet einen sicheren und festen Halt \u2013 und der Edelstahl-Mixstab l\u00e4sst sich zum einfachen und sicheren Reinigen abnehmen. Farbe:  Hochglanz wei\u00df-grau   Material:  Edelstahl und Kunststoff   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge 25,5 cm Kabell\u00e4nge ca. 1,5 m   Leistung:  750 Watt   F\u00fcllmenge:  Mixbecher 800 ml   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Mixbecher und Bedienungsanleitung Leistungsstarker 750-W-Motor  Innovative 4-Messer-Technologie f\u00fcr eine effiziente und klumpenfreie Zubereitung in wenigen Sekunden  F\u00fcr jede Zubereitung die richtige Geschwindigkeit: 20 Geschwindigkeitsstufen und Turbostufe  Abnehmbarer Edelstahl-Mixstab f\u00fcr eine sichere und einfache Reinigung  Anti-Spritz-Funktion  Softtouch-Elemente aus hochwertigem Santoprene-Kunststoff f\u00fcr eine komfortable und sichere Bedienung  Ergonomisch geformter Griff f\u00fcr einen sicheren und festen Halt  Mixbecher mit 800-ml-Messkala", "structured": "Krups-Stabmixer Perfect Mix Dieser Stabmixer von Krups tr\u00e4gt seinen Namen \u00bbPerfect Mix\u00ab v\u00f6llig zu Recht! Er ist mit einem leistungsstarken 750-W-Motor ausgestattet, der sich in 20 Geschwindigkeitsstufen und einer zus\u00e4tzlichen Turbostufe f\u00fcr jede Zubereitungsart vom schonenden Zerkleinern bis zum kraftvollen Zerh\u00e4ckseln perfekt einstellen l\u00e4sst.\n\n Innovative 4-Messer-Technologie\n Der Mixer beeindruckt im t\u00e4glichen Einsatz besonders durch seine innovative Technologie mit vier scharfen, unterschiedlich angeordneten Messern: Zwei geneigte Messer sorgen daf\u00fcr, dass die Zutaten schnell erfasst werden, und zwei lange Messer mixen sie gr\u00fcndlich durch.\n\n Funktional und durchdacht\n Die praktische K\u00fcchenhilfe hat eine Anti-Spritz-Funktion und ist mit Softtouch-Elementen aus hochwertigem Santoprene-Kunststoff versehen, die eine komfortable und sichere Bedienung gew\u00e4hrleisten. Der ergonomisch geformte Griff bietet einen sicheren und festen Halt \u2013 und der Edelstahl-Mixstab l\u00e4sst sich zum einfachen und sicheren Reinigen abnehmen. Farbe:\n Hochglanz wei\u00df-grau\n\n Material:\n Edelstahl und Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge 25,5 cm\nKabell\u00e4nge ca. 1,5 m\n\n Leistung:\n 750 Watt\n\n F\u00fcllmenge:\n Mixbecher 800 ml\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Mixbecher und Bedienungsanleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f5e1e5c725eeae94/krups-stabmixer-perfect-mix.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f5e1e5c725eeae94/krups-stabmixer-perfect-mix.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f5e2884eb5eeae94/krups-stabmixer-perfect-mix.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f1fb184eb5eeae94/krups-stabmixer-perfect-mix.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f044447725eeae94/krups-stabmixer-perfect-mix.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/f291e47725eeae94/krups-stabmixer-perfect-mix.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/f687247725eeae94/krups-stabmixer-perfect-mix.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/f453347725eeae94/krups-stabmixer-perfect-mix.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/f45725c725eeae94/krups-stabmixer-perfect-mix.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/f29445c725eeae94/krups-stabmixer-perfect-mix.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchentechnik", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances > Food Mixers & Blenders", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "Mixer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "49.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/krups-stabmixer-perfect-mix-p400117831.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/krups-stabmixer-perfect-mix-p400117831.html"}}, {"tcm_article_number": 358743, "product_id": 400117833, "webshop_product_id": 400130774, "td_order_number": 89145, "ean": 4006083587434, "type": "generalArticle", "title": "Eichenfurniertes Highboard mit matt wei\u00df lackierten T\u00fcren", "size": null, "color": "Wei\u00df-braun", "material": "Fu\u00dfgestell Eichen-Massivholz\nKorpus und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte, Eiche furniert\nT\u00fcren MDF", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 95134, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Serie \u00bbScandi Design Classics\u00ab ", "long": "Eichenfurniertes Highboard mit matt wei\u00df lackierten T\u00fcren Skandinavisches Design ist unverkennbar klar und reduziert \u2013 es kombiniert Funktionalit\u00e4t mit einer ausdrucksstarken Formsprache. Dadurch zeichnen sich auch die zeitlosen M\u00f6bel unserer Serie \u00bbScandi Design Classics\u00ab aus.    Minimalistisches Design und viel Platz  Dieses moderne eichenfurnierte Highboard hat eine hochwertige Front mit zwei matt lackierten Doppelt\u00fcren mit eingearbeiteten Griffmulden. Die Schrankt\u00fcren mit Klickscharnieren sind besonders einfach zu montieren und hinter jeder von ihnen befinden sich zwei variabel versetzbare Einlegeb\u00f6den, die durch eine Mittelwand getrennt werden. Der Korpus des Schranks steht auf einem Untergestell aus Eichen-Massivholz und ist innen sowie au\u00dfen mit hochwertigem Eichenfurnier versehen. Farbe:  Wei\u00df-braun   Material:  Fu\u00dfgestell Eichen-Massivholz Korpus und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte, Eiche furniert T\u00fcren MDF   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 100 x 152 x 43 cm   Tragkraft:  Kopfplatte max. 25 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Artikel wird zerlegt geliefert Lieferung in 3 Packst\u00fccken Ein Element unserer Serie \u00bbScandi Design Classics\u00ab  Untergestell aus massiver Eiche   Hochwertige matt lackierte T\u00fcrfronten aus MDF mit eingearbeiteten Griffmulden   2 Doppelt\u00fcren mit praktischen Klickscharnieren f\u00fcr eine einfache Montage \u2013 je durch eine Mittelwand getrennt  Je T\u00fcr mit 1 variabel versetzbaren Einlegeboden  Korpus innen und au\u00dfen mit hochwertigem Eichenfurnier", "structured": "Eichenfurniertes Highboard mit matt wei\u00df lackierten T\u00fcren Skandinavisches Design ist unverkennbar klar und reduziert \u2013 es kombiniert Funktionalit\u00e4t mit einer ausdrucksstarken Formsprache. Dadurch zeichnen sich auch die zeitlosen M\u00f6bel unserer Serie \u00bbScandi Design Classics\u00ab aus. \n\n Minimalistisches Design und viel Platz\n Dieses moderne eichenfurnierte Highboard hat eine hochwertige Front mit zwei matt lackierten Doppelt\u00fcren mit eingearbeiteten Griffmulden. Die Schrankt\u00fcren mit Klickscharnieren sind besonders einfach zu montieren und hinter jeder von ihnen befinden sich zwei variabel versetzbare Einlegeb\u00f6den, die durch eine Mittelwand getrennt werden. Der Korpus des Schranks steht auf einem Untergestell aus Eichen-Massivholz und ist innen sowie au\u00dfen mit hochwertigem Eichenfurnier versehen. Farbe:\n Wei\u00df-braun\n\n Material:\n Fu\u00dfgestell Eichen-Massivholz\nKorpus und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte, Eiche furniert\nT\u00fcren MDF\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 100 x 152 x 43 cm\n\n Tragkraft:\n Kopfplatte max. 25 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Artikel wird zerlegt geliefert\nLieferung in 3 Packst\u00fccken"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472331d72f19df22/eichenfurniertes-highboard-mit-matt-weiss-lackierten-tueren.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472331d72f19df22/eichenfurniertes-highboard-mit-matt-weiss-lackierten-tueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45f281d72f19df22/eichenfurniertes-highboard-mit-matt-weiss-lackierten-tueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/41e058472f19df22/eichenfurniertes-highboard-mit-matt-weiss-lackierten-tueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/4b11e0672f19df22/eichenfurniertes-highboard-mit-matt-weiss-lackierten-tueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/405694769f19df22/eichenfurniertes-highboard-mit-matt-weiss-lackierten-tueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/fcd4184ebf1eae94/eichenfurniertes-highboard-mit-matt-weiss-lackierten-tueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f79d884ebf1eae94/eichenfurniertes-highboard-mit-matt-weiss-lackierten-tueren.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Buffets & Sideboards", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sideboard, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "579.00", "amount": "399.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/eichenfurniertes-highboard-mit-matt-lackierten-tueren-p400130774.html?dim1=wbb1", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/eichenfurniertes-highboard-mit-matt-lackierten-tueren-p400130774.html?dim1=wbb1"}}, {"tcm_article_number": 358133, "product_id": 400117835, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 89134, "ean": 4006083581333, "type": "generalArticle", "title": "Top mit Bommeln", "size": "98/104", "color": "Bunt gemustert", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 95061, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit neonpinkfarbener Bommelkante ", "long": "Top mit Bommeln Sommerliche Tops f\u00fcr Kinder  Mit diesem Sommer-Top k\u00f6nnen die tollen Tage kommen: Es ist aus reiner Baumwolle gefertigt und liegt dadurch angenehm auf der Haut. Die gesmokten Partien vorne und auf der R\u00fcckseite sorgen im Zusammenspiel mit den verstellbaren Tr\u00e4gern f\u00fcr eine optimale Passform und einen guten Sitz. Am Saum ist das Top im Sommer-Look mit einer neonpinkfarbenen Bommelkante verziert. Farbe:  Bunt gemustert   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Mit neonpinkfarbener Bommelkante  Aus Bio-Baumwolle  Optimale Passform durch gesmokte Partie vorne und hinten   Verstellbare Tr\u00e4ger", "structured": "Top mit Bommeln Sommerliche Tops f\u00fcr Kinder\n Mit diesem Sommer-Top k\u00f6nnen die tollen Tage kommen: Es ist aus reiner Baumwolle gefertigt und liegt dadurch angenehm auf der Haut. Die gesmokten Partien vorne und auf der R\u00fcckseite sorgen im Zusammenspiel mit den verstellbaren Tr\u00e4gern f\u00fcr eine optimale Passform und einen guten Sitz. Am Saum ist das Top im Sommer-Look mit einer neonpinkfarbenen Bommelkante verziert. Farbe:\n Bunt gemustert\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433691d9cdc32c42/top-mit-bommeln.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433691d9cdc32c42/top-mit-bommeln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/455a5cf0c7eaa85/top-mit-bommeln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4b1aa069cdc32c42/top-mit-bommeln.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/44472309cdc32c42/top-mit-bommeln.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Shirts | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Shirts", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Shirts"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/top-mit-bommeln-p400117835.html?dim1=104", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/top-mit-bommeln-p400117835.html?dim1=104"}}, {"tcm_article_number": 358777, "product_id": 400117838, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 89183, "ean": 4006083587779, "type": "generalArticle", "title": "LED-Lichterkette", "size": null, "color": "LEDs blau, rot, gr\u00fcn und orange", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "umw14", "tcm102", "ico403", "ico13"], "project_number": 95288, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit 12 LEDs in Gl\u00fchbirnenoptik ", "long": "LED-Lichterkette Diese LED-Lichterkette setzt mit ihren LEDs in Gl\u00fchbirnenform farbige Lichtakzente \u2013 auch im Garten, auf dem Balkon oder auf der Terrasse. Die LEDs sind fest integriert und leuchten in den Farben Gr\u00fcn, Blau, Rot und Orange. Ein integrierter Timer sorgt daf\u00fcr, dass sich die batteriebetriebene Lichterkette nach sechs Stunden automatisch abschalten kann, nach weiteren 18 Stunden schaltet sie sich dann ebenso automatisch wieder ein. Ein Satz Batterien sorgt f\u00fcr eine Leuchtdauer von etwa 200 Stunden. Farbe:  LEDs blau, rot, gr\u00fcn und orange   Material:  Kunststoff   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 270 cm Abstand zwischen den LEDs ca. 20 cm Zuleitung zum Batteriefach ca. 30 cm LED-Aufsatz L\u00e4nge ca. 5 cm, \u00d8 ca. 2,5 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Batterien (2x Typ LR06) und Bedienungsanleitung   Hinweise:  Integrierte LEDs: nicht austauschbar. Infos zur Entsorgung sowie zu Sammelstellen in Ihrer N\u00e4he unter www.tchibo.de Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung Lange Lebensdauer  Mit 12 LEDs in Gl\u00fchbirnenoptik  Fest integrierte LEDs in Gr\u00fcn, Blau, Rot und Orange  Batteriebetrieben mit Timerfunktion: automatisches Abschalten nach ca. 6 Stunden \u2013 automatisches Wiedereinschalten nach ca. 18 Stunden  F\u00fcr den Au\u00dfenbereich geeignet  Gesamtl\u00e4nge inkl. Aufh\u00e4ngeschlaufe ca. 270 cm  Leuchtdauer mit einem Satz Batterien ca. 200 Stunden", "structured": "LED-Lichterkette Diese LED-Lichterkette setzt mit ihren LEDs in Gl\u00fchbirnenform farbige Lichtakzente \u2013 auch im Garten, auf dem Balkon oder auf der Terrasse. Die LEDs sind fest integriert und leuchten in den Farben Gr\u00fcn, Blau, Rot und Orange. Ein integrierter Timer sorgt daf\u00fcr, dass sich die batteriebetriebene Lichterkette nach sechs Stunden automatisch abschalten kann, nach weiteren 18 Stunden schaltet sie sich dann ebenso automatisch wieder ein. Ein Satz Batterien sorgt f\u00fcr eine Leuchtdauer von etwa 200 Stunden. Farbe:\n LEDs blau, rot, gr\u00fcn und orange\n\n Material:\n Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 270 cm\nAbstand zwischen den LEDs ca. 20 cm\nZuleitung zum Batteriefach ca. 30 cm\nLED-Aufsatz L\u00e4nge ca. 5 cm, \u00d8 ca. 2,5 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Batterien (2x Typ LR06) und Bedienungsanleitung\n\n Hinweise:\n Integrierte LEDs: nicht austauschbar. Infos zur Entsorgung sowie zu Sammelstellen in Ihrer N\u00e4he unter www.tchibo.de\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\nLange Lebensdauer\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/405449f699d86c42/led-lichterkette.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/405449f699d86c42/led-lichterkette.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/469289f699d86c42/led-lichterkette.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0ec3479cf1291c4/led-lichterkette.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f38c384b1f1291c4/led-lichterkette.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting > Light Ropes & Strings", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Dekorationsleuchten", "assortment4": "Lichterketten"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "12.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-lichterkette-p400117838.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-lichterkette-p400117838.html"}}, {"tcm_article_number": 356393, "product_id": 400117860, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 89110, "ean": 4006083563933, "type": "generalArticle", "title": "UV-Schutz-Kombi", "size": "86/92", "color": "Oberteil gr\u00fcn mit Print\nHose blau gemustert", "material": "82% Polyamid, 18% Elasthan (Creora\u00ae)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102", "kma240"], "project_number": 94573, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit UV-Schutzfaktor 80  ", "long": "UV-Schutz-Kombi UV-Schutz zum Anziehen  Dieser angenehm leichte, schnell trocknende Zweiteiler ist perfekt f\u00fcr einen sonnigen Tag am Strand, im Schwimmbad oder im eigenen Garten geeignet. Die UV-Schutz-Kombi ist mit dem chlorwasserresistenten Elasthan Creora\u00ae gefertigt und sch\u00fctzt die empfindliche Kinderhaut mit UV-Schutzfaktor 80. Die Hose ist mit einem Gummibund versehen. Farbe:  Oberteil gr\u00fcn mit Print Hose blau gemustert   Material:  82% Polyamid, 18% Elasthan (Creora\u00ae) UV-Schutzfaktor 80 Zarte Kinderhaut reagiert empfindlich auf die im Sonnenlicht enthaltene UV-Strahlung. Durch den UV-Schutzfaktor 80 bietet dieses Kleidungsst\u00fcck Schutz vor Sonnenbrand. Bitte sch\u00fctzen Sie Ihr Kind dennoch ausreichend mit Sonnenschutzmittel. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Nach Gebrauch in Chlor- und Salzwasser in klarem Wasser aussp\u00fclen Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Mit UV-Schutzfaktor 80   Mit Creora\u00ae \u2013 chlorwasserresistentem Elasthan  Angenehm leicht und schnell trocknend  Hose mit Gummibund", "structured": "UV-Schutz-Kombi UV-Schutz zum Anziehen\n Dieser angenehm leichte, schnell trocknende Zweiteiler ist perfekt f\u00fcr einen sonnigen Tag am Strand, im Schwimmbad oder im eigenen Garten geeignet. Die UV-Schutz-Kombi ist mit dem chlorwasserresistenten Elasthan Creora\u00ae gefertigt und sch\u00fctzt die empfindliche Kinderhaut mit UV-Schutzfaktor 80. Die Hose ist mit einem Gummibund versehen. Farbe:\n Oberteil gr\u00fcn mit Print\nHose blau gemustert\n\n Material:\n 82% Polyamid, 18% Elasthan (Creora\u00ae)\n\nUV-Schutzfaktor 80 Zarte Kinderhaut reagiert empfindlich auf die im Sonnenlicht enthaltene UV-Strahlung. Durch den UV-Schutzfaktor 80 bietet dieses Kleidungsst\u00fcck Schutz vor Sonnenbrand. Bitte sch\u00fctzen Sie Ihr Kind dennoch ausreichend mit Sonnenschutzmittel.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Nach Gebrauch in Chlor- und Salzwasser in klarem Wasser aussp\u00fclen\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4335f1db1dc32df2/uv-schutz-kombi.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4335f1db1dc32df2/uv-schutz-kombi.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/86829f725eeaa85/uv-schutz-kombi.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4287284b1dc32df2/uv-schutz-kombi.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/325a1d725eeaa85/uv-schutz-kombi.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/68af1d6945c7855/uv-schutz-kombi.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/4ee066945c7855/uv-schutz-kombi.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | Anz\u00fcge", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Swimwear", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Tag- & Nachtw\u00e4sche", "assortment4": "Ki./KK. Badebekleidung"}, "price": {"old_amount": "17.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/uv-schutz-kombi-p400117860.html?dim1=92", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/uv-schutz-kombi-p400117860.html?dim1=92"}}, {"tcm_article_number": 358815, "product_id": 400117866, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 89249, "ean": 4006083588158, "type": "generalArticle", "title": "Sportshirt", "size": "XS 32/34", "color": "Magenta", "material": "70% Polyester, 30% Viskose (von Lenzing)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "ico323", "tcm102"], "project_number": 94989, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend ", "long": "Sportshirt Mit diesem Sportshirt geht man nicht nur hoch motiviert, sondern auch optimal gekleidet an den Start: Dieses T-Shirt mit legerer Passform hat einen abgerundeten Saum, ist weit geschnitten und liegt sehr locker am K\u00f6rper. Das Shirt ist atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend. Seine weich flie\u00dfende Viskose-Qualit\u00e4t sorgt f\u00fcr hohen Tragekomfort bei Sport und Training. Farbe:  Magenta   Material:  70% Polyester, 30% Viskose (von Lenzing)   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 70 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Auf links waschen und b\u00fcgeln Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend  Weich flie\u00dfende Viskose-Qualit\u00e4t   Abgerundeter Saum  Legere Passform  Passform: Weit", "structured": "Sportshirt Mit diesem Sportshirt geht man nicht nur hoch motiviert, sondern auch optimal gekleidet an den Start: Dieses T-Shirt mit legerer Passform hat einen abgerundeten Saum, ist weit geschnitten und liegt sehr locker am K\u00f6rper. Das Shirt ist atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend. Seine weich flie\u00dfende Viskose-Qualit\u00e4t sorgt f\u00fcr hohen Tragekomfort bei Sport und Training. Farbe:\n Magenta\n\n Material:\n 70% Polyester, 30% Viskose (von Lenzing)\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 70 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nAuf links waschen und b\u00fcgeln\n\nDRYACTIVE PLUS-GESTRICK Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gestrick mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b13347f09dabe92/sportshirt.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b13347f09dabe92/sportshirt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f4f996a7245f11c4/sportshirt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4b1335cf09dabe92/sportshirt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/4052847f09dabe92/sportshirt.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Sportshirt"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-22", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sportshirt-p400117866.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sportshirt-p400117866.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 355621, "product_id": 400117868, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 89221, "ean": 4006083556218, "type": "generalArticle", "title": "2 Wandsticker \u00bbLeuchtschrift\u00ab", "size": null, "color": "Dunkelblau und gelb", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 94399, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "1 Sticker fluoreszierend \u2013 leuchtet im Dunkeln ", "long": "2 Wandsticker \u00bbLeuchtschrift\u00ab Franz\u00f6sisches Flair f\u00fcr Tag und Nacht  Mit diesem Sticker-Set l\u00e4sst sich der Tag mit einem \u201eBonjour\u201c und die Nacht mit einem selbstleuchtenden \u201eBonne nuit\u201c begr\u00fc\u00dfen. Der fluoreszierende \u201eBonne nuit\u201c-Sticker leuchtet im Dunkeln f\u00fcr mindestens zwei Stunden. Beide Wandsticker sind f\u00fcr fast alle silikon- und latexfreien Untergr\u00fcnde, wie beispielsweise Raufaser, Glas, Fliesen, Holz oder Steinw\u00e4nde geeignet. Durch das einfache Abziehen und Aufkleben lassen sie sich schnell anbringen und auch wieder r\u00fcckstandsfrei abl\u00f6sen. Farbe:  Dunkelblau und gelb   Material:  Kunststoff   Ma\u00dfe:  \u201eBonjour\u201c ca. 41,5 x 18,5 cm \u201eBonne nuit\u201c ca. 40 x 18,7 cm   Hinweise:  Leuchtzeit mind. 2 Stunden Dekoartikel \u2013 kein Kinderspielzeug 1 Sticker fluoreszierend \u2013 leuchtet im Dunkeln  Set mit 2 Schriftz\u00fcgen: \u201eBonjour\u201c sichtbar am Tag, \u201eBonne nuit\u201c leuchtet bei Nacht \u2013 Leuchtdauer mind. 2 Stunden  Schnell anzubringen: einfach abziehen und aufkleben   R\u00fcckstandsfrei abzul\u00f6sen  Geeignet f\u00fcr fast alle silikon- und latexfreien Untergr\u00fcnde, z.B. Raufaser, Glas, Fliesen, Holz oder Steinw\u00e4nde", "structured": "2 Wandsticker \u00bbLeuchtschrift\u00ab Franz\u00f6sisches Flair f\u00fcr Tag und Nacht\n Mit diesem Sticker-Set l\u00e4sst sich der Tag mit einem \u201eBonjour\u201c und die Nacht mit einem selbstleuchtenden \u201eBonne nuit\u201c begr\u00fc\u00dfen. Der fluoreszierende \u201eBonne nuit\u201c-Sticker leuchtet im Dunkeln f\u00fcr mindestens zwei Stunden. Beide Wandsticker sind f\u00fcr fast alle silikon- und latexfreien Untergr\u00fcnde, wie beispielsweise Raufaser, Glas, Fliesen, Holz oder Steinw\u00e4nde geeignet. Durch das einfache Abziehen und Aufkleben lassen sie sich schnell anbringen und auch wieder r\u00fcckstandsfrei abl\u00f6sen. Farbe:\n Dunkelblau und gelb\n\n Material:\n Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n \u201eBonjour\u201c ca. 41,5 x 18,5 cm\n\u201eBonne nuit\u201c ca. 40 x 18,7 cm\n\n Hinweise:\n Leuchtzeit mind. 2 Stunden\nDekoartikel \u2013 kein Kinderspielzeug"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b1b19f87ea9df22/2-wandsticker-leuchtschrift.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b1b19f87ea9df22/2-wandsticker-leuchtschrift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/433aa9f87ea9df22/2-wandsticker-leuchtschrift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/444695cc6ea9df22/2-wandsticker-leuchtschrift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/4720547c6ea9df22/2-wandsticker-leuchtschrift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/4726947c6ea9df22/2-wandsticker-leuchtschrift.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Hosen | Haus & Garten | Accessoires & Ambiente", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Wandbilder, Poster, Rahmen", "assortment4": "Wandsticker"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "7.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-06-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-wandsticker-leuchtschrift-p400117868.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-wandsticker-leuchtschrift-p400117868.html"}}]