[{"tcm_article_number": 378687, "product_id": 400139114, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 106749, "ean": 4006083786875, "type": "generalArticle", "title": "L.A. Sports, faltbare Nestschaukel 100", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Sitzgeflecht und Seile PE\nHaltering Eisen\nAu\u00dfenring Stahl\nUmmantelung Polyurethan (PU)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 16278, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Gro\u00dfe Rundschaukel \u2013 einfach zu verstauen ", "long": "L.A. Sports, faltbare Nestschaukel 100 Wo sind die Kinder? Wahrscheinlich drau\u00dfen \u2013 denn mit dieser Nestschaukel kommt grenzenloser Schaukelspa\u00df in den heimischen Garten! Die Rundschaukel hat einen Durchmesser von etwa einem Meter und wird mit stabilen H\u00e4ngeseilen mit Metallring geliefert. Das stabile und haltbare Sitzgeflecht wird von einem gepolsterten Metallring an der Au\u00dfenseite umrahmt und kann mit maximal 100 Kilogramm belastet werden. Einfach verstaubarSowohl der Sitzbereich als auch die Befestigungsseile sind aus hautsympathischem, wetterfestem PE-Material gefertigt \u2013 und bei Nichtgebrauch l\u00e4sst sich die Schaukel einfach in vier Teile zerlegen und platzsparend verstauen. Farbe: Schwarz Material: Sitzgeflecht und Seile PEHaltering EisenAu\u00dfenring StahlUmmantelung Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 100 cmH\u00f6he ca. 120\u2013160 cm\u00d8 H\u00e4ngeseile je ca. 10 mm\u00d8 Rahmen ca. 25 mmSt\u00e4rke Polsterung ca. 15 mm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufbauanleitung Gewicht: Ca. 4,8 kgNettogewicht ca. 4,5 kg Tragkraft: Max. 100 kg Sonstige Hinweise: Garantiegeber: L.A. Sports GmbH & Co. KGHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: Vollumf\u00e4nglich, ausgenommen von der Gew\u00e4hrleistung sind Sch\u00e4den, die auf nat\u00fcrlichen Verschlei\u00df oder auf unsachgem\u00e4\u00dfen Gebrauch zur\u00fcckzuf\u00fchren sindR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Der Artikel wird im Karton zerlegt geliefert, die Einzelteile m\u00fcssen zusammengesetzt werdenLieferung in 1 Packst\u00fcck mit Paketdienstleister DHL frei Haust\u00fcrLieferzeit 5 Werktage Gro\u00dfe Rundschaukel \u2013 einfach zu verstauen |Gartenrundschaukel \u00d8 ca. 100 cm|Praktisch: in 4 Teile zerlegbar|Stabiles und haltbares Sitzgeflecht mit Polsterung und Metallring auf der Au\u00dfenseite|Sitzbereich und Befestigungsseile aus hautsympathischem und wetterfestem PE-Material|Stabile H\u00e4ngeseile mit Metallring f\u00fcr die sichere Befestigung|Belastung max. 100 kg", "structured": "L.A. Sports, faltbare Nestschaukel 100 Wo sind die Kinder? Wahrscheinlich drau\u00dfen \u2013 denn mit dieser Nestschaukel kommt grenzenloser Schaukelspa\u00df in den heimischen Garten! Die Rundschaukel hat einen Durchmesser von etwa einem Meter und wird mit stabilen H\u00e4ngeseilen mit Metallring geliefert. Das stabile und haltbare Sitzgeflecht wird von einem gepolsterten Metallring an der Au\u00dfenseite umrahmt und kann mit maximal 100 Kilogramm belastet werden. Einfach verstaubarSowohl der Sitzbereich als auch die Befestigungsseile sind aus hautsympathischem, wetterfestem PE-Material gefertigt \u2013 und bei Nichtgebrauch l\u00e4sst sich die Schaukel einfach in vier Teile zerlegen und platzsparend verstauen. Farbe: Schwarz Material: Sitzgeflecht und Seile PEHaltering EisenAu\u00dfenring StahlUmmantelung Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 100 cmH\u00f6he ca. 120\u2013160 cm\u00d8 H\u00e4ngeseile je ca. 10 mm\u00d8 Rahmen ca. 25 mmSt\u00e4rke Polsterung ca. 15 mm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufbauanleitung Gewicht: Ca. 4,8 kgNettogewicht ca. 4,5 kg Tragkraft: Max. 100 kg Sonstige Hinweise: Garantiegeber: L.A. Sports GmbH & Co. KGHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: Vollumf\u00e4nglich, ausgenommen von der Gew\u00e4hrleistung sind Sch\u00e4den, die auf nat\u00fcrlichen Verschlei\u00df oder auf unsachgem\u00e4\u00dfen Gebrauch zur\u00fcckzuf\u00fchren sindR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Der Artikel wird im Karton zerlegt geliefert, die Einzelteile m\u00fcssen zusammengesetzt werdenLieferung in 1 Packst\u00fcck mit Paketdienstleister DHL frei Haust\u00fcrLieferzeit 5 Werktage Gro\u00dfe Rundschaukel \u2013 einfach zu verstauen |Gartenrundschaukel \u00d8 ca. 100 cm|Praktisch: in 4 Teile zerlegbar|Stabiles und haltbares Sitzgeflecht mit Polsterung und Metallring auf der Au\u00dfenseite|Sitzbereich und Befestigungsseile aus hautsympathischem und wetterfestem PE-Material|Stabile H\u00e4ngeseile mit Metallring f\u00fcr die sichere Befestigung|Belastung max. 100 kg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4050547aab0ab072/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4050547aab0ab072/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4444447aab0ab072/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/472695caab0ab072/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/4727247aab0ab072/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/4287271aab0ab072/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/444288469abab072/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/45faa5caab0ab072/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/4447247aab0ab072/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/4696971aab0ab072/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Toys & Games > Outdoor Play Equipment", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Spielwaren", "assortment3": "Outdoor Spielwaren", "assortment4": "Outdoor-Spielger\u00e4te"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "59.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-20", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/l-a-sports-faltbare-nestschaukel-100-p400139114.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/l-a-sports-faltbare-nestschaukel-100-p400139114.html"}}, {"tcm_article_number": 378709, "product_id": 400139115, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 106753, "ean": 4006083787094, "type": "generalArticle", "title": "Baby- und Kleinkindbett", "size": null, "color": "Kopf- und Fu\u00dfteil wei\u00df\nSprossen grau\nUntergestell Eiche naturfarben\nLattenrost Buche naturfarben", "material": "Kopf- und Fu\u00dfteil melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nUntergestell Eichen-Massivholz\nLattenrost und Sprossen Buchen-Massivholz ", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 50153, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Nordic-Kinderserie", "long": "Baby- und Kleinkindbett Gerade noch auf dem Wickeltisch und einen gef\u00fchlten Augenblick sp\u00e4ter toben sie schon wild durch die Wohnung: Kinder entwickeln sich ziemlich schnell. Da ist es gut, wenn man mit der Entwicklung Schritt halten kann \u2013 wie dieses Kinderbett aus unserer beliebten Nordic-Kinderserie.Begleiter vom Baby- bis zum KleinkindalterF\u00fcr den Anfang wird das Babybett beidseitig von Flachstab-Sprossen im Abstand von etwa vier Zentimetern gesichert, der Lattenrost aus Buchen-Massivholz ist je nach Bedarf und Vorliebe 3-fach in der H\u00f6he verstellbar. Wenn das Kind selbstst\u00e4ndiger wird, k\u00f6nnen drei Schlupfsprossen entfernt werden, sp\u00e4ter kann auf eine ganze Sprossenwand verzichtet werden. Und wenn das Kind schon fast gro\u00df ist, lassen sich Kopf- und Fu\u00dfteil verk\u00fcrzen \u2013 fertig ist das vollwertige Kleinkindbett. Made in GermanyDas T\u00dcV-gepr\u00fcfte Bett made in Germany hat ein Untergestell aus massiver Eiche und dank seiner hochwertigen Verarbeitung mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten ist es erfreulich langlebig. Muss es aber auch sein, schlie\u00dflich steht es etwas l\u00e4nger im Kinderzimmer. Farbe: Kopf- und Fu\u00dfteil wei\u00dfSprossen grauUntergestell Eiche naturfarbenLattenrost Buche naturfarben Material: Kopf- und Fu\u00dfteil melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell Eichen-MassivholzLattenrost und Sprossen Buchen-Massivholz  Ma\u00dfe: B x H x T ca. 144,5 x 89,5 x 74,5 cmLiegefl\u00e4che ca. 139,5 x 70 cmGitterh\u00f6he ab Boden ca. 82,5 cmH\u00f6he Lattenrost 18, 35 oder 47 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung  Tragkraft: Max. 70 kg Technische Details: Inkl. Lattenrost, ohne Matratze, passend f\u00fcr Kindermatratzen von 70 x 140 cm, Dicke ca. 10 cmUmbau zum Kleinkindbett ohne Sprossenbegrenzung bzw. mit einseitiger Sprossenbegrenzung m\u00f6glichMit 3 herausnehmbaren SchlupfsprossenLattenrost 3-fach h\u00f6henverstellbar Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer Nordic-Kinderserie|Durch teilbares Kopf- und Fu\u00dfteil vom Babybett zum Kleinkindbett wandelbar|Lattenrost 3-fach h\u00f6henverstellbar f\u00fcr eine altersgerechte Nutzung \u2013 18, 35 oder 47 cm H\u00f6he|Mit 3 herausnehmbaren Schlupfsprossen|F\u00fcr Kleinkinder auch mit einseitiger oder ohne Sprossenbegrenzung nutzbar", "structured": "Baby- und Kleinkindbett Gerade noch auf dem Wickeltisch und einen gef\u00fchlten Augenblick sp\u00e4ter toben sie schon wild durch die Wohnung: Kinder entwickeln sich ziemlich schnell. Da ist es gut, wenn man mit der Entwicklung Schritt halten kann \u2013 wie dieses Kinderbett aus unserer beliebten Nordic-Kinderserie.Begleiter vom Baby- bis zum KleinkindalterF\u00fcr den Anfang wird das Babybett beidseitig von Flachstab-Sprossen im Abstand von etwa vier Zentimetern gesichert, der Lattenrost aus Buchen-Massivholz ist je nach Bedarf und Vorliebe 3-fach in der H\u00f6he verstellbar. Wenn das Kind selbstst\u00e4ndiger wird, k\u00f6nnen drei Schlupfsprossen entfernt werden, sp\u00e4ter kann auf eine ganze Sprossenwand verzichtet werden. Und wenn das Kind schon fast gro\u00df ist, lassen sich Kopf- und Fu\u00dfteil verk\u00fcrzen \u2013 fertig ist das vollwertige Kleinkindbett. Made in GermanyDas T\u00dcV-gepr\u00fcfte Bett made in Germany hat ein Untergestell aus massiver Eiche und dank seiner hochwertigen Verarbeitung mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten ist es erfreulich langlebig. Muss es aber auch sein, schlie\u00dflich steht es etwas l\u00e4nger im Kinderzimmer. Farbe: Kopf- und Fu\u00dfteil wei\u00dfSprossen grauUntergestell Eiche naturfarbenLattenrost Buche naturfarben Material: Kopf- und Fu\u00dfteil melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell Eichen-MassivholzLattenrost und Sprossen Buchen-Massivholz  Ma\u00dfe: B x H x T ca. 144,5 x 89,5 x 74,5 cmLiegefl\u00e4che ca. 139,5 x 70 cmGitterh\u00f6he ab Boden ca. 82,5 cmH\u00f6he Lattenrost 18, 35 oder 47 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung  Tragkraft: Max. 70 kg Technische Details: Inkl. Lattenrost, ohne Matratze, passend f\u00fcr Kindermatratzen von 70 x 140 cm, Dicke ca. 10 cmUmbau zum Kleinkindbett ohne Sprossenbegrenzung bzw. mit einseitiger Sprossenbegrenzung m\u00f6glichMit 3 herausnehmbaren SchlupfsprossenLattenrost 3-fach h\u00f6henverstellbar Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer Nordic-Kinderserie|Durch teilbares Kopf- und Fu\u00dfteil vom Babybett zum Kleinkindbett wandelbar|Lattenrost 3-fach h\u00f6henverstellbar f\u00fcr eine altersgerechte Nutzung \u2013 18, 35 oder 47 cm H\u00f6he|Mit 3 herausnehmbaren Schlupfsprossen|F\u00fcr Kleinkinder auch mit einseitiger oder ohne Sprossenbegrenzung nutzbar Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89aaa2baab086b3b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89aaa2baab086b3b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5d3c39ff0f1c7a86/baby-und-kleinkindbett.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fd6ee06ebdc86074/baby-und-kleinkindbett.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f15af9febdc86074/baby-und-kleinkindbett.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f4fc306ebdc86074/baby-und-kleinkindbett.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5a4c384f0f1c7a86/baby-und-kleinkindbett.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f62b41debdc86074/baby-und-kleinkindbett.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f23d806ebdc86074/baby-und-kleinkindbett.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/f79999febdc86074/baby-und-kleinkindbett.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/f388284ebdc86074/baby-und-kleinkindbett.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Baby & Toddler Furniture > Cribs & Toddler Beds", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Baby-/ Kinderm\u00f6bel", "assortment4": "Babybett"}, "price": {"old_amount": "399.00", "amount": "388.94", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/baby-und-kleinkindbett-p400139115.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/baby-und-kleinkindbett-p400139115.html"}}, {"tcm_article_number": 378702, "product_id": 400139116, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 106752, "ean": 4006083787025, "type": "generalArticle", "title": "Softschalen-BH", "size": "75A", "color": "Schwarz", "material": "88% Polyamid (PA), 12% Elasthan (LYCRA\u00ae)\nSpitze 90% Polyamid (PA), 10% Elasthan (LYCRA\u00ae)\nMesh 85% Polyamid (PA), 15% Elasthan (LYCRA\u00ae)\nFutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 35198, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Formt sanft ohne B\u00fcgel \u2013 besonders komfortabel ", "long": "Softschalen-BH Unterw\u00e4sche und Dessous zum Wohlf\u00fchlenDieser seidig gl\u00e4nzende Softschalen-BH in edlem Bordeauxrot oder klassischem Schwarz ist ebenso h\u00fcbsch wie bequem. Er ist in weicher Microtouch-Qualit\u00e4t gefertigt und mit seinen leicht wattierten Cups und ohne B\u00fcgel formt er die Brust ebenso sanft wie komfortabel. Elasthan sorgt dabei f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und zus\u00e4tzlichen Tragekomfort.Mit zarter SpitzeDer B\u00fcstenhalter passt sich mit seinen l\u00e4ngenverstellbaren Tr\u00e4gern sowie dem 3-fach verstellbaren SoftSeal\u00ae-H\u00e4kchenverschluss ganz seiner Tr\u00e4gerin an. Auf der Vorderseite setzen eine W\u00e4scheschleife und ein zarter Spitzenbesatz h\u00fcbsche optische Akzente. Farbe: Schwarz Material: 88% Polyamid (PA), 12% Elasthan (LYCRA\u00ae)Spitze 90% Polyamid (PA), 10% Elasthan (LYCRA\u00ae)Mesh 85% Polyamid (PA), 15% Elasthan (LYCRA\u00ae)Futter 100% Polyester Formt sanft ohne B\u00fcgel \u2013 besonders komfortabel |Softe Microtouch-Qualit\u00e4t mit seidigem Glanz|Leicht wattierte Cups|Mit zarter Spitze|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "Softschalen-BH Unterw\u00e4sche und Dessous zum Wohlf\u00fchlenDieser seidig gl\u00e4nzende Softschalen-BH in edlem Bordeauxrot oder klassischem Schwarz ist ebenso h\u00fcbsch wie bequem. Er ist in weicher Microtouch-Qualit\u00e4t gefertigt und mit seinen leicht wattierten Cups und ohne B\u00fcgel formt er die Brust ebenso sanft wie komfortabel. Elasthan sorgt dabei f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und zus\u00e4tzlichen Tragekomfort.Mit zarter SpitzeDer B\u00fcstenhalter passt sich mit seinen l\u00e4ngenverstellbaren Tr\u00e4gern sowie dem 3-fach verstellbaren SoftSeal\u00ae-H\u00e4kchenverschluss ganz seiner Tr\u00e4gerin an. Auf der Vorderseite setzen eine W\u00e4scheschleife und ein zarter Spitzenbesatz h\u00fcbsche optische Akzente. Farbe: Schwarz Material: 88% Polyamid (PA), 12% Elasthan (LYCRA\u00ae)Spitze 90% Polyamid (PA), 10% Elasthan (LYCRA\u00ae)Mesh 85% Polyamid (PA), 15% Elasthan (LYCRA\u00ae)Futter 100% Polyester Formt sanft ohne B\u00fcgel \u2013 besonders komfortabel |Softe Microtouch-Qualit\u00e4t mit seidigem Glanz|Leicht wattierte Cups|Mit zarter Spitze|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83af30874586df7/softschalen-bh.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83af30874586df7/softschalen-bh.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a6dd830874586df7/softschalen-bh.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/af4c36a874586df7/softschalen-bh.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Bras", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Tagw\u00e4sche", "assortment3": "Da. BH", "assortment4": "Da. Soft-BH"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/softschalen-bh-p400139116.html?dim1=75A", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/softschalen-bh-p400139116.html?dim1=75A"}}, {"tcm_article_number": 378710, "product_id": 400139117, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 106754, "ean": 4006083787100, "type": "generalArticle", "title": "Wickelkommode", "size": null, "color": "Kommode und Wickelaufsatz wei\u00df\nSchubladen grau\nUntergestell Eiche naturfarben", "material": "Kommode und Wickelaufsatz melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nUntergestell Eichen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 50421, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ein Element unserer Nordic-Kinderserie", "long": "Wickelkommode Auch wenn Kinderm\u00f6bel nicht unbedingt mitwachsen \u2013 wenn sie sich der Entwicklung des Kindes anpassen, ist das doch auch schon viel wert. Wie diese Wickelkommode aus unserer beliebten Nordic-Kinderserie.Komfortable StauraumschubladenDie Kommode sitzt auf einem Untergestell aus massiver Eiche und hat drei Schubladen, die sich komplett ausziehen lassen und extrahohe Seitenw\u00e4nde haben \u2013 so l\u00e4sst sich der Stauraum maximal nutzen. Und den braucht man schlie\u00dflich auch. Die Schubladen haben einen Selbsteinzug und lassen sich auch mit dem Knie ger\u00e4uschlos schlie\u00dfen, falls man mit beiden H\u00e4nden besch\u00e4ftigt ist. Was beim Wickeln ja eher \u00f6fter der Fall ist.3 offene Ablagef\u00e4cherDer Wickelaufsatz selbst bietet Platz f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Wickelauflagen. Daneben gibt es eine abgetrennte Ablage f\u00fcr die wichtigsten Dinge und drei offene Ablagef\u00e4cher f\u00fcr alles andere. Der Aufsatz sitzt fest montiert sicher auf der Kommode \u2013 das muss aber nicht f\u00fcr immer so bleiben.  Aufsatz abnehmbarWenn das Kind aus dem Wickelalter raus ist, kann der Aufsatz abmontiert werden und spurlos verschwinden \u2013 schon hat man eine sch\u00f6ne Kommode f\u00fcr das Kinderzimmer, die dank der hochwertigen Verarbeitung mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten auch noch ein bisschen l\u00e4nger da stehen kann. Typisch made in Germany eben. Farbe: Kommode und Wickelaufsatz wei\u00dfSchubladen grauUntergestell Eiche naturfarben Material: Kommode und Wickelaufsatz melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell Eichen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 109 x 109 x 76,6 cmKommode ca. 109 x 94,5 x 52 cmWickelaufsatz ca. 81 x 12,6 x 74,4 cmSchubladen innen je ca. 77 x 18,6 x 43,8 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern sowie Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Wickelaufsatz max. 15 kgSchubladen je max. 13 kgEinlegeb\u00f6den je max. 7 kg Technische Details: Einlegeb\u00f6den dank durchgehender Lochreihe individuell h\u00f6henverstellbarSchubk\u00e4sten auf Vollauszug mit Selbsteinzug sowie D\u00e4mpfung und inkl. Auszugsstopper Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Ein Element unserer Nordic-Kinderserie|Abnehmbarer Wickelaufsatz erm\u00f6glicht die Nutzung als Kommode nach der Wickelzeit \u2013 Verschraubungen nicht sichtbar|Wickelaufsatz passend f\u00fcr g\u00e4ngige Wickelauflagen \u2013 ca. 81 x 74 cm|Mit separater Ablage sowie drei offenen Ablagef\u00e4chern neben dem Wickelbereich \u2013 griffbereite Aufbewahrung m\u00f6glich|3 Schubladen mit Vollauszug und extrahohen W\u00e4nden f\u00fcr die maximale Nutzung des Stauraums ", "structured": "Wickelkommode Auch wenn Kinderm\u00f6bel nicht unbedingt mitwachsen \u2013 wenn sie sich der Entwicklung des Kindes anpassen, ist das doch auch schon viel wert. Wie diese Wickelkommode aus unserer beliebten Nordic-Kinderserie.Komfortable StauraumschubladenDie Kommode sitzt auf einem Untergestell aus massiver Eiche und hat drei Schubladen, die sich komplett ausziehen lassen und extrahohe Seitenw\u00e4nde haben \u2013 so l\u00e4sst sich der Stauraum maximal nutzen. Und den braucht man schlie\u00dflich auch. Die Schubladen haben einen Selbsteinzug und lassen sich auch mit dem Knie ger\u00e4uschlos schlie\u00dfen, falls man mit beiden H\u00e4nden besch\u00e4ftigt ist. Was beim Wickeln ja eher \u00f6fter der Fall ist.3 offene Ablagef\u00e4cherDer Wickelaufsatz selbst bietet Platz f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Wickelauflagen. Daneben gibt es eine abgetrennte Ablage f\u00fcr die wichtigsten Dinge und drei offene Ablagef\u00e4cher f\u00fcr alles andere. Der Aufsatz sitzt fest montiert sicher auf der Kommode \u2013 das muss aber nicht f\u00fcr immer so bleiben.  Aufsatz abnehmbarWenn das Kind aus dem Wickelalter raus ist, kann der Aufsatz abmontiert werden und spurlos verschwinden \u2013 schon hat man eine sch\u00f6ne Kommode f\u00fcr das Kinderzimmer, die dank der hochwertigen Verarbeitung mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten auch noch ein bisschen l\u00e4nger da stehen kann. Typisch made in Germany eben. Farbe: Kommode und Wickelaufsatz wei\u00dfSchubladen grauUntergestell Eiche naturfarben Material: Kommode und Wickelaufsatz melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell Eichen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 109 x 109 x 76,6 cmKommode ca. 109 x 94,5 x 52 cmWickelaufsatz ca. 81 x 12,6 x 74,4 cmSchubladen innen je ca. 77 x 18,6 x 43,8 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern sowie Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Wickelaufsatz max. 15 kgSchubladen je max. 13 kgEinlegeb\u00f6den je max. 7 kg Technische Details: Einlegeb\u00f6den dank durchgehender Lochreihe individuell h\u00f6henverstellbarSchubk\u00e4sten auf Vollauszug mit Selbsteinzug sowie D\u00e4mpfung und inkl. Auszugsstopper Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Ein Element unserer Nordic-Kinderserie|Abnehmbarer Wickelaufsatz erm\u00f6glicht die Nutzung als Kommode nach der Wickelzeit \u2013 Verschraubungen nicht sichtbar|Wickelaufsatz passend f\u00fcr g\u00e4ngige Wickelauflagen \u2013 ca. 81 x 74 cm|Mit separater Ablage sowie drei offenen Ablagef\u00e4chern neben dem Wickelbereich \u2013 griffbereite Aufbewahrung m\u00f6glich|3 Schubladen mit Vollauszug und extrahohen W\u00e4nden f\u00fcr die maximale Nutzung des Stauraums  Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8591e3069ab86b3b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8591e3069ab86b3b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/fd6c347aa5edc1c4/wickelkommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f15d85caa5edc1c4/wickelkommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fcdd847aa5edc1c4/wickelkommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f4f5a47aa5edc1c4/wickelkommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f799947aa5edc1c4/wickelkommode.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Baby & Toddler Furniture > Changing Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Baby-/ Kinderm\u00f6bel", "assortment4": "Wickelkommode"}, "price": {"old_amount": "349.00", "amount": "340.20", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wickelkommode-p400139117.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wickelkommode-p400139117.html"}}, {"tcm_article_number": 377923, "product_id": 400139120, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 106282, "ean": 4006083779235, "type": "generalArticle", "title": "Thermo-Steppweste", "size": "XS 32/34", "color": "Dunkelblau ", "material": "Grundware und Futter 100% Polyester\nWebbes\u00e4tze 85% Polyester, 15% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 34821, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus-Ausr\u00fcstung", "long": "Thermo-Steppweste Nicht zu warm, nicht zu kalt \u2026 gerade beim Laufen ist der Lagen-Look die beste L\u00f6sung. Diese Thermo-Steppweste bildet genau daf\u00fcr einen kr\u00f6nenden Abschluss. Sie passt wunderbar \u00fcber Laufshirts und ist damit der perfekte Begleiter beim Joggen.Material mit BestleistungDie Damen-Steppweste wei\u00df besonders mit ihren inneren Werten zu \u00fcberzeugen: Ihre DryActive Plus-Ausr\u00fcstung macht sie atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend. Dazu verhelfen ihr die weich angeraute Innenseite sowie die wattierte Vorder- und R\u00fcckseite zu einer optimalen W\u00e4rmeisolierung. Au\u00dfer mit ihrer umweltschonenden ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung besticht die Thermo-Steppweste mit ihrem Elasthan-Anteil \u2013 durch diesen bleibt sie formbest\u00e4ndig und passgenau bei vollem Bewegungsspielraum.Weste mit praktischen DetailsDie funktionalen Details der Thermo-Steppweste k\u00f6nnen sich wirklich sehen lassen: Vor allem die dekorative Steppung im Brust- und R\u00fcckenbereich macht die Weste zum stilsicheren Weggef\u00e4hrten. Dabei sorgt sie dank ihrer Reflektorprints auf Vorder- und R\u00fcckseite f\u00fcr eine bessere Sichtbarkeit. Als besonders praktisch erweisen sich au\u00dferdem die Webbes\u00e4tze f\u00fcr einen besseren Windschutz und der Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz. In den beiden Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen finden auch Taschentuch und Schl\u00fcssel einen sicheren Platz. Passform: normale Passform Farbe: Dunkelblau  Material: Grundware und Futter 100% PolyesterWebbes\u00e4tze 85% Polyester, 15% Elasthan Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 69 cm (Gr. M 40/42) Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus-Ausr\u00fcstung|Optimale W\u00e4rmeisolierung durch weich angeraute Innenseite sowie wattierte Vorder- und R\u00fcckseite|Mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|Webbes\u00e4tze f\u00fcr einen besseren Windschutz|Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz", "structured": "Thermo-Steppweste Nicht zu warm, nicht zu kalt \u2026 gerade beim Laufen ist der Lagen-Look die beste L\u00f6sung. Diese Thermo-Steppweste bildet genau daf\u00fcr einen kr\u00f6nenden Abschluss. Sie passt wunderbar \u00fcber Laufshirts und ist damit der perfekte Begleiter beim Joggen.Material mit BestleistungDie Damen-Steppweste wei\u00df besonders mit ihren inneren Werten zu \u00fcberzeugen: Ihre DryActive Plus-Ausr\u00fcstung macht sie atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend. Dazu verhelfen ihr die weich angeraute Innenseite sowie die wattierte Vorder- und R\u00fcckseite zu einer optimalen W\u00e4rmeisolierung. Au\u00dfer mit ihrer umweltschonenden ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung besticht die Thermo-Steppweste mit ihrem Elasthan-Anteil \u2013 durch diesen bleibt sie formbest\u00e4ndig und passgenau bei vollem Bewegungsspielraum.Weste mit praktischen DetailsDie funktionalen Details der Thermo-Steppweste k\u00f6nnen sich wirklich sehen lassen: Vor allem die dekorative Steppung im Brust- und R\u00fcckenbereich macht die Weste zum stilsicheren Weggef\u00e4hrten. Dabei sorgt sie dank ihrer Reflektorprints auf Vorder- und R\u00fcckseite f\u00fcr eine bessere Sichtbarkeit. Als besonders praktisch erweisen sich au\u00dferdem die Webbes\u00e4tze f\u00fcr einen besseren Windschutz und der Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz. In den beiden Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen finden auch Taschentuch und Schl\u00fcssel einen sicheren Platz. Passform: normale Passform Farbe: Dunkelblau  Material: Grundware und Futter 100% PolyesterWebbes\u00e4tze 85% Polyester, 15% Elasthan Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 69 cm (Gr. M 40/42) Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus-Ausr\u00fcstung|Optimale W\u00e4rmeisolierung durch weich angeraute Innenseite sowie wattierte Vorder- und R\u00fcckseite|Mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|Webbes\u00e4tze f\u00fcr einen besseren Windschutz|Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz DRYACTIVE PLUS-GESTRICK Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gestrick mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/803b16a9c5ec71cb/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/803b16a9c5ec71cb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/859726a9c5ec71cb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/89a696a9c5ec71cb/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Vests", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Sportweste"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "29.23", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/thermo-steppweste-p400139120.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/thermo-steppweste-p400139120.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 378684, "product_id": 400139121, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 106732, "ean": 4006083786844, "type": "generalArticle", "title": "Leco-Sonnenschirmst\u00e4nder, \u00d8 ca. 59 cm", "size": null, "color": "Anthrazit", "material": "Polypropylen (PP)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99932, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "F\u00fcr Standrohre mit \u00d8 bis ca. 55 mm", "long": "Leco-Sonnenschirmst\u00e4nder, \u00d8 ca. 59 cm Bei leichtem Wind einen Sonnenschirm aufzustellen, kann zu einer echten Herausforderung werden. Schon eine kleine B\u00f6e reicht und der dringend ben\u00f6tigte Schattenspender ger\u00e4t ins Wanken. Da sorgt dieser Leco-Sonnenschirmst\u00e4nder f\u00fcr Abhilfe. Ist er mit Wasser oder Sand bef\u00fcllt, bietet der St\u00e4nder jedem Sonnenschirm mit einem bis zu 50 Millimeter breiten Standrohr sicheren Halt \u2013\u00a0zum Beispiel unserem formsch\u00f6nen Leco-Aluminium-Sonnenschirm \u00bbShanghai\u00ab. Farbe: Anthrazit Material: Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 59 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montageanleitung Gewicht: Ca. 4 kg Gebrauchsanweisung: Sonneschirmst\u00e4nder passend u.a. zu Leco-Aluminium-Sonnenschirm \u00bbShanghai\u00ab Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcckLieferung frei HausLieferzeit 5 WerktageGarantiegeber: Leco-Werke Lechtreck GmbH & Co. KgHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das gesamte ProduktR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich F\u00fcr Standrohre mit \u00d8 bis ca. 55 mm|Zum Bef\u00fcllen mit Wasser oder Sand \u2013 f\u00fcr sicheren und festen Stand|Leco, Art.-Nr. 4721400999", "structured": "Leco-Sonnenschirmst\u00e4nder, \u00d8 ca. 59 cm Bei leichtem Wind einen Sonnenschirm aufzustellen, kann zu einer echten Herausforderung werden. Schon eine kleine B\u00f6e reicht und der dringend ben\u00f6tigte Schattenspender ger\u00e4t ins Wanken. Da sorgt dieser Leco-Sonnenschirmst\u00e4nder f\u00fcr Abhilfe. Ist er mit Wasser oder Sand bef\u00fcllt, bietet der St\u00e4nder jedem Sonnenschirm mit einem bis zu 50 Millimeter breiten Standrohr sicheren Halt \u2013\u00a0zum Beispiel unserem formsch\u00f6nen Leco-Aluminium-Sonnenschirm \u00bbShanghai\u00ab. Farbe: Anthrazit Material: Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 59 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montageanleitung Gewicht: Ca. 4 kg Gebrauchsanweisung: Sonneschirmst\u00e4nder passend u.a. zu Leco-Aluminium-Sonnenschirm \u00bbShanghai\u00ab Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcckLieferung frei HausLieferzeit 5 WerktageGarantiegeber: Leco-Werke Lechtreck GmbH & Co. KgHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das gesamte ProduktR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich F\u00fcr Standrohre mit \u00d8 bis ca. 55 mm|Zum Bef\u00fcllen mit Wasser oder Sand \u2013 f\u00fcr sicheren und festen Stand|Leco, Art.-Nr. 4721400999"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4724484eb86dc072/leco-sonnenschirmstaender.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4724484eb86dc072/leco-sonnenschirmstaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4052884eb86dc072/leco-sonnenschirmstaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fd6d8309c5eb0854/leco-sonnenschirmstaender-o-ca-59-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fcdee309c5eb0854/leco-sonnenschirmstaender-o-ca-59-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f0ed8309c5eb0854/leco-sonnenschirmstaender-o-ca-59-cm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Outdoor Living > Outdoor Umbrella & Sunshade Accessories", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenschirm/-Sichtschutz", "assortment4": "Gartenschirmst\u00e4nder"}, "price": {"old_amount": "79.95", "amount": "77.93", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/leco-sonnenschirmstaender-o-ca-59-cm-p400139121.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/leco-sonnenschirmstaender-o-ca-59-cm-p400139121.html"}}, {"tcm_article_number": 498633, "product_id": 400139315, "webshop_product_id": 400141737, "td_order_number": 104805, "ean": 4046234986334, "type": "generalArticle", "title": "Qbo Premium Coffee Beans \u00bbKooperative Alto Mayo\u00ab Caff\u00e8 Crema Kr\u00e4ftig, Ganze Bohne", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Kompromisslos vollmundig, dabei angenehm weich und vornehm schokoladig. Obendrauf eine pr\u00e4chtige, feine Crema.", "long": "\u00bbKooperative Alto Mayo\u00ab Caff\u00e8 Crema Kr\u00e4ftig, Ganze Bohne Ein St\u00fcck Peru f\u00fcr Zuhause: Die Kaffeekirschen f\u00fcr unsere limitierte Edition von der Kooperative \u00bbAlto Mayo\u00ab werden mit h\u00f6chster Sorgfalt per Hand gepfl\u00fcckt, gewaschen und sonnengetrocknet. Die behutsame Aufbereitung sowie besonders langsame und schonende R\u00f6stung der Bohnen sorgen f\u00fcr ihr reiches Aroma.     Erh\u00e4ltlich als Filterkaffee in ganzen Bohnen oder gemahlen sowie Caff\u00e8 Crema in ganzen Bohnen - mild oder kr\u00e4ftig. Genie\u00dfen Sie selbst, wie wundervoll Kaffee schmecken kann. Produktdetails:  Inhalt: 250g  Intensit\u00e4t: 5 von 5 Bohnen   R\u00f6stkaffee, Ganze Bohne  Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Kompromisslos vollmundig, dabei angenehm weich und vornehm schokoladig. Obendrauf eine pr\u00e4chtige, feine Crema. 100% Arabica-Kaffeebohnen  Von der Kooperative \u00bbAlto Mayo\u00ab aus Peru Fairtrade-zertifiziert 250g Ganze Bohne", "structured": "\u00bbKooperative Alto Mayo\u00ab Caff\u00e8 Crema Kr\u00e4ftig, Ganze Bohne Ein St\u00fcck Peru f\u00fcr Zuhause: Die Kaffeekirschen f\u00fcr unsere limitierte Edition von der Kooperative \u00bbAlto Mayo\u00ab werden mit h\u00f6chster Sorgfalt per Hand gepfl\u00fcckt, gewaschen und sonnengetrocknet. Die behutsame Aufbereitung sowie besonders langsame und schonende R\u00f6stung der Bohnen sorgen f\u00fcr ihr reiches Aroma. \n\n\n\nErh\u00e4ltlich als Filterkaffee in ganzen Bohnen oder gemahlen sowie Caff\u00e8 Crema in ganzen Bohnen - mild oder kr\u00e4ftig. Genie\u00dfen Sie selbst, wie wundervoll Kaffee schmecken kann. Produktdetails:\n Inhalt: 250g\n\nIntensit\u00e4t: 5 von 5 Bohnen \n\nR\u00f6stkaffee, Ganze Bohne\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\nWas macht Qbo Premium Coffee Beans besonders? Limitierter Kaffee aus einer Region. Erntefrisch von einer Kooperative, einzigartig im Geschmack und nachhaltig im Anbau - das ist die Idee der Qbo Premium Coffee Beans. Mit Sorgfalt ausgew\u00e4hlt von Tchibo und durch die einzigartige R\u00f6stung in Hamburg veredelt.\n\nDie Kooperative \u00bbAlto Mayo\u00ab aus Peru 15 Farmer waren es, die die Cooperativa Agraria Caetalera \u00bbAlto Mayo\u00ab im Sommer 2012 gegr\u00fcndet haben. Ihr Ziel: fairer und nachhaltiger Premium-Kaffee. Fast 2.000 m \u00fcber dem Amazonas gedeiht er nun: unser Alto Mayo Kaffee aus 100% Fairtrade-zertifiziertem Anbau. Per Hand gepfl\u00fcckt, gewaschen und sonnengetrocknet, gelangen die Arabica-Bohnen schlie\u00dflich nach Hamburg. Hier entfalten sie \u2013 nach besonders langsamer und schonender R\u00f6stung \u2013 ihr reiches Aroma.\n\nWechsel der Kaffees Was ist denn \u00fcberhaupt eine Kooperative?\n Eine Kooperative ist ein regionaler Zusammenschluss von Kleinbauern. Das bedeutet faire L\u00f6hne und bessere Lebensbedigungen f\u00fcr die Farmer und das unterst\u00fctzen wir!\n\n Stimmt es, dass bei Qbo die Kooperative wechselt?\n Ja, das stimmt. Unser Qbo Kaffee ist kompromisslos frisch. Jedes Kaffee-Ursprungsland hat einen anderen Erntezeitpunkt. Damit Sie immer den frischesten Kaffee trinken k\u00f6nnen, wechselt die Kooperative dreimal im Jahr.\n\nVier unterschiedliche Kaffees aus einer Ernte - wie kann das sein? Vier Kaffees individuell ger\u00f6stet. Je nach R\u00f6stung entwickelt ein Kaffee ganz unterschiedliche Aromen. Ob Filterkaffee oder Caff\u00e8 Crema, ob mild oder kr\u00e4ftig - unser R\u00f6stmeister in Hamburg trifft auf jeden Fall Ihren Geschmack. Probieren Sie es selbst!\n\n Filterkaffee mild\n Ein leichter Kaffee, der nach seiner besonderen Herkunft schmeckt. Dezente Ankl\u00e4nge s\u00fc\u00dflicher Feige treffen auf die zarte Milde unserer schonenden R\u00f6stung.\n\n Filterkaffee kr\u00e4ftig\n Ein Kaffee, der seinem Namen vollends gerecht wird. Kr\u00e4ftig und vollmundig im Geschmack, dazu dezente Ankl\u00e4nge von Datteln. Unglaublich feinw\u00fcrzig und aromatisch. \n\n Caff\u00e8 Crema mild\n Wundervoll samtig die Crema, angenehm zart die Aprikosennote und ganz dezent die S\u00e4ure. Caff\u00e8 Crema mild \u2013 einfach rundum harmonisch.\n\n Caff\u00e8 Crema kr\u00e4ftig\n  Kompromisslos vollmundig, dabei angenehm weich und vornehm schokoladig. Obendrauf eine pr\u00e4chtige, feine Crema.\n\nFairtrade Bei Fairtrade ist der Name Programm. Das FAIRTRADE-Siegel steht f\u00fcr fairen Handel und damit sowohl f\u00fcr die Sicherung eines Mindestpreises als auch f\u00fcr eine Pr\u00e4mie. Diese wird f\u00fcr Gemeindeprojekte wie Krankenh\u00e4user oder Schulen verwendet. \n\n\n\nMit dem Kauf von Fairtrade-zertifizierten Produkten k\u00f6nnen Sie aktiv einen Beitrag f\u00fcr die Verbesserung der Lebens- und Arbeitsbedingungen der Kleinbauern und ihrer Familien aus den Anbaul\u00e4ndern leisten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/472052b69ea86852/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-caffe-crema-kraeftig-ganze-bohne.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/472052b69ea86852/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-caffe-crema-kraeftig-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4b1056a69ea86852/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-caffe-crema-kraeftig-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/433336a69ea86852/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-caffe-crema-kraeftig-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/433692b69ea86852/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-caffe-crema-kraeftig-ganze-bohne.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4aa0506b1c7b0b32/.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-caffe-crema-kraeftig-p400141737.html?dim1=b025", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-caffe-crema-kraeftig-p400141737.html?dim1=b025"}}, {"tcm_article_number": 498634, "product_id": 400139316, "webshop_product_id": 400141737, "td_order_number": 104806, "ean": 4046234986341, "type": "generalArticle", "title": "Qbo Premium Coffee Beans \u00bbKooperative Alto Mayo\u00ab Caff\u00e8 Crema Kr\u00e4ftig, 12 x 250g Ganze Bohne", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Kompromisslos vollmundig, dabei angenehm weich und vornehm schokoladig. Obendrauf eine pr\u00e4chtige, feine Crema.", "long": "\u00bbKooperative Alto Mayo\u00ab Caff\u00e8 Crema Kr\u00e4ftig, Ganze Bohne Ein St\u00fcck Peru f\u00fcr Zuhause: Die Kaffeekirschen f\u00fcr unsere limitierte Edition von der Kooperative \u00bbAlto Mayo\u00ab werden mit h\u00f6chster Sorgfalt per Hand gepfl\u00fcckt, gewaschen und sonnengetrocknet. Die behutsame Aufbereitung sowie besonders langsame und schonende R\u00f6stung der Bohnen sorgen f\u00fcr ihr reiches Aroma.     Erh\u00e4ltlich als Filterkaffee in ganzen Bohnen oder gemahlen sowie Caff\u00e8 Crema in ganzen Bohnen - mild oder kr\u00e4ftig. Genie\u00dfen Sie selbst, wie wundervoll Kaffee schmecken kann. Produktdetails:  Inhalt: 12 x 250g  Intensit\u00e4t: 5 von 5 Bohnen   R\u00f6stkaffee, Ganze Bohne  Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Kompromisslos vollmundig, dabei angenehm weich und vornehm schokoladig. Obendrauf eine pr\u00e4chtige, feine Crema. 100% Arabica-Kaffeebohnen  Von der Kooperative \u00bbAlto Mayo\u00ab aus Peru Fairtrade-zertifiziert 12 x 250g Ganze Bohne", "structured": "\u00bbKooperative Alto Mayo\u00ab Caff\u00e8 Crema Kr\u00e4ftig, Ganze Bohne Ein St\u00fcck Peru f\u00fcr Zuhause: Die Kaffeekirschen f\u00fcr unsere limitierte Edition von der Kooperative \u00bbAlto Mayo\u00ab werden mit h\u00f6chster Sorgfalt per Hand gepfl\u00fcckt, gewaschen und sonnengetrocknet. Die behutsame Aufbereitung sowie besonders langsame und schonende R\u00f6stung der Bohnen sorgen f\u00fcr ihr reiches Aroma. \n\n\n\nErh\u00e4ltlich als Filterkaffee in ganzen Bohnen oder gemahlen sowie Caff\u00e8 Crema in ganzen Bohnen - mild oder kr\u00e4ftig. Genie\u00dfen Sie selbst, wie wundervoll Kaffee schmecken kann. Produktdetails:\n Inhalt: 12 x 250g\n\nIntensit\u00e4t: 5 von 5 Bohnen \n\nR\u00f6stkaffee, Ganze Bohne\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\nWas macht Qbo Premium Coffee Beans besonders? Limitierter Kaffee aus einer Region. Erntefrisch von einer Kooperative, einzigartig im Geschmack und nachhaltig im Anbau - das ist die Idee der Qbo Premium Coffee Beans. Mit Sorgfalt ausgew\u00e4hlt von Tchibo und durch die einzigartige R\u00f6stung in Hamburg veredelt.\n\nDie Kooperative \u00bbAlto Mayo\u00ab aus Peru 15 Farmer waren es, die die Cooperativa Agraria Caetalera \u00bbAlto Mayo\u00ab im Sommer 2012 gegr\u00fcndet haben. Ihr Ziel: fairer und nachhaltiger Premium-Kaffee. Fast 2.000 m \u00fcber dem Amazonas gedeiht er nun: unser Alto Mayo Kaffee aus 100% Fairtrade-zertifiziertem Anbau. Per Hand gepfl\u00fcckt, gewaschen und sonnengetrocknet, gelangen die Arabica-Bohnen schlie\u00dflich nach Hamburg. Hier entfalten sie \u2013 nach besonders langsamer und schonender R\u00f6stung \u2013 ihr reiches Aroma.\n\nWechsel der Kaffees Was ist denn \u00fcberhaupt eine Kooperative?\n Eine Kooperative ist ein regionaler Zusammenschluss von Kleinbauern. Das bedeutet faire L\u00f6hne und bessere Lebensbedigungen f\u00fcr die Farmer und das unterst\u00fctzen wir!\n\n Stimmt es, dass bei Qbo die Kooperative wechselt?\n Ja, das stimmt. Unser Qbo Kaffee ist kompromisslos frisch. Jedes Kaffee-Ursprungsland hat einen anderen Erntezeitpunkt. Damit Sie immer den frischesten Kaffee trinken k\u00f6nnen, wechselt die Kooperative dreimal im Jahr.\n\nVier unterschiedliche Kaffees aus einer Ernte - wie kann das sein? Vier Kaffees individuell ger\u00f6stet. Je nach R\u00f6stung entwickelt ein Kaffee ganz unterschiedliche Aromen. Ob Filterkaffee oder Caff\u00e8 Crema, ob mild oder kr\u00e4ftig - unser R\u00f6stmeister in Hamburg trifft auf jeden Fall Ihren Geschmack. Probieren Sie es selbst!\n\n Filterkaffee mild\n Ein leichter Kaffee, der nach seiner besonderen Herkunft schmeckt. Dezente Ankl\u00e4nge s\u00fc\u00dflicher Feige treffen auf die zarte Milde unserer schonenden R\u00f6stung.\n\n Filterkaffee kr\u00e4ftig\n Ein Kaffee, der seinem Namen vollends gerecht wird. Kr\u00e4ftig und vollmundig im Geschmack, dazu dezente Ankl\u00e4nge von Datteln. Unglaublich feinw\u00fcrzig und aromatisch. \n\n Caff\u00e8 Crema mild\n Wundervoll samtig die Crema, angenehm zart die Aprikosennote und ganz dezent die S\u00e4ure. Caff\u00e8 Crema mild \u2013 einfach rundum harmonisch.\n\n Caff\u00e8 Crema kr\u00e4ftig\n  Kompromisslos vollmundig, dabei angenehm weich und vornehm schokoladig. Obendrauf eine pr\u00e4chtige, feine Crema.\n\nFairtrade Bei Fairtrade ist der Name Programm. Das FAIRTRADE-Siegel steht f\u00fcr fairen Handel und damit sowohl f\u00fcr die Sicherung eines Mindestpreises als auch f\u00fcr eine Pr\u00e4mie. Diese wird f\u00fcr Gemeindeprojekte wie Krankenh\u00e4user oder Schulen verwendet. \n\n\n\nMit dem Kauf von Fairtrade-zertifizierten Produkten k\u00f6nnen Sie aktiv einen Beitrag f\u00fcr die Verbesserung der Lebens- und Arbeitsbedingungen der Kleinbauern und ihrer Familien aus den Anbaul\u00e4ndern leisten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/428aa2b69ea86852/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-caffe-crema-kraeftig-12-x-250g-ganze-bohne.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/428aa2b69ea86852/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-caffe-crema-kraeftig-12-x-250g-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/472332b69ea86852/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-caffe-crema-kraeftig-12-x-250g-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/444332b69ea86852/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-caffe-crema-kraeftig-12-x-250g-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/472282b69ea86852/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-caffe-crema-kraeftig-12-x-250g-ganze-bohne.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/472054772c7b0b32/.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "59.88", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-caffe-crema-kraeftig-p400141737.html?dim1=b300", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-caffe-crema-kraeftig-p400141737.html?dim1=b300"}}, {"tcm_article_number": 498644, "product_id": 400139317, "webshop_product_id": 400141715, "td_order_number": 104816, "ean": 4046234986440, "type": "generalArticle", "title": "Qbo Premium Coffee Beans \u00bbKooperative Alto Mayo\u00ab Filterkaffee Mild, 12 x 250g Gemahlen", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein leichter Kaffee, der nach seiner besonderen Herkunft schmeckt. Dezente Ankl\u00e4nge s\u00fc\u00dflicher Feige treffen auf die zarte Milde unserer schonenden R\u00f6stung. ", "long": "\u00bbKooperative Alto Mayo\u00ab Filterkaffee Mild, Gemahlen Ein St\u00fcck Peru f\u00fcr Zuhause: Die Kaffeekirschen f\u00fcr unsere limitierte Edition von der Kooperative \u00bbAlto Mayo\u00ab werden mit h\u00f6chster Sorgfalt per Hand gepfl\u00fcckt, gewaschen und sonnengetrocknet. Die behutsame Aufbereitung sowie besonders langsame und schonende R\u00f6stung der Bohnen sorgen f\u00fcr ihr reiches Aroma.     Erh\u00e4ltlich als Filterkaffee in ganzen Bohnen oder gemahlen sowie Caff\u00e8 Crema in ganzen Bohnen - mild oder kr\u00e4ftig. Genie\u00dfen Sie selbst, wie wundervoll Kaffee schmecken kann. Produktdetails:  Inhalt: 12 x 250g  Intensit\u00e4t: 2 von 5 Bohnen   R\u00f6stkaffee, Ganze Bohne  Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Ein leichter Kaffee, der nach seiner besonderen Herkunft schmeckt. Dezente Ankl\u00e4nge s\u00fc\u00dflicher Feige treffen auf die zarte Milde unserer schonenden R\u00f6stung.  100% Arabica-Kaffeebohnen  Von der Kooperative \u00bbAlto Mayo\u00ab aus Peru Fairtrade-zertifiziert 12 x 250g Gemahlen", "structured": "\u00bbKooperative Alto Mayo\u00ab Filterkaffee Mild, Gemahlen Ein St\u00fcck Peru f\u00fcr Zuhause: Die Kaffeekirschen f\u00fcr unsere limitierte Edition von der Kooperative \u00bbAlto Mayo\u00ab werden mit h\u00f6chster Sorgfalt per Hand gepfl\u00fcckt, gewaschen und sonnengetrocknet. Die behutsame Aufbereitung sowie besonders langsame und schonende R\u00f6stung der Bohnen sorgen f\u00fcr ihr reiches Aroma. \n\n\n\nErh\u00e4ltlich als Filterkaffee in ganzen Bohnen oder gemahlen sowie Caff\u00e8 Crema in ganzen Bohnen - mild oder kr\u00e4ftig. Genie\u00dfen Sie selbst, wie wundervoll Kaffee schmecken kann. Produktdetails:\n Inhalt: 12 x 250g\n\nIntensit\u00e4t: 2 von 5 Bohnen \n\nR\u00f6stkaffee, Ganze Bohne\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\nWas macht Qbo Premium Coffee Beans besonders? Limitierter Kaffee aus einer Region. Erntefrisch von einer Kooperative, einzigartig im Geschmack und nachhaltig im Anbau - das ist die Idee der Qbo Premium Coffee Beans. Mit Sorgfalt ausgew\u00e4hlt von Tchibo und durch die einzigartige R\u00f6stung in Hamburg veredelt.\n\nDie Kooperative \u00bbAlto Mayo\u00ab aus Peru 15 Farmer waren es, die die Cooperativa Agraria Caetalera \u00bbAlto Mayo\u00ab im Sommer 2012 gegr\u00fcndet haben. Ihr Ziel: fairer und nachhaltiger Premium-Kaffee. Fast 2.000 m \u00fcber dem Amazonas gedeiht er nun: unser Alto Mayo Kaffee aus 100% Fairtrade-zertifiziertem Anbau. Per Hand gepfl\u00fcckt, gewaschen und sonnengetrocknet, gelangen die Arabica-Bohnen schlie\u00dflich nach Hamburg. Hier entfalten sie \u2013 nach besonders langsamer und schonender R\u00f6stung \u2013 ihr reiches Aroma.\n\nWechsel der Kaffees Was ist denn \u00fcberhaupt eine Kooperative?\n Eine Kooperative ist ein regionaler Zusammenschluss von Kleinbauern. Das bedeutet faire L\u00f6hne und bessere Lebensbedigungen f\u00fcr die Farmer und das unterst\u00fctzen wir!\n\n Stimmt es, dass bei Qbo die Kooperative wechselt?\n Ja, das stimmt. Unser Qbo Kaffee ist kompromisslos frisch. Jedes Kaffee-Ursprungsland hat einen anderen Erntezeitpunkt. Damit Sie immer den frischesten Kaffee trinken k\u00f6nnen, wechselt die Kooperative dreimal im Jahr.\n\nVier unterschiedliche Kaffees aus einer Ernte - wie kann das sein? Vier Kaffees individuell ger\u00f6stet. Je nach R\u00f6stung entwickelt ein Kaffee ganz unterschiedliche Aromen. Ob Filterkaffee oder Caff\u00e8 Crema, ob mild oder kr\u00e4ftig - unser R\u00f6stmeister in Hamburg trifft auf jeden Fall Ihren Geschmack. Probieren Sie es selbst!\n\n Filterkaffee mild\n Ein leichter Kaffee, der nach seiner besonderen Herkunft schmeckt. Dezente Ankl\u00e4nge s\u00fc\u00dflicher Feige treffen auf die zarte Milde unserer schonenden R\u00f6stung.\n\n Filterkaffee kr\u00e4ftig\n Ein Kaffee, der seinem Namen vollends gerecht wird. Kr\u00e4ftig und vollmundig im Geschmack, dazu dezente Ankl\u00e4nge von Datteln. Unglaublich feinw\u00fcrzig und aromatisch. \n\n Caff\u00e8 Crema mild\n Wundervoll samtig die Crema, angenehm zart die Aprikosennote und ganz dezent die S\u00e4ure. Caff\u00e8 Crema mild \u2013 einfach rundum harmonisch.\n\n Caff\u00e8 Crema kr\u00e4ftig\n  Kompromisslos vollmundig, dabei angenehm weich und vornehm schokoladig. Obendrauf eine pr\u00e4chtige, feine Crema.\n\nFairtrade Bei Fairtrade ist der Name Programm. Das FAIRTRADE-Siegel steht f\u00fcr fairen Handel und damit sowohl f\u00fcr die Sicherung eines Mindestpreises als auch f\u00fcr eine Pr\u00e4mie. Diese wird f\u00fcr Gemeindeprojekte wie Krankenh\u00e4user oder Schulen verwendet. \n\n\n\nMit dem Kauf von Fairtrade-zertifizierten Produkten k\u00f6nnen Sie aktiv einen Beitrag f\u00fcr die Verbesserung der Lebens- und Arbeitsbedingungen der Kleinbauern und ihrer Familien aus den Anbaul\u00e4ndern leisten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/45f339f69ea86852/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-filterkaffee-mild-12-x-250g-gemahlen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/45f339f69ea86852/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-filterkaffee-mild-12-x-250g-gemahlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/41e449f69ea86852/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-filterkaffee-mild-12-x-250g-gemahlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/45f1e9f69ea86852/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-filterkaffee-mild-12-x-250g-gemahlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/45f059f69ea86852/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-filterkaffee-mild-12-x-250g-gemahlen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4b1b15c72c7b0b32/.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "59.88", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-22", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-filterkaffee-mild-p400141715.html?dim1=g300", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-alto-mayo-filterkaffee-mild-p400141715.html?dim1=g300"}}]