[{"tcm_article_number": 384570, "product_id": 400144860, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112279, "ean": 4006083845701, "type": "generalArticle", "title": "Halboffenes Regal mit Schiebet\u00fcren", "size": null, "color": "Korpus Eichendekor\nFronten und Untergestell matt wei\u00df", "material": "Korpus und Fronten melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103051, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Halboffenes Regal mit Schiebet\u00fcren Die M\u00f6bel aus unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion setzen mit ihrem klaren, nordischen Design in jeder Wohnlandschaft einen hellen, freundlichen Akzent und k\u00f6nnen meist auch noch mit ganz besonderen Details punkten. Wie dieses halboffene Regal.Mit Schiebet\u00fcrenDas Regal bietet in insgesamt acht ger\u00e4umigen F\u00e4chern jede Menge Stauraum, die Fachh\u00f6he ist zum Beispiel perfekt f\u00fcr Aktenordner geeignet. Was das M\u00f6bel in unseren Augen aber so besonders macht, sind die vier hochwertigen Schiebet\u00fcren, mit denen jederzeit nach Lust, Laune oder Inhalt entschieden werden kann, welche Regalseite offen und welche verdeckt ist. Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany wurde besonders sorgf\u00e4ltig und hochwertig verarbeitet. Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind ebenso strapazierf\u00e4hig wie sto\u00dffest. Sein holzfarbener Korpus sorgt dar\u00fcber hinaus f\u00fcr einen nat\u00fcrlichen, warmen Look. Farbe: Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus und Fronten melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 86 x 160 x 41 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckplatte max. 20 kgUnterboden max. 35 kgRegalfach je max. 8 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Nat\u00fcrlicher, warmer Look durch holzfarbenen Korpus|MADE IN GERMANY", "structured": "Halboffenes Regal mit Schiebet\u00fcren Die M\u00f6bel aus unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion setzen mit ihrem klaren, nordischen Design in jeder Wohnlandschaft einen hellen, freundlichen Akzent und k\u00f6nnen meist auch noch mit ganz besonderen Details punkten. Wie dieses halboffene Regal.Mit Schiebet\u00fcrenDas Regal bietet in insgesamt acht ger\u00e4umigen F\u00e4chern jede Menge Stauraum, die Fachh\u00f6he ist zum Beispiel perfekt f\u00fcr Aktenordner geeignet. Was das M\u00f6bel in unseren Augen aber so besonders macht, sind die vier hochwertigen Schiebet\u00fcren, mit denen jederzeit nach Lust, Laune oder Inhalt entschieden werden kann, welche Regalseite offen und welche verdeckt ist. Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany wurde besonders sorgf\u00e4ltig und hochwertig verarbeitet. Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind ebenso strapazierf\u00e4hig wie sto\u00dffest. Sein holzfarbener Korpus sorgt dar\u00fcber hinaus f\u00fcr einen nat\u00fcrlichen, warmen Look. Farbe: Korpus EichendekorFronten und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus und Fronten melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 86 x 160 x 41 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckplatte max. 20 kgUnterboden max. 35 kgRegalfach je max. 8 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Nat\u00fcrlicher, warmer Look durch holzfarbenen Korpus|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac2c31daa5edc077/halboffenes-regal-mit-schiebetueren.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac2c31daa5edc077/halboffenes-regal-mit-schiebetueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a83c32b72f1c7077/halboffenes-regal-mit-schiebetueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/68995c87dc9db35/halboffenes-regal-mit-schiebetueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45a4787dc9db35/halboffenes-regal-mit-schiebetueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/aae993072f1c7077/halboffenes-regal-mit-schiebetueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/4b447699dabb35/halboffenes-regal-mit-schiebetueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/45d847699dabb35/halboffenes-regal-mit-schiebetueren.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Shelving > Wall Shelves & Ledges", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Wandregal, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "223.23", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-28"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/halboffenes-regal-mit-schiebetueren-p400144860.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/halboffenes-regal-mit-schiebetueren-p400144860.html"}}, {"tcm_article_number": 384571, "product_id": 400144862, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112280, "ean": 4006083845718, "type": "generalArticle", "title": "Max Winzer\u00ae Federkern-Eckschlafsofa mit Stauraumbank", "size": null, "color": "Bezug hellgrau\nGestell und F\u00fc\u00dfe Esche naturfarben", "material": "Bezug 100% Polyester\nGestell und F\u00fc\u00dfe Eschen-Massivholz, lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103052, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Nordic-Serie", "long": "Max Winzer\u00ae Federkern-Eckschlafsofa mit Stauraumbank Dieses Federkern-Eckschlafsofa aus unserer stylischen Nordic-Serie stammt von Max Winzer\u00ae und bringt den Komfort auf ein ganz neues Level. Das M\u00f6bel ist dabei gleichzeitig hochfunktional: Man kann es mit seiner 5-fach verstellbaren R\u00fcckenlehne als bequeme Couch f\u00fcr entspannte Momente zu Hause nutzen. Die Wellenunterfederung und Federkernpolsterung der Sitz- sowie R\u00fcckenfl\u00e4che und die Gummigurtung mit Vollschaumpolsterung der Stauraumbank sorgen dabei f\u00fcr h\u00f6chsten Sitzkomfort. Und es l\u00e4sst sich mit einem Griff in ein bequemes Bett umklappen. Besonders flexibelDie Ottomane l\u00e4sst sich je nach Bedarf und r\u00e4umlichen Gegebenheiten links oder rechts montieren und die dazugeh\u00f6rige Stauraumbank kann am Sofa fixiert oder separat als Hocker genutzt werden. Alle Elemente zusammen ergeben dabei eine gro\u00dfz\u00fcgige Liegefl\u00e4che von etwa 170 x 200 Zentimetern.Hochwertige VerarbeitungDas Sofa mit Beinen aus Eschen-Massivholz ist made in Germany und kann au\u00dfer mit seinem modernen Design auch mit seiner Verarbeitung \u00fcberzeugen: Der hochwertige, strapazierf\u00e4hige Bezug h\u00e4lt mindestens 20.000 Scheuertouren stand und dank Rundumbezug kann das schicke M\u00f6bel auch frei im Raum stehen. Farbe: Bezug hellgrauGestell und F\u00fc\u00dfe Esche naturfarben Material: Bezug 100% PolyesterGestell und F\u00fc\u00dfe Eschen-Massivholz, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 223 x 93 x 152 cmSitzfl\u00e4che ca. 200 x 50 cmLiegefl\u00e4che ca 170 x 200 cmSitz- und Liegeh\u00f6he ca. 49 cmH\u00f6he Armlehnen je ca. 66 cmH\u00f6he R\u00fcckenlehne ca. 47 cmB x H x T Stauraumbank ca. 135 x 49 x 56 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Tragkraft: Sofa und Bank je Sitz max. 120 kgBett max. 240 kgStauraum max. 10 kg Technische Details: Sofa und Longchair mit umklappbarer R\u00fcckenlehne f\u00fcr Schlaffunktion. Inkl. passendem Hocker mit Stauraum, nicht sichtbar am Sofa zu befestigen. Longchair beidseitig montierbar. R\u00fcckenlehne mit Knopfreihen Gebrauchsanweisung: Mit einer feinen Polsterd\u00fcse leicht absaugen. Flecken sofort nach dem Entstehen beseitigen.Fl\u00fcssigkeiten sofort mit einem saugf\u00e4higen K\u00fcchenpapier oder Tuch abtupfen \u2013 nicht reiben!Fetthaltige und s\u00e4urehaltige Verschmutzungen mit lauwarmem, destilliertem Wasser gro\u00dffl\u00e4chig, von Naht zu Naht mit einem feuchten, sauberen Tuch, z.B. Geschirrtuch oder einem sauberen Schwamm, reinigen.F\u00fcr eiwei\u00dfhaltige Flecken (z.B. Blut) muss eiskaltes Wasser verwendet werden. Zur Fleckentfernung ist Feuchtigkeit notwendig.Auf keinen Fall feuchte Flecken oder Stellen mit dem F\u00f6n bearbeiten, das Material k\u00f6nnte besch\u00e4digt werden. Nicht auf das M\u00f6bel im feuchten bzw. nassen Zustand setzen, es k\u00f6nnen Dehnungen, Mulden oder Falten entstehen, die meist nicht mehr zu entfernen sind. Immer mindestens 1 bis 2 Tage vor Benutzung trocknen lassen.Niemals mit L\u00f6sungsmitteln (z.B. Fleckenentferner, Terpentin, Benzin) arbeiten und auf keinen Fall mit dem Dampfreiniger hantieren. Die Beseitigung von schwierigen Flecken (Kaugummi, Kugelschreiber etc.) ist ein Fall f\u00fcr den Fachmann. Sonstige Hinweise: Artikel wird vormontiert geliefert, F\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 3 Packst\u00fccken3 Wochen LieferfristAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung)Garantiegeber: Max Winzer\u00ae GmbH & Co. KGHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf den gesamten ArtikelR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Ein Element unserer Nordic-Serie|Mit einem Griff in ein bequemes Bett umklappbar|Praktisches Funktionssofa mit 5-facher R\u00fcckenverstellung|Exklusiv f\u00fcr Tchibo|MADE IN GERMANY", "structured": "Max Winzer\u00ae Federkern-Eckschlafsofa mit Stauraumbank Dieses Federkern-Eckschlafsofa aus unserer stylischen Nordic-Serie stammt von Max Winzer\u00ae und bringt den Komfort auf ein ganz neues Level. Das M\u00f6bel ist dabei gleichzeitig hochfunktional: Man kann es mit seiner 5-fach verstellbaren R\u00fcckenlehne als bequeme Couch f\u00fcr entspannte Momente zu Hause nutzen. Die Wellenunterfederung und Federkernpolsterung der Sitz- sowie R\u00fcckenfl\u00e4che und die Gummigurtung mit Vollschaumpolsterung der Stauraumbank sorgen dabei f\u00fcr h\u00f6chsten Sitzkomfort. Und es l\u00e4sst sich mit einem Griff in ein bequemes Bett umklappen. Besonders flexibelDie Ottomane l\u00e4sst sich je nach Bedarf und r\u00e4umlichen Gegebenheiten links oder rechts montieren und die dazugeh\u00f6rige Stauraumbank kann am Sofa fixiert oder separat als Hocker genutzt werden. Alle Elemente zusammen ergeben dabei eine gro\u00dfz\u00fcgige Liegefl\u00e4che von etwa 170 x 200 Zentimetern.Hochwertige VerarbeitungDas Sofa mit Beinen aus Eschen-Massivholz ist made in Germany und kann au\u00dfer mit seinem modernen Design auch mit seiner Verarbeitung \u00fcberzeugen: Der hochwertige, strapazierf\u00e4hige Bezug h\u00e4lt mindestens 20.000 Scheuertouren stand und dank Rundumbezug kann das schicke M\u00f6bel auch frei im Raum stehen. Farbe: Bezug hellgrauGestell und F\u00fc\u00dfe Esche naturfarben Material: Bezug 100% PolyesterGestell und F\u00fc\u00dfe Eschen-Massivholz, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 223 x 93 x 152 cmSitzfl\u00e4che ca. 200 x 50 cmLiegefl\u00e4che ca 170 x 200 cmSitz- und Liegeh\u00f6he ca. 49 cmH\u00f6he Armlehnen je ca. 66 cmH\u00f6he R\u00fcckenlehne ca. 47 cmB x H x T Stauraumbank ca. 135 x 49 x 56 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Tragkraft: Sofa und Bank je Sitz max. 120 kgBett max. 240 kgStauraum max. 10 kg Technische Details: Sofa und Longchair mit umklappbarer R\u00fcckenlehne f\u00fcr Schlaffunktion. Inkl. passendem Hocker mit Stauraum, nicht sichtbar am Sofa zu befestigen. Longchair beidseitig montierbar. R\u00fcckenlehne mit Knopfreihen Gebrauchsanweisung: Mit einer feinen Polsterd\u00fcse leicht absaugen. Flecken sofort nach dem Entstehen beseitigen.Fl\u00fcssigkeiten sofort mit einem saugf\u00e4higen K\u00fcchenpapier oder Tuch abtupfen \u2013 nicht reiben!Fetthaltige und s\u00e4urehaltige Verschmutzungen mit lauwarmem, destilliertem Wasser gro\u00dffl\u00e4chig, von Naht zu Naht mit einem feuchten, sauberen Tuch, z.B. Geschirrtuch oder einem sauberen Schwamm, reinigen.F\u00fcr eiwei\u00dfhaltige Flecken (z.B. Blut) muss eiskaltes Wasser verwendet werden. Zur Fleckentfernung ist Feuchtigkeit notwendig.Auf keinen Fall feuchte Flecken oder Stellen mit dem F\u00f6n bearbeiten, das Material k\u00f6nnte besch\u00e4digt werden. Nicht auf das M\u00f6bel im feuchten bzw. nassen Zustand setzen, es k\u00f6nnen Dehnungen, Mulden oder Falten entstehen, die meist nicht mehr zu entfernen sind. Immer mindestens 1 bis 2 Tage vor Benutzung trocknen lassen.Niemals mit L\u00f6sungsmitteln (z.B. Fleckenentferner, Terpentin, Benzin) arbeiten und auf keinen Fall mit dem Dampfreiniger hantieren. Die Beseitigung von schwierigen Flecken (Kaugummi, Kugelschreiber etc.) ist ein Fall f\u00fcr den Fachmann. Sonstige Hinweise: Artikel wird vormontiert geliefert, F\u00fc\u00dfe zur einfachen SelbstmontageLieferung in 3 Packst\u00fccken3 Wochen LieferfristAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung)Garantiegeber: Max Winzer\u00ae GmbH & Co. KGHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf den gesamten ArtikelR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Ein Element unserer Nordic-Serie|Mit einem Griff in ein bequemes Bett umklappbar|Praktisches Funktionssofa mit 5-facher R\u00fcckenverstellung|Exklusiv f\u00fcr Tchibo|MADE IN GERMANY Speditionsanlieferung frei Verwendungsstelle Sie profitieren von einer Speditionslieferung ohne Aufpreis bis in den gew\u00fcnschten Raum Ihrer Wohnung. Bitte beachten Sie, dass eine Inselbelieferung nicht m\u00f6glich ist. Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9c39febb0dc1c7/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9c39febb0dc1c7/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a835a84ebb0dc1c7/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/865a2b87eaea9e5/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/68af6a87eaea9e5/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/45f56a87eaea9e5/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/73af2b87eaea9e5/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/68af2b87eaea9e5/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/4992b87eaea9e5/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/9d412b87eaea9e5/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/32992b87eaea9e5/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/9d9971698629855/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-CENSHARE/9d993087eaea9e5/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_12-CENSHARE/86c36a87eaea9e5/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Sofa"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "876.34", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-24", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-28"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank-p400144862.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/max-winzer-federkern-eckschlafsofa-mit-stauraumbank-p400144862.html"}}, {"tcm_article_number": 384578, "product_id": 400144864, "webshop_product_id": 400156758, "td_order_number": 112287, "ean": 4006083845787, "type": "generalArticle", "title": "Kommode, Eichendekor", "size": null, "color": "Korpus Eichendekor\nFront und Untergestell matt wei\u00df", "material": "Korpus, T\u00fcr, Schubladen und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103058, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Kommode, Eichendekor Sch\u00f6ner als mit unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion kann man seine Sachen kaum verstecken. Ein Beispiel daf\u00fcr ist diese zeitlose Kommode in klarem, nordischem Design, das mit seinem holzfarbenen Korpus einen nat\u00fcrlichen, warmen Akzent setzt.Viel StauraumDie Kommode hat zwei ger\u00e4umige Schubladen, die sich voll ausziehen und mit ihren hohen Seitenw\u00e4nden optimal nutzen lassen. Ideal f\u00fcr Textilien, Besteck oder kleinere Utensilien und Accessoires. Darunter gibt es hinter zwei T\u00fcren je zwei individuell in der H\u00f6he verstellbare Einlegeb\u00f6den. Die T\u00fcren sind mit ihren Klickscharnieren besonders einfach zu montieren und haben wie die Schubladen Druckpunkt\u00f6ffnungen.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und besonders hochwertig verarbeitet. Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind ebenso strapazierf\u00e4hig wie sto\u00dffest. Farbe: Korpus EichendekorFront und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus, T\u00fcr, Schubladen und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 110 x 135 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY", "structured": "Kommode, Eichendekor Sch\u00f6ner als mit unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion kann man seine Sachen kaum verstecken. Ein Beispiel daf\u00fcr ist diese zeitlose Kommode in klarem, nordischem Design, das mit seinem holzfarbenen Korpus einen nat\u00fcrlichen, warmen Akzent setzt.Viel StauraumDie Kommode hat zwei ger\u00e4umige Schubladen, die sich voll ausziehen und mit ihren hohen Seitenw\u00e4nden optimal nutzen lassen. Ideal f\u00fcr Textilien, Besteck oder kleinere Utensilien und Accessoires. Darunter gibt es hinter zwei T\u00fcren je zwei individuell in der H\u00f6he verstellbare Einlegeb\u00f6den. Die T\u00fcren sind mit ihren Klickscharnieren besonders einfach zu montieren und haben wie die Schubladen Druckpunkt\u00f6ffnungen.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und besonders hochwertig verarbeitet. Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind ebenso strapazierf\u00e4hig wie sto\u00dffest. Farbe: Korpus EichendekorFront und Untergestell matt wei\u00df Material: Korpus, T\u00fcr, Schubladen und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 110 x 135 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac2991d8745dc077/kommode-eichendekor.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac2991d8745dc077/kommode-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/aeff506aaeac7077/kommode-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4822b729dabb35/kommode-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45a6a729dabb35/kommode-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/af4af9faaeac7077/kommode-eichendekor.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Buffets & Sideboards", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sideboard, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "271.97", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kommode-p400156758.html?dim1=AB11", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kommode-p400156758.html?dim1=AB11"}}, {"tcm_article_number": 384580, "product_id": 400144865, "webshop_product_id": 400156779, "td_order_number": 112289, "ean": 4006083845800, "type": "generalArticle", "title": "Nachttisch auf Rollen, Eichendekor", "size": null, "color": "Korpus Eichendekor\nFester Boden matt wei\u00df\nRollen schwarz", "material": "Melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nRollen Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103059, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Nachttisch auf Rollen, Eichendekor In unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion ist auch Platz f\u00fcr scheinbare Nebens\u00e4chlichkeiten, denn auch die Nachttische und Beistelltische dieser Welt haben ein Recht auf einen schicken Look.Mit 4 RollenDer Nachttisch in klarem, nordischem Design hat vier Rollen, mit denen er besonders beweglich ist, zwei davon sind feststellbar, falls man genau das gerade vermeiden m\u00f6chte. Und in den beiden offenen Ablagefl\u00e4chen findet alles seinen Platz, was man am Bett gerne griffbereit hat.Hochwertige VerarbeitungDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und kann au\u00dfer mit seinem Design auch mit einer besonders hochwertigen Verarbeitung und den strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten punkten. Der holzfarbene Korpus setzt dar\u00fcber hinaus einen nat\u00fcrlichen, warmen Akzent im Schlafzimmer. Farbe: Korpus EichendekorFester Boden matt wei\u00dfRollen schwarz Material: Melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteRollen Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 50 x 55,5 x 38 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Kopfplatte max. 15 kgFester Boden max. 10 kgUnterboden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Mit 4 Rollen, 2 davon verstellbar|MADE IN GERMANY", "structured": "Nachttisch auf Rollen, Eichendekor In unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion ist auch Platz f\u00fcr scheinbare Nebens\u00e4chlichkeiten, denn auch die Nachttische und Beistelltische dieser Welt haben ein Recht auf einen schicken Look.Mit 4 RollenDer Nachttisch in klarem, nordischem Design hat vier Rollen, mit denen er besonders beweglich ist, zwei davon sind feststellbar, falls man genau das gerade vermeiden m\u00f6chte. Und in den beiden offenen Ablagefl\u00e4chen findet alles seinen Platz, was man am Bett gerne griffbereit hat.Hochwertige VerarbeitungDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und kann au\u00dfer mit seinem Design auch mit einer besonders hochwertigen Verarbeitung und den strapazierf\u00e4higen, sto\u00dffesten Kunststoffkanten punkten. Der holzfarbene Korpus setzt dar\u00fcber hinaus einen nat\u00fcrlichen, warmen Akzent im Schlafzimmer. Farbe: Korpus EichendekorFester Boden matt wei\u00dfRollen schwarz Material: Melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteRollen Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 50 x 55,5 x 38 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Kopfplatte max. 15 kgFester Boden max. 10 kgUnterboden max. 15 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Mit 4 Rollen, 2 davon verstellbar|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af4d89f8745dc077/nachttisch-auf-rollen-eichendekor.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af4d89f8745dc077/nachttisch-auf-rollen-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/aefd82bb1eac7077/nachttisch-auf-rollen-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/45a7187dc9db35/nachttisch-auf-rollen-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5eee7187dc9db35/nachttisch-auf-rollen-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/73b45c699dabb35/nachttisch-auf-rollen-eichendekor.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/1f995c699dabb35/nachttisch-auf-rollen-eichendekor.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Nightstands", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Schlafzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Nachttisch, Schlafzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "58.44", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/nachttisch-auf-rollen-p400156779.html?dim1=AB11", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/nachttisch-auf-rollen-p400156779.html?dim1=AB11"}}, {"tcm_article_number": 384579, "product_id": 400144866, "webshop_product_id": 400156758, "td_order_number": 112288, "ean": 4006083845794, "type": "generalArticle", "title": "Kommode, wei\u00df", "size": null, "color": "Matt wei\u00df", "material": "Korpus, T\u00fcr, Schubladen und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103058, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Kommode, wei\u00df Sch\u00f6ner als mit unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion kann man seine Sachen kaum verstecken. Ein Beispiel daf\u00fcr ist diese zeitlose Kommode in klarem, nordischem Design.Viel StauraumDie Kommode hat zwei ger\u00e4umige Schubladen, die sich voll ausziehen und mit ihren hohen Seitenw\u00e4nden optimal nutzen lassen. Ideal f\u00fcr Textilien, Besteck oder kleinere Utensilien und Accessoires. Darunter gibt es hinter zwei T\u00fcren je zwei individuell in der H\u00f6he verstellbare Einlegeb\u00f6den. Die T\u00fcren sind mit ihren Klickscharnieren besonders einfach zu montieren und haben wie die Schubladen Druckpunkt\u00f6ffnungen.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und besonders hochwertig verarbeitet. Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind ebenso strapazierf\u00e4hig wie sto\u00dffest. Farbe: Matt wei\u00df Material: Korpus, T\u00fcr, Schubladen und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 110 x 135 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY", "structured": "Kommode, wei\u00df Sch\u00f6ner als mit unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion kann man seine Sachen kaum verstecken. Ein Beispiel daf\u00fcr ist diese zeitlose Kommode in klarem, nordischem Design.Viel StauraumDie Kommode hat zwei ger\u00e4umige Schubladen, die sich voll ausziehen und mit ihren hohen Seitenw\u00e4nden optimal nutzen lassen. Ideal f\u00fcr Textilien, Besteck oder kleinere Utensilien und Accessoires. Darunter gibt es hinter zwei T\u00fcren je zwei individuell in der H\u00f6he verstellbare Einlegeb\u00f6den. Die T\u00fcren sind mit ihren Klickscharnieren besonders einfach zu montieren und haben wie die Schubladen Druckpunkt\u00f6ffnungen.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und besonders hochwertig verarbeitet. Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind ebenso strapazierf\u00e4hig wie sto\u00dffest. Farbe: Matt wei\u00df Material: Korpus, T\u00fcr, Schubladen und Einlegeb\u00f6den melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 110 x 135 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 3 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Front in klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ab5f5068745dc077/kommode-weiss.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ab5f5068745dc077/kommode-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ab5af5cb1eac7077/kommode-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5e8284729dea855/kommode-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/68b49f729dea855/kommode-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/298206729dea855/kommode-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/73999f729dea855/kommode-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/29419f729dea855/kommode-weiss.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Buffets & Sideboards", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sideboard, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "271.97", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kommode-p400156758.html?dim1=AB12", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kommode-p400156758.html?dim1=AB12"}}, {"tcm_article_number": 384635, "product_id": 400144868, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112330, "ean": 4006083846357, "type": "generalArticle", "title": "Goldkette mit Zirkonia", "size": null, "color": "Goldfarben\nSteine klar", "material": "333er Geldbgold\nSteine Zirkonia", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103101, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "333er Gelbgold", "long": "Goldkette mit Zirkonia Diese Goldkette passt zum Alltagsoutfit genauso gut wie zum Abendkleid. Sie besticht mit ihrem funkelnden Anh\u00e4nger aus klaren Zirkonia-Steinen und ist in der L\u00e4nge verstellbar. Der eleganten Geschenkbox liegt ein Schmuckzertifikat bei. Farbe: GoldfarbenSteine klar Material: 333er GeldbgoldSteine Zirkonia Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge ca. 45 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. 42 cm\u00d8 Steine klein je ca. 1,2 mm, gro\u00df ca. 5 mm\u00d8 Anh\u00e4nger ca. 7,5 mm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Schmuckzertifikat und Geschenkbox Gewicht: Ca. 2,1 g 333er Gelbgold|L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm|Mit eleganter Geschenkbox|Inkl. Schmuckzertifikat", "structured": "Goldkette mit Zirkonia Diese Goldkette passt zum Alltagsoutfit genauso gut wie zum Abendkleid. Sie besticht mit ihrem funkelnden Anh\u00e4nger aus klaren Zirkonia-Steinen und ist in der L\u00e4nge verstellbar. Der eleganten Geschenkbox liegt ein Schmuckzertifikat bei. Farbe: GoldfarbenSteine klar Material: 333er GeldbgoldSteine Zirkonia Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge ca. 45 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. 42 cm\u00d8 Steine klein je ca. 1,2 mm, gro\u00df ca. 5 mm\u00d8 Anh\u00e4nger ca. 7,5 mm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Schmuckzertifikat und Geschenkbox Gewicht: Ca. 2,1 g 333er Gelbgold|L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm|Mit eleganter Geschenkbox|Inkl. Schmuckzertifikat Zirkonia Der Zirkonia ist einer der sch\u00f6nsten synthetischen Steine. Sein faszinierendes Feuer (das Farbenspektrum der Lichtreflexe) \u00fcbertrifft sogar das seines nat\u00fcrlichen Vorbilds, des Diamanten, seine H\u00e4rte (Mohsh\u00e4rte 8,5) reicht fast an die des Diamanten (Mohsh\u00e4rte 10) heran und er ist immer lupenrein. Er gilt als die beste Imitation f\u00fcr wei\u00dfe Diamanten, wird aber auch in vielen anderen strahlenden Farben hergestellt. Funkelnde Zirkonia veredeln besonders exklusive Schmuckst\u00fccke. Gold Das kostbare Edelmetall Gold fasziniert die Menschen seit Jahrtausenden mit seinem Sonnenglanz und ist eines der ersten Metalle, die je zu Schmuck verarbeitet wurden. Feingold hat eine sattgelb-orangene Farbe und ist sehr weich. Durch Legierungszus\u00e4tze wie z.B. Silber, Kupfer oder Palladium werden seine Farbe und Eigenschaften ver\u00e4ndert. So entstehen die verschiedenen Gelbgoldt\u00f6ne und Farbvarianten wie Ros\u00e9gold und Wei\u00dfgold. F\u00fcr unsere edlen Schmuckst\u00fccke verwenden wir neben 333 Gold auch 585 Gold, d.h. 585 Teile von 1000 Teilen sind Feingold."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6d412bc6f1eaf27/goldkette-mit-zirkonia.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6d412bc6f1eaf27/goldkette-mit-zirkonia.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a76b471f05ec7f27/goldkette-mit-zirkonia.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/ab5d85cf05ec7f27/goldkette-mit-zirkonia.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Necklaces", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Goldschmuck", "assortment4": "Gold-Ketten"}, "price": {"old_amount": "129.00", "amount": "99.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-04-05", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/goldkette-mit-zirkonia-p400144868.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/goldkette-mit-zirkonia-p400144868.html"}}, {"tcm_article_number": 384567, "product_id": 400144877, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112276, "ean": 4006083845671, "type": "generalArticle", "title": "Couchtisch mit 2 hochklappbaren Tabletts", "size": null, "color": "Korpus sowie feste und 1 klappbare Tischplatte Eichendekor\n2 klappbare Tischplatten, Untergestell und F\u00fc\u00dfe wei\u00df matt", "material": "Korpus und Tischplatten melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103049, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Couchtisch mit 2 hochklappbaren Tabletts Wenn ein M\u00f6belst\u00fcck optisch mit klaren Linien punkten kann, ist es immer ein Kandidat f\u00fcr unsere skandinavische Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion \u2013 und wenn es dann auch noch so funktional ist wie dieser Couchtisch, ist die Sache geritzt.Klares DesignDer Tisch ist im freundlichen, nordischen Design gehalten und bietet in zwei seitlichen F\u00e4chern viel Platz f\u00fcr B\u00fccher, Zeitschriften, Dekoration oder alles, was man sonst in Sofan\u00e4he braucht. Ein Highlight sind aber sicherlich die beiden hochklappbaren Tischplatten, die so als Tabletts dienen k\u00f6nnen und weiteren Stauraum im Inneren des Tisches freilegen.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und kann auch mit seiner hochwertigen Verarbeitung punkten: Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind besonders strapazierf\u00e4hig und sto\u00dffest. Und mit seinem holzfarbenen Korpus setzt es im Wohnzimmer einen warmen, nat\u00fcrlichen Akzent. Farbe: Korpus sowie feste und 1 klappbare Tischplatte Eichendekor2 klappbare Tischplatten, Untergestell und F\u00fc\u00dfe wei\u00df matt Material: Korpus und Tischplatten melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 100,5 x 42,5 x 75 cmGesamth\u00f6he aufgeklappt ca. 62 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Feste Tischplatte max. 15 kgHochklappbare Tabletts und Einlegeboden je max. 10 kgUnterboden max. 25 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY", "structured": "Couchtisch mit 2 hochklappbaren Tabletts Wenn ein M\u00f6belst\u00fcck optisch mit klaren Linien punkten kann, ist es immer ein Kandidat f\u00fcr unsere skandinavische Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion \u2013 und wenn es dann auch noch so funktional ist wie dieser Couchtisch, ist die Sache geritzt.Klares DesignDer Tisch ist im freundlichen, nordischen Design gehalten und bietet in zwei seitlichen F\u00e4chern viel Platz f\u00fcr B\u00fccher, Zeitschriften, Dekoration oder alles, was man sonst in Sofan\u00e4he braucht. Ein Highlight sind aber sicherlich die beiden hochklappbaren Tischplatten, die so als Tabletts dienen k\u00f6nnen und weiteren Stauraum im Inneren des Tisches freilegen.Hochwertig verarbeitetDas langlebige M\u00f6bel ist made in Germany und kann auch mit seiner hochwertigen Verarbeitung punkten: Sein Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz gefertigt und die Kunststoffkanten sind besonders strapazierf\u00e4hig und sto\u00dffest. Und mit seinem holzfarbenen Korpus setzt es im Wohnzimmer einen warmen, nat\u00fcrlichen Akzent. Farbe: Korpus sowie feste und 1 klappbare Tischplatte Eichendekor2 klappbare Tischplatten, Untergestell und F\u00fc\u00dfe wei\u00df matt Material: Korpus und Tischplatten melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteUntergestell und F\u00fc\u00dfe Buchen-Massivholz Ma\u00dfe: B x H x T ca. 100,5 x 42,5 x 75 cmGesamth\u00f6he aufgeklappt ca. 62 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Feste Tischplatte max. 15 kgHochklappbare Tabletts und Einlegeboden je max. 10 kgUnterboden max. 25 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Ein Element unserer skandinavischen Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|In klarem, nordischem Design|Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus Buchen-Massivholz|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aae82846945dc077/couchtisch-mit-2-hochklappbaren-tabletts.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aae82846945dc077/couchtisch-mit-2-hochklappbaren-tabletts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/aaef52bebf1c7077/couchtisch-mit-2-hochklappbaren-tabletts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/68c32b699dabb35/couchtisch-mit-2-hochklappbaren-tabletts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/73f51d699dabb35/couchtisch-mit-2-hochklappbaren-tabletts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/a839930ebf1c7077/couchtisch-mit-2-hochklappbaren-tabletts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5eb49f87eaea9e5/couchtisch-mit-2-hochklappbaren-tabletts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/48247c6eaea9e5/couchtisch-mit-2-hochklappbaren-tabletts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/68418487eaea9e5/couchtisch-mit-2-hochklappbaren-tabletts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/73ee9f87eaea9e5/couchtisch-mit-2-hochklappbaren-tabletts.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Accent Tables > Coffee Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Couchtisch, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "271.97", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/couchtisch-mit-2-hochklappbaren-tabletts-p400144877.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/couchtisch-mit-2-hochklappbaren-tabletts-p400144877.html"}}, {"tcm_article_number": 384734, "product_id": 400144900, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112488, "ean": 4006083847347, "type": "generalArticle", "title": "Hocker", "size": null, "color": "Eiche naturfarben", "material": "FSC\u00ae-zertifiziertes Eichenholz\nBodenschoner Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103111, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Moderner Hocker f\u00fcr das Badezimmer", "long": "Hocker Wer noch Ablagefl\u00e4che im Badezimmer schaffen m\u00f6chte, der ist mit diesem Hocker aus Holz bestens beraten, da er extra f\u00fcr feuchte R\u00e4ume kreiert wurde. Sein FSC\u00ae -zertifiziertes Eichenholz ist n\u00e4mlich nicht nur besonders robust, sondern auch in eine sehr h\u00fcbsche Form gebracht worden. Das moderne Design sowie eine Tragkraft von bis zu 120 Kilo machen aus dem Hocker das ideale Sitzm\u00f6belst\u00fcck f\u00fcr das Badezimmer. Und damit die Fliesen auch beim Belasten des Hockers gesch\u00fctzt sind, gibt es die passenden Bodenschoner direkt dazu. Farbe: Eiche naturfarben Material: FSC\u00ae-zertifiziertes EichenholzBodenschoner Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 40 x 42,5 x 34 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Max. 120 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Moderner Hocker f\u00fcr das Badezimmer|Feuchtraumgeeignet|Inkl. Kunststoffbodenschonern|Aus FSC\u00ae-zertifiziertem Eichenholz", "structured": "Hocker Wer noch Ablagefl\u00e4che im Badezimmer schaffen m\u00f6chte, der ist mit diesem Hocker aus Holz bestens beraten, da er extra f\u00fcr feuchte R\u00e4ume kreiert wurde. Sein FSC\u00ae -zertifiziertes Eichenholz ist n\u00e4mlich nicht nur besonders robust, sondern auch in eine sehr h\u00fcbsche Form gebracht worden. Das moderne Design sowie eine Tragkraft von bis zu 120 Kilo machen aus dem Hocker das ideale Sitzm\u00f6belst\u00fcck f\u00fcr das Badezimmer. Und damit die Fliesen auch beim Belasten des Hockers gesch\u00fctzt sind, gibt es die passenden Bodenschoner direkt dazu. Farbe: Eiche naturfarben Material: FSC\u00ae-zertifiziertes EichenholzBodenschoner Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 40 x 42,5 x 34 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Max. 120 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Moderner Hocker f\u00fcr das Badezimmer|Feuchtraumgeeignet|Inkl. Kunststoffbodenschonern|Aus FSC\u00ae-zertifiziertem Eichenholz GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5fec3849c9df1e96/hocker.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5fec3849c9df1e96/hocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/59299849c9df1e96/hocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f158271879db0b34/hocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f62415c879db0b34/hocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/45a1db1dcf19e5/hocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/295a30b1dcf19e5/hocker.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Chairs > Folding Chairs & Stools", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Hocker, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "49.95", "amount": "48.69", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hocker-p400144900.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hocker-p400144900.html"}}, {"tcm_article_number": 384746, "product_id": 400144901, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112497, "ean": 4006083847460, "type": "generalArticle", "title": "2 Organizer", "size": null, "color": "Bambus naturfarben", "material": "Bambus", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103144, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus hochwertigem Bambus ", "long": "2 Organizer Der perfekte Ort, um Schminkpinsel, Zopfgummis, Zahnpasta und Zahnb\u00fcrsten aufzubewahren, sind diese beiden Aufbewahrungsboxen aus Holz. Da die beiden Organizer aus hochwertigem Bambus gefertigt sind, sehen sie sehr edel aus und sind eine ideale Deko f\u00fcr das Badezimmer oder den Schminktisch. Und falls man mal keine kleinen F\u00e4cher braucht: Die Unterteilung l\u00e4sst sich aus dem Organizer herausnehmen. Farbe: Bambus naturfarben Material: Bambus Ma\u00dfe: B x H x T je ca. 8 x 9,5 x 8 cm Aus hochwertigem Bambus |1 Organizer mit herausnehmbarer Unterteilung|Zur Aufbewahrung von Schminkutensilien, Accessoires, Kosmetika etc.|Zum ordentlichen Aufbewahren", "structured": "2 Organizer Der perfekte Ort, um Schminkpinsel, Zopfgummis, Zahnpasta und Zahnb\u00fcrsten aufzubewahren, sind diese beiden Aufbewahrungsboxen aus Holz. Da die beiden Organizer aus hochwertigem Bambus gefertigt sind, sehen sie sehr edel aus und sind eine ideale Deko f\u00fcr das Badezimmer oder den Schminktisch. Und falls man mal keine kleinen F\u00e4cher braucht: Die Unterteilung l\u00e4sst sich aus dem Organizer herausnehmen. Farbe: Bambus naturfarben Material: Bambus Ma\u00dfe: B x H x T je ca. 8 x 9,5 x 8 cm Aus hochwertigem Bambus |1 Organizer mit herausnehmbarer Unterteilung|Zur Aufbewahrung von Schminkutensilien, Accessoires, Kosmetika etc.|Zum ordentlichen Aufbewahren"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af44130eb8632077/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/af44130eb8632077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/aef4130eb8632077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/ac2411deb8632077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/aefee06eb8632077/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Bathroom Accessories", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badaccessoires", "assortment3": "Badutensilien", "assortment4": "K\u00f6rbe"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-organizer-p400144901.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-organizer-p400144901.html"}}]