[{"tcm_article_number": 311144, "product_id": 400061772, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 52524, "ean": 4006083111448, "type": "generalArticle", "title": "Regalwand mit 2 T\u00fcren, nussbaumfarben-wei\u00df", "size": null, "color": "Korpus wei\u00df\nT\u00fcren nussbaumfarben", "material": "Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtet\nR\u00fcckwand MDF, beidseitig wei\u00df beschichtet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico282", "ico132", "tcm102"], "project_number": 77069, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "10 F\u00e4cher in verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen", "long": "Regalwand mit 2 T\u00fcren, nussbaumfarben-wei\u00df Ein Regal \u2013 unendliche M\u00f6glichkeiten. Mit zehn F\u00e4chern in verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen ist die Regalwand ein echtes Platzwunder, das bei Bedarf mit weiteren Regalen erweitert werden kann. Silikonspots verhindern das Verkratzen des Bodens. Eine Wandbefestigung, Montagematerial sowie eine Aufbauanleitung sind im Lieferumfang enthalten. Farbe:  Korpus wei\u00df T\u00fcren nussbaumfarben   Material:  Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtet R\u00fcckwand MDF, beidseitig wei\u00df beschichtet    Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 75 x 178 x 32 cm \u00d6ffnen per Druckpunkt Die beiden gr\u00f6\u00dften F\u00e4cher haben eine T\u00fcr mit Druckpunkt\u00f6ffnung und kommen so ohne Griff aus. Made in Germany Diese Regalwand wird in Deutschland gefertigt. 10 F\u00e4cher in verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen", "structured": "Regalwand mit 2 T\u00fcren, nussbaumfarben-wei\u00df Ein Regal \u2013 unendliche M\u00f6glichkeiten. Mit zehn F\u00e4chern in verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen ist die Regalwand ein echtes Platzwunder, das bei Bedarf mit weiteren Regalen erweitert werden kann. Silikonspots verhindern das Verkratzen des Bodens. Eine Wandbefestigung, Montagematerial sowie eine Aufbauanleitung sind im Lieferumfang enthalten. Farbe:\n Korpus wei\u00df\nT\u00fcren nussbaumfarben\n \nMaterial:\n Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtet\nR\u00fcckwand MDF, beidseitig wei\u00df beschichtet  \n\nMa\u00dfe:\n B x H x T ca. 75 x 178 x 32 cm\n\n\u00d6ffnen per Druckpunkt Die beiden gr\u00f6\u00dften F\u00e4cher haben eine T\u00fcr mit Druckpunkt\u00f6ffnung und kommen so ohne Griff aus.\n\nMade in Germany Diese Regalwand wird in Deutschland gefertigt."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/747145cb1ababf2a/regalwand-mit-2-tueren-nussbaumfarben-weiss.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/747145cb1ababf2a/regalwand-mit-2-tueren-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7de2230aaababf2a/regalwand-mit-2-tueren-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/72b5530aaababf2a/regalwand-mit-2-tueren-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/7de221daaababf2a/regalwand-mit-2-tueren-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7064e06aaababf2a/regalwand-mit-2-tueren-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/75c6306aaababf2a/regalwand-mit-2-tueren-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/75ce19faaababf2a/regalwand-mit-2-tueren-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/76afa84aaababf2a/regalwand-mit-2-tueren-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/7de2247b1ababf2a/regalwand-mit-2-tueren-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/76afa47b1ababf2a/regalwand-mit-2-tueren-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-IMPORTED/706392baaababf2a/regalwand-mit-2-tueren-nussbaumfarben-weiss.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/76a229fb1f129e9a/regalwand-mit-2-tueren-nussbaumfarben-weiss.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Shelving > Wall Shelves & Ledges", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Wandregal, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "149.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/regalwand-mit-2-tueren-nussbaumfarben-weiss-p400061772.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/regalwand-mit-2-tueren-nussbaumfarben-weiss-p400061772.html"}}, {"tcm_article_number": 311135, "product_id": 400061773, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 52644, "ean": 4006083111356, "type": "generalArticle", "title": "3 Wandregale, beerefarben", "size": null, "color": "Beerefarben", "material": "Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtet\nR\u00fcckw\u00e4nde MDF, farbig lackiert\nWandaufh\u00e4ngung aus verzinktem Stahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico132", "tcm102"], "project_number": 76741, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Horizontal und vertikal aufzuh\u00e4ngen", "long": "3 Wandregale, beerefarben Diese Wandregale sind perfekt f\u00fcr alle, die einen puristischen und modernen Look bevorzugen. Mit den einzelnen Regalen kann man besondere Akzente im Wohnraum setzen, mehrere Regale zusammen ergeben ein stylisches Regal-Arrangement. Die R\u00fcckwand ist jeweils zweiseitig beschichtet. Eine Wandaufh\u00e4ngung, Montagematerial sowie eine Aufbauanleitung sind im Lieferumfang enthalten.    Variable Anbringung  Die Regale in drei unterschiedlichen Gr\u00f6\u00dfen k\u00f6nnen horizontal und vertikal aufgeh\u00e4ngt werden. Egal wie man sie anordnet, sie ergeben immer einen Hingucker im Wohnbereich und sind ideal f\u00fcr B\u00fccher, gerahmte Fotos und andere dekorative Accessoires.    Farbe:    Beerefarben   Material:  Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtet R\u00fcckw\u00e4nde MDF, farbig lackiert Wandaufh\u00e4ngung aus verzinktem Stahl Ma\u00dfe:  Klein: B x H x T ca. 13 x 30 x 15 cm Mittel: B x H x T ca. 27 x 30 x 15 cm Gro\u00df: B x H x T ca. 40 x 25 x 15 cm Made in Germany Die Wandregale werden in Deutschland gefertigt. Angaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:  1 Packst\u00fcck: B x H x T ca. 50 x 38 x 8,5 cm   Gewicht:   1 Packst\u00fcck ca. 6 kg Horizontal und vertikal aufzuh\u00e4ngen", "structured": "3 Wandregale, beerefarben Diese Wandregale sind perfekt f\u00fcr alle, die einen puristischen und modernen Look bevorzugen. Mit den einzelnen Regalen kann man besondere Akzente im Wohnraum setzen, mehrere Regale zusammen ergeben ein stylisches Regal-Arrangement. Die R\u00fcckwand ist jeweils zweiseitig beschichtet. Eine Wandaufh\u00e4ngung, Montagematerial sowie eine Aufbauanleitung sind im Lieferumfang enthalten. \n\n Variable Anbringung\n Die Regale in drei unterschiedlichen Gr\u00f6\u00dfen k\u00f6nnen horizontal und vertikal aufgeh\u00e4ngt werden. Egal wie man sie anordnet, sie ergeben immer einen Hingucker im Wohnbereich und sind ideal f\u00fcr B\u00fccher, gerahmte Fotos und andere dekorative Accessoires. \n\n Farbe:\n  \nBeerefarben\n\n Material:\n Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtet\nR\u00fcckw\u00e4nde MDF, farbig lackiert\nWandaufh\u00e4ngung aus verzinktem Stahl Ma\u00dfe:\n Klein: B x H x T ca. 13 x 30 x 15 cm\nMittel: B x H x T ca. 27 x 30 x 15 cm\nGro\u00df: B x H x T ca. 40 x 25 x 15 cm\n\nMade in Germany Die Wandregale werden in Deutschland gefertigt.\n\nAngaben zur Produktverpackung Ma\u00dfe:\n 1 Packst\u00fcck: B x H x T ca. 50 x 38 x 8,5 cm\n\n Gewicht: \n 1 Packst\u00fcck ca. 6 kg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/427630687ea32b32/3-wandregale-beerefarben.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/427630687ea32b32/3-wandregale-beerefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/450557187ea32b32/3-wandregale-beerefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4a50f6a87ea32b32/3-wandregale-beerefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/44b636a87ea32b32/3-wandregale-beerefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/44b4e2b87ea32b32/3-wandregale-beerefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/411553087ea32b32/3-wandregale-beerefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/44b633087ea32b32/3-wandregale-beerefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_7-IMPORTED/4110f1d87ea32b32/3-wandregale-beerefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_8-IMPORTED/47d551d87ea32b32/3-wandregale-beerefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_9-IMPORTED/466e11d87ea32b32/3-wandregale-beerefarben.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/427e1849cea32b32/3-wandregale-beerefarben.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Shelving > Wall Shelves & Ledges", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Wandregal, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "34.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-wandregale-beerefarben-p400061773.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-wandregale-beerefarben-p400061773.html"}}, {"tcm_article_number": 311138, "product_id": 400061774, "webshop_product_id": 400065622, "td_order_number": 52527, "ean": 4006083111387, "type": "generalArticle", "title": "Wandregal mit Klappe, wei\u00df", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtet. R\u00fcckwand MDF, einseitig wei\u00df beschichtet.", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico132", "tcm102"], "project_number": 77583, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Beliebig erweiterbar", "long": "Wandregal mit Klappe, wei\u00df Dieses Wandregal mit Klappe ist ein kompaktes, designorientiertes Wandordnungssystem. Es bietet die M\u00f6glichkeit, Dekoratives in Szene zu setzen und gleichzeitig Ordnung zu schaffen, indem sich Wohnutensilien unsichtbar verstauen lassen. Das Wandregal ist beliebig erweiterbar und kann so zu einem modernen, frei schwebenden Regalsystem kombiniert werden. Es l\u00e4sst sich beispielsweise an die L\u00e4nge eines Sideboards anpassen oder auch versetzt zueinander gestalten \u2013 ganz individuell und nach pers\u00f6nlichem Geschmack sowie Raum- und Wandsituation.   Ordnung mit System  F\u00fcr eine moderne Staurauml\u00f6sung sorgen bei diesem Wandregal zwei offene F\u00e4cher an den Seiten und ein mittiges Fach mit Klappe.   Inkl. Montagematerial  Das Wandregal wird mit Wandaufh\u00e4ngung, Montagematerial und -anleitung geliefert.   Material:  Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtet. R\u00fcckwand MDF, einseitig wei\u00df beschichtet.   Farbe:  Wei\u00df Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 75 x 30 x 25 cm St\u00e4rke Deckel und Boden ca. 2,2 cm, Rest ca. 1,6 cm Made in Germany Das Wandregal wird in Deutschland gefertigt. Beliebig erweiterbar", "structured": "Wandregal mit Klappe, wei\u00df Dieses Wandregal mit Klappe ist ein kompaktes, designorientiertes Wandordnungssystem. Es bietet die M\u00f6glichkeit, Dekoratives in Szene zu setzen und gleichzeitig Ordnung zu schaffen, indem sich Wohnutensilien unsichtbar verstauen lassen. Das Wandregal ist beliebig erweiterbar und kann so zu einem modernen, frei schwebenden Regalsystem kombiniert werden. Es l\u00e4sst sich beispielsweise an die L\u00e4nge eines Sideboards anpassen oder auch versetzt zueinander gestalten \u2013 ganz individuell und nach pers\u00f6nlichem Geschmack sowie Raum- und Wandsituation.\n\n Ordnung mit System\n F\u00fcr eine moderne Staurauml\u00f6sung sorgen bei diesem Wandregal zwei offene F\u00e4cher an den Seiten und ein mittiges Fach mit Klappe.\n\n Inkl. Montagematerial\n Das Wandregal wird mit Wandaufh\u00e4ngung, Montagematerial und -anleitung geliefert.\n\n Material:\n Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtet. R\u00fcckwand MDF, einseitig wei\u00df beschichtet.\n\n Farbe:\n Wei\u00df Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 75 x 30 x 25 cm\nSt\u00e4rke Deckel und Boden ca. 2,2 cm, Rest ca. 1,6 cm\n\nMade in Germany Das Wandregal wird in Deutschland gefertigt."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/83a0f84eb86c7dfb/wandregal-mit-klappe-weiss.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/83a0f84eb86c7dfb/wandregal-mit-klappe-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/856e130eb86c7dfb/wandregal-mit-klappe-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/817551deb86c7dfb/wandregal-mit-klappe-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/83a2206eb86c7dfb/wandregal-mit-klappe-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/84d7806eb86c7dfb/wandregal-mit-klappe-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/895149feb86c7dfb/wandregal-mit-klappe-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/88efa9feb86c7dfb/wandregal-mit-klappe-weiss.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/88e0f9febea86c4b/wandregal-mit-klappe-weiss.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Shelving > Wall Shelves & Ledges", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Wandregal, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wandregal-mit-klappe-p400065622.html?dim1=We40", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wandregal-mit-klappe-p400065622.html?dim1=We40"}}, {"tcm_article_number": 308581, "product_id": 400061775, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 54402, "ean": 4006083085817, "type": "generalArticle", "title": "Funk-Wetterstation", "size": null, "color": "Schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "ico202", "tcm102", "ico02", "ico13", "ico04"], "project_number": 76806, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Anzeige von Temperatur und Luftfeuchtigkeit innen und au\u00dfen, Wettertendenz, Uhrzeit und Datum", "long": "Funk-Wetterstation Der digitale Wetterfrosch. Die Funk-Wetterstation zeigt Temperatur und Luftfeuchtigkeit innen und au\u00dfen, Wettertendenz, Uhrzeit und Datum an. Dabei ist eine Wettervorhersage f\u00fcr 12 bis 24 Stunden m\u00f6glich. Zeiteinstellung und -umstellung erfolgen automatisch. Es k\u00f6nnen bis zu drei Sender an die Station angeschlossen werden. Die Wetterstation hat einen rutschhemmenden Standfu\u00df.   Beleuchtetes Farbdisplay  \u00dcber das beleuchtete Farbdisplay hat man alle Anzeigen gut im Blick. Zus\u00e4tzliche Wettersymbole f\u00fcr Sonne, Wolken, Regen, Gewitter und Schnee erg\u00e4nzen den digitalen Wetterbericht.      Technische Details  Funk-Au\u00dfensensor: Reichweite bis zu 100 m im freien Feld Au\u00dfentemperaturanzeige bis \u201335 \u00b0C Luftfeuchtigkeitsanzeige 25\u201390% Netzbetrieb  Farbe:   Schwarz   Ma\u00dfe:    Basisstation B x H x T ca. 14 x 13 x 1,8 cm Au\u00dfensensor B x H x T ca. 5 x 11 x 2 cm Kabell\u00e4nge ca. 180 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Funk-Au\u00dfensensor, Netzadapter, Montagematerial und Batterien f\u00fcr den Au\u00dfensensor Pr\u00e4zision durch Funksteuerung Diese Funk-Wetterstation wird von einer der genauesten Uhren der Welt gesteuert: einer C\u00e4sium-Atomuhr in Braunschweig, deren Gangunsicherheit eine Sekunde in drei\u00dfig Millionen Jahren betr\u00e4gt. \u00dcber einen speziellen Zeitsignalsender in der N\u00e4he von Frankfurt wird die exakte Zeit in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden per Funksignal ausgesendet und kann in einem Umkreis von etwa 1.500 km empfangen werden. Anzeige von Temperatur und Luftfeuchtigkeit innen und au\u00dfen, Wettertendenz, Uhrzeit und Datum", "structured": "Funk-Wetterstation Der digitale Wetterfrosch. Die Funk-Wetterstation zeigt Temperatur und Luftfeuchtigkeit innen und au\u00dfen, Wettertendenz, Uhrzeit und Datum an. Dabei ist eine Wettervorhersage f\u00fcr 12 bis 24 Stunden m\u00f6glich. Zeiteinstellung und -umstellung erfolgen automatisch. Es k\u00f6nnen bis zu drei Sender an die Station angeschlossen werden. Die Wetterstation hat einen rutschhemmenden Standfu\u00df.\n\n Beleuchtetes Farbdisplay\n \u00dcber das beleuchtete Farbdisplay hat man alle Anzeigen gut im Blick. Zus\u00e4tzliche Wettersymbole f\u00fcr Sonne, Wolken, Regen, Gewitter und Schnee erg\u00e4nzen den digitalen Wetterbericht. \n\n\n  Technische Details\n Funk-Au\u00dfensensor: Reichweite bis zu 100 m im freien Feld\nAu\u00dfentemperaturanzeige bis \u201335 \u00b0C\nLuftfeuchtigkeitsanzeige 25\u201390%\nNetzbetrieb\n Farbe: \n Schwarz\n \nMa\u00dfe:\n  \nBasisstation B x H x T ca. 14 x 13 x 1,8 cm\nAu\u00dfensensor B x H x T ca. 5 x 11 x 2 cm\nKabell\u00e4nge ca. 180 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Funk-Au\u00dfensensor, Netzadapter, Montagematerial und Batterien f\u00fcr den Au\u00dfensensor\n\nPr\u00e4zision durch Funksteuerung Diese Funk-Wetterstation wird von einer der genauesten Uhren der Welt gesteuert: einer C\u00e4sium-Atomuhr in Braunschweig, deren Gangunsicherheit eine Sekunde in drei\u00dfig Millionen Jahren betr\u00e4gt. \u00dcber einen speziellen Zeitsignalsender in der N\u00e4he von Frankfurt wird die exakte Zeit in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden per Funksignal ausgesendet und kann in einem Umkreis von etwa 1.500 km empfangen werden."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4274e309cea32a82/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4274e309cea32a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/411fa5c9cea32a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4be4e719cea32a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/466226a9cea32a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/427556a9cea32a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/466222b9cea32a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/40a552b9cea32a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/4a5fa2b9cea32a82/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b00e106aa5ec7853/funk-wetterstation.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Haustechnik | Technik | Haustechnik | SL Haushaltsger\u00e4te, klein", "google_shopping_api": "Hardware > Tools > Measuring Tools & Sensors > Weather Forecasters & Stations", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Zeitmesser", "assortment4": "Wetterstationen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/funk-wetterstation-p400061775.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/funk-wetterstation-p400061775.html"}}, {"tcm_article_number": 308577, "product_id": 400061776, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 54471, "ean": 4006083085770, "type": "generalArticle", "title": "Funk-Armbanduhr", "size": null, "color": "Armband schwarz mit Pr\u00e4gung", "material": "Edelstahlgeh\u00e4use\nKratzfestes Mineralglas\nArmband aus Leder", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico118", "mat33", "tcm102", "ico02", "kla33", "kla34", "ico74", "ico111", "ico12"], "project_number": 76171, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Automatische Zeiteinstellung und -umstellung ", "long": "Funk-Armbanduhr Die Zeiteinstellung sowie die Umstellung auf Sommer- oder Winterzeit erfolgt bei dieser eleganten Herren-Uhr ganz automatisch. Sie verf\u00fcgt \u00fcber ein zuverl\u00e4ssiges Quartzwerk und eine Datumsanzeige. Das schwarze Lederarmband mit Pr\u00e4gung unterstreicht den edlen Look dieser hochwertigen Armbanduhr. Farbe:  Armband schwarz mit Pr\u00e4gung   Material:  Edelstahlgeh\u00e4use Kratzfestes Mineralglas Armband aus Leder   Ma\u00dfe:    Armbandl\u00e4nge ca. 23 cm Geh\u00e4use \u00d8 ca. 42 mm   Wasserdichtigkeit:   3 bar Informationen rund um die Uhr Pr\u00e4zision durch Funksteuerung  Diese Funk-Armbanduhr wird von einer der genauesten Uhren der Welt gesteuert: einer C\u00e4sium-Atomuhr in Braunschweig, deren Gangunsicherheit eine Sekunde in drei\u00dfig Millionen Jahren betr\u00e4gt. \u00dcber einen speziellen Zeitsignalsender in der N\u00e4he von Frankfurt wird die exakte Zeit in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden per Funksignal ausgesendet und kann in einem Umkreis von etwa 1.500 km empfangen werden. Quartzwerk  Ein kleiner Kristall sorgt f\u00fcr h\u00f6chste Pr\u00e4zision. Bei einer Quartzuhr wird die Energie einer Batterie genutzt, um einen Quartz in Schwingung zu versetzen. Diese gleichm\u00e4\u00dfigen Schwingungen treiben die Uhr an. Deshalb laufen Quartzuhren besonders genau: Ihre maximale Abweichung betr\u00e4gt in der Regel weniger als 20 Sekunden pro Monat. Automatische Zeiteinstellung und -umstellung  Quartzwerk  Mit Datumsanzeige", "structured": "Funk-Armbanduhr Die Zeiteinstellung sowie die Umstellung auf Sommer- oder Winterzeit erfolgt bei dieser eleganten Herren-Uhr ganz automatisch. Sie verf\u00fcgt \u00fcber ein zuverl\u00e4ssiges Quartzwerk und eine Datumsanzeige. Das schwarze Lederarmband mit Pr\u00e4gung unterstreicht den edlen Look dieser hochwertigen Armbanduhr. Farbe:\n Armband schwarz mit Pr\u00e4gung\n\n Material:\n Edelstahlgeh\u00e4use\nKratzfestes Mineralglas\nArmband aus Leder\n\n Ma\u00dfe:\n  \nArmbandl\u00e4nge ca. 23 cm\nGeh\u00e4use \u00d8 ca. 42 mm\n\n Wasserdichtigkeit:\n  3 bar\n\nInformationen rund um die Uhr Pr\u00e4zision durch Funksteuerung\n Diese Funk-Armbanduhr wird von einer der genauesten Uhren der Welt gesteuert: einer C\u00e4sium-Atomuhr in Braunschweig, deren Gangunsicherheit eine Sekunde in drei\u00dfig Millionen Jahren betr\u00e4gt. \u00dcber einen speziellen Zeitsignalsender in der N\u00e4he von Frankfurt wird die exakte Zeit in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden per Funksignal ausgesendet und kann in einem Umkreis von etwa 1.500 km empfangen werden. Quartzwerk\n Ein kleiner Kristall sorgt f\u00fcr h\u00f6chste Pr\u00e4zision. Bei einer Quartzuhr wird die Energie einer Batterie genutzt, um einen Quartz in Schwingung zu versetzen. Diese gleichm\u00e4\u00dfigen Schwingungen treiben die Uhr an. Deshalb laufen Quartzuhren besonders genau: Ihre maximale Abweichung betr\u00e4gt in der Regel weniger als 20 Sekunden pro Monat."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/427229f87ea32a82/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/427229f87ea32a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/466e13087ea32a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/466fa1d87ea32a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/40a630687ea32a82/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/43c789fc6b0b0852/funk-armbanduhr.jpg"}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Herren-Uhren", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Watches", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Uhren", "assortment3": "He. Uhren", "assortment4": "He. Uhren, Funk"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/funk-armbanduhr-p400061776.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/funk-armbanduhr-p400061776.html"}}, {"tcm_article_number": 309195, "product_id": 400061777, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 54834, "ean": 4006083091955, "type": "generalArticle", "title": "Aktentasche", "size": null, "color": "Schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat33", "tcm102"], "project_number": 76879, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochwertiges Vollrindsleder", "long": "Aktentasche Durchdacht bis ins Detail. Die Aktentasche aus hochwertigem Vollrindsleder hat eine herausnehmbare, gepolsterte Laptoptasche mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss und ist f\u00fcr Laptops bis ca. 39,1 cm (15,4'') ausgelegt. Mit dem abnehmbaren, l\u00e4ngenverstellbaren Schultergurt und einem genieteten Tragegriff tr\u00e4gt sich die Tasche komfortabel. Standf\u00fc\u00dfe aus Metall schonen die Unterseite der Tasche.   Viele praktische F\u00e4cher  Die Aktentasche hat ein besonders ger\u00e4umiges, 2-geteiltes Hauptfach, in der Trennwand befindet sich ein Rei\u00dfverschlussfach. Innen ist die Tasche mit einem Rei\u00dfverschlussfach, einem Smartphonefach, f\u00fcnf Kreditkartenf\u00e4chern und einem Steckfach ausgestattet. Auf der R\u00fcckseite liegen ein weiteres Rei\u00dfverschlussfach und zwei aufgesetzte Taschen. Farbe:    Schwarz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 43 x 31 x 14 cm Vollrindsleder \u2013 feinstes Leder in bester Qualit\u00e4t Vollrindsleder ist der nach der Haarseite gelegene obere Teil der Haut. Dieser Teil des Leders ist der hochwertigste. Vollrindsleder zeichnet sich durch ein dichtes Fasergewebe und damit durch hohe Festigkeit, Belastbarkeit und Geschmeidigkeit aus. Mehr als ein Dutzend Produktionsschritte sind notwendig, um aus dem Naturprodukt die Grundlage f\u00fcr ein kleines Schmuckst\u00fcck zu machen. Hochwertiges Vollrindsleder", "structured": "Aktentasche Durchdacht bis ins Detail. Die Aktentasche aus hochwertigem Vollrindsleder hat eine herausnehmbare, gepolsterte Laptoptasche mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss und ist f\u00fcr Laptops bis ca. 39,1 cm (15,4'') ausgelegt. Mit dem abnehmbaren, l\u00e4ngenverstellbaren Schultergurt und einem genieteten Tragegriff tr\u00e4gt sich die Tasche komfortabel. Standf\u00fc\u00dfe aus Metall schonen die Unterseite der Tasche.\n\n Viele praktische F\u00e4cher\n Die Aktentasche hat ein besonders ger\u00e4umiges, 2-geteiltes Hauptfach, in der Trennwand befindet sich ein Rei\u00dfverschlussfach. Innen ist die Tasche mit einem Rei\u00dfverschlussfach, einem Smartphonefach, f\u00fcnf Kreditkartenf\u00e4chern und einem Steckfach ausgestattet. Auf der R\u00fcckseite liegen ein weiteres Rei\u00dfverschlussfach und zwei aufgesetzte Taschen. Farbe:\n  \nSchwarz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 43 x 31 x 14 cm\n\nVollrindsleder \u2013 feinstes Leder in bester Qualit\u00e4t Vollrindsleder ist der nach der Haarseite gelegene obere Teil der Haut. Dieser Teil des Leders ist der hochwertigste. Vollrindsleder zeichnet sich durch ein dichtes Fasergewebe und damit durch hohe Festigkeit, Belastbarkeit und Geschmeidigkeit aus. Mehr als ein Dutzend Produktionsschritte sind notwendig, um aus dem Naturprodukt die Grundlage f\u00fcr ein kleines Schmuckst\u00fcck zu machen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44b0f1df0c732a82/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44b0f1df0c732a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/47d556af0c732a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4bee16af0c732a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4274e2bf0c732a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4befa2bf0c732a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/4a50f30f0c732a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/411e130f0c732a82/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/43c2206ddb0b0852/aktentasche.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Taschen & Co. | Mode f\u00fcr Sie | Taschen & Co.", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Handbags, Wallets & Cases", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. Taschen", "assortment4": "Aktentaschen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "139.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/aktentasche-p400061777.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/aktentasche-p400061777.html"}}, {"tcm_article_number": 311139, "product_id": 400061778, "webshop_product_id": 400065622, "td_order_number": 52532, "ean": 4006083111394, "type": "generalArticle", "title": "Wandregal mit Klappe, nussbaumfarben-wei\u00df", "size": null, "color": "Korpus wei\u00df\nKlappe Nussbaumfarben", "material": "Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtet. R\u00fcckwand MDF, einseitig wei\u00df beschichtet.", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico132", "tcm102"], "project_number": 77583, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Beliebig erweiterbar", "long": "Wandregal mit Klappe, nussbaumfarben-wei\u00df Dieses Wandregal mit Klappe ist ein kompaktes, designorientiertes Wandordnungssystem. Es bietet die M\u00f6glichkeit, Dekoratives in Szene zu setzen und gleichzeitig Ordnung zu schaffen, indem sich Wohnutensilien unsichtbar verstauen lassen. Das Wandregal ist beliebig erweiterbar und kann so zu einem modernen, frei schwebenden Regalsystem kombiniert werden. Es l\u00e4sst sich beispielsweise an die L\u00e4nge eines Sideboards anpassen oder auch versetzt zueinander gestalten \u2013 ganz individuell und nach pers\u00f6nlichem Geschmack sowie Raum- und Wandsituation.   Ordnung mit System  F\u00fcr eine moderne Staurauml\u00f6sung sorgen bei diesem Wandregal zwei offene F\u00e4cher an den Seiten und ein mittiges Fach mit Klappe.   Inkl. Montagematerial  Das Wandregal wird mit Wandaufh\u00e4ngung, Montagematerial und -anleitung geliefert.   Material:  Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtet. R\u00fcckwand MDF, einseitig wei\u00df beschichtet.   Farbe:  Korpus wei\u00df Klappe Nussbaumfarben Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 75 x 30 x 25 cm St\u00e4rke Deckel und Boden ca. 2,2 cm, Rest ca. 1,6 cm Made in Germany Das Wandregal wird in Deutschland gefertigt. Beliebig erweiterbar", "structured": "Wandregal mit Klappe, nussbaumfarben-wei\u00df Dieses Wandregal mit Klappe ist ein kompaktes, designorientiertes Wandordnungssystem. Es bietet die M\u00f6glichkeit, Dekoratives in Szene zu setzen und gleichzeitig Ordnung zu schaffen, indem sich Wohnutensilien unsichtbar verstauen lassen. Das Wandregal ist beliebig erweiterbar und kann so zu einem modernen, frei schwebenden Regalsystem kombiniert werden. Es l\u00e4sst sich beispielsweise an die L\u00e4nge eines Sideboards anpassen oder auch versetzt zueinander gestalten \u2013 ganz individuell und nach pers\u00f6nlichem Geschmack sowie Raum- und Wandsituation.\n\n Ordnung mit System\n F\u00fcr eine moderne Staurauml\u00f6sung sorgen bei diesem Wandregal zwei offene F\u00e4cher an den Seiten und ein mittiges Fach mit Klappe.\n\n Inkl. Montagematerial\n Das Wandregal wird mit Wandaufh\u00e4ngung, Montagematerial und -anleitung geliefert.\n\n Material:\n Korpus Spanplatte, melaminharzbeschichtet. R\u00fcckwand MDF, einseitig wei\u00df beschichtet.\n\n Farbe:\n Korpus wei\u00df\nKlappe Nussbaumfarben Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 75 x 30 x 25 cm\nSt\u00e4rke Deckel und Boden ca. 2,2 cm, Rest ca. 1,6 cm\n\nMade in Germany Das Wandregal wird in Deutschland gefertigt."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4a5e15caa5e29b32/wandregal-mit-klappe-nussbaumfarben-weiss.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4a5e15caa5e29b32/wandregal-mit-klappe-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/450225caa5e29b32/wandregal-mit-klappe-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/47d4e06b1f132b32/wandregal-mit-klappe-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/44be106b1f132b32/wandregal-mit-klappe-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/47d639fb1f132b32/wandregal-mit-klappe-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/4be3984b1f132b32/wandregal-mit-klappe-nussbaumfarben-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_6-IMPORTED/4116384b1f132b32/wandregal-mit-klappe-nussbaumfarben-weiss.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8177884ebea86c4b/wandregal-mit-klappe-nussbaumfarben-weiss.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Shelving > Wall Shelves & Ledges", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Wandregal, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wandregal-mit-klappe-p400065622.html?dim1=Nw40", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wandregal-mit-klappe-p400065622.html?dim1=Nw40"}}, {"tcm_article_number": 308591, "product_id": 400061779, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 54835, "ean": 4006083085916, "type": "generalArticle", "title": "Flanell-Pyjama", "size": "M 48/50", "color": "Grau-wei\u00df-schwarz kariert", "material": "100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102", "kla17"], "project_number": 75988, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weiche, angeraute Baumwolle", "long": "Flanell-Pyjama Eleganter Wohlf\u00fchllook f\u00fcr eine rundum angenehme Nacht. Dieser Schlafanzug aus weicher, angerauter Baumwolle ist sch\u00f6n klassisch geschnitten:  Oberteil mit Reverskragen, durchgehender Knopfleiste und Brusttasche Hose mit Gummizugbund, gekn\u00f6pftem Eingriff und Ges\u00e4\u00dftasche Hoseninnenbund aus weichem Single Jersey  Farbe:    Grau-wei\u00df-schwarz kariert   Material:    100% Baumwolle   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge Oberteil ca. 78 cm Innenbeinl\u00e4nge ca. 81 cm Flanell Flanell ist ein besonders leichtes, angerautes Gewebe aus hautsympathischer reiner Baumwolle. Es ist anschmiegsam, angenehm w\u00e4rmend und kuschelig weich. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Weiche, angeraute Baumwolle", "structured": "Flanell-Pyjama Eleganter Wohlf\u00fchllook f\u00fcr eine rundum angenehme Nacht. Dieser Schlafanzug aus weicher, angerauter Baumwolle ist sch\u00f6n klassisch geschnitten:\n Oberteil mit Reverskragen, durchgehender Knopfleiste und Brusttasche\nHose mit Gummizugbund, gekn\u00f6pftem Eingriff und Ges\u00e4\u00dftasche\nHoseninnenbund aus weichem Single Jersey\n Farbe:\n  \nGrau-wei\u00df-schwarz kariert\n\n Material:\n  \n100% Baumwolle\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge Oberteil ca. 78 cm\nInnenbeinl\u00e4nge ca. 81 cm\n\nFlanell Flanell ist ein besonders leichtes, angerautes Gewebe aus hautsympathischer reiner Baumwolle. Es ist anschmiegsam, angenehm w\u00e4rmend und kuschelig weich.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43c3947ebc732a82/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43c3947ebc732a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/40a399ff0c732a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/43c639ff0c732a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4bee19ff0c732a82/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/43c7884f0c732a82/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b3614719cb0321c3/flanell-pyjama.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | W\u00e4sche | Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Herren Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "He. Schlafanzug", "assortment4": "He. Schlafanzug, Web"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/flanell-pyjama-p400061779.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/flanell-pyjama-p400061779.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 308527, "product_id": 400061780, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56036, "ean": 4006083085275, "type": "generalArticle", "title": "Knet-Set \u00bbFriseur\u00ab", "size": null, "color": "Knetmasse in Rot, Gelb und Blau", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["sym72", "dpr01", "ico53", "tcm102"], "project_number": 76105, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "1 Figur mit 4 verschiedenen Frisurenaufs\u00e4tzen ", "long": "Knet-Set \u00bbFriseur\u00ab Verschiedene Frisuraufs\u00e4tze und Friseurstuhl mit Schraubfunktion    Mit Knete und Schere k\u00f6nnen kleine Meister-Friseure hier viele lustige Frisuren kreieren. Einfach die Figur mit einem der vier verschiedenen Frisurenaufs\u00e4tze best\u00fccken und auf den Friseurstuhl setzen \u2013 durch die Schraubfunktion wird die Knete dann herausgedr\u00fcckt.     Umfangreiches Set  Die Knete, die in diesem Set enthalten ist, ist superweich, leicht zu formen und klebt nicht \u2013 die Farben lassen sich auch wunderbar miteinander mischen. Jeder Topf hat ein 3D-Tiermotiv (Hund, B\u00e4r und Pferd) im Deckel. Ein Jungen- und M\u00e4dchen-Sticker, ein Kamm, eine Schere sowie ein P\u00e4ckchen Glitzerstaub machen den Frisuren-Knetspa\u00df komplett. Farbe:  Knetmasse in Rot, Gelb und Blau   Inhalt:  3 T\u00f6pfe Knete \u00e0 ca. 55 g Hinweis ACHTUNG. Nicht f\u00fcr Kinder unter 36 Monaten geeignet. Kleine Teile. Erstickungsgefahr. 1 Figur mit 4 verschiedenen Frisurenaufs\u00e4tzen  Friseurstuhl mit Schraubfunktion zum Durchdr\u00fccken der Knete   Inkl. 3 T\u00f6pfen Knete, Jungen- und M\u00e4dchen-Sticker, Kamm, Schere und 1 P\u00e4ckchen Glitzerstaub", "structured": "Knet-Set \u00bbFriseur\u00ab Verschiedene Frisuraufs\u00e4tze und Friseurstuhl mit Schraubfunktion\n  \nMit Knete und Schere k\u00f6nnen kleine Meister-Friseure hier viele lustige Frisuren kreieren. Einfach die Figur mit einem der vier verschiedenen Frisurenaufs\u00e4tze best\u00fccken und auf den Friseurstuhl setzen \u2013 durch die Schraubfunktion wird die Knete dann herausgedr\u00fcckt.  \n\n Umfangreiches Set\n Die Knete, die in diesem Set enthalten ist, ist superweich, leicht zu formen und klebt nicht \u2013 die Farben lassen sich auch wunderbar miteinander mischen. Jeder Topf hat ein 3D-Tiermotiv (Hund, B\u00e4r und Pferd) im Deckel. Ein Jungen- und M\u00e4dchen-Sticker, ein Kamm, eine Schere sowie ein P\u00e4ckchen Glitzerstaub machen den Frisuren-Knetspa\u00df komplett. Farbe:\n Knetmasse in Rot, Gelb und Blau\n\n Inhalt:\n 3 T\u00f6pfe Knete \u00e0 ca. 55 g\n\nHinweis ACHTUNG. Nicht f\u00fcr Kinder unter 36 Monaten geeignet. Kleine Teile. Erstickungsgefahr."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47de19faa45b0a82/knet-set-friseur.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47de19faa45b0a82/knet-set-friseur.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/43c1430aa45b0a82/knet-set-friseur.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4be0f1daa45b0a82/knet-set-friseur.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/44be11daa45b0a82/knet-set-friseur.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4be1406aa45b0a82/knet-set-friseur.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/4a5fa06aa45b0a82/knet-set-friseur.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/4a5149faa45b0a82/knet-set-friseur.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/ac85f2bdd9dabdf7/knet-set-friseur.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Kind | Spiele & B\u00fccher", "google_shopping_api": "Arts & Entertainment > Hobbies & Creative Arts > Arts & Crafts > Art & Craft Kits", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Creative Crafting", "assortment3": "Basteln", "assortment4": "Bastelsets"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/knet-set-friseur-p400061780.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/knet-set-friseur-p400061780.html"}}]