[{"tcm_article_number": 306370, "product_id": 400055237, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51657, "ean": 4006083063709, "type": "generalArticle", "title": "3 Paar Strumpfhosen, dunkelblau, blau, grau", "size": "86/92", "color": "Dunkelblau, blau und grau im Set", "material": "80% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS Blended), 18% Polyamid, 2% Elastan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "sym340", "mar328", "tcm102"], "project_number": 74591, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil ", "long": "3 Paar Strumpfhosen, dunkelblau, blau, grau Diese drei sind das perfekte Darunter f\u00fcr die kalte Jahreszeit. Sie sind genau so, wie Kinderstrumpfhosen sein m\u00fcssen: weich und w\u00e4rmend.    Hautsympathische Materialkombination  Durch ihren hohen Bio-Baumwoll-Anteil tragen sich die Strumpfhosen angenehm auf der Haut. Elastan sorgt daf\u00fcr, dass sie gut sitzen und lange die Form behalten.    Strumpfhose mit bequemen Details  Der elastanverst\u00e4rkte Bund bietet bequemen Sitz ohne Rutschen oder Einschn\u00fcren. Die Innensohle ist aus flauschig-weichem Frottier. F\u00fcr eine l\u00e4ngere Haltbarkeit sind Spitzen- und Fersenbereich verst\u00e4rkt. Farbe:  Dunkelblau, blau und grau im Set   Material:  80% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS Blended), 18% Polyamid, 2% Elastan (LYCRA\u00ae) Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil  Weiche Frottier-Innensohle  H\u00f6here Elastizit\u00e4t, perfekte Passform und Formbest\u00e4ndigkeit", "structured": "3 Paar Strumpfhosen, dunkelblau, blau, grau Diese drei sind das perfekte Darunter f\u00fcr die kalte Jahreszeit. Sie sind genau so, wie Kinderstrumpfhosen sein m\u00fcssen: weich und w\u00e4rmend. \n\n Hautsympathische Materialkombination\n Durch ihren hohen Bio-Baumwoll-Anteil tragen sich die Strumpfhosen angenehm auf der Haut. Elastan sorgt daf\u00fcr, dass sie gut sitzen und lange die Form behalten. \n\n Strumpfhose mit bequemen Details\n Der elastanverst\u00e4rkte Bund bietet bequemen Sitz ohne Rutschen oder Einschn\u00fcren. Die Innensohle ist aus flauschig-weichem Frottier. F\u00fcr eine l\u00e4ngere Haltbarkeit sind Spitzen- und Fersenbereich verst\u00e4rkt. Farbe:\n Dunkelblau, blau und grau im Set\n\n Material:\n 80% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS Blended), 18% Polyamid, 2% Elastan (LYCRA\u00ae)\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\n\nKann ein Kleidungsst\u00fcck Wasser sparen? Mit Bio-Baumwolle ja! Denn beim Anbau von Bio-Baumwolle werden ausschlie\u00dflich nat\u00fcrliche D\u00fcnger und Pflanzenschutzmittel verwendet. Und das wiederum erh\u00e4lt die Fruchtbarkeit des Bodens, sch\u00fctzt die Gesundheit der Menschen und spart Wasser \u2013 umgerechnet ganze 434 Liter pro T-Shirt.\n\n\u00dcbrigens: 86% der Baumwolle f\u00fcr unsere Textilien stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit sparen wir umgerechnet mehr als 198 Millionen Badewannen voll mit Wasser.\n\n\n\nReicht das? \n\nEs ist ein gro\u00dfer Schritt in die richtige Richtung. Aber wir m\u00f6chten noch mehr erreichen \u2013 f\u00fcr das Einkommen und die Arbeitsbedingungen der Farmer und f\u00fcr die Natur. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6c225cc6b032f23/3-paar-strumpfhosen-dunkelblau-blau-grau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6c225cc6b032f23/3-paar-strumpfhosen-dunkelblau-blau-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b2d550687b032f23/3-paar-strumpfhosen-dunkelblau-blau-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bee149f87b032f23/3-paar-strumpfhosen-dunkelblau-blau-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/bee4e9f87b032f23/3-paar-strumpfhosen-dunkelblau-blau-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bee0f8487b032f23/3-paar-strumpfhosen-dunkelblau-blau-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b362247c6b032f23/3-paar-strumpfhosen-dunkelblau-blau-grau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/71d4e06875eb0b3a/3-paar-strumpfhosen-dunkelblau-blau-grau.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Accessoires | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Accessoires | SL Unterw\u00e4sche und Socken f\u00fcr Jungen | SL Unterw\u00e4sche und Socken f\u00fcr M\u00e4dchen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Hosiery", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Schuhe/Str\u00fcmpfe", "assortment4": "Ki./KK. Strumpfhosen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "10.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-paar-strumpfhosen-dunkelblau-blau-grau-p400055237.html?dim1=92", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-paar-strumpfhosen-dunkelblau-blau-grau-p400055237.html?dim1=92"}}, {"tcm_article_number": 306239, "product_id": 400055238, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51662, "ean": 4006083062399, "type": "generalArticle", "title": "Rucksack, pink-rosa-gelb", "size": null, "color": "Pink-rosa-gelb", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla45", "tcm102"], "project_number": 74596, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Strapazierf\u00e4hig und wasserabweisend ", "long": "Rucksack, pink-rosa-gelb Ergonomisches Design  Hier ist gute Laune im Gep\u00e4ck! Dieser Kinderrucksack im fr\u00f6hlichen P\u00fcnktchenlook passt sich kleinen R\u00fccken optimal an. Er hat ergonomisch geformte, l\u00e4ngenverstellbare Schultergurte, einen Tragegriff und einen Brustgurt mit Klickverschluss, der f\u00fcr guten Sitz sorgt und das Herunterrutschen der Schultergurte verhindert. Reflektoren sorgen f\u00fcr Sicherheit im Stra\u00dfenverkehr.   Robust und praktisch  Ob f\u00fcr Schule, Kita oder einen Regenspaziergang \u2013 durch sein strapazierf\u00e4higes und wasserabweisendes Obermaterial ist der Rucksack der ideale Begleiter f\u00fcr jeden Tag. Er hat praktische 2-Wege-Rei\u00dfverschl\u00fcsse und ein aufgesetztes Rei\u00dfverschlussfach. Damit es zu keinen Verwechslungen kommt, ist innen ein Namensschild zum Beschriften. Ein niedlicher Schl\u00fcsselanh\u00e4nger ist inklusive.   Farbe:     Pink-rosa-gelb   Material:    100% Polyester Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 25 x 32 x 15 cm Strapazierf\u00e4hig und wasserabweisend  Ergonomisch geformte, l\u00e4ngenverstellbare Schultergurte \u2013 mit Brustgurt", "structured": "Rucksack, pink-rosa-gelb Ergonomisches Design\n Hier ist gute Laune im Gep\u00e4ck! Dieser Kinderrucksack im fr\u00f6hlichen P\u00fcnktchenlook passt sich kleinen R\u00fccken optimal an. Er hat ergonomisch geformte, l\u00e4ngenverstellbare Schultergurte, einen Tragegriff und einen Brustgurt mit Klickverschluss, der f\u00fcr guten Sitz sorgt und das Herunterrutschen der Schultergurte verhindert. Reflektoren sorgen f\u00fcr Sicherheit im Stra\u00dfenverkehr.\n\n Robust und praktisch\n Ob f\u00fcr Schule, Kita oder einen Regenspaziergang \u2013 durch sein strapazierf\u00e4higes und wasserabweisendes Obermaterial ist der Rucksack der ideale Begleiter f\u00fcr jeden Tag. Er hat praktische 2-Wege-Rei\u00dfverschl\u00fcsse und ein aufgesetztes Rei\u00dfverschlussfach. Damit es zu keinen Verwechslungen kommt, ist innen ein Namensschild zum Beschriften. Ein niedlicher Schl\u00fcsselanh\u00e4nger ist inklusive.\n\n Farbe:\n  \n Pink-rosa-gelb\n\n Material:\n  \n100% Polyester Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 25 x 32 x 15 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/155f47aab0eaf25/rucksack-pink-rosa-gelb.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/155f47aab0eaf25/rucksack-pink-rosa-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ba333069abeaf25/rucksack-pink-rosa-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/79b13069abeaf25/rucksack-pink-rosa-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/38720669abeaf25/rucksack-pink-rosa-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/54281d69abeaf25/rucksack-pink-rosa-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/4f1e9f69abeaf25/rucksack-pink-rosa-gelb.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4be2271eb86b0072/rucksack-pink-rosa-gelb.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Kind | Accessoires | SL Taschen und Accessoires f\u00fcr M\u00e4dchen | SL Taschen und Accessoires f\u00fcr Jungen", "google_shopping_api": "Luggage & Bags", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby & Ki/KK. Equipment", "assortment3": "Ki./KK. Ausstattung (Hartwaren)", "assortment4": "Ki./KK. Taschen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/rucksack-pink-rosa-gelb-p400055238.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/rucksack-pink-rosa-gelb-p400055238.html"}}, {"tcm_article_number": 305261, "product_id": 400055239, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51665, "ean": 4006083052611, "type": "generalArticle", "title": "3-in-1 Allwetterjacke, dunkelblau-pink", "size": "110/116", "color": "Au\u00dfen dunkelblau\nInnen pink", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "kla45", "ico229", "ico230", "ico231", "ico233", "tcm102"], "project_number": 74582, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Innenjacke: aus Microfleece \u2013 weich, leicht und w\u00e4rmend ", "long": "3-in-1 Allwetterjacke, dunkelblau-pink Regenjacke + Fleecejacke = w\u00e4rmende \u00dcbergangsjacke  Mit dieser Jacke sind Kids bei jedem Wetter perfekt angezogen. Denn Regen- und Fleecejacke lassen sich einzeln tragen oder durch Rei\u00dfverschl\u00fcsse und Druckknopflaschen zu einer wasserdichten, w\u00e4rmenden \u00dcbergangsjacke verbinden. F\u00fcr leichtes An- und Ausziehen haben beide Jacken \u00c4rmel mit Taftfutter.   Die Innenjacke: aus weichem Fleece  Weich, leicht und w\u00e4rmend ist die Innenjacke aus Microfleece. Sie hat eine Antipilling-Ausr\u00fcstung gegen Faserkn\u00f6tchen und kann auch einzeln als leichter K\u00e4lteschutz getragen werden. Die Fleecejacke hat zwei Eingrifftaschen.    Die Regenjacke: wind- und wasserdicht  Die Jacke trotzt Wind und Wetter durch eine wind- und wasserdichte Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte. Durch die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung perlt Schmutz einfach ab. Das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand.   Farbe:    Au\u00dfen dunkelblau Innen pink   Material:    100% Polyester Funktionale Details:  Abnehmbare Kapuze, durch Druckkn\u00f6pfe zu fixieren Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz Stehkragen Gedoppelte Windschutzleiste mit Klettverschl\u00fcssen und Druckkn\u00f6pfen 2 aufgesetzte Pattentaschen mit Klettverschluss Gummizug auf Taillenh\u00f6he Rumpfbereich mit Meshfutter Reflektorstreifen an Brust, R\u00fccken, \u00c4rmel und Kapuze Reflektorprint in Sternform im hinteren Saumbereich Beschreibbares Namensschild Armenden mit Klettverschluss zur Weitenregulierung  Pflege Regenjacke Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Rei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Pflege Fleecejacke Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Innenjacke: aus Microfleece \u2013 weich, leicht und w\u00e4rmend  Regenjacke + Fleecejacke = w\u00e4rmende \u00dcbergangsjacke  Wind- und wasserdicht durch Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte", "structured": "3-in-1 Allwetterjacke, dunkelblau-pink Regenjacke + Fleecejacke = w\u00e4rmende \u00dcbergangsjacke\n Mit dieser Jacke sind Kids bei jedem Wetter perfekt angezogen. Denn Regen- und Fleecejacke lassen sich einzeln tragen oder durch Rei\u00dfverschl\u00fcsse und Druckknopflaschen zu einer wasserdichten, w\u00e4rmenden \u00dcbergangsjacke verbinden. F\u00fcr leichtes An- und Ausziehen haben beide Jacken \u00c4rmel mit Taftfutter.\n\n Die Innenjacke: aus weichem Fleece\n Weich, leicht und w\u00e4rmend ist die Innenjacke aus Microfleece. Sie hat eine Antipilling-Ausr\u00fcstung gegen Faserkn\u00f6tchen und kann auch einzeln als leichter K\u00e4lteschutz getragen werden. Die Fleecejacke hat zwei Eingrifftaschen. \n\n Die Regenjacke: wind- und wasserdicht\n Die Jacke trotzt Wind und Wetter durch eine wind- und wasserdichte Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte. Durch die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung perlt Schmutz einfach ab. Das Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand.\n\n Farbe:\n  \nAu\u00dfen dunkelblau\nInnen pink\n\n Material:\n  \n100% Polyester Funktionale Details:\n Abnehmbare Kapuze, durch Druckkn\u00f6pfe zu fixieren\nRei\u00dfverschluss mit Kinnschutz\nStehkragen\nGedoppelte Windschutzleiste mit Klettverschl\u00fcssen und Druckkn\u00f6pfen\n2 aufgesetzte Pattentaschen mit Klettverschluss\nGummizug auf Taillenh\u00f6he\nRumpfbereich mit Meshfutter\nReflektorstreifen an Brust, R\u00fccken, \u00c4rmel und Kapuze\nReflektorprint in Sternform im hinteren Saumbereich\nBeschreibbares Namensschild\nArmenden mit Klettverschluss zur Weitenregulierung\n\n\nPflege Regenjacke Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nRei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nPflege Fleecejacke Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44be184dd5e9df22/allwetterjacke-dunkelblau-pink.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44be184dd5e9df22/allwetterjacke-dunkelblau-pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/466fa1ddd5e9df22/allwetterjacke-dunkelblau-pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/44b6306dd5e9df22/allwetterjacke-dunkelblau-pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/43c399fdd5e9df22/allwetterjacke-dunkelblau-pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/4504e9fdd5e9df22/allwetterjacke-dunkelblau-pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/4113984dd5e9df22/allwetterjacke-dunkelblau-pink.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/44b4e84dd5e9df22/allwetterjacke-dunkelblau-pink.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7de632bdd8632b3a/3-in-1-allwetterjacke-dunkelblau-pink.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Jacken & M\u00e4ntel | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Jacken & M\u00e4ntel | SL Jacken und M\u00e4ntel f\u00fcr Jungen | SL Jacken und M\u00e4ntel f\u00fcr M\u00e4dchen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Jacken"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-in-1-allwetterjacke-dunkelblau-pink-p400055239.html?dim1=116", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-in-1-allwetterjacke-dunkelblau-pink-p400055239.html?dim1=116"}}, {"tcm_article_number": 305462, "product_id": 400055240, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51672, "ean": 4006083054622, "type": "generalArticle", "title": "Geb\u00e4ckzange", "size": null, "color": "Silberfarben", "material": "Edelstahl 18/10", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla21", "ico06", "ico16", "tcm102"], "project_number": 75030, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochglanzpolierter Edelstahl 18/10 ", "long": "Geb\u00e4ckzange Diese Geb\u00e4ckzange aus hochglanzpoliertem Edelstahl sieht nicht nur edel aus, sondern eignet sich perfekt f\u00fcr das stilechte Servieren von feinem Backwerk oder Petit Fours. Nach dem Gebrauch kann die Kuchenzange in der Sp\u00fclmaschine gereinigt werden. Farbe:  Silberfarben   Material:  Edelstahl 18/10   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 17,5 cm Laffe ca. 5,5 x 3,5 cm Edelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig. Hochglanzpolierter Edelstahl 18/10  Zum Servieren von feinem Backwerk, Petit Fours etc.", "structured": "Geb\u00e4ckzange Diese Geb\u00e4ckzange aus hochglanzpoliertem Edelstahl sieht nicht nur edel aus, sondern eignet sich perfekt f\u00fcr das stilechte Servieren von feinem Backwerk oder Petit Fours. Nach dem Gebrauch kann die Kuchenzange in der Sp\u00fclmaschine gereinigt werden. Farbe:\n Silberfarben\n\n Material:\n Edelstahl 18/10\n \nMa\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 17,5 cm\nLaffe ca. 5,5 x 3,5 cm\n\nEdelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4660f71f0f1c7f22/gebaeckzange.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4660f71f0f1c7f22/gebaeckzange.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4a50f5cf0f1c7f22/gebaeckzange.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/43c785cf0f1c7f22/gebaeckzange.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b2d7830c6f1eaa83/gebaeckzange.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr | SL Besteck | SL Tortenheber und Co.", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Flatware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Bestecke", "assortment3": "Servierbesteck", "assortment4": "Tortenbesteck"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gebaeckzange-p400055240.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gebaeckzange-p400055240.html"}}, {"tcm_article_number": 306535, "product_id": 400055241, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51673, "ean": 4006083065352, "type": "generalArticle", "title": "Stabmixer", "size": null, "color": "Schwarz-silberfarben", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "ico06", "ico16", "tcm102", "ico02", "t\u00fcv63"], "project_number": 74945, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Abnehmbarer P\u00fcrierstab aus Edelstahl ", "long": "Stabmixer Mit diesem Zauberstab wird aus K\u00fcchenarbeit K\u00fcchenvergn\u00fcgen! Der Stabmixer ist das ideale Werkzeug f\u00fcr den K\u00fcchenalltag, da er im Handumdrehen Gesundes zaubert.   Praktische Handhabung  Der mitgelieferte Mixbecher hat eine praktische Skalierung bis max. 600 ml, die beim Abmessen von Zutaten hilft. Der Deckel des Mixbechers kann auch als rutschhemmender Untersatz beim Mixen verwendet werden. Der integrierte Sicherheitsschalter verhindert ungewolltes Einschalten. Dank seiner \u00d6se kann der Mixstab ordentlich aufgeh\u00e4ngt werden und ist jederzeit griffbereit.    Einfache Reinigung  Der P\u00fcrierstab aus Edelstahl ist abnehmbar und kann daher ganz leicht in der Sp\u00fclmaschine gereinigt werden, ebenso wie der Mixbecher.   Farbe:  Schwarz-silberfarben Ma\u00dfe:  H\u00f6he ca. 39 cm   F\u00fcllmenge:  Max. 600 ml   Leistung:  Max. 200 Watt Abnehmbarer P\u00fcrierstab aus Edelstahl  Mit Sicherheitsschalter und Aufh\u00e4nge\u00f6se  Inkl. Mixbecher mit Skalierung \u2013 Deckel auch als rutschhemmender Untersatz nutzbar", "structured": "Stabmixer Mit diesem Zauberstab wird aus K\u00fcchenarbeit K\u00fcchenvergn\u00fcgen! Der Stabmixer ist das ideale Werkzeug f\u00fcr den K\u00fcchenalltag, da er im Handumdrehen Gesundes zaubert.\n\n Praktische Handhabung\n Der mitgelieferte Mixbecher hat eine praktische Skalierung bis max. 600 ml, die beim Abmessen von Zutaten hilft. Der Deckel des Mixbechers kann auch als rutschhemmender Untersatz beim Mixen verwendet werden. Der integrierte Sicherheitsschalter verhindert ungewolltes Einschalten. Dank seiner \u00d6se kann der Mixstab ordentlich aufgeh\u00e4ngt werden und ist jederzeit griffbereit. \n\n Einfache Reinigung\n Der P\u00fcrierstab aus Edelstahl ist abnehmbar und kann daher ganz leicht in der Sp\u00fclmaschine gereinigt werden, ebenso wie der Mixbecher.\n\n Farbe:\n Schwarz-silberfarben Ma\u00dfe:\n H\u00f6he ca. 39 cm\n\n F\u00fcllmenge:\n Max. 600 ml\n\n Leistung:\n Max. 200 Watt"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43ce11df0f1c7f22/stabmixer.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43ce11df0f1c7f22/stabmixer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/450556af0f1c7f22/stabmixer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/43c552bf0f1c7f22/stabmixer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/466e12bf0f1c7f22/stabmixer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b2d226a72b029df3/stabmixer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b1b0f6a72b029df3/stabmixer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/43c0f1df0f1c7f22/stabmixer.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b2d396aebeaf1c43/stabmixer.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchentechnik | SL K\u00fcchenger\u00e4te, klein", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances > Food Mixers & Blenders", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "Mixer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/stabmixer-p400055241.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/stabmixer-p400055241.html"}}, {"tcm_article_number": 305250, "product_id": 400055242, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51643, "ean": 4006083052505, "type": "generalArticle", "title": "Coffee-to-go-Becher, braun", "size": null, "color": "Braun", "material": "Edelstahl 18/10\nKunststoffteile aus ABS\nDichtung aus Silikon", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla21", "ico16", "tcm102"], "project_number": 74984, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit rundumlaufendem Trinkrand ", "long": "Coffee-to-go-Becher, braun Wer h\u00e4ufig unterwegs ist, hat mit diesem Coffee-to-go-Becher die M\u00f6glichkeit, jederzeit einen eiskalten Orangensaft oder frisch gebr\u00fchten Kaffee zu genie\u00dfen. Der Becher ist doppelwandig und h\u00e4lt seinen Inhalt sehr lange warm oder kalt. Er ist in drei h\u00fcbschen Farben erh\u00e4ltlich.   Cleveres Design  Der Isolierbecher hat einen rundumlaufenden Trinkrand und einen dicht schlie\u00dfenden Schraubdeckel mit Druckknopfverschluss: Man kann ihn also einfach per Knopfdruck \u00f6ffnen und von allen Seiten trinken. Aufgrund seiner g\u00e4ngigen Gr\u00f6\u00dfe passt er in nahezu alle Getr\u00e4nkehalter. Praktisch ist auch die innenliegende Markierung, die beim Einf\u00fcllen hilft, den \u00dcberblick \u00fcber die F\u00fcllmenge zu behalten.    Robuste Qualit\u00e4t  Der speziell veredelte und f\u00fcr diesen Kaffeebecher verwendete Stahl weist eine lange Lebensdauer auf. Edelstahl 18/10 ist zudem rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig.   Farbe:  Braun   Material:  Edelstahl 18/10 Kunststoffteile aus ABS Dichtung aus Silikon Ma\u00dfe:  H\u00f6he ca. 20 cm   F\u00fcllmenge:  Ca. 355 ml Edelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig. Mit rundumlaufendem Trinkrand  Doppelwandig \u2013 h\u00e4lt den Inhalt lange warm oder kalt  Dicht schlie\u00dfender Schraubdeckel mit Druckknopfverschluss", "structured": "Coffee-to-go-Becher, braun Wer h\u00e4ufig unterwegs ist, hat mit diesem Coffee-to-go-Becher die M\u00f6glichkeit, jederzeit einen eiskalten Orangensaft oder frisch gebr\u00fchten Kaffee zu genie\u00dfen. Der Becher ist doppelwandig und h\u00e4lt seinen Inhalt sehr lange warm oder kalt. Er ist in drei h\u00fcbschen Farben erh\u00e4ltlich.\n\n Cleveres Design\n Der Isolierbecher hat einen rundumlaufenden Trinkrand und einen dicht schlie\u00dfenden Schraubdeckel mit Druckknopfverschluss: Man kann ihn also einfach per Knopfdruck \u00f6ffnen und von allen Seiten trinken. Aufgrund seiner g\u00e4ngigen Gr\u00f6\u00dfe passt er in nahezu alle Getr\u00e4nkehalter. Praktisch ist auch die innenliegende Markierung, die beim Einf\u00fcllen hilft, den \u00dcberblick \u00fcber die F\u00fcllmenge zu behalten. \n\n Robuste Qualit\u00e4t\n Der speziell veredelte und f\u00fcr diesen Kaffeebecher verwendete Stahl weist eine lange Lebensdauer auf. Edelstahl 18/10 ist zudem rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig.\n\n Farbe:\n Braun\n\n Material:\n Edelstahl 18/10\nKunststoffteile aus ABS\nDichtung aus Silikon Ma\u00dfe:\n H\u00f6he ca. 20 cm\n\n F\u00fcllmenge:\n Ca. 355 ml\n\nEdelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d4e71c6f1c7f22/coffee-to-go-becher-braun.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d4e71c6f1c7f22/coffee-to-go-becher-braun.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/43c145cc6f1c7f22/coffee-to-go-becher-braun.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/40afa5cc6f1c7f22/coffee-to-go-becher-braun.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/40a1471c6f1c7f22/coffee-to-go-becher-braun.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b36392baaf1f19e3/coffee-to-go-becher-braun.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr | SL Kaffeekompetenzartikel", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Food & Beverage Carriers", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Tischaccessoires", "assortment3": "Tee & Kaffee", "assortment4": "Coffee to go Becher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/coffee-to-go-becher-braun-p400055242.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/coffee-to-go-becher-braun-p400055242.html"}}, {"tcm_article_number": 305298, "product_id": 400055244, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51561, "ean": 4006083052987, "type": "generalArticle", "title": "Butterdose", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["classics", "tcm102"], "project_number": 75920, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus Qualit\u00e4tsporzellan ", "long": "Butterdose Dieser Klassiker ist f\u00fcr handels\u00fcbliche 250-g-Butterp\u00e4ckchen geeignet. Durch sein schlichtes Design l\u00e4sst er sich zu jedem Geschirr kombinieren. Die Butterdose ist aus Qualit\u00e4tsporzellan und sp\u00fclmaschinengeeignet.   Farbe:  Wei\u00df Aus Qualit\u00e4tsporzellan  F\u00fcr handels\u00fcbliche 250-g-Butterp\u00e4ckchen", "structured": "Butterdose Dieser Klassiker ist f\u00fcr handels\u00fcbliche 250-g-Butterp\u00e4ckchen geeignet. Durch sein schlichtes Design l\u00e4sst er sich zu jedem Geschirr kombinieren. Die Butterdose ist aus Qualit\u00e4tsporzellan und sp\u00fclmaschinengeeignet.\n\n Farbe:\n Wei\u00df"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4be4e71ebb0c7f22/butterdose.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4be4e71ebb0c7f22/butterdose.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Aufbewahren | SL Dosen und Aufbewahrung", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Serveware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "GPK", "assortment3": "GPK Service", "assortment4": "Butterdose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/butterdose-p400055244.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/butterdose-p400055244.html"}}, {"tcm_article_number": 306378, "product_id": 400055245, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51601, "ean": 4006083063785, "type": "generalArticle", "title": "3 Paar Strumpfhosen, blau-dunkelblau-gr\u00fcn-grau", "size": "86/92", "color": "Blau-dunkelblau-gr\u00fcn-grau", "material": "80% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS Blended), 18% Polyamid, 2% Elastan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["mar206", "sym340", "bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 74550, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil ", "long": "3 Paar Strumpfhosen, blau-dunkelblau-gr\u00fcn-grau Strumpfhosen, wie Kids sie lieben: cool und bequem! Diese Kinderstrumpfhosen haben einen elastanverst\u00e4rkten Komfortbund, der nicht einschn\u00fcrt und nicht rutscht. Und auch von innen sind sie weich und gem\u00fctlich dank weicher Frottier-Innensohle und flacher Zehennaht. F\u00fcr eine l\u00e4ngere Haltbarkeit sorgen die verst\u00e4rkten Spitzen- und Fersenbereiche.   Farbe:  Blau-dunkelblau-gr\u00fcn-grau Material 80% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS Blended), 18% Polyamid, 2% Elastan (LYCRA\u00ae) Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil  Elastanverst\u00e4rkter Komfortbund: kein Einschn\u00fcren, kein Rutschen  Mit weicher Frottier-Innensohle", "structured": "3 Paar Strumpfhosen, blau-dunkelblau-gr\u00fcn-grau Strumpfhosen, wie Kids sie lieben: cool und bequem! Diese Kinderstrumpfhosen haben einen elastanverst\u00e4rkten Komfortbund, der nicht einschn\u00fcrt und nicht rutscht. Und auch von innen sind sie weich und gem\u00fctlich dank weicher Frottier-Innensohle und flacher Zehennaht. F\u00fcr eine l\u00e4ngere Haltbarkeit sorgen die verst\u00e4rkten Spitzen- und Fersenbereiche.\n\n Farbe:\n Blau-dunkelblau-gr\u00fcn-grau\n\nMaterial 80% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS Blended), 18% Polyamid, 2% Elastan (LYCRA\u00ae)\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\n\nKann ein Kleidungsst\u00fcck Wasser sparen? Mit Bio-Baumwolle ja! Denn beim Anbau von Bio-Baumwolle werden ausschlie\u00dflich nat\u00fcrliche D\u00fcnger und Pflanzenschutzmittel verwendet. Und das wiederum erh\u00e4lt die Fruchtbarkeit des Bodens, sch\u00fctzt die Gesundheit der Menschen und spart Wasser \u2013 umgerechnet ganze 434 Liter pro T-Shirt.\n\n\u00dcbrigens: 86% der Baumwolle f\u00fcr unsere Textilien stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit sparen wir umgerechnet mehr als 198 Millionen Badewannen voll mit Wasser.\n\n\n\nReicht das? \n\nEs ist ein gro\u00dfer Schritt in die richtige Richtung. Aber wir m\u00f6chten noch mehr erreichen \u2013 f\u00fcr das Einkommen und die Arbeitsbedingungen der Farmer und f\u00fcr die Natur. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4110f2b72459df22/3-paar-strumpfhosen-blau-dunkelblau-gruen-grau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4110f2b72459df22/3-paar-strumpfhosen-blau-dunkelblau-gruen-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/40a147172459df22/3-paar-strumpfhosen-blau-dunkelblau-gruen-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/466fa7172459df22/3-paar-strumpfhosen-blau-dunkelblau-gruen-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4110f6a72459df22/3-paar-strumpfhosen-blau-dunkelblau-gruen-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4a5636a72459df22/3-paar-strumpfhosen-blau-dunkelblau-gruen-grau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4272284c6dc9d072/3-paar-strumpfhosen-blau-dunkelblau-gruen-grau.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Accessoires | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Accessoires | SL Unterw\u00e4sche und Socken f\u00fcr Jungen | SL Unterw\u00e4sche und Socken f\u00fcr M\u00e4dchen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Hosiery", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Schuhe/Str\u00fcmpfe", "assortment4": "Ki./KK. Strumpfhosen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-paar-strumpfhosen-blau-dunkelblau-gruen-grau-p400055245.html?dim1=92", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-paar-strumpfhosen-blau-dunkelblau-gruen-grau-p400055245.html?dim1=92"}}, {"tcm_article_number": 306497, "product_id": 400055246, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51659, "ean": 4006083064973, "type": "generalArticle", "title": "Jacquard-Tafeldecke, taupe", "size": null, "color": "Taupe", "material": "60% Baumwolle, 40% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_fw_40", "tcm102"], "project_number": 75941, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Eingewebtes Rauten-Muster mit seidigem Glanz ", "long": "Jacquard-Tafeldecke, taupe Das Besondere an dieser Tischdecke ist das eingewebte seidig gl\u00e4nzende Rauten-Muster, das mit seinem dezenten Charme der Tischdekoration eine edle Note verleiht.    Farbe:    Taupe   Material:    60% Baumwolle, 40% Polyester Ma\u00dfe:    Ca. 275 x 150 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Eingewebtes Rauten-Muster mit seidigem Glanz  F\u00fcr 10 Personen", "structured": "Jacquard-Tafeldecke, taupe Das Besondere an dieser Tischdecke ist das eingewebte seidig gl\u00e4nzende Rauten-Muster, das mit seinem dezenten Charme der Tischdekoration eine edle Note verleiht. \n\n Farbe:\n  \nTaupe\n\n Material:\n  \n60% Baumwolle, 40% Polyester Ma\u00dfe:\n  \nCa. 275 x 150 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4be636addf1c7f22/jacquard-tafeldecke-taupe.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4be636addf1c7f22/jacquard-tafeldecke-taupe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/43cfa71ddf1c7f22/jacquard-tafeldecke-taupe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/47d146addf1c7f22/jacquard-tafeldecke-taupe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/427225cddb086f22/jacquard-tafeldecke-taupe.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/72b785cb186dc85a/jacquard-tafeldecke-taupe.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration | SL Tischw\u00e4sche", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Table Linens > Tablecloths", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Tischtextilien", "assortment3": "Tischdecken", "assortment4": "Tisch- & Tafeldecke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "16.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jacquard-tafeldecke-taupe-p400055246.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jacquard-tafeldecke-taupe-p400055246.html"}}]