[{"tcm_article_number": 316647, "product_id": 400071060, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59047, "ean": 4006083166479, "type": "generalArticle", "title": "TV-Board", "size": null, "color": "Wei\u00df und holzfarben", "material": "Korpus Spanplatte melaminharzbeschichtet\nUntergestell Eichen-Massivholz \nStandbeine aus Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico282", "tcm102"], "project_number": 80692, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit 2 T\u00fcren, 1 Klappfach und 1 Schublade ", "long": "TV-Board Wer schlichtes Design bevorzugt, wird von diesem TV-Board begeistert sein! Es bietet ausreichend Stellfl\u00e4che f\u00fcr TV-Ger\u00e4te und Mediaplayer. Hinter den beiden T\u00fcren, im Klappfach und in der Schublade befindet sich zus\u00e4tzlicher Stauraum f\u00fcr B\u00fccher, Zeitschriften und vieles mehr. Die T\u00fcren verf\u00fcgen \u00fcber eine Druckpunkt\u00f6ffnung und kommen so ohne Griffe aus. Standbeine aus Massivholz bilden bei diesem M\u00f6belst\u00fcck einen sch\u00f6nen Kontrast. Farbe:  Wei\u00df und holzfarben   Material:  Korpus Spanplatte melaminharzbeschichtet Untergestell Eichen-Massivholz  Standbeine aus Massivholz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 140 x 49,5 x 38 cm     Hinweis:  Lieferung in 2 Packst\u00fccken Mit 2 T\u00fcren, 1 Klappfach und 1 Schublade  Untergestell aus Eichen-Massivholz", "structured": "TV-Board Wer schlichtes Design bevorzugt, wird von diesem TV-Board begeistert sein! Es bietet ausreichend Stellfl\u00e4che f\u00fcr TV-Ger\u00e4te und Mediaplayer. Hinter den beiden T\u00fcren, im Klappfach und in der Schublade befindet sich zus\u00e4tzlicher Stauraum f\u00fcr B\u00fccher, Zeitschriften und vieles mehr. Die T\u00fcren verf\u00fcgen \u00fcber eine Druckpunkt\u00f6ffnung und kommen so ohne Griffe aus. Standbeine aus Massivholz bilden bei diesem M\u00f6belst\u00fcck einen sch\u00f6nen Kontrast. Farbe:\n Wei\u00df und holzfarben\n\n Material:\n Korpus Spanplatte melaminharzbeschichtet\nUntergestell Eichen-Massivholz \nStandbeine aus Massivholz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 140 x 49,5 x 38 cm  \n\n Hinweis:\n Lieferung in 2 Packst\u00fccken"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a392b9c9d32c43/tv-board.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a392b9c9d32c43/tv-board.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b0063719c9d32c43/tv-board.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bee396a9c9d32c43/tv-board.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b5a786a9c9d32c43/tv-board.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b1b635cc6f132c43/tv-board.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b415571c6f132c43/tv-board.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b41e19f698686c43/tv-board.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Buffets & Sideboards", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Lowboard, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "139.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/tv-board-p400071060.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/tv-board-p400071060.html"}}, {"tcm_article_number": 316650, "product_id": 400071061, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59058, "ean": 4006083166509, "type": "generalArticle", "title": "Vitrine", "size": null, "color": "Wei\u00df und holzfarben", "material": "Korpus Spanplatte melaminharzbeschichtet\nUntergestell Eichen-Massivholz \nStandbeine Massivholz\nSichtfenster und Einlegeb\u00f6den aus Glas", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico282", "tcm102"], "project_number": 80694, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "T\u00fcr mit Glaseinsatz ", "long": "Vitrine Diese Vitrine kann sich sehen lassen! Sie ist ein echter Blickfang im Wohn- oder Essbereich und wertet jede Einrichtung auf. Das Sichtfenster gew\u00e4hrt Einblicke auf den Inhalt, zum Beispiel sch\u00f6nes Geschirr oder Dekoobjekte, die sich auf zwei variablen Einlegeb\u00f6den aus Glas pr\u00e4sentieren. Zwei Schubladen mit kugelgelagerten Metallausz\u00fcgen bieten zus\u00e4tzlichen Stauraum. Standbeine aus Massivholz bilden bei diesem M\u00f6belst\u00fcck einen sch\u00f6nen Kontrast. T\u00fcr und Schubladen verf\u00fcgen \u00fcber eine Druckpunkt\u00f6ffnung und kommen so ohne Griffe aus. Farbe:  Wei\u00df und holzfarben   Material:  Korpus Spanplatte melaminharzbeschichtet Untergestell Eichen-Massivholz  Standbeine Massivholz Sichtfenster und Einlegeb\u00f6den aus Glas   Ma\u00dfe:   B x H x T ca. 50 x 165,5 x 38 cm   Hinweis:  Lieferung in 2 Packst\u00fccken T\u00fcr mit Glaseinsatz  Mit 2 Schubladen  Untergestell aus Eichen-Massivholz", "structured": "Vitrine Diese Vitrine kann sich sehen lassen! Sie ist ein echter Blickfang im Wohn- oder Essbereich und wertet jede Einrichtung auf. Das Sichtfenster gew\u00e4hrt Einblicke auf den Inhalt, zum Beispiel sch\u00f6nes Geschirr oder Dekoobjekte, die sich auf zwei variablen Einlegeb\u00f6den aus Glas pr\u00e4sentieren. Zwei Schubladen mit kugelgelagerten Metallausz\u00fcgen bieten zus\u00e4tzlichen Stauraum. Standbeine aus Massivholz bilden bei diesem M\u00f6belst\u00fcck einen sch\u00f6nen Kontrast. T\u00fcr und Schubladen verf\u00fcgen \u00fcber eine Druckpunkt\u00f6ffnung und kommen so ohne Griffe aus. Farbe:\n Wei\u00df und holzfarben\n\n Material:\n Korpus Spanplatte melaminharzbeschichtet\nUntergestell Eichen-Massivholz \nStandbeine Massivholz\nSichtfenster und Einlegeb\u00f6den aus Glas\n\n Ma\u00dfe: \n B x H x T ca. 50 x 165,5 x 38 cm\n\n Hinweis:\n Lieferung in 2 Packst\u00fccken"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5632b9c5eeab33/vitrine.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5632b9c5eeab33/vitrine.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1b222b9c5eeab33/vitrine.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b41e171c6f132c43/vitrine.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b36146ac6f132c43/vitrine.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b2d0f1dc64529f23/vitrine.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "139.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/vitrine-p400071061.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/vitrine-p400071061.html"}}, {"tcm_article_number": 316699, "product_id": 400071096, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59087, "ean": 4006083166998, "type": "generalArticle", "title": "Faltleuchte", "size": null, "color": "Gr\u00fcn-limone", "material": "Geh\u00e4use aus Kunststoff, spritzwassergesch\u00fctzt", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico55"], "project_number": 80527, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "3 in 1: H\u00e4ngeleuchte, Standleuchte und Taschenlampe ", "long": "Faltleuchte Vielseitig einsetzbar  Diese Faltleuchte aus robustem Kunststoff ist H\u00e4ngeleuchte, Standleuchte und Taschenlampe in einem und kommt zum Beispiel beim Camping und bei anderen Outdooraktivit\u00e4ten zum Einsatz. Platzsparend zusammengefaltet passt sie in jeden Rucksack und jede Tasche. Der klappbare B\u00fcgel dient als Tragegriff und zum Aufh\u00e4ngen der Leuchte. Auch auf dem Wasser, zum Beispiel bei Touren mit dem Kanu oder auf einer Flo\u00dffahrt, ist die spritzwassergesch\u00fctzte Leuchte ein gern gesehener Gast an Bord.   Warmwei\u00df leuchtende LEDs  Mit ihren warmwei\u00df leuchtenden LEDs spendet die Campingleuchte angenehmes Licht, zum Beispiel bei der abendlichen Lesestunde im Zelt. Man hat die Wahl zwischen zwei Leuchtstufen und einer Blinkfunktion. Farbe:    Gr\u00fcn-limone   Material:    Geh\u00e4use aus Kunststoff, spritzwassergesch\u00fctzt   Ma\u00dfe:    H\u00f6he geschlossen nur ca. 4,5 cm, offen ca. 12 cm \u00d8 ca. 8 cm   Gewicht:  Ca. 110 g   Zubeh\u00f6r:   Inkl. 3 AA-Batterien Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung Gleichm\u00e4\u00dfige Fl\u00e4chenausleuchtung Lange Lebensdauer Schlag- und sto\u00dffest  3 in 1: H\u00e4ngeleuchte, Standleuchte und Taschenlampe  Ideal f\u00fcr Camping und andere Outdooraktivit\u00e4ten  Warmwei\u00df leuchtende LEDs: 2 Leuchtstufen und Blinkfunktion", "structured": "Faltleuchte Vielseitig einsetzbar\n Diese Faltleuchte aus robustem Kunststoff ist H\u00e4ngeleuchte, Standleuchte und Taschenlampe in einem und kommt zum Beispiel beim Camping und bei anderen Outdooraktivit\u00e4ten zum Einsatz. Platzsparend zusammengefaltet passt sie in jeden Rucksack und jede Tasche. Der klappbare B\u00fcgel dient als Tragegriff und zum Aufh\u00e4ngen der Leuchte. Auch auf dem Wasser, zum Beispiel bei Touren mit dem Kanu oder auf einer Flo\u00dffahrt, ist die spritzwassergesch\u00fctzte Leuchte ein gern gesehener Gast an Bord.\n\n Warmwei\u00df leuchtende LEDs\n Mit ihren warmwei\u00df leuchtenden LEDs spendet die Campingleuchte angenehmes Licht, zum Beispiel bei der abendlichen Lesestunde im Zelt. Man hat die Wahl zwischen zwei Leuchtstufen und einer Blinkfunktion. Farbe:\n  \nGr\u00fcn-limone\n\n Material:\n  \nGeh\u00e4use aus Kunststoff, spritzwassergesch\u00fctzt\n\n Ma\u00dfe:\n  \nH\u00f6he geschlossen nur ca. 4,5 cm, offen ca. 12 cm\n\u00d8 ca. 8 cm\n\n Gewicht:\n Ca. 110 g\n\n Zubeh\u00f6r:\n  Inkl. 3 AA-Batterien\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\nGleichm\u00e4\u00dfige Fl\u00e4chenausleuchtung\nLange Lebensdauer\nSchlag- und sto\u00dffest\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b417847c6c7dce93/faltleuchte.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b417847c6c7dce93/faltleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1b550687c7dce93/faltleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b1be10687c7dce93/faltleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b77559f87c7dce93/faltleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b77e19f87c7dce93/faltleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b1b0f8487c7dce93/faltleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b363947c6c7dce93/faltleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/bee4e47c6c7dce93/faltleuchte.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6c4e2bc69ddce93/faltleuchte.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting > Lamps", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Sonstige Leuchten", "assortment4": "Funktionsleuchten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/faltleuchte-p400071096.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/faltleuchte-p400071096.html"}}, {"tcm_article_number": 316700, "product_id": 400071098, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59076, "ean": 4006083167001, "type": "generalArticle", "title": "Auto-K\u00fchlbox", "size": null, "color": "Grau-wei\u00df", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": "A++", "logos": ["dpr01", "ico252", "tcm102", "t\u00fcv67"], "project_number": 80902, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ideal f\u00fcr Camping, Reise oder Eink\u00e4ufe ", "long": "Auto-K\u00fchlbox H\u00e4lt Lebensmittel und Getr\u00e4nke lange k\u00fchl    In dieser K\u00fchlbox bleiben Snacks und Getr\u00e4nke lange k\u00fchl und frisch, und zwar bis maximal 17 \u00b0C unter der Umgebungstemperatur. Sie leistet zum Beispiel beim Camping, auf Reisen oder beim Einkauf erfrischende Dienste. Der zus\u00e4tzliche Innenventilator sorgt f\u00fcr eine schnelle und gleichm\u00e4\u00dfige K\u00fchlung. In der ger\u00e4umigen Box mit einem Gesamtvolumen von 24 Litern finden sogar 1,5-l-Flaschen problemlos Platz. Der Deckel ist mit einem Kabelfach ausgestattet, in dem sich das Kabel ordentlich verstauen l\u00e4sst. Er ist im ge\u00f6ffneten Zustand und beim Tragen arretierbar.   Einfache Handhabung  Die K\u00fchlbox ist einfach zu bedienen. Sie muss nur mit dem Zigarettenanz\u00fcnder im Auto verbunden werden und schon wird der Inhalt gek\u00fchlt. Farbe:   Grau-wei\u00df   Material:  Kunststoff   Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 39 x 40 x 28,5 cm Stehh\u00f6he f\u00fcr 1,5-Liter-Flaschen (36 cm)   Inhalt:  Bruttoinhalt ca. 24 l   Gewicht:  Ca. 3,9 kg   Technische Details:  12-Volt-DC- und 230-Volt-AC-Anschluss Energieeffizienzklasse A++ Klimaklasse N Schutzklasse II Nutzinhalt DIN EN 15502 Ger\u00e4uschlevel 40 db  Ideal f\u00fcr Camping, Reise oder Eink\u00e4ufe  Zus\u00e4tzlicher Innenventilator sorgt f\u00fcr schnelle und gleichm\u00e4\u00dfige K\u00fchlung  K\u00fchlleistung bis max. 17 \u00b0C unter Umgebungstemperatur  12-Volt-DC- und 230-Volt-AC-Anschluss", "structured": "Auto-K\u00fchlbox H\u00e4lt Lebensmittel und Getr\u00e4nke lange k\u00fchl\n  \nIn dieser K\u00fchlbox bleiben Snacks und Getr\u00e4nke lange k\u00fchl und frisch, und zwar bis maximal 17 \u00b0C unter der Umgebungstemperatur. Sie leistet zum Beispiel beim Camping, auf Reisen oder beim Einkauf erfrischende Dienste. Der zus\u00e4tzliche Innenventilator sorgt f\u00fcr eine schnelle und gleichm\u00e4\u00dfige K\u00fchlung. In der ger\u00e4umigen Box mit einem Gesamtvolumen von 24 Litern finden sogar 1,5-l-Flaschen problemlos Platz. Der Deckel ist mit einem Kabelfach ausgestattet, in dem sich das Kabel ordentlich verstauen l\u00e4sst. Er ist im ge\u00f6ffneten Zustand und beim Tragen arretierbar.\n\n Einfache Handhabung\n Die K\u00fchlbox ist einfach zu bedienen. Sie muss nur mit dem Zigarettenanz\u00fcnder im Auto verbunden werden und schon wird der Inhalt gek\u00fchlt. Farbe: \n Grau-wei\u00df\n\n Material:\n Kunststoff\n \nMa\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 39 x 40 x 28,5 cm\nStehh\u00f6he f\u00fcr 1,5-Liter-Flaschen (36 cm)\n\n Inhalt:\n Bruttoinhalt ca. 24 l\n\n Gewicht:\n Ca. 3,9 kg\n\n Technische Details:\n 12-Volt-DC- und 230-Volt-AC-Anschluss\nEnergieeffizienzklasse A++\nKlimaklasse N\nSchutzklasse II\nNutzinhalt DIN EN 15502\nGer\u00e4uschlevel 40 db\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b774e2b9cc7dce93/auto-kuehlbox.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b774e2b9cc7dce93/auto-kuehlbox.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b5a6384b1c7dce93/auto-kuehlbox.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bee39479cc7dce93/auto-kuehlbox.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b5a4e479cc7dce93/auto-kuehlbox.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b410f719cc7dce93/auto-kuehlbox.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b5ae1719cc7dce93/auto-kuehlbox.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/b36222b9cc7dce93/auto-kuehlbox.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bf5e171c69ddce93/auto-kuehlbox.jpg"}, "category": {"default": "Unterwegs | Car & Bike", "google_shopping_api": "Vehicles & Parts > Vehicle Parts & Accessories > Vehicle Maintenance, Care & Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Auto & Motorrad", "assortment3": "Autozubeh\u00f6r", "assortment4": "Auto-Accessoires Sonst."}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "59.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/auto-kuehlbox-p400071098.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/auto-kuehlbox-p400071098.html"}}, {"tcm_article_number": 316729, "product_id": 400071125, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59043, "ean": 4006083167292, "type": "generalArticle", "title": "Barhocker", "size": null, "color": "Wei\u00df und chromfarben", "material": "Metall und Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 80768, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Sitzh\u00f6he verstellbar durch Gasdruckfeder", "long": "Barhocker Standsicher und komfortabel. Durch das schlichte moderne Design und die hochwertige Verarbeitung ist der Hocker ein wahrer Blickfang, egal ob an der Bar oder in der K\u00fcche. Der Barhocker hat eine Gasdruckfeder zum Verstellen der H\u00f6he und zur Anpassung an die individuelle K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe. Farbe:  Wei\u00df und chromfarben   Material:  Metall und Kunststoff     Ma\u00dfe:   Sitzfl\u00e4che ca. 41 x 39 cm \u2205 Bein ca. 6 cm \u2205 Standfu\u00df ca. 41,5 cm Sitzh\u00f6he ca. 80 cm Sitzh\u00f6he verstellbar durch Gasdruckfeder", "structured": "Barhocker Standsicher und komfortabel. Durch das schlichte moderne Design und die hochwertige Verarbeitung ist der Hocker ein wahrer Blickfang, egal ob an der Bar oder in der K\u00fcche. Der Barhocker hat eine Gasdruckfeder zum Verstellen der H\u00f6he und zur Anpassung an die individuelle K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe. Farbe:\n Wei\u00df und chromfarben\n\n Material:\n Metall und Kunststoff  \n\n Ma\u00dfe: \n Sitzfl\u00e4che ca. 41 x 39 cm\n\u2205 Bein ca. 6 cm\n\u2205 Standfu\u00df ca. 41,5 cm\nSitzh\u00f6he ca. 80 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee2247f0dc86c43/barhocker.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee2247f0dc86c43/barhocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b00145c9c9d32c43/barhocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bee635c9c9d32c43/barhocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b4114719c9d32c43/barhocker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_4-IMPORTED/b6c4e84dddc86c43/barhocker.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b41559f698686c43/barhocker.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Chairs > Table & Bar Stools", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "K\u00fcchen-Haushaltsm\u00f6bel", "assortment4": "Barhocker, K\u00fcche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "49.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/barhocker-p400071125.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/barhocker-p400071125.html"}}, {"tcm_article_number": 316728, "product_id": 400071126, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59700, "ean": 4006083167285, "type": "generalArticle", "title": "Schreibtischstuhl", "size": null, "color": "Wei\u00df und chromfarben", "material": "Metall und Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 80784, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hoher Sitzkomfort durch ged\u00e4mpfte, h\u00f6henverstellbare Gasdruckfeder  ", "long": "Schreibtischstuhl F\u00fcr ein stilvoll eingerichtetes Arbeitszimmer. Dieser B\u00fcrodrehstuhl \u00fcberzeugt nicht nur optisch, sondern auch funktional. Ausgestattet mit Armlehnen und einem robusten Gestell mit f\u00fcnf Rollen bietet er erstklassigen Komfort und ist dabei besonders stabil. Der Schreibtischstuhl ist drehbar und erm\u00f6glicht dank einer ged\u00e4mpften, h\u00f6henverstellbaren Gasdruckfeder eine individuelle Einstellung der Sitzh\u00f6he. Dieses M\u00f6belst\u00fcck wertet jedes Arbeitszimmer im Nu auf. Farbe:  Wei\u00df und chromfarben   Material:  Metall und Kunststoff   Ma\u00dfe:    Sitzh\u00f6he ca. 44\u201353,5 cm Hoher Sitzkomfort durch ged\u00e4mpfte, h\u00f6henverstellbare Gasdruckfeder   Mit Armlehnen", "structured": "Schreibtischstuhl F\u00fcr ein stilvoll eingerichtetes Arbeitszimmer. Dieser B\u00fcrodrehstuhl \u00fcberzeugt nicht nur optisch, sondern auch funktional. Ausgestattet mit Armlehnen und einem robusten Gestell mit f\u00fcnf Rollen bietet er erstklassigen Komfort und ist dabei besonders stabil. Der Schreibtischstuhl ist drehbar und erm\u00f6glicht dank einer ged\u00e4mpften, h\u00f6henverstellbaren Gasdruckfeder eine individuelle Einstellung der Sitzh\u00f6he. Dieses M\u00f6belst\u00fcck wertet jedes Arbeitszimmer im Nu auf. Farbe:\n Wei\u00df und chromfarben\n\n Material:\n Metall und Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n  \nSitzh\u00f6he ca. 44\u201353,5 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf50f71875eeab33/schreibtischstuhl.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf50f71875eeab33/schreibtischstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b36fa069c5eeab33/schreibtischstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b77e1069c5eeab33/schreibtischstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_3-IMPORTED/b00555c875eeab33/schreibtischstuhl.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b1b3906c64529f23/schreibtischstuhl.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Office | Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel | SL B\u00fcrom\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Office Furniture > Office Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "B\u00fcrom\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl/ Sessel, B\u00fcro"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "69.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schreibtischstuhl-p400071126.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schreibtischstuhl-p400071126.html"}}, {"tcm_article_number": 316665, "product_id": 400071138, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59148, "ean": 4006083166653, "type": "generalArticle", "title": "Jersey-Rock", "size": "36", "color": "Rot", "material": "49% Polyester, 49% Baumwolle, 2% Elastan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "tcm102"], "project_number": 81657, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Softe Baumwoll-Mischqualit\u00e4t mit strukturierter Oberfl\u00e4che ", "long": "Jersey-Rock So macht Fashion Spa\u00df! Der Jerseyrock aus einem weichen Baumwoll-Mix ist superbequem \u2013 und mit seiner interessanten Optik und der intensiven Farbe ein klares Mode-Statement. Der Rock hate einen Rei\u00dfverschluss und h\u00fcbsche Kellerfalten. Dank Elastan besitzt das Material eine hohe Formbest\u00e4ndigkeit. Farbe:  Rot   Material:    49% Polyester, 49% Baumwolle, 2% Elastan   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 53 cm Pflege Softe Baumwoll-Mischqualit\u00e4t mit strukturierter Oberfl\u00e4che  Mit Rei\u00dfverschluss und Kellerfalten  Normale Passform", "structured": "Jersey-Rock So macht Fashion Spa\u00df! Der Jerseyrock aus einem weichen Baumwoll-Mix ist superbequem \u2013 und mit seiner interessanten Optik und der intensiven Farbe ein klares Mode-Statement. Der Rock hate einen Rei\u00dfverschluss und h\u00fcbsche Kellerfalten. Dank Elastan besitzt das Material eine hohe Formbest\u00e4ndigkeit. Farbe:\n Rot\n \nMaterial:\n  \n49% Polyester, 49% Baumwolle, 2% Elastan\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 53 cm\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44b1447dd9db09e2/jersey-rock.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44b1447dd9db09e2/jersey-rock.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4be3984c69db09e2/jersey-rock.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/40a637187ea9d072/jersey-rock.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Kleider & R\u00f6cke | SL R\u00f6cke", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Skirts", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. R\u00f6cke", "assortment4": "Da. Rock"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jersey-rock-p400071138.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jersey-rock-p400071138.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 316730, "product_id": 400071176, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58833, "ean": 4006083167308, "type": "generalArticle", "title": "Chef-Schreibtischstuhl", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Gestell verchromt", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico132", "lga02"], "project_number": 80782, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ergonomisch geformte R\u00fcckenlehne ", "long": "Chef-Schreibtischstuhl Komfortabel, funktional und individuell einstellbar  Dieser Chef-Schreibtischstuhl \u00fcberzeugt durch Funktionalit\u00e4t und Komfort. Der Drehsessel hat h\u00f6henverstellbare Armlehnen und eine ergonomisch geformte R\u00fcckenlehne, die in H\u00f6he und Neigung stufenlos verstellbar und beliebig arretierbar ist. Dank einer fein gewebten Netz-Bespannung ist die Lehne sogar atmungsaktiv. Der Schreibtischstuhl hat eine gepr\u00fcfte Sicherheitsgasfeder zum Verstellen der H\u00f6he und zur Anpassung an die individuelle K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe. Der ergonomische Flachsitz mit Knierolle erm\u00f6glicht erm\u00fcdungsfreies Sitzen. Ausgestattet mit einem standsicheren Aluminiumfu\u00dfkreuz mit lastabh\u00e4ngig gebremsten Sicherheitsdoppelrollen ist der Schreibtischstuhl besonders stabil. Farbe:  Schwarz   Material:  Gestell verchromt     Ma\u00dfe:  Gesamth\u00f6he ca. 112,5\u2013122 cm     Sitzh\u00f6he verstellbar von ca. 47\u201357 cm    Sitzbreite ca. 50 cm Sitztiefe ca. 50 cm   Hinweis:  Lieferung in 1 Packst\u00fcck Ergonomisch geformte R\u00fcckenlehne  Hochwertiges und standsicheres Aluminiumfu\u00dfkreuz \u2013 made in Germany  Sitzh\u00f6he durch gepr\u00fcfte Sicherheitsgasfeder verstellbar von ca. 42\u201355 cm  R\u00fcckenlehne in H\u00f6he und Neigung stufenlos verstellbar und beliebig arretierbar", "structured": "Chef-Schreibtischstuhl Komfortabel, funktional und individuell einstellbar\n Dieser Chef-Schreibtischstuhl \u00fcberzeugt durch Funktionalit\u00e4t und Komfort. Der Drehsessel hat h\u00f6henverstellbare Armlehnen und eine ergonomisch geformte R\u00fcckenlehne, die in H\u00f6he und Neigung stufenlos verstellbar und beliebig arretierbar ist. Dank einer fein gewebten Netz-Bespannung ist die Lehne sogar atmungsaktiv. Der Schreibtischstuhl hat eine gepr\u00fcfte Sicherheitsgasfeder zum Verstellen der H\u00f6he und zur Anpassung an die individuelle K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe. Der ergonomische Flachsitz mit Knierolle erm\u00f6glicht erm\u00fcdungsfreies Sitzen. Ausgestattet mit einem standsicheren Aluminiumfu\u00dfkreuz mit lastabh\u00e4ngig gebremsten Sicherheitsdoppelrollen ist der Schreibtischstuhl besonders stabil. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n Gestell verchromt  \n\n Ma\u00dfe:\n Gesamth\u00f6he ca. 112,5\u2013122 cm    \nSitzh\u00f6he verstellbar von ca. 47\u201357 cm   \nSitzbreite ca. 50 cm\nSitztiefe ca. 50 cm\n\n Hinweis:\n Lieferung in 1 Packst\u00fcck"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b0078067245eab33/chef-schreibtischstuhl.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b0078067245eab33/chef-schreibtischstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf5551d7245eab33/chef-schreibtischstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b7722067245eab33/chef-schreibtischstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_3-IMPORTED/b00221d69c786c43/chef-schreibtischstuhl.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bf55547c64529f23/chef-schreibtischstuhl.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Office | Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel | SL B\u00fcrom\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Office Furniture > Office Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "B\u00fcrom\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl/ Sessel, B\u00fcro"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "69.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/chef-schreibtischstuhl-p400071176.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/chef-schreibtischstuhl-p400071176.html"}}, {"tcm_article_number": 316731, "product_id": 400071177, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59117, "ean": 4006083167315, "type": "generalArticle", "title": "Auto-R\u00fcckenlehnenschutz", "size": null, "color": "Grau", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_nw", "tcm102"], "project_number": 80680, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Sch\u00fctzt den Sitz vor Fu\u00dfabdr\u00fccken und Schmutz ", "long": "Auto-R\u00fcckenlehnenschutz Von der Sandkiste in die Pf\u00fctze und dann ins Auto! Diese wasserabweisende Schutzmatte verhindert, dass die R\u00fcckenlehnen der Vordersitze immer wieder mit allerlei Schmutz und Fu\u00dfabdr\u00fccken dekoriert werden. Der R\u00fccklehnenschutz hat einen Gurt mit Klickverschluss zur einfachen Befestigung an der Kopfst\u00fctze, ein Gummi zum Fixieren und ein verst\u00e4rktes Oberteil f\u00fcr bessere Stabilit\u00e4t. In der gro\u00dfen Meshtasche ist Platz f\u00fcr Wegzehrung, Reiselekt\u00fcre und mehr. Farbe:    Grau   Material:    100% Polyester   Ma\u00dfe:    Ca. 42 x 55 cm   Hinweise:  Feucht abwischbar Keine spitzen Gegenst\u00e4nde in die Meshtasche stecken Pflege Sch\u00fctzt den Sitz vor Fu\u00dfabdr\u00fccken und Schmutz  Wasserabweisend", "structured": "Auto-R\u00fcckenlehnenschutz Von der Sandkiste in die Pf\u00fctze und dann ins Auto! Diese wasserabweisende Schutzmatte verhindert, dass die R\u00fcckenlehnen der Vordersitze immer wieder mit allerlei Schmutz und Fu\u00dfabdr\u00fccken dekoriert werden. Der R\u00fccklehnenschutz hat einen Gurt mit Klickverschluss zur einfachen Befestigung an der Kopfst\u00fctze, ein Gummi zum Fixieren und ein verst\u00e4rktes Oberteil f\u00fcr bessere Stabilit\u00e4t. In der gro\u00dfen Meshtasche ist Platz f\u00fcr Wegzehrung, Reiselekt\u00fcre und mehr. Farbe:\n  \nGrau\n\n Material:\n  \n100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n  \nCa. 42 x 55 cm\n\n Hinweise:\n Feucht abwischbar\nKeine spitzen Gegenst\u00e4nde in die Meshtasche stecken\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b41559feb86eae93/auto-rueckenlehnenschutz.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b41559feb86eae93/auto-rueckenlehnenschutz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1b2206eb86eae93/auto-rueckenlehnenschutz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bee1406eb86eae93/auto-rueckenlehnenschutz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b2dfa06eb86eae93/auto-rueckenlehnenschutz.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b77fa4769dc29c43/auto-rueckenlehnenschutz.jpg"}, "category": {"default": "Unterwegs | Car & Bike | SL Auto", "google_shopping_api": "Vehicles & Parts > Vehicle Parts & Accessories > Vehicle Maintenance, Care & Decor", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Auto & Motorrad", "assortment3": "Autozubeh\u00f6r", "assortment4": "Auto-Ordnungssystem"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/auto-rueckenlehnenschutz-p400071177.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/auto-rueckenlehnenschutz-p400071177.html"}}]