[{"tcm_article_number": 384402, "product_id": 400144680, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112034, "ean": 4006083844025, "type": "generalArticle", "title": "5 Slipboxer", "size": "S/4", "color": "5x schwarz", "material": "95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102968, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Extraflacher, elastischer Bund mit weich angerauter Innenseite", "long": "5 Slipboxer Superbequem und wunderbar weich: Diese f\u00fcnf Slipboxer in klassischem Schwarz sitzen mit ihrem hohen Anteil an Bio-Baumwolle besonders angenehm auf der Haut, Elasthan verleiht ihnen dabei ihre Formbest\u00e4ndigkeit und zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Die Herrenunterhosen sind mit doppellagigem, vorderem Einsatz gearbeitet und der extraflache, elastische Bund mit soft angerauter Innenseite sorgt jederzeit f\u00fcr einen perfekten Sitz. Farbe: 5x schwarz Material: 95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae) Extraflacher, elastischer Bund mit weich angerauter Innenseite|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Vorderer Einsatz doppellagig|Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil", "structured": "5 Slipboxer Superbequem und wunderbar weich: Diese f\u00fcnf Slipboxer in klassischem Schwarz sitzen mit ihrem hohen Anteil an Bio-Baumwolle besonders angenehm auf der Haut, Elasthan verleiht ihnen dabei ihre Formbest\u00e4ndigkeit und zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Die Herrenunterhosen sind mit doppellagigem, vorderem Einsatz gearbeitet und der extraflache, elastische Bund mit soft angerauter Innenseite sorgt jederzeit f\u00fcr einen perfekten Sitz. Farbe: 5x schwarz Material: 95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae) Extraflacher, elastischer Bund mit weich angerauter Innenseite|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Vorderer Einsatz doppellagig|Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a76f50672ea29077/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a76f50672ea29077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/af4d83072ea29077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/ac25a2b72ea29077/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Underwear Slips", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Herren Tagw\u00e4sche", "assortment3": "He. Unterhose", "assortment4": "He. Slipboxer, Baumwolle"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-23"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/5-slipboxer-p400144680.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/5-slipboxer-p400144680.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 384427, "product_id": 400144682, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112038, "ean": 4006083844278, "type": "generalArticle", "title": "Beschichtete Stretchhose", "size": "36", "color": "Schwarz", "material": "77% Viskose, 20% Polyamid (PA), 3% Elasthan\nGlanz-Beschichtung Polyurethan (PU)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103034, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Bequeme, elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil", "long": "Beschichtete Stretchhose In dieser beschichteten schwarzen Stretchhose macht jeder eine gute Figur. Ihre bequeme, elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil macht sie angenehm anschmiegsam und ihre stylische Glanz-Beschichtung verleiht ihr einen edlen Glanz. Sitzt wie angegossenMit ihrem elastischen Komfortbund schn\u00fcrt die Damenhose nicht ein. Sie ist kn\u00f6chellang und hat zum einfachen Anziehen einen seitlichen Rei\u00dfverschluss. Elasthan macht die schicke Hose formbest\u00e4ndig, erzeugt einen hohen Tragekomfort und unterstreicht den perfekten Sitz. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Schwarz Material: 77% Viskose, 20% Polyamid (PA), 3% ElasthanGlanz-Beschichtung Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 73 cm (Gr. 38)  Bequeme, elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil|Mit Glanz-Beschichtung|Elastischer Komfortbund \u2013 kein Einschn\u00fcren|Mit modischem, seitlichem Rei\u00dfverschluss f\u00fcr einen leichten Einstieg|Kn\u00f6chellang", "structured": "Beschichtete Stretchhose In dieser beschichteten schwarzen Stretchhose macht jeder eine gute Figur. Ihre bequeme, elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil macht sie angenehm anschmiegsam und ihre stylische Glanz-Beschichtung verleiht ihr einen edlen Glanz. Sitzt wie angegossenMit ihrem elastischen Komfortbund schn\u00fcrt die Damenhose nicht ein. Sie ist kn\u00f6chellang und hat zum einfachen Anziehen einen seitlichen Rei\u00dfverschluss. Elasthan macht die schicke Hose formbest\u00e4ndig, erzeugt einen hohen Tragekomfort und unterstreicht den perfekten Sitz. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Schwarz Material: 77% Viskose, 20% Polyamid (PA), 3% ElasthanGlanz-Beschichtung Polyurethan (PU) Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 73 cm (Gr. 38)  Bequeme, elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil|Mit Glanz-Beschichtung|Elastischer Komfortbund \u2013 kein Einschn\u00fcren|Mit modischem, seitlichem Rei\u00dfverschluss f\u00fcr einen leichten Einstieg|Kn\u00f6chellang"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a835a9f87f1eaf27/beschichtete-stretchhose.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a835a9f87f1eaf27/beschichtete-stretchhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a98999f87f1eaf27/beschichtete-stretchhose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a76828487f1eaf27/beschichtete-stretchhose.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Hosen", "assortment4": "Da. Hose"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/beschichtete-stretchhose-p400144682.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/beschichtete-stretchhose-p400144682.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 384438, "product_id": 400144683, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112043, "ean": 4006083844384, "type": "generalArticle", "title": "Mini-Gesichtsepilierer", "size": null, "color": "1x silberfarben-rot, 1x silberfarben-schwarz", "material": "Edelstahl und Polyvinylchlorid (PVC)\nBox Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103038, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Sorgf\u00e4ltige Gesichtsenthaarung, f\u00fcr zu Hause und unterwegs", "long": "Mini-Gesichtsepilierer Epilieren leicht gemacht: Diese beiden Mini-Gesichtsepilierer sorgen zu Hause oder unterwegs f\u00fcr eine glatte Haut im Handumdrehen \u2013\u00a0im wahrsten Sinne des Wortes. Mit einer Hand und ganz ohne Batterien lassen sich damit kleine Haare an Kinn, Oberlippe, Wangen, Ohren oder zwischen den Augenbrauen entfernen. Und eine Aufbewahrungsbox f\u00fcr den Transport eines Beauty-Helfers ist nat\u00fcrlich auch dabei.Kinderleichte AnwendungDer Gesichtsepilierer wird im Grunde wie eine Pinzette angewendet. Dazu wird der Mini-Epilierer zwischen Daumen und Zeigefinger und auf die gew\u00fcnschte Hautpartie gesetzt. Durch Zusammendr\u00fccken greift die Spirale das einzelne Haar. Jetzt wird der Mini-Epilierer einmal in Haarwuchsrichtung gezogen und schon wird das Haar mitsamt der Haarwurzel entfernt. Und das, ohne Hautirritationen zu hinterlassen! Das Ergebnis ist eine wundersch\u00f6ne glatte Haut f\u00fcr mehrere Wochen. Farbe: 1x silberfarben-rot, 1x silberfarben-schwarz Material: Edelstahl und Polyvinylchlorid (PVC)Box Metall Ma\u00dfe: Epilierer L\u00e4nge je ca. 2,5 cm, \u00d8 je ca. 1 cmB x H x T Box ca. 4 x 1 x 3 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Epilierern und Aufbewahrungsbox f\u00fcr 1 Epilierer Gewicht: Je ca. 3 g Sorgf\u00e4ltige Gesichtsenthaarung, f\u00fcr zu Hause und unterwegs|Zum Entfernen von kleinen Haaren an Kinn, Oberlippe, Wangen, Ohren oder zwischen den Augenbrauen|Kinderleichte Anwendung mit nur einer Hand|Inkl. Aufbewahrungsbox, perfekt f\u00fcr den Transport bzw. die Handtasche", "structured": "Mini-Gesichtsepilierer Epilieren leicht gemacht: Diese beiden Mini-Gesichtsepilierer sorgen zu Hause oder unterwegs f\u00fcr eine glatte Haut im Handumdrehen \u2013\u00a0im wahrsten Sinne des Wortes. Mit einer Hand und ganz ohne Batterien lassen sich damit kleine Haare an Kinn, Oberlippe, Wangen, Ohren oder zwischen den Augenbrauen entfernen. Und eine Aufbewahrungsbox f\u00fcr den Transport eines Beauty-Helfers ist nat\u00fcrlich auch dabei.Kinderleichte AnwendungDer Gesichtsepilierer wird im Grunde wie eine Pinzette angewendet. Dazu wird der Mini-Epilierer zwischen Daumen und Zeigefinger und auf die gew\u00fcnschte Hautpartie gesetzt. Durch Zusammendr\u00fccken greift die Spirale das einzelne Haar. Jetzt wird der Mini-Epilierer einmal in Haarwuchsrichtung gezogen und schon wird das Haar mitsamt der Haarwurzel entfernt. Und das, ohne Hautirritationen zu hinterlassen! Das Ergebnis ist eine wundersch\u00f6ne glatte Haut f\u00fcr mehrere Wochen. Farbe: 1x silberfarben-rot, 1x silberfarben-schwarz Material: Edelstahl und Polyvinylchlorid (PVC)Box Metall Ma\u00dfe: Epilierer L\u00e4nge je ca. 2,5 cm, \u00d8 je ca. 1 cmB x H x T Box ca. 4 x 1 x 3 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Epilierern und Aufbewahrungsbox f\u00fcr 1 Epilierer Gewicht: Je ca. 3 g Sorgf\u00e4ltige Gesichtsenthaarung, f\u00fcr zu Hause und unterwegs|Zum Entfernen von kleinen Haaren an Kinn, Oberlippe, Wangen, Ohren oder zwischen den Augenbrauen|Kinderleichte Anwendung mit nur einer Hand|Inkl. Aufbewahrungsbox, perfekt f\u00fcr den Transport bzw. die Handtasche"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/9d5a9feb5ef1855/mini-gesichtsepilierer.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/9d5a9feb5ef1855/mini-gesichtsepilierer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5e5a9feb5ef1855/mini-gesichtsepilierer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a83ee47695eab077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/ac2415c695eab077/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Health & Beauty > Personal Care > Cosmetics", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Kosmetikzubeh\u00f6r", "assortment4": "Kosmetikzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/mini-gesichtsepilierer-p400144683.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/mini-gesichtsepilierer-p400144683.html"}}, {"tcm_article_number": 384437, "product_id": 400144684, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112042, "ean": 4006083844377, "type": "generalArticle", "title": "Peeling- und Waschhandschuh", "size": null, "color": "1 Seite naturfarben, 1 Seite t\u00fcrkis", "material": "Peelingseite Viskose aus Bambus-Zellstoff, Baumwolle, Polyester\nMassageseite 100% Silikon (SI)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103037, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "2 Seiten f\u00fcr unterschiedliche Effekte auf der Haut", "long": "Peeling- und Waschhandschuh So schnell kann aus einem Gang ins Bad ein echter Beautytrip werden: Der Peeling- und Waschhandschuh hat zwei Seiten, mit denen die Haut auf unterschiedliche Art umfassend gepflegt werden kann.Peeling oder Massage?Besser noch: erst das eine, dann das andere. Die Textilseite ist mit nat\u00fcrlichen Bambusfasern gefertigt und entfernt bei der Reinigung mit einem sanften Peelingeffekt kleine Hautsch\u00fcppchen. Die wabenartige Noppenstruktur der anderen Seite massiert die Haut und kann so die Durchblutung anregen.Mit Daumenl\u00f6chernDas Ergebnis ist eine samtig weiche Haut mit einem gesunden Aussehen. Der Handschuh passt mit seiner Einheitsgr\u00f6\u00dfe an jede Hand, kann auf trockener oder feuchter Haut angewandt werden \u2013 und dank seiner beidseitigen Daumenl\u00f6cher kann man Pflegeprodukte besser greifen. Der Beauty-Handschuh ist f\u00fcr Rechts- und Linksh\u00e4nder geeignet. Farbe: 1 Seite naturfarben, 1 Seite t\u00fcrkis Material: Peelingseite Viskose aus Bambus-Zellstoff, Baumwolle, PolyesterMassageseite 100% Silikon (SI) Ma\u00dfe: Ca. 23 x 14 cm Gebrauchsanweisung: F\u00fcr eine besonders lange Haltbarkeit des Handschuhs sollte er nach jeder Verwendung gut ausgesp\u00fclt und zum Trocknen aufgeh\u00e4ngt werden 2 Seiten f\u00fcr unterschiedliche Effekte auf der Haut|Wabenartige Noppenstruktur massiert die Haut und kann so die Durchblutung anregen|Textilseite reinigt mit sanftem Peelingeffekt|Mit nat\u00fcrlichen Bambusfasern", "structured": "Peeling- und Waschhandschuh So schnell kann aus einem Gang ins Bad ein echter Beautytrip werden: Der Peeling- und Waschhandschuh hat zwei Seiten, mit denen die Haut auf unterschiedliche Art umfassend gepflegt werden kann.Peeling oder Massage?Besser noch: erst das eine, dann das andere. Die Textilseite ist mit nat\u00fcrlichen Bambusfasern gefertigt und entfernt bei der Reinigung mit einem sanften Peelingeffekt kleine Hautsch\u00fcppchen. Die wabenartige Noppenstruktur der anderen Seite massiert die Haut und kann so die Durchblutung anregen.Mit Daumenl\u00f6chernDas Ergebnis ist eine samtig weiche Haut mit einem gesunden Aussehen. Der Handschuh passt mit seiner Einheitsgr\u00f6\u00dfe an jede Hand, kann auf trockener oder feuchter Haut angewandt werden \u2013 und dank seiner beidseitigen Daumenl\u00f6cher kann man Pflegeprodukte besser greifen. Der Beauty-Handschuh ist f\u00fcr Rechts- und Linksh\u00e4nder geeignet. Farbe: 1 Seite naturfarben, 1 Seite t\u00fcrkis Material: Peelingseite Viskose aus Bambus-Zellstoff, Baumwolle, PolyesterMassageseite 100% Silikon (SI) Ma\u00dfe: Ca. 23 x 14 cm Gebrauchsanweisung: F\u00fcr eine besonders lange Haltbarkeit des Handschuhs sollte er nach jeder Verwendung gut ausgesp\u00fclt und zum Trocknen aufgeh\u00e4ngt werden 2 Seiten f\u00fcr unterschiedliche Effekte auf der Haut|Wabenartige Noppenstruktur massiert die Haut und kann so die Durchblutung anregen|Textilseite reinigt mit sanftem Peelingeffekt|Mit nat\u00fcrlichen Bambusfasern"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad95a5cf05eab077/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad95a5cf05eab077/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/aef9947f05eab077/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Health & Care > Personal Care > Cosmetics > Bath & Body", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "pflegende Kosmetik", "assortment4": "K\u00f6rperpflege"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/peeling-und-waschhandschuh-p400144684.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/peeling-und-waschhandschuh-p400144684.html"}}, {"tcm_article_number": 384386, "product_id": 400144685, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 112030, "ean": 4006083843868, "type": "generalArticle", "title": "Weihnachtskrimi im Doppelband: \u00bbStille Nacht\u00ab und \u00bbIn einer Winternacht\u00ab", "size": null, "color": null, "material": "100% FSC\u00ae-zertifiziertes Papier", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100750, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Von Spiegel-Bestsellerautorin Mary Higgins Clark", "long": "Weihnachtskrimi im Doppelband: \u00bbStille Nacht\u00ab und \u00bbIn einer Winternacht\u00ab Weihnachten ist nicht mehr spannend? Mit diesem Krimidoppelband nervenaufreibender Weihnachtsgeschichten ist gute Unterhaltung in der festlichen Zeit garantiert. Wenn der siebenj\u00e4hrige Brian in der Geschichte \u201eStille Nacht\u201c in die H\u00e4nde eines Polizistenm\u00f6rders ger\u00e4t oder in der Erz\u00e4hlung \u201eIn einer Winternacht\u201c die Hauptfigur Sondra ihr verlorenes Baby, das sie vor Jahren vor einer Kirche ausgesetzt hat, sucht, bleibt niemand unger\u00fchrt. Ein ideales Geschenk f\u00fcr Krimiliebhaber und alle, denen Weihnachten noch nicht aufregend genug ist.\u00bbStille Nacht\u00abManhattan am Heiligen Abend: Brian verschwindet im Gedr\u00e4nge und ger\u00e4t in die H\u00e4nde eines Polizistenm\u00f6rders. Doch der siebenj\u00e4hrige Junge hat nur ein Ziel: Er m\u00f6chte seinem schwerkranken Vater ein Christophorus-Medaillon \u00fcbergeben, denn er ist fest davon \u00fcberzeugt, dass dieser dann wieder gesund werden wird.\u00bbIn einer Winternacht\u00abNew York im Dezember: In einer kalten Winternacht setzt die achtzehnj\u00e4hrige Sondra ihr neugeborenes Baby auf den Stufen einer Kirche aus. Sie hofft, dass man eine liebevolle Familie f\u00fcr ihre Tochter finden wird. Jahre sp\u00e4ter bereut Sondra ihre Tat, doch die Suche nach dem Kind endet in einer Sackgasse. Sondra ahnt nicht, dass das M\u00e4dchen damals von einem Kirchendieb mitgenommen wurde und sich nun nichts sehnlicher w\u00fcnscht, als seine Mutter zu finden \u2026 Material: 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Papier Ma\u00dfe: Ca 12,5 x 19 cm Von Spiegel-Bestsellerautorin Mary Higgins Clark|Doppelband: 384 Seiten|\u00bbStille Nacht\u00ab: Der siebenj\u00e4hrige Brian ger\u00e4t am Heiligen Abend in die H\u00e4nde eines Polizistenm\u00f6rders|\u00bbIn einer Winternacht\u00ab: Sondra bereut, dass sie vor Jahren ihr Baby vor einer Kirche ausgesetzt hat, und macht sich auf die Suche nach ihrem Kind", "structured": "Weihnachtskrimi im Doppelband: \u00bbStille Nacht\u00ab und \u00bbIn einer Winternacht\u00ab Weihnachten ist nicht mehr spannend? Mit diesem Krimidoppelband nervenaufreibender Weihnachtsgeschichten ist gute Unterhaltung in der festlichen Zeit garantiert. Wenn der siebenj\u00e4hrige Brian in der Geschichte \u201eStille Nacht\u201c in die H\u00e4nde eines Polizistenm\u00f6rders ger\u00e4t oder in der Erz\u00e4hlung \u201eIn einer Winternacht\u201c die Hauptfigur Sondra ihr verlorenes Baby, das sie vor Jahren vor einer Kirche ausgesetzt hat, sucht, bleibt niemand unger\u00fchrt. Ein ideales Geschenk f\u00fcr Krimiliebhaber und alle, denen Weihnachten noch nicht aufregend genug ist.\u00bbStille Nacht\u00abManhattan am Heiligen Abend: Brian verschwindet im Gedr\u00e4nge und ger\u00e4t in die H\u00e4nde eines Polizistenm\u00f6rders. Doch der siebenj\u00e4hrige Junge hat nur ein Ziel: Er m\u00f6chte seinem schwerkranken Vater ein Christophorus-Medaillon \u00fcbergeben, denn er ist fest davon \u00fcberzeugt, dass dieser dann wieder gesund werden wird.\u00bbIn einer Winternacht\u00abNew York im Dezember: In einer kalten Winternacht setzt die achtzehnj\u00e4hrige Sondra ihr neugeborenes Baby auf den Stufen einer Kirche aus. Sie hofft, dass man eine liebevolle Familie f\u00fcr ihre Tochter finden wird. Jahre sp\u00e4ter bereut Sondra ihre Tat, doch die Suche nach dem Kind endet in einer Sackgasse. Sondra ahnt nicht, dass das M\u00e4dchen damals von einem Kirchendieb mitgenommen wurde und sich nun nichts sehnlicher w\u00fcnscht, als seine Mutter zu finden \u2026 Material: 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Papier Ma\u00dfe: Ca 12,5 x 19 cm Von Spiegel-Bestsellerautorin Mary Higgins Clark|Doppelband: 384 Seiten|\u00bbStille Nacht\u00ab: Der siebenj\u00e4hrige Brian ger\u00e4t am Heiligen Abend in die H\u00e4nde eines Polizistenm\u00f6rders|\u00bbIn einer Winternacht\u00ab: Sondra bereut, dass sie vor Jahren ihr Baby vor einer Kirche ausgesetzt hat, und macht sich auf die Suche nach ihrem Kind GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ab5825cb1c729f27/weihnachtskrimi-im-doppelband-stille-nacht-und-in-einer-winternacht.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ab5825cb1c729f27/weihnachtskrimi-im-doppelband-stille-nacht-und-in-einer-winternacht.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a76d847b1c729f27/weihnachtskrimi-im-doppelband-stille-nacht-und-in-einer-winternacht.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/ad95a84aac729f27/weihnachtskrimi-im-doppelband-stille-nacht-und-in-einer-winternacht.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Media > Books", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Media", "assortment3": "B\u00fccher", "assortment4": "Sonstige B\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "9.80", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/weihnachtskrimi-im-doppelband-stille-nacht-und-in-einer-winternacht-p400144685.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/weihnachtskrimi-im-doppelband-stille-nacht-und-in-einer-winternacht-p400144685.html"}}, {"tcm_article_number": 501007, "product_id": 400144695, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108747, "ean": 4061445010074, "type": "generalArticle", "title": "Qbo Premium Coffee Beans \u00bbKooperative Salgar\u00ab Caff\u00e8 Crema Kr\u00e4ftig, 12 x 250g Ganze Bohne", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Unwiderstehlich vollmundig, mit dezenter Karamellnote und leichten R\u00f6staromen. Dazu Ankl\u00e4nge von Haselnuss und obendrauf eine wundervolle Crema.  ", "long": "\u00bbKooperative Salgar\u00ab Caff\u00e8 Crema Kr\u00e4ftig, Ganze Bohne Neun Monate nach der ersten Bl\u00fcte ist es soweit: Hoch oben in den kolumbianischen Anden ernten die Farmer der \"Cooperativa de Caficultores de Salgar\" ihren Fairtrade-zertifizierten Premium-Kaffee. Sie pfl\u00fccken die reifen Kirschen, waschen und trocken sie noch vor Ort. Anschlie\u00dfend gelangen die ausgew\u00e4hlten Arabica-Bohnen auf direktem Wege nach Hamburg. Hier r\u00f6sten wir sie besonders langsam und schonend, um ihr reiches Aroma voll zu entfalten.     Erh\u00e4ltlich als Filterkaffee in ganzen Bohnen oder gemahlen sowie Caff\u00e8 Crema in ganzen Bohnen - mild oder kr\u00e4ftig. Genie\u00dfen Sie selbst, wie besonders Kaffee schmecken kann. Produktdetails:  Inhalt: 12 x 250 g  Intensit\u00e4t: 5 von 5 Bohnen   R\u00f6stkaffee, Ganze Bohne  Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Unwiderstehlich vollmundig, mit dezenter Karamellnote und leichten R\u00f6staromen. Dazu Ankl\u00e4nge von Haselnuss und obendrauf eine wundervolle Crema.   100% Arabica-Kaffeebohnen  Von der \u00bbKooperative Salgar\u00ab aus Kolumbien Fairtrade-zertifiziert 12 x 250g Ganze Bohne Ideal f\u00fcr Kaffeevollautomaten", "structured": "\u00bbKooperative Salgar\u00ab Caff\u00e8 Crema Kr\u00e4ftig, Ganze Bohne Neun Monate nach der ersten Bl\u00fcte ist es soweit: Hoch oben in den kolumbianischen Anden ernten die Farmer der \"Cooperativa de Caficultores de Salgar\" ihren Fairtrade-zertifizierten Premium-Kaffee. Sie pfl\u00fccken die reifen Kirschen, waschen und trocken sie noch vor Ort. Anschlie\u00dfend gelangen die ausgew\u00e4hlten Arabica-Bohnen auf direktem Wege nach Hamburg. Hier r\u00f6sten wir sie besonders langsam und schonend, um ihr reiches Aroma voll zu entfalten. \n\n\n\nErh\u00e4ltlich als Filterkaffee in ganzen Bohnen oder gemahlen sowie Caff\u00e8 Crema in ganzen Bohnen - mild oder kr\u00e4ftig. Genie\u00dfen Sie selbst, wie besonders Kaffee schmecken kann. Produktdetails:\n Inhalt: 12 x 250 g\n\nIntensit\u00e4t: 5 von 5 Bohnen \n\nR\u00f6stkaffee, Ganze Bohne\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\nWas macht Qbo Premium Coffee Beans besonders? Limitierter Kaffee aus einer Region. Erntefrisch von einer Kooperative, einzigartig im Geschmack und nachhaltig im Anbau - das ist die Idee der Qbo Premium Coffee Beans. Mit Sorgfalt ausgew\u00e4hlt von Tchibo und durch die einzigartige R\u00f6stung in Hamburg veredelt.\n\nDie \u00bbKooperative Salgar\u00ab aus Kolumbien Neun Monate nach der ersten Bl\u00fcte ist es soweit: Hoch oben in den kolumbianischen Anden beginnen die Farmer der \"Cooperativade Caficultores de Salgar\" mit der Ernte ihres Fairtrade-zertifizierten Premium-Kaffees. Sie pfl\u00fccken die reifen Kirschen, waschen und trocknen sie noch vor Ort. Anschlie\u00dfend bringen wir die ausgew\u00e4hlten Arabica-Bohnen auf direktem Wege nach Hamburg. Hier r\u00f6sten wir sie besonders langsam und schonend, um ihr reiches Aroma voll zu entfalten. Mit dem Gewinn aus dem Rohkaffee-Verkauf unterst\u00fctzt die 1965 gegr\u00fcndete Kooperative die Familien ihrer Mitglieder, von medizinischer Versorgung \u00fcber Schulmaterialien bis zur Studienfinanzierung. Dabei unterst\u00fctzen wir sie gerne \u2013 zumal ihr Kaffee auch einfach ganz hervorragend schmeckt. Genie\u00dfen Sie selbst!\n\nWechsel der Kaffees Was ist denn \u00fcberhaupt eine Kooperative?\n Eine Kooperative ist ein regionaler Zusammenschluss von Kleinbauern. Das bedeutet faire L\u00f6hne und bessere Lebensbedigungen f\u00fcr die Farmer und das unterst\u00fctzen wir!\n\n Stimmt es, dass bei Qbo die Kooperative wechselt?\n Ja, das stimmt. Unser Qbo Kaffee ist kompromisslos frisch. Jedes Kaffee-Ursprungsland hat einen anderen Erntezeitpunkt. Damit Sie immer den frischesten Kaffee trinken k\u00f6nnen, wechselt die Kooperative dreimal im Jahr.\n\nVier unterschiedliche Kaffees aus einer Ernte - wie kann das sein? Vier Kaffees individuell ger\u00f6stet. Je nach R\u00f6stung entwickelt ein Kaffee ganz unterschiedliche Aromen. Ob Filterkaffee oder Caff\u00e8 Crema, ob mild oder kr\u00e4ftig - unser R\u00f6stmeister in Hamburg trifft auf jeden Fall Ihren Geschmack. Probieren Sie es selbst!\n\n\n\n Filterkaffee mild\n Hinrei\u00dfend leicht und mild ger\u00f6stet: ein ausgewogener, aromatischer Kaffee mit feiner Limettennote.\n\n \n\n   Filterkaffee kr\u00e4ftig\n Ein kr\u00e4ftig-aromatischer Filterkaffee mit vollem Geschmack und dezenten Ankl\u00e4ngen von Clementine.\n\n\n\n  Caff\u00e8 Crema mild\n Rundum harmonisch, mit weichem K\u00f6rper und vollem Geschmack. Dazu feine Nuancen von Aprikose und Vanille. \n\nWas das noch toppen kann? Die bet\u00f6rende Crema. \n\n\n\n  Caff\u00e8 Crema kr\u00e4ftig\n Unwiderstehlich vollmundig, mit dezenter Karamellnote und leichten R\u00f6staromen. Dazu Ankl\u00e4nge von Haselnuss und obendrauf eine wundervolle Crema\n\nFairtrade Bei Fairtrade ist der Name Programm. Das FAIRTRADE-Siegel steht f\u00fcr fairen Handel und damit sowohl f\u00fcr die Sicherung eines Mindestpreises als auch f\u00fcr eine Pr\u00e4mie. Diese wird f\u00fcr Gemeindeprojekte wie Krankenh\u00e4user oder Schulen verwendet. \n\n\n\nMit dem Kauf von Fairtrade-zertifizierten Produkten k\u00f6nnen Sie aktiv einen Beitrag f\u00fcr die Verbesserung der Lebens- und Arbeitsbedingungen der Kleinbauern und ihrer Familien aus den Anbaul\u00e4ndern leisten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/be11e2b729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-12-x-250g-ganze-bohne.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/be11e2b729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-12-x-250g-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b0fb16a729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-12-x-250g-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b63b16a729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-12-x-250g-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b22442b729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-12-x-250g-ganze-bohne.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b78286a729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-12-x-250g-ganze-bohne.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "59.88", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2019-10-30", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-12-x-250g-ganze-bohne-p400144695.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-12-x-250g-ganze-bohne-p400144695.html"}}, {"tcm_article_number": 501006, "product_id": 400144696, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108746, "ean": 4061445010067, "type": "generalArticle", "title": "Qbo Premium Coffee Beans \u00bbKooperative Salgar\u00ab Caff\u00e8 Crema Kr\u00e4ftig, Ganze Bohne", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Unwiderstehlich vollmundig, mit dezenter Karamellnote und leichten R\u00f6staromen. Dazu Ankl\u00e4nge von Haselnuss und obendrauf eine wundervolle Crema.  ", "long": "\u00bbKooperative Salgar\u00ab Caff\u00e8 Crema Kr\u00e4ftig, Ganze Bohne Neun Monate nach der ersten Bl\u00fcte ist es soweit: Hoch oben in den kolumbianischen Anden ernten die Farmer der \"Cooperativa de Caficultores de Salgar\" ihren Fairtrade-zertifizierten Premium-Kaffee. Sie pfl\u00fccken die reifen Kirschen, waschen und trocken sie noch vor Ort. Anschlie\u00dfend gelangen die ausgew\u00e4hlten Arabica-Bohnen auf direktem Wege nach Hamburg. Hier r\u00f6sten wir sie besonders langsam und schonend, um ihr reiches Aroma voll zu entfalten.     Erh\u00e4ltlich als Filterkaffee in ganzen Bohnen oder gemahlen sowie Caff\u00e8 Crema in ganzen Bohnen - mild oder kr\u00e4ftig. Genie\u00dfen Sie selbst, wie besonders Kaffee schmecken kann. Produktdetails:  Inhalt: 250 g  Intensit\u00e4t: 5 von 5 Bohnen   R\u00f6stkaffee, Ganze Bohne  Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Unwiderstehlich vollmundig, mit dezenter Karamellnote und leichten R\u00f6staromen. Dazu Ankl\u00e4nge von Haselnuss und obendrauf eine wundervolle Crema.   100% Arabica-Kaffeebohnen  Von der \u00bbKooperative Salgar\u00ab aus Kolumbien Fairtrade-zertifiziert 250g Ganze Bohne Ideal f\u00fcr Kaffeevollautomaten", "structured": "\u00bbKooperative Salgar\u00ab Caff\u00e8 Crema Kr\u00e4ftig, Ganze Bohne Neun Monate nach der ersten Bl\u00fcte ist es soweit: Hoch oben in den kolumbianischen Anden ernten die Farmer der \"Cooperativa de Caficultores de Salgar\" ihren Fairtrade-zertifizierten Premium-Kaffee. Sie pfl\u00fccken die reifen Kirschen, waschen und trocken sie noch vor Ort. Anschlie\u00dfend gelangen die ausgew\u00e4hlten Arabica-Bohnen auf direktem Wege nach Hamburg. Hier r\u00f6sten wir sie besonders langsam und schonend, um ihr reiches Aroma voll zu entfalten. \n\n\n\nErh\u00e4ltlich als Filterkaffee in ganzen Bohnen oder gemahlen sowie Caff\u00e8 Crema in ganzen Bohnen - mild oder kr\u00e4ftig. Genie\u00dfen Sie selbst, wie besonders Kaffee schmecken kann. Produktdetails:\n Inhalt: 250 g\n\nIntensit\u00e4t: 5 von 5 Bohnen \n\nR\u00f6stkaffee, Ganze Bohne\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\nWas macht Qbo Premium Coffee Beans besonders? Limitierter Kaffee aus einer Region. Erntefrisch von einer Kooperative, einzigartig im Geschmack und nachhaltig im Anbau - das ist die Idee der Qbo Premium Coffee Beans. Mit Sorgfalt ausgew\u00e4hlt von Tchibo und durch die einzigartige R\u00f6stung in Hamburg veredelt.\n\nDie \u00bbKooperative Salgar\u00ab aus Kolumbien Neun Monate nach der ersten Bl\u00fcte ist es soweit: Hoch oben in den kolumbianischen Anden beginnen die Farmer der \"Cooperativade Caficultores de Salgar\" mit der Ernte ihres Fairtrade-zertifizierten Premium-Kaffees. Sie pfl\u00fccken die reifen Kirschen, waschen und trocknen sie noch vor Ort. Anschlie\u00dfend bringen wir die ausgew\u00e4hlten Arabica-Bohnen auf direktem Wege nach Hamburg. Hier r\u00f6sten wir sie besonders langsam und schonend, um ihr reiches Aroma voll zu entfalten. Mit dem Gewinn aus dem Rohkaffee-Verkauf unterst\u00fctzt die 1965 gegr\u00fcndete Kooperative die Familien ihrer Mitglieder, von medizinischer Versorgung \u00fcber Schulmaterialien bis zur Studienfinanzierung. Dabei unterst\u00fctzen wir sie gerne \u2013 zumal ihr Kaffee auch einfach ganz hervorragend schmeckt. Genie\u00dfen Sie selbst!\n\nWechsel der Kaffees Was ist denn \u00fcberhaupt eine Kooperative?\n Eine Kooperative ist ein regionaler Zusammenschluss von Kleinbauern. Das bedeutet faire L\u00f6hne und bessere Lebensbedigungen f\u00fcr die Farmer und das unterst\u00fctzen wir!\n\n Stimmt es, dass bei Qbo die Kooperative wechselt?\n Ja, das stimmt. Unser Qbo Kaffee ist kompromisslos frisch. Jedes Kaffee-Ursprungsland hat einen anderen Erntezeitpunkt. Damit Sie immer den frischesten Kaffee trinken k\u00f6nnen, wechselt die Kooperative dreimal im Jahr.\n\nVier unterschiedliche Kaffees aus einer Ernte - wie kann das sein? Vier Kaffees individuell ger\u00f6stet. Je nach R\u00f6stung entwickelt ein Kaffee ganz unterschiedliche Aromen. Ob Filterkaffee oder Caff\u00e8 Crema, ob mild oder kr\u00e4ftig - unser R\u00f6stmeister in Hamburg trifft auf jeden Fall Ihren Geschmack. Probieren Sie es selbst!\n\n\n\n Filterkaffee mild\n Hinrei\u00dfend leicht und mild ger\u00f6stet: ein ausgewogener, aromatischer Kaffee mit feiner Limettennote.\n\n \n\n   Filterkaffee kr\u00e4ftig\n Ein kr\u00e4ftig-aromatischer Filterkaffee mit vollem Geschmack und dezenten Ankl\u00e4ngen von Clementine.\n\n\n\n  Caff\u00e8 Crema mild\n Rundum harmonisch, mit weichem K\u00f6rper und vollem Geschmack. Dazu feine Nuancen von Aprikose und Vanille. \n\nWas das noch toppen kann? Die bet\u00f6rende Crema. \n\n\n\n  Caff\u00e8 Crema kr\u00e4ftig\n Unwiderstehlich vollmundig, mit dezenter Karamellnote und leichten R\u00f6staromen. Dazu Ankl\u00e4nge von Haselnuss und obendrauf eine wundervolle Crema\n\nFairtrade Bei Fairtrade ist der Name Programm. Das FAIRTRADE-Siegel steht f\u00fcr fairen Handel und damit sowohl f\u00fcr die Sicherung eines Mindestpreises als auch f\u00fcr eine Pr\u00e4mie. Diese wird f\u00fcr Gemeindeprojekte wie Krankenh\u00e4user oder Schulen verwendet. \n\n\n\nMit dem Kauf von Fairtrade-zertifizierten Produkten k\u00f6nnen Sie aktiv einen Beitrag f\u00fcr die Verbesserung der Lebens- und Arbeitsbedingungen der Kleinbauern und ihrer Familien aus den Anbaul\u00e4ndern leisten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b0f1e6a729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-ganze-bohne.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b0f1e6a729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b143371729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b63726a729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b4e696a729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-ganze-bohne.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b4e1e5c729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-ganze-bohne.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-ganze-bohne-p400144696.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-kraeftig-ganze-bohne-p400144696.html"}}, {"tcm_article_number": 501009, "product_id": 400144697, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108749, "ean": 4061445010098, "type": "generalArticle", "title": "Qbo Premium Coffee Beans \u00bbKooperative Salgar\u00ab Caff\u00e8 Crema Mild, 12 x 250g Ganze Bohne", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Rundum harmonisch, mit weichem K\u00f6rper und vollem Geschmack. Dazu feine Nuancen von Aprikose und Vanille. ", "long": "\u00bbKooperative Salgar\u00ab Caff\u00e8 Crema Mild, Ganze Bohne Neun Monate nach der ersten Bl\u00fcte ist es soweit: Hoch oben in den kolumbianischen Anden ernten die Farmer der \"Cooperativa de Caficultores de Salgar\" ihren Fairtrade-zertifizierten Premium-Kaffee. Sie pfl\u00fccken die reifen Kirschen, waschen und trocken sie noch vor Ort. Anschlie\u00dfend gelangen die ausgew\u00e4hlten Arabica-Bohnen auf direktem Wege nach Hamburg. Hier r\u00f6sten wir sie besonders langsam und schonend, um ihr reiches Aroma voll zu entfalten.     Erh\u00e4ltlich als Filterkaffee in ganzen Bohnen oder gemahlen sowie Caff\u00e8 Crema in ganzen Bohnen - mild oder kr\u00e4ftig. Genie\u00dfen Sie selbst, wie besonders Kaffee schmecken kann. Produktdetails:  Inhalt: 12 x 250 g  Intensit\u00e4t: 3 von 5 Bohnen   R\u00f6stkaffee, Ganze Bohne  Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Rundum harmonisch, mit weichem K\u00f6rper und vollem Geschmack. Dazu feine Nuancen von Aprikose und Vanille.  Was das noch toppen kann? Die bet\u00f6rende Crema.  100% Arabica-Kaffeebohnen  Von der \u00bbKooperative Salgar\u00ab aus Kolumbien Fairtrade-zertifiziert 12x 250g Ganze Bohne Ideal f\u00fcr Kaffeevollautomaten", "structured": "\u00bbKooperative Salgar\u00ab Caff\u00e8 Crema Mild, Ganze Bohne Neun Monate nach der ersten Bl\u00fcte ist es soweit: Hoch oben in den kolumbianischen Anden ernten die Farmer der \"Cooperativa de Caficultores de Salgar\" ihren Fairtrade-zertifizierten Premium-Kaffee. Sie pfl\u00fccken die reifen Kirschen, waschen und trocken sie noch vor Ort. Anschlie\u00dfend gelangen die ausgew\u00e4hlten Arabica-Bohnen auf direktem Wege nach Hamburg. Hier r\u00f6sten wir sie besonders langsam und schonend, um ihr reiches Aroma voll zu entfalten. \n\n\n\nErh\u00e4ltlich als Filterkaffee in ganzen Bohnen oder gemahlen sowie Caff\u00e8 Crema in ganzen Bohnen - mild oder kr\u00e4ftig. Genie\u00dfen Sie selbst, wie besonders Kaffee schmecken kann. Produktdetails:\n Inhalt: 12 x 250 g\n\nIntensit\u00e4t: 3 von 5 Bohnen \n\nR\u00f6stkaffee, Ganze Bohne\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\nWas macht Qbo Premium Coffee Beans besonders? Limitierter Kaffee aus einer Region. Erntefrisch von einer Kooperative, einzigartig im Geschmack und nachhaltig im Anbau - das ist die Idee der Qbo Premium Coffee Beans. Mit Sorgfalt ausgew\u00e4hlt von Tchibo und durch die einzigartige R\u00f6stung in Hamburg veredelt.\n\nDie \u00bbKooperative Salgar\u00ab aus Kolumbien Neun Monate nach der ersten Bl\u00fcte ist es soweit: Hoch oben in den kolumbianischen Anden beginnen die Farmer der \"Cooperativade Caficultores de Salgar\" mit der Ernte ihres Fairtrade-zertifizierten Premium-Kaffees. Sie pfl\u00fccken die reifen Kirschen, waschen und trocknen sie noch vor Ort. Anschlie\u00dfend bringen wir die ausgew\u00e4hlten Arabica-Bohnen auf direktem Wege nach Hamburg. Hier r\u00f6sten wir sie besonders langsam und schonend, um ihr reiches Aroma voll zu entfalten. Mit dem Gewinn aus dem Rohkaffee-Verkauf unterst\u00fctzt die 1965 gegr\u00fcndete Kooperative die Familien ihrer Mitglieder, von medizinischer Versorgung \u00fcber Schulmaterialien bis zur Studienfinanzierung. Dabei unterst\u00fctzen wir sie gerne \u2013 zumal ihr Kaffee auch einfach ganz hervorragend schmeckt. Genie\u00dfen Sie selbst!\n\nWechsel der Kaffees Was ist denn \u00fcberhaupt eine Kooperative?\n Eine Kooperative ist ein regionaler Zusammenschluss von Kleinbauern. Das bedeutet faire L\u00f6hne und bessere Lebensbedigungen f\u00fcr die Farmer und das unterst\u00fctzen wir!\n\n Stimmt es, dass bei Qbo die Kooperative wechselt?\n Ja, das stimmt. Unser Qbo Kaffee ist kompromisslos frisch. Jedes Kaffee-Ursprungsland hat einen anderen Erntezeitpunkt. Damit Sie immer den frischesten Kaffee trinken k\u00f6nnen, wechselt die Kooperative dreimal im Jahr.\n\nVier unterschiedliche Kaffees aus einer Ernte - wie kann das sein? Vier Kaffees individuell ger\u00f6stet. Je nach R\u00f6stung entwickelt ein Kaffee ganz unterschiedliche Aromen. Ob Filterkaffee oder Caff\u00e8 Crema, ob mild oder kr\u00e4ftig - unser R\u00f6stmeister in Hamburg trifft auf jeden Fall Ihren Geschmack. Probieren Sie es selbst!\n\n\n\n Filterkaffee mild\n Hinrei\u00dfend leicht und mild ger\u00f6stet: ein ausgewogener, aromatischer Kaffee mit feiner Limettennote.\n\n \n\n   Filterkaffee kr\u00e4ftig\n Ein kr\u00e4ftig-aromatischer Filterkaffee mit vollem Geschmack und dezenten Ankl\u00e4ngen von Clementine.\n\n\n\n  Caff\u00e8 Crema mild\n Rundum harmonisch, mit weichem K\u00f6rper und vollem Geschmack. Dazu feine Nuancen von Aprikose und Vanille. \n\nWas das noch toppen kann? Die bet\u00f6rende Crema. \n\n\n\n  Caff\u00e8 Crema kr\u00e4ftig\n Unwiderstehlich vollmundig, mit dezenter Karamellnote und leichten R\u00f6staromen. Dazu Ankl\u00e4nge von Haselnuss und obendrauf eine wundervolle Crema\n\nFairtrade Bei Fairtrade ist der Name Programm. Das FAIRTRADE-Siegel steht f\u00fcr fairen Handel und damit sowohl f\u00fcr die Sicherung eines Mindestpreises als auch f\u00fcr eine Pr\u00e4mie. Diese wird f\u00fcr Gemeindeprojekte wie Krankenh\u00e4user oder Schulen verwendet. \n\n\n\nMit dem Kauf von Fairtrade-zertifizierten Produkten k\u00f6nnen Sie aktiv einen Beitrag f\u00fcr die Verbesserung der Lebens- und Arbeitsbedingungen der Kleinbauern und ihrer Familien aus den Anbaul\u00e4ndern leisten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b786906729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-12-x-250g-ganze-bohne.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b786906729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-12-x-250g-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b39b11d729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-12-x-250g-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b55b11d729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-12-x-250g-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b0f6906729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-12-x-250g-ganze-bohne.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bfa1e1d729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-12-x-250g-ganze-bohne.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "59.88", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2019-10-30", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-12-x-250g-ganze-bohne-p400144697.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-12-x-250g-ganze-bohne-p400144697.html"}}, {"tcm_article_number": 501008, "product_id": 400144698, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108748, "ean": 4061445010081, "type": "generalArticle", "title": "Qbo Premium Coffee Beans \u00bbKooperative Salgar\u00ab Caff\u00e8 Crema Mild, Ganze Bohne", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Rundum harmonisch, mit weichem K\u00f6rper und vollem Geschmack. Dazu feine Nuancen von Aprikose und Vanille. ", "long": "\u00bbKooperative Salgar\u00ab Caff\u00e8 Crema Mild, Ganze Bohne Neun Monate nach der ersten Bl\u00fcte ist es soweit: Hoch oben in den kolumbianischen Anden ernten die Farmer der \"Cooperativa de Caficultores de Salgar\" ihren Fairtrade-zertifizierten Premium-Kaffee. Sie pfl\u00fccken die reifen Kirschen, waschen und trocken sie noch vor Ort. Anschlie\u00dfend gelangen die ausgew\u00e4hlten Arabica-Bohnen auf direktem Wege nach Hamburg. Hier r\u00f6sten wir sie besonders langsam und schonend, um ihr reiches Aroma voll zu entfalten.     Erh\u00e4ltlich als Filterkaffee in ganzen Bohnen oder gemahlen sowie Caff\u00e8 Crema in ganzen Bohnen - mild oder kr\u00e4ftig. Genie\u00dfen Sie selbst, wie besonders Kaffee schmecken kann. Produktdetails:  Inhalt: 250 g  Intensit\u00e4t: 3 von 5 Bohnen   R\u00f6stkaffee, Ganze Bohne  Unter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.  K\u00fchl, trocken und dunkel lagern. Rundum harmonisch, mit weichem K\u00f6rper und vollem Geschmack. Dazu feine Nuancen von Aprikose und Vanille.  Was das noch toppen kann? Die bet\u00f6rende Crema.  100% Arabica-Kaffeebohnen  Von der \u00bbKooperative Salgar\u00ab aus Kolumbien Fairtrade-zertifiziert 250g Ganze Bohne Ideal f\u00fcr Kaffeevollautomaten", "structured": "\u00bbKooperative Salgar\u00ab Caff\u00e8 Crema Mild, Ganze Bohne Neun Monate nach der ersten Bl\u00fcte ist es soweit: Hoch oben in den kolumbianischen Anden ernten die Farmer der \"Cooperativa de Caficultores de Salgar\" ihren Fairtrade-zertifizierten Premium-Kaffee. Sie pfl\u00fccken die reifen Kirschen, waschen und trocken sie noch vor Ort. Anschlie\u00dfend gelangen die ausgew\u00e4hlten Arabica-Bohnen auf direktem Wege nach Hamburg. Hier r\u00f6sten wir sie besonders langsam und schonend, um ihr reiches Aroma voll zu entfalten. \n\n\n\nErh\u00e4ltlich als Filterkaffee in ganzen Bohnen oder gemahlen sowie Caff\u00e8 Crema in ganzen Bohnen - mild oder kr\u00e4ftig. Genie\u00dfen Sie selbst, wie besonders Kaffee schmecken kann. Produktdetails:\n Inhalt: 250 g\n\nIntensit\u00e4t: 3 von 5 Bohnen \n\nR\u00f6stkaffee, Ganze Bohne\n\nUnter Schutzatmosph\u00e4re verpackt.\n\nK\u00fchl, trocken und dunkel lagern.\n\nWas macht Qbo Premium Coffee Beans besonders? Limitierter Kaffee aus einer Region. Erntefrisch von einer Kooperative, einzigartig im Geschmack und nachhaltig im Anbau - das ist die Idee der Qbo Premium Coffee Beans. Mit Sorgfalt ausgew\u00e4hlt von Tchibo und durch die einzigartige R\u00f6stung in Hamburg veredelt.\n\nDie \u00bbKooperative Salgar\u00ab aus Kolumbien Neun Monate nach der ersten Bl\u00fcte ist es soweit: Hoch oben in den kolumbianischen Anden beginnen die Farmer der \"Cooperativade Caficultores de Salgar\" mit der Ernte ihres Fairtrade-zertifizierten Premium-Kaffees. Sie pfl\u00fccken die reifen Kirschen, waschen und trocknen sie noch vor Ort. Anschlie\u00dfend bringen wir die ausgew\u00e4hlten Arabica-Bohnen auf direktem Wege nach Hamburg. Hier r\u00f6sten wir sie besonders langsam und schonend, um ihr reiches Aroma voll zu entfalten. Mit dem Gewinn aus dem Rohkaffee-Verkauf unterst\u00fctzt die 1965 gegr\u00fcndete Kooperative die Familien ihrer Mitglieder, von medizinischer Versorgung \u00fcber Schulmaterialien bis zur Studienfinanzierung. Dabei unterst\u00fctzen wir sie gerne \u2013 zumal ihr Kaffee auch einfach ganz hervorragend schmeckt. Genie\u00dfen Sie selbst!\n\nWechsel der Kaffees Was ist denn \u00fcberhaupt eine Kooperative?\n Eine Kooperative ist ein regionaler Zusammenschluss von Kleinbauern. Das bedeutet faire L\u00f6hne und bessere Lebensbedigungen f\u00fcr die Farmer und das unterst\u00fctzen wir!\n\n Stimmt es, dass bei Qbo die Kooperative wechselt?\n Ja, das stimmt. Unser Qbo Kaffee ist kompromisslos frisch. Jedes Kaffee-Ursprungsland hat einen anderen Erntezeitpunkt. Damit Sie immer den frischesten Kaffee trinken k\u00f6nnen, wechselt die Kooperative dreimal im Jahr.\n\nVier unterschiedliche Kaffees aus einer Ernte - wie kann das sein? Vier Kaffees individuell ger\u00f6stet. Je nach R\u00f6stung entwickelt ein Kaffee ganz unterschiedliche Aromen. Ob Filterkaffee oder Caff\u00e8 Crema, ob mild oder kr\u00e4ftig - unser R\u00f6stmeister in Hamburg trifft auf jeden Fall Ihren Geschmack. Probieren Sie es selbst!\n\n\n\n Filterkaffee mild\n Hinrei\u00dfend leicht und mild ger\u00f6stet: ein ausgewogener, aromatischer Kaffee mit feiner Limettennote.\n\n \n\n   Filterkaffee kr\u00e4ftig\n Ein kr\u00e4ftig-aromatischer Filterkaffee mit vollem Geschmack und dezenten Ankl\u00e4ngen von Clementine.\n\n\n\n  Caff\u00e8 Crema mild\n Rundum harmonisch, mit weichem K\u00f6rper und vollem Geschmack. Dazu feine Nuancen von Aprikose und Vanille. \n\nWas das noch toppen kann? Die bet\u00f6rende Crema. \n\n\n\n  Caff\u00e8 Crema kr\u00e4ftig\n Unwiderstehlich vollmundig, mit dezenter Karamellnote und leichten R\u00f6staromen. Dazu Ankl\u00e4nge von Haselnuss und obendrauf eine wundervolle Crema\n\nFairtrade Bei Fairtrade ist der Name Programm. Das FAIRTRADE-Siegel steht f\u00fcr fairen Handel und damit sowohl f\u00fcr die Sicherung eines Mindestpreises als auch f\u00fcr eine Pr\u00e4mie. Diese wird f\u00fcr Gemeindeprojekte wie Krankenh\u00e4user oder Schulen verwendet. \n\n\n\nMit dem Kauf von Fairtrade-zertifizierten Produkten k\u00f6nnen Sie aktiv einen Beitrag f\u00fcr die Verbesserung der Lebens- und Arbeitsbedingungen der Kleinbauern und ihrer Familien aus den Anbaul\u00e4ndern leisten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b39441d729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-ganze-bohne.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b39441d729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b0f1e30729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b552830729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-ganze-bohne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b4eaa30729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-ganze-bohne.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b0f052b729ddcf23/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-ganze-bohne.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-ganze-bohne-p400144698.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/qbo-premium-coffee-beans-kooperative-salgar-caffe-crema-mild-ganze-bohne-p400144698.html"}}]