[{"tcm_article_number": 340151, "product_id": 400100387, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 77485, "ean": 4006083401518, "type": "generalArticle", "title": "Mal- und R\u00e4tselbuch mit CD \u00bbPeter Maffay \u2013 Tabaluga \u2013 Es lebe die Freundschaft!\u00ab", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "mar360"], "project_number": 90427, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mitmachbuch mit CD f\u00fcr drachenstarke Kinder ", "long": "Mal- und R\u00e4tselbuch mit CD \u00bbPeter Maffay \u2013 Tabaluga \u2013 Es lebe die Freundschaft!\u00ab F\u00fcr drachenstarke Kinder: \u00bbPeter Maffay \u2013 Tabaluga \u2013 Es lebe die Freundschaft!\u00ab, ein 20-seitiges Mitmachbuch mit CD zum H\u00f6ren, Mitsingen, Lesen, Ausmalen und R\u00e4tseln \u2013 exklusiv bei Tchibo. Es enth\u00e4lt eine neue Tabaluga-Geschichte mit neuen Songs, bekannten Hits und vielen prominenten G\u00e4sten, wie zum Beispiel Jan Delay, Udo Lindenberg, Otto Waalkes und viele andere. Der Bonustrack \u00bbNessaja\u00ab von Peter Maffay und Mario Adorf macht das Tabaluga-Erlebnispaket perfekt! Gesamtspielzeit:  CD ca. 75 Min. Tracklist 1. Ouvert\u00fcre 2. Arktos\u2019 wilde verwegene Jagd 3. Der Gl\u00fccksk\u00e4fer, Gast: Michael Bully Herbig 4. Arbeit ist das halbe Leben, Gast: Jan Delay 5. Wo komm ich her? Gast: Olga Peretyatko 6. Tabaluga, Gast: Michael Bully Herbig 7. Wir sind froh, dass es uns gibt G\u00e4ste: Dayrelis Laura P\u00e9rez Garc\u00eda, Otto Waalkes und LaBrassBanda) 8. Im Palast der Erinnerung 9. Medley (Die Delphine, der Pechvogel, Eis im September, Schweine Ragga) 10. Daf\u00fcr sind Freunde da 11. Feuer undd Liebe 12. Warnung vor dem Ungeheuer 13. Ich f\u00fchl wie du, Gast: Helene Fischer 14. Fass das nicht an, Gast: Samy Deluxe 15. H\u00f6henflug 16. Ich bin Tabaluga, Gast: Tim Bendzko 17. Willkommen in der Gegenwart 18. Der Schl\u00fcssel zur Macht, Gast: Alexander Wesselsky 19. Feuerwehr wider Willen 20. Die perfekte Kombination, Gast: Uwe Ochsenknecht 21. Ein Sieg auf ganzer Linie 22. Ein Augenblick f\u00fcr immer 23. Es lebe die Freundschaft!, G\u00e4ste: Laith Al-Deen und Johannes Oerding. Zus\u00e4tzliche G\u00e4ste: Alexander Wesselsky, Ilse DeLange, JB Meiers, Michael Bully Herbig, Olga Peretyatko, Otto Waalkes, Tim Bendzko, Udo Lindenberg, Uwe Ochsenknecht 24. Nessaja, Gast: Udo Lindenberg 25. Bonus: Nessaja, Peter Maffay & Mario Adorf Mitmachbuch mit CD f\u00fcr drachenstarke Kinder  Exklusiv bei Tchibo", "structured": "Mal- und R\u00e4tselbuch mit CD \u00bbPeter Maffay \u2013 Tabaluga \u2013 Es lebe die Freundschaft!\u00ab F\u00fcr drachenstarke Kinder: \u00bbPeter Maffay \u2013 Tabaluga \u2013 Es lebe die Freundschaft!\u00ab, ein 20-seitiges Mitmachbuch mit CD zum H\u00f6ren, Mitsingen, Lesen, Ausmalen und R\u00e4tseln \u2013 exklusiv bei Tchibo. Es enth\u00e4lt eine neue Tabaluga-Geschichte mit neuen Songs, bekannten Hits und vielen prominenten G\u00e4sten, wie zum Beispiel Jan Delay, Udo Lindenberg, Otto Waalkes und viele andere. Der Bonustrack \u00bbNessaja\u00ab von Peter Maffay und Mario Adorf macht das Tabaluga-Erlebnispaket perfekt! Gesamtspielzeit:\n CD ca. 75 Min.\n\nTracklist 1. Ouvert\u00fcre\n2. Arktos\u2019 wilde verwegene Jagd\n3. Der Gl\u00fccksk\u00e4fer, Gast: Michael Bully Herbig\n4. Arbeit ist das halbe Leben, Gast: Jan Delay\n5. Wo komm ich her? Gast: Olga Peretyatko\n6. Tabaluga, Gast: Michael Bully Herbig\n7. Wir sind froh, dass es uns gibt\nG\u00e4ste: Dayrelis Laura P\u00e9rez Garc\u00eda, Otto Waalkes und LaBrassBanda)\n8. Im Palast der Erinnerung\n9. Medley (Die Delphine, der Pechvogel, Eis im September, Schweine Ragga)\n10. Daf\u00fcr sind Freunde da\n11. Feuer undd Liebe\n12. Warnung vor dem Ungeheuer\n13. Ich f\u00fchl wie du, Gast: Helene Fischer\n14. Fass das nicht an, Gast: Samy Deluxe\n15. H\u00f6henflug\n16. Ich bin Tabaluga, Gast: Tim Bendzko\n17. Willkommen in der Gegenwart\n18. Der Schl\u00fcssel zur Macht, Gast: Alexander Wesselsky\n19. Feuerwehr wider Willen\n20. Die perfekte Kombination, Gast: Uwe Ochsenknecht\n21. Ein Sieg auf ganzer Linie\n22. Ein Augenblick f\u00fcr immer\n23. Es lebe die Freundschaft!, G\u00e4ste: Laith Al-Deen und Johannes Oerding. Zus\u00e4tzliche G\u00e4ste: Alexander Wesselsky, Ilse DeLange, JB Meiers, Michael Bully Herbig, Olga Peretyatko, Otto Waalkes, Tim Bendzko, Udo Lindenberg, Uwe Ochsenknecht\n24. Nessaja, Gast: Udo Lindenberg\n25. Bonus: Nessaja, Peter Maffay & Mario Adorf"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8170f84879ddcf2b/peter-maffay-tabaluga-es-lebe-die-freundschaft.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8170f84879ddcf2b/peter-maffay-tabaluga-es-lebe-die-freundschaft.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/817e19f879ddcf2b/peter-maffay-tabaluga-es-lebe-die-freundschaft.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/895e16a9cf1abe9b/.jpg"}, "category": {"default": "Technik | Audio & HiFi", "google_shopping_api": "Media > Music & Sound Recordings", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Media", "assortment3": "Digitale Medien", "assortment4": "H\u00f6rbuch"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "10.71", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/mal-und-raetselbuch-mit-cd-peter-maffay-tabaluga-es-lebe-die-freundschaft-p400100387.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/mal-und-raetselbuch-mit-cd-peter-maffay-tabaluga-es-lebe-die-freundschaft-p400100387.html"}}, {"tcm_article_number": 338754, "product_id": 400100396, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 77449, "ean": 4006083387546, "type": "generalArticle", "title": "Chino-Shorts", "size": "48", "color": "Beige", "material": "100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_h", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102", "kla17"], "project_number": 90108, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weicher Baumwoll-Twill ", "long": "Chino-Shorts Shorts geh\u00f6ren auch in dieser Saison zu den modischen Must-haves. Dieses Modell im Chino-Schnitt hat G\u00fcrtelschlaufen, zwei Eingrifftaschen und zwei Ges\u00e4\u00dftaschen mit Paspelierung und Knopf. Die kurze Hose aus Baumwoll-Twill bietet einen hohen Tragekomfort. Die Garment-Waschung verleiht ihr einen angenehm weichen Griff und einen leichten Used-Look. Die Gefahr des Einlaufens wird reduziert.    Garment dyed \u2013 jede Hose ein Unikat  Die Chino-Shorts sind garment dyed. Dieses spezielle F\u00e4rbeverfahren verleiht ihnen einen individuellen Look \u2013 jedes Kleidungsst\u00fcck ist somit ein Unikat. Farbe:  Beige   Material:  100% Baumwolle   Ma\u00dfe:  Innenbeinl\u00e4nge ca. 28 cm Garment washed Die Garment-Waschung ist ein spezieller Waschprozess eines konfektionierten Kleidungsst\u00fccks nach dessen Fertigung. Das Produkt erh\u00e4lt dadurch einen leichten Used-Look, einen angenehm weichen Griff und die Gefahr des Einlaufens wird reduziert. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Auf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen Dieses Kleidungsst\u00fcck kann auf hellere Materialien und M\u00f6bel abf\u00e4rben Weicher Baumwoll-Twill  Garment dyed: spezielles F\u00e4rbeverfahren f\u00fcr einen individuellen Look \u2013 jedes Kleidungsst\u00fcck ein Unikat  Garment washed: leichter Used-Look  Passform: Normal", "structured": "Chino-Shorts Shorts geh\u00f6ren auch in dieser Saison zu den modischen Must-haves. Dieses Modell im Chino-Schnitt hat G\u00fcrtelschlaufen, zwei Eingrifftaschen und zwei Ges\u00e4\u00dftaschen mit Paspelierung und Knopf. Die kurze Hose aus Baumwoll-Twill bietet einen hohen Tragekomfort. Die Garment-Waschung verleiht ihr einen angenehm weichen Griff und einen leichten Used-Look. Die Gefahr des Einlaufens wird reduziert. \n\n Garment dyed \u2013 jede Hose ein Unikat\n Die Chino-Shorts sind garment dyed. Dieses spezielle F\u00e4rbeverfahren verleiht ihnen einen individuellen Look \u2013 jedes Kleidungsst\u00fcck ist somit ein Unikat. Farbe:\n Beige\n\n Material:\n 100% Baumwolle\n\n Ma\u00dfe:\n Innenbeinl\u00e4nge ca. 28 cm\n\nGarment washed Die Garment-Waschung ist ein spezieller Waschprozess eines konfektionierten Kleidungsst\u00fccks nach dessen Fertigung. Das Produkt erh\u00e4lt dadurch einen leichten Used-Look, einen angenehm weichen Griff und die Gefahr des Einlaufens wird reduziert.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nAuf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nDieses Kleidungsst\u00fcck kann auf hellere Materialien und M\u00f6bel abf\u00e4rben"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/abfaa5cb1eac71c7/chino-shorts.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/abfaa5cb1eac71c7/chino-shorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/afe289faaeac71c7/chino-shorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/a894484aaeac71c7/chino-shorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/a92aa84aaeac71c7/chino-shorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/ae52884aaeac71c7/chino-shorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/aa41e47b1eac71c7/chino-shorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/afe445cb1eac71c7/chino-shorts.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/aa4aa6ac645dca87/chino-shorts.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Hosen", "assortment4": "He. Hose, kurz"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/chino-shorts-p400100396.html?dim1=48", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/chino-shorts-p400100396.html?dim1=48"}}, {"tcm_article_number": 339836, "product_id": 400100419, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 77495, "ean": 4006083398368, "type": "generalArticle", "title": "Federkern-Schlafsofa", "size": null, "color": "Bezug grau\nBeine naturfarben", "material": "Bezug 100% Polyester\nBeine Eiche-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico132"], "project_number": 90411, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Neu: Bohrungen gepr\u00fcft und optimiert ", "long": "Federkern-Schlafsofa Das hochwertige, gro\u00dfz\u00fcgig dimensionierte Sofa hat Beine aus massivem Eichenholz und eine Federkernaufpolsterung, die ihm einen besonders hohen Sitzkomfort verleiht. Aber auch zum Liegen und Schlafen l\u00e4dt es ein: Das Sofa l\u00e4sst sich umklappen und wird so im Handumdrehen zum Schlafsofa f\u00fcr G\u00e4ste.   Neu:  Alle Bohrungen wurden \u00fcberpr\u00fcft und ggf. optimiert \u2013 f\u00fcr eine noch sicherere Liegefl\u00e4che. Farbe:  Bezug grau Beine naturfarben   Material:  Bezug 100% Polyester Beine Eiche-Massivholz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 224 x 83 x 80 cm Sitzh\u00f6he ca. 46 cm Liegefl\u00e4che ca. 100 x 200 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Neu: Bohrungen gepr\u00fcft und optimiert  Beine aus massivem Eichenholz  Mit Federkernpolsterung  Liegefl\u00e4che ca. 100 x 200 cm  Strapazierf\u00e4higer Stoffbezug \u2013 von externen, akkreditierten Instituten auf Schadstoffe gepr\u00fcft", "structured": "Federkern-Schlafsofa Das hochwertige, gro\u00dfz\u00fcgig dimensionierte Sofa hat Beine aus massivem Eichenholz und eine Federkernaufpolsterung, die ihm einen besonders hohen Sitzkomfort verleiht. Aber auch zum Liegen und Schlafen l\u00e4dt es ein: Das Sofa l\u00e4sst sich umklappen und wird so im Handumdrehen zum Schlafsofa f\u00fcr G\u00e4ste.\n\n Neu:\n Alle Bohrungen wurden \u00fcberpr\u00fcft und ggf. optimiert \u2013 f\u00fcr eine noch sicherere Liegefl\u00e4che. Farbe:\n Bezug grau\nBeine naturfarben\n\n Material:\n Bezug 100% Polyester\nBeine Eiche-Massivholz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 224 x 83 x 80 cm\nSitzh\u00f6he ca. 46 cm\nLiegefl\u00e4che ca. 100 x 200 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4fb19f87ea291c5/federkern-schlafsofa.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4fb19f87ea291c5/federkern-schlafsofa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/62336a87ea291c5/federkern-schlafsofa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/15442b87ea291c5/federkern-schlafsofa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/15b12b87ea291c5/federkern-schlafsofa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/621e3087ea291c5/federkern-schlafsofa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/4faa3087ea291c5/federkern-schlafsofa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/e5f0687ea291c5/federkern-schlafsofa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/a1729f87ea291c5/federkern-schlafsofa.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5f4054769b086b36/federkern-schlafsofa.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Sofa"}, "price": {"old_amount": "599.00", "amount": "299.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/federkern-schlafsofa-p400100419.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/federkern-schlafsofa-p400100419.html"}}, {"tcm_article_number": 342348, "product_id": 400100421, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 77501, "ean": 4006083423480, "type": "generalArticle", "title": "Tunika-Bluse", "size": "36", "color": "Hellblau-wei\u00df gestreift", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "tr_np", "w_fw_30", "tcm102"], "project_number": 90373, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Leichte, gewebte Baumwolle ", "long": "Tunika-Bluse Diese leichte, gewebte Tunika-Bluse ist aus reiner Bio-Baumwolle und liegt locker am K\u00f6rper. Sie hat einen V-Ausschnitt mit Knopfleiste, \u00c4rmelmanschetten mit zwei Kn\u00f6pfen, einen leicht abgerundeten Saum und eine Brusttasche. Farbe:  Hellblau-wei\u00df gestreift   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 71 cm GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Auf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen Von links b\u00fcgeln Leichte, gewebte Baumwolle  V-Ausschnitt mit Knopfleiste  \u00c4rmelmanschette mit 2 Kn\u00f6pfen  Leicht abgerundeter Saum  1 Brusttasche  Brustabn\u00e4her  Aus reiner Bio-Baumwolle  Passform: Normal", "structured": "Tunika-Bluse Diese leichte, gewebte Tunika-Bluse ist aus reiner Bio-Baumwolle und liegt locker am K\u00f6rper. Sie hat einen V-Ausschnitt mit Knopfleiste, \u00c4rmelmanschetten mit zwei Kn\u00f6pfen, einen leicht abgerundeten Saum und eine Brusttasche. Farbe:\n Hellblau-wei\u00df gestreift\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 71 cm\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Auf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nVon links b\u00fcgeln"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/583282b72eab0f26/tunika-bluse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/583282b72eab0f26/tunika-bluse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5f4055c72eab0f26/tunika-bluse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5ef5f7172eab0f26/tunika-bluse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/598aa7172eab0f26/tunika-bluse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5d91e6a72eab0f26/tunika-bluse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5ae692b72eab0f26/tunika-bluse.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5c2b184ebeab0f26/tunika-bluse.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Blusen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Blusen", "assortment4": "Da. Bluse, langarm"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "16.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2019-11-10", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/tunika-bluse-p400100421.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/tunika-bluse-p400100421.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 339730, "product_id": 400100422, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 77564, "ean": 4006083397309, "type": "generalArticle", "title": "Sitzbank", "size": null, "color": "Naturfarben", "material": "Beine und Untergestell Eichen-Massivholz\nSitzplatte MDF, furniert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 90384, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Beine und Untergestell aus massivem Eichenholz ", "long": "Sitzbank Rustikal und standfest: Beine und Untergestell dieser Sitzbank sind aus massivem Eichenholz, die Sitzfl\u00e4che ist mit hochwertigem Eichen-Furnier ausgestattet. Die Bank hat ein Untergestell mit Querstreben und l\u00e4sst sich sowohl am Tisch als auch separat aufstellen. Farbe:  Naturfarben   Material:  Beine und Untergestell Eichen-Massivholz Sitzplatte MDF, furniert   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 140 x 46 x 30 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. h\u00f6henverstellbarer F\u00fc\u00dfe, Montagematerial und Aufbauanleitung Beine und Untergestell aus massivem Eichenholz  Sitzfl\u00e4che furniert mit Eichenholz  L\u00e4nge ca. 140 cm", "structured": "Sitzbank Rustikal und standfest: Beine und Untergestell dieser Sitzbank sind aus massivem Eichenholz, die Sitzfl\u00e4che ist mit hochwertigem Eichen-Furnier ausgestattet. Die Bank hat ein Untergestell mit Querstreben und l\u00e4sst sich sowohl am Tisch als auch separat aufstellen. Farbe:\n Naturfarben\n\n Material:\n Beine und Untergestell Eichen-Massivholz\nSitzplatte MDF, furniert\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 140 x 46 x 30 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. h\u00f6henverstellbarer F\u00fc\u00dfe, Montagematerial und Aufbauanleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5835f2bb1f186b36/sitzbank.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5835f2bb1f186b36/sitzbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5ef4447b1f186b36/sitzbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5d9b147b1f186b36/sitzbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5015f5cb1f186b36/sitzbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5b5aa5cb1f186b36/sitzbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5d90571b1f186b36/sitzbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/598696ab1f186b36/sitzbank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/5ef286ab1f186b36/sitzbank.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5c2699faaf186b36/sitzbank.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Benches > Kitchen & Dining Benches", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "E\u00dfzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Bank, E\u00dfzimmer"}, "price": {"old_amount": "149.00", "amount": "99.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sitzbank-p400100422.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sitzbank-p400100422.html"}}, {"tcm_article_number": 340634, "product_id": 400100424, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 77483, "ean": 4006083406346, "type": "generalArticle", "title": "Philips 2-in-1-Stab-und-Hand-Mixer", "size": null, "color": "Schwarz-rot", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico204", "ico289", "mar336"], "project_number": 90490, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit SpeedTouch f\u00fcr intuitive Geschwindigkeitskontrolle ", "long": "Philips 2-in-1-Stab-und-Hand-Mixer Da kommt Bewegung in die K\u00fcche: Der Mixer von Philips hat zehn Geschwindigkeitsstufen sowie eine Turbostufe und die Messer mit Titanbeschichtung sind sechsmal h\u00e4rter als Edelstahl. Der ergonomisch geformte Griff liegt bei der Arbeit gut in er Hand. Stab- und Mixeraufsatz lassen sich bequem in der Sp\u00fclmaschine reinigen.   Vielfach einsetzbar  Der Mixer hat einen Handmixer-Aufsatz f\u00fcr leichten Teig oder Sahne und einen XL-Zerkleinerer. Er ist mit Anti-Spritz-Schutz ausgestattet und wird mit einem 1-l-Becher geliefert. Farbe:   Schwarz-rot   Ma\u00dfe:   B x H x T ca. 22 x 27 x 24 cm   Kabell\u00e4nge:  Ca. 1,2 m   Leistung:  800 Watt Perfekte Speisen einfach und schnell per Knopfdruck SpeedTouch  Kontrolle der Geschwindigkeit erfolgt intuitiv, je fester man dr\u00fcckt, desto mehr Leistung wird abgerufen.   Messer mit Titanbeschichtung  Das Titan-beschichtete Messer ist sch\u00e4rfer und 6-mal h\u00e4rter als ein Edelstahlmesser.   800 Watt Leistung  Der Leistungsstarke Motor ist in der Lage selbst h\u00e4rtere Zutaten problemlos zu verarbeiten. Mit SpeedTouch f\u00fcr intuitive Geschwindigkeitskontrolle  Inkl. Handmixer-Aufsatz f\u00fcr leichten Teig oder Sahne, XL-Zerkleinerer, Anti-Spritz-Schutz und 1-l-Becher", "structured": "Philips 2-in-1-Stab-und-Hand-Mixer Da kommt Bewegung in die K\u00fcche: Der Mixer von Philips hat zehn Geschwindigkeitsstufen sowie eine Turbostufe und die Messer mit Titanbeschichtung sind sechsmal h\u00e4rter als Edelstahl. Der ergonomisch geformte Griff liegt bei der Arbeit gut in er Hand. Stab- und Mixeraufsatz lassen sich bequem in der Sp\u00fclmaschine reinigen.\n\n Vielfach einsetzbar\n Der Mixer hat einen Handmixer-Aufsatz f\u00fcr leichten Teig oder Sahne und einen XL-Zerkleinerer. Er ist mit Anti-Spritz-Schutz ausgestattet und wird mit einem 1-l-Becher geliefert. Farbe:\n  Schwarz-rot\n\n Ma\u00dfe:\n  B x H x T ca. 22 x 27 x 24 cm\n\n Kabell\u00e4nge:\n Ca. 1,2 m\n\n Leistung:\n 800 Watt\n\nPerfekte Speisen einfach und schnell per Knopfdruck SpeedTouch\n Kontrolle der Geschwindigkeit erfolgt intuitiv, je fester man dr\u00fcckt, desto mehr Leistung wird abgerufen.\n\n Messer mit Titanbeschichtung\n Das Titan-beschichtete Messer ist sch\u00e4rfer und 6-mal h\u00e4rter als ein Edelstahlmesser.\n\n 800 Watt Leistung\n Der Leistungsstarke Motor ist in der Lage selbst h\u00e4rtere Zutaten problemlos zu verarbeiten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c392bebab86a8b/2-in-1-stab-und-hand-mixer.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c392bebab86a8b/2-in-1-stab-und-hand-mixer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/80c396aebab86a8b/2-in-1-stab-und-hand-mixer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8950f6aebab86a8b/2-in-1-stab-und-hand-mixer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/84d556aebab86a8b/2-in-1-stab-und-hand-mixer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/80c636aebab86a8b/2-in-1-stab-und-hand-mixer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/817fa6aebab86a8b/2-in-1-stab-und-hand-mixer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/88e222bebab86a8b/2-in-1-stab-und-hand-mixer.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8604e9f69c729e9b/.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchentechnik", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances > Food Mixers & Blenders", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "Mixer"}, "price": {"old_amount": "79.95", "amount": "65.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-20", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/philips-2-in-1-stab-und-hand-mixer-p400100424.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/philips-2-in-1-stab-und-hand-mixer-p400100424.html"}}, {"tcm_article_number": 339729, "product_id": 400100426, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 77500, "ean": 4006083397293, "type": "generalArticle", "title": "Esstisch", "size": null, "color": "Eiche naturfarben", "material": "Tischplatte MDF, furniert\nGestell Eichen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 90382, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Gestell und Beine aus massivem Eichenholz ", "long": "Esstisch Dieser Esstisch \u00fcberzeugt durch seine Standfestigkeit mit Gestell und Beinen aus massivem Eichenholz und einem Eichenuntergestell mit Querstreben. Die Tischplatte wird von ihrem hochwertigen Eichen-Furnier gepr\u00e4gt und durch seine h\u00f6henverstellbaren F\u00fc\u00dfe l\u00e4sst sich der Tisch individuell anpassen. Farbe:  Eiche naturfarben   Material:  Tischplatte MDF, furniert Gestell Eichen-Massivholz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 180 x 76 x 90 cm Tischplatte St\u00e4rke ca. 3 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. h\u00f6henverstellbarer F\u00fc\u00dfe, Montagematerial und Aufbauanleitung Gestell und Beine aus massivem Eichenholz  Tischfl\u00e4che mit Eichenfurnier", "structured": "Esstisch Dieser Esstisch \u00fcberzeugt durch seine Standfestigkeit mit Gestell und Beinen aus massivem Eichenholz und einem Eichenuntergestell mit Querstreben. Die Tischplatte wird von ihrem hochwertigen Eichen-Furnier gepr\u00e4gt und durch seine h\u00f6henverstellbaren F\u00fc\u00dfe l\u00e4sst sich der Tisch individuell anpassen. Farbe:\n Eiche naturfarben\n\n Material:\n Tischplatte MDF, furniert\nGestell Eichen-Massivholz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 180 x 76 x 90 cm\nTischplatte St\u00e4rke ca. 3 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. h\u00f6henverstellbarer F\u00fc\u00dfe, Montagematerial und Aufbauanleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5010547aaf186b36/esstisch.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5010547aaf186b36/esstisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5c25f0669b086b36/esstisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/51a280669b086b36/esstisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/598449f69b086b36/esstisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/51a289f69b086b36/esstisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5f4698469b086b36/esstisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/5015f8469b086b36/esstisch.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/598721d69b086b36/esstisch.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Kitchen & Dining Room Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "E\u00dfzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Tisch, E\u00dfzimmer"}, "price": {"old_amount": "499.00", "amount": "249.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/esstisch-p400100426.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/esstisch-p400100426.html"}}, {"tcm_article_number": 329841, "product_id": 400100428, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72410, "ean": 4006083298415, "type": "generalArticle", "title": "Hei\u00dfluft-Fritteuse", "size": null, "color": "Schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico242", "ico252", "tcm102"], "project_number": 86265, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ideal zum fettarmen Frittieren, Grillen und Braten", "long": "Hei\u00dfluft-Fritteuse So geht Frittieren heute: Die Hei\u00dfluftfritteuse ist eine clevere Kombination aus Hei\u00dfluftofen, Grill und Fritteuse und arbeitet haupt\u00e4chlich mit hei\u00dfer Luft. Es wir deutlich weniger Fett als beim herk\u00f6mmlichen Frittieren ben\u00f6tigt \u2013 und es entstehen weniger Ger\u00fcche. Die Fritteuse hat einen Timer bis 60 Minuten und ihre Eins\u00e4tze sind herausnehmbar, antihaftbeschichtet und sp\u00fclmaschinengeeignet. Farbe:   Schwarz   Ma\u00dfe:   B x H x T ca. 35 x 40 x 30 cm   Kabell\u00e4nge:  Ca. 70 cm   Temperatur:  Max. ca. 200 \u00b0C   Leistung:  1.500 Watt   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bedienungsanleitung Ideal zum fettarmen Frittieren, Grillen und Braten", "structured": "Hei\u00dfluft-Fritteuse So geht Frittieren heute: Die Hei\u00dfluftfritteuse ist eine clevere Kombination aus Hei\u00dfluftofen, Grill und Fritteuse und arbeitet haupt\u00e4chlich mit hei\u00dfer Luft. Es wir deutlich weniger Fett als beim herk\u00f6mmlichen Frittieren ben\u00f6tigt \u2013 und es entstehen weniger Ger\u00fcche. Die Fritteuse hat einen Timer bis 60 Minuten und ihre Eins\u00e4tze sind herausnehmbar, antihaftbeschichtet und sp\u00fclmaschinengeeignet. Farbe:\n  Schwarz\n\n Ma\u00dfe:\n  B x H x T ca. 35 x 40 x 30 cm\n\n Kabell\u00e4nge:\n Ca. 70 cm\n\n Temperatur:\n Max. ca. 200 \u00b0C\n\n Leistung:\n 1.500 Watt\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bedienungsanleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87be11d9c9df1f2b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87be11d9c9df1f2b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/817632b9c9df1f2b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/84d0f309c9df1f2b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/84de1309c9df1f2b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/83a141d9c9df1f2b/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/87be11d69c729e9b/.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchentechnik", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances > Deep Fryers", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "Friteuse"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "99.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/heissluft-fritteuse-p400100428.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/heissluft-fritteuse-p400100428.html"}}, {"tcm_article_number": 340636, "product_id": 400100432, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 77358, "ean": 4006083406360, "type": "generalArticle", "title": "Dampfgarer mit Aromaverst\u00e4rker", "size": null, "color": "Schwarz-transparent", "material": "Kunststoff und Edelstahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico203", "ico289", "mar336"], "project_number": 90492, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "F\u00fcr volleren Geschmack ", "long": "Dampfgarer mit Aromaverst\u00e4rker Mit diesem Dampfgarer von Philips werden die Beilagen nicht zur Nebensache: Das direkte D\u00e4mpfen aller Zutaten sorgt f\u00fcr vollen Geschmack sowie f\u00fcr den Erhalt von N\u00e4hrstoffen und Vitaminen \u2013 und der Aromaverst\u00e4rker intensiviert auf nat\u00fcrliche Weise das Aroma von Kr\u00e4utern und Gew\u00fcrzen. Die praktische Haushaltshilfe hat eine Zeitschaltuhr und Voreinstellungen f\u00fcr Fisch, Gem\u00fcse, Eier und andere Zutaten. Der Dampfgarer verf\u00fcgt au\u00dferdem \u00fcber eine Warmhaltefunktion, einen externen Wasserzulauf sowie eine Entkalkungsanzeige. Suppen und Reis werden in der XXL-Dampfschale zubereitet. Farbe:  Schwarz-transparent   Material:  Kunststoff und Edelstahl   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 28,5 x 33 x 28,5 cm   Kabell\u00e4nge:  Ca. 1 m   F\u00fcllmenge:  Max. 2,5 l, 2,6 l und 3,5 l   Leistung:  900 Watt   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Rezeptbuch F\u00fcr volleren Geschmack  Inkl. Rezeptbuch", "structured": "Dampfgarer mit Aromaverst\u00e4rker Mit diesem Dampfgarer von Philips werden die Beilagen nicht zur Nebensache: Das direkte D\u00e4mpfen aller Zutaten sorgt f\u00fcr vollen Geschmack sowie f\u00fcr den Erhalt von N\u00e4hrstoffen und Vitaminen \u2013 und der Aromaverst\u00e4rker intensiviert auf nat\u00fcrliche Weise das Aroma von Kr\u00e4utern und Gew\u00fcrzen. Die praktische Haushaltshilfe hat eine Zeitschaltuhr und Voreinstellungen f\u00fcr Fisch, Gem\u00fcse, Eier und andere Zutaten. Der Dampfgarer verf\u00fcgt au\u00dferdem \u00fcber eine Warmhaltefunktion, einen externen Wasserzulauf sowie eine Entkalkungsanzeige. Suppen und Reis werden in der XXL-Dampfschale zubereitet. Farbe:\n Schwarz-transparent\n\n Material:\n Kunststoff und Edelstahl\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 28,5 x 33 x 28,5 cm\n\n Kabell\u00e4nge:\n Ca. 1 m\n\n F\u00fcllmenge:\n Max. 2,5 l, 2,6 l und 3,5 l\n\n Leistung:\n 900 Watt\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Rezeptbuch"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/83a1430aa5e9d07b/dampfgarer-mit-aromaverstaerker.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/83a1430aa5e9d07b/dampfgarer-mit-aromaverstaerker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/895fa2baa5e9d07b/dampfgarer-mit-aromaverstaerker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/87b632baa5e9d07b/dampfgarer-mit-aromaverstaerker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/87b3930aa5e9d07b/dampfgarer-mit-aromaverstaerker.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/80ce16aaa5e9d07b/dampfgarer-mit-aromaverstaerker.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchentechnik", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "K\u00fcchenmaschine"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "39.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/dampfgarer-mit-aromaverstaerker-p400100432.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/dampfgarer-mit-aromaverstaerker-p400100432.html"}}]