[{"tcm_article_number": 292492, "product_id": 400033181, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 40758, "ean": 4043002924925, "type": "generalArticle", "title": "Autofahrer-Handschuhe", "size": "8,5", "color": "Dunkelbraun", "material": "Schweins-Nappaleder", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat33", "tcm102"], "project_number": 70915, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus hochwertigem Nappaleder", "long": "Autofahrer-Handschuhe Aus hochwertigem Nappaleder. Mit Klettverschlussriegel am Handgelenk. F\u00fcr guten Griff am Lenkrad. Material: Schweins-Nappaleder Farbe: Dunkelbraun Aus hochwertigem Nappaleder", "structured": "Autofahrer-Handschuhe Aus hochwertigem Nappaleder. Mit Klettverschlussriegel am Handgelenk. F\u00fcr guten Griff am Lenkrad.\n\nMaterial: Schweins-Nappaleder\n\nFarbe: Dunkelbraun"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/6d3984aadc86f25/Autofahrer-Handschuhe.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/6d3984aadc86f25/Autofahrer-Handschuhe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ae399faadc86f25/Autofahrer-Handschuhe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ae559faadc86f25/Autofahrer-Handschuhe.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bee221deb5ec7a83/autofahrer-handschuhe.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Accessoires | SL Auto", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Gloves & Mittens", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. textile Accessoires", "assortment4": "He. Handschuhe, Leder"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/autofahrer-handschuhe-p400033181.html?dim1=85", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/autofahrer-handschuhe-p400033181.html?dim1=85"}}, {"tcm_article_number": 292491, "product_id": 400033182, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 38567, "ean": 4043002924918, "type": "generalArticle", "title": "Kaffeem\u00fchle", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": ["ico16", "tcm102"], "project_number": 65819, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Keramik-Mahlwerk \u2013 h\u00e4rter als Stahl und korrosionsfrei ", "long": "Kaffeem\u00fchle Wer bei der Kaffeezubereitung auf selbstgemacht schw\u00f6rt, kann mit dieser M\u00fchle Kaffee jederzeit frisch von Hand mahlen.    Keramik-Mahlwerk  Die Kaffeem\u00fchle ist mit einem hochwertigen Keramik-Mahlwerk ausgestattet. Die Vorteile: Keramik ist h\u00e4rter als Stahl und absolut korrosionsfrei. Und weil jeder seinen Kaffee anders genie\u00dft, ist der Mahlgrad der Kaffeebohnen einstellbar f\u00fcr Espresso sowie Filterkaffee.    Handliches Design  Durch die ovale Form ist die Kaffeem\u00fchle sch\u00f6n handlich und bietet guten Halt beim Mahlen der Kaffeebohnen. Der Beh\u00e4lter ist abnehmbar und fasst gemahlenen Kaffee f\u00fcr bis zu 8 Tassen. Ma\u00dfe:  H\u00f6he ca. 17 cm F\u00fcllmenge f\u00fcr bis zu 8 Tassen Kaffee Mit Keramik-Mahlwerk \u2013 h\u00e4rter als Stahl und korrosionsfrei  Mahlgrad einstellbar f\u00fcr Espresso sowie Filterkaffee  Bequeme Handhabung durch ovale Form", "structured": "Kaffeem\u00fchle Wer bei der Kaffeezubereitung auf selbstgemacht schw\u00f6rt, kann mit dieser M\u00fchle Kaffee jederzeit frisch von Hand mahlen. \n\n Keramik-Mahlwerk\n Die Kaffeem\u00fchle ist mit einem hochwertigen Keramik-Mahlwerk ausgestattet. Die Vorteile: Keramik ist h\u00e4rter als Stahl und absolut korrosionsfrei. Und weil jeder seinen Kaffee anders genie\u00dft, ist der Mahlgrad der Kaffeebohnen einstellbar f\u00fcr Espresso sowie Filterkaffee. \n\n Handliches Design\n Durch die ovale Form ist die Kaffeem\u00fchle sch\u00f6n handlich und bietet guten Halt beim Mahlen der Kaffeebohnen. Der Beh\u00e4lter ist abnehmbar und fasst gemahlenen Kaffee f\u00fcr bis zu 8 Tassen. Ma\u00dfe:\n H\u00f6he ca. 17 cm\nF\u00fcllmenge f\u00fcr bis zu 8 Tassen Kaffee"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ebb4e84ddea9d850/kaffeemuehle.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ebb4e84ddea9d850/kaffeemuehle.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ee1559fddea9d850/kaffeemuehle.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF/4665530c69d86f22/kaffeemuehle.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchentechnik | SL sonstiges K\u00fcchenzubeh\u00f6r", "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": "Kaffeekompetenz", "assortment2": "Kaffeekompetenz", "assortment3": "KKA-Elektro", "assortment4": "Kaffeem\u00fchle"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kaffeemuehle-p400033182.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kaffeemuehle-p400033182.html"}}, {"tcm_article_number": 292501, "product_id": 400033183, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 41467, "ean": 4043002925014, "type": "generalArticle", "title": "Perlen-Collier", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 70646, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Magnetverschluss aus 925er Sterling-Silber", "long": "Perlen-Collier Ein Traum aus braun und grau gef\u00e4rbten und wei\u00dfen S\u00fc\u00dfwasser-Zuchtperlen \u2013 zart schimmernd in eleganten Farbnuancen. Mit Magnetverschluss f\u00fcr besonders einfaches \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen \u2013 aus 925er Sterling-Silber. Ma\u00dfe: \u00d8 Perlen: Ca. 6\u20136,5 mm; Kettenl\u00e4nge: Ca. 45 cm Magnetverschluss aus 925er Sterling-Silber", "structured": "Perlen-Collier Ein Traum aus braun und grau gef\u00e4rbten und wei\u00dfen S\u00fc\u00dfwasser-Zuchtperlen \u2013 zart schimmernd in eleganten Farbnuancen. Mit Magnetverschluss f\u00fcr besonders einfaches \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen \u2013 aus 925er Sterling-Silber.\n\nMa\u00dfe: \u00d8 Perlen: Ca. 6\u20136,5 mm; Kettenl\u00e4nge: Ca. 45 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/19c632bebb0eaf21/perlen-collier.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/19c632bebb0eaf21/perlen-collier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/11efa6aebb0eaf21/perlen-collier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/11e0f2bebb0eaf21/perlen-collier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/187782bebb0eaf21/perlen-collier.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4504e5cf0f132072/perlen-collier.jpg"}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Silberschmuck | SL Modeschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Necklaces", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Silberschmuck", "assortment4": "Silber-Ketten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/perlen-collier-p400033183.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/perlen-collier-p400033183.html"}}, {"tcm_article_number": 292513, "product_id": 400033184, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 41442, "ean": 4043002925137, "type": "generalArticle", "title": "Silber-Kette in Y-Optik", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 70679, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "925er Sterling-Silber", "long": "Silber-Kette in Y-Optik Hinrei\u00dfendes Schmuckst\u00fcck mit ingesamt 7 braun gef\u00e4rbten und wei\u00dfen S\u00fc\u00dfwasser-Zuchtperlen, die auf Kette und Anh\u00e4nger-Kettchen zart schimmern. 925er Sterling-Silber. Mit Karabinerverschluss. Ma\u00dfe: \u00d8 Perlen: Ca. 6\u20136,5 mm; \u00d8 Tropfenperle: Ca. 7,5 mm; Kette: L\u00e4nge ca. 45 cm, k\u00fcrzbar auf ca. 42 cm 925er Sterling-Silber", "structured": "Silber-Kette in Y-Optik Hinrei\u00dfendes Schmuckst\u00fcck mit ingesamt 7 braun gef\u00e4rbten und wei\u00dfen S\u00fc\u00dfwasser-Zuchtperlen, die auf Kette und Anh\u00e4nger-Kettchen zart schimmern. 925er Sterling-Silber. Mit Karabinerverschluss.\n\nMa\u00dfe: \u00d8 Perlen: Ca. 6\u20136,5 mm; \u00d8 Tropfenperle: Ca. 7,5 mm; Kette: L\u00e4nge ca. 45 cm, k\u00fcrzbar auf ca. 42 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1dd395cf0b0eaf21/silber-kette-in-y-optik.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1dd395cf0b0eaf21/silber-kette-in-y-optik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/1f04e47f0b0eaf21/silber-kette-in-y-optik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/1b16347f0b0eaf21/silber-kette-in-y-optik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/1dde147f0b0eaf21/silber-kette-in-y-optik.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b77396af09dc7a83/silber-kette-in-y-optik.jpg"}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Silberschmuck | SL Ketten Silber", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Necklaces", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Silberschmuck", "assortment4": "Silber-Ketten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/silber-kette-in-y-optik-p400033184.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/silber-kette-in-y-optik-p400033184.html"}}, {"tcm_article_number": 292499, "product_id": 400033185, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 41475, "ean": 4043002924994, "type": "generalArticle", "title": "2 Paar Perl-Ohrstecker", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 70645, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "925er Sterling-Silber", "long": "2 Paar Perl-Ohrstecker Doppelte Freude schenkt dieses Set mit grau und braun gef\u00e4rbten S\u00fc\u00dfwasser-Zuchtperlen. 925er Sterling-Silber. Ma\u00dfe: \u00d8 graue Perlen: Ca. 5\u20135,5 mm; \u00d8 braune Perlen: Ca. 7\u20137,5 mm 925er Sterling-Silber", "structured": "2 Paar Perl-Ohrstecker Doppelte Freude schenkt dieses Set mit grau und braun gef\u00e4rbten S\u00fc\u00dfwasser-Zuchtperlen. 925er Sterling-Silber.\n\nMa\u00dfe: \u00d8 graue Perlen: Ca. 5\u20135,5 mm; \u00d8 braune Perlen: Ca. 7\u20137,5 mm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/15445cc6b0ea075/2-paar-perl-ohrstecker.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/15445cc6b0ea075/2-paar-perl-ohrstecker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/79289f87b0ea075/2-paar-perl-ohrstecker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ba058487b0ea075/2-paar-perl-ohrstecker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/235f47c6b0ea075/2-paar-perl-ohrstecker.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4be2271f0f132072/2-paar-perl-ohrstecker.jpg"}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Silberschmuck | SL Modeschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Earrings", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Silberschmuck", "assortment4": "Silber-Ohrschmuck"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "10.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-paar-perl-ohrstecker-p400033185.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-paar-perl-ohrstecker-p400033185.html"}}, {"tcm_article_number": 292508, "product_id": 400033186, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 41448, "ean": 4043002925083, "type": "generalArticle", "title": "Lederkette, Braun", "size": null, "color": "Braun", "material": null, "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat33", "tcm102"], "project_number": 70649, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": null, "long": "Lederkette, Braun L\u00e4ssige Eleganz \u2013 wei\u00dfe und gef\u00e4rbte S\u00fc\u00dfwasser-Zuchtperlen schm\u00fccken die Lederb\u00e4nder. Mit 3 wei\u00dfen und je 2 dunkel- und hellbraun gef\u00e4rbten S\u00fc\u00dfwasser-Zuchtperlen. Mit Karabinerverschluss aus Messing, rhodiniert. Ma\u00dfe: \u00d8 Perlen: Ca. 7\u20137,5 mm; Kettenl\u00e4nge: Ca. 47 cm Farbe: Braun", "structured": "Lederkette, Braun L\u00e4ssige Eleganz \u2013 wei\u00dfe und gef\u00e4rbte S\u00fc\u00dfwasser-Zuchtperlen schm\u00fccken die Lederb\u00e4nder. Mit 3 wei\u00dfen und je 2 dunkel- und hellbraun gef\u00e4rbten S\u00fc\u00dfwasser-Zuchtperlen. Mit Karabinerverschluss aus Messing, rhodiniert.\n\nMa\u00dfe: \u00d8 Perlen: Ca. 7\u20137,5 mm; Kettenl\u00e4nge: Ca. 47 cm\n\nFarbe: Braun"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1874e6af0b0eaf21/lederkette-braun.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1874e6af0b0eaf21/lederkette-braun.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/187e171f0b0eaf21/lederkette-braun.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Modeschmuck | SL Modeschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Necklaces", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Modeschmuck", "assortment4": "MS-Ketten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lederkette-braun-p400033186.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lederkette-braun-p400033186.html"}}, {"tcm_article_number": 292515, "product_id": 400033187, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 41637, "ean": 4043002925151, "type": "generalArticle", "title": "Kette mit Perl-Anh\u00e4nger, Flieder", "size": null, "color": "Perle: Flieder", "material": null, "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 70986, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": null, "long": "Kette mit Perl-Anh\u00e4nger, Flieder Eine gef\u00e4rbte S\u00fc\u00dfwasser-Zuchtperle und das moderne Kunststoffband verleihen dieser Kette ihren trendigen Look. Mit gef\u00e4rbter S\u00fc\u00dfwasser-Zuchtperle in Flieder. Mit Karabinerverschluss aus Messing. Ma\u00dfe: \u00d8 Tropfenperle: Je ca. 8\u20138,5 x 10 mm; Kettenl\u00e4nge: Ca. 45 cm, k\u00fcrzbar auf ca. 42 cm Farbe: Perle: Flieder", "structured": "Kette mit Perl-Anh\u00e4nger, Flieder Eine gef\u00e4rbte S\u00fc\u00dfwasser-Zuchtperle und das moderne Kunststoffband verleihen dieser Kette ihren trendigen Look. Mit gef\u00e4rbter S\u00fc\u00dfwasser-Zuchtperle in Flieder. Mit Karabinerverschluss aus Messing.\n\nMa\u00dfe: \u00d8 Tropfenperle: Je ca. 8\u20138,5 x 10 mm; Kettenl\u00e4nge: Ca. 45 cm, k\u00fcrzbar auf ca. 42 cm\n\nFarbe: Perle: Flieder"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1f04e2bf0f1eaf21/kette-mit-perl-anhaenger-flieder.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1f04e2bf0f1eaf21/kette-mit-perl-anhaenger-flieder.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/1b1146af0f1eaf21/kette-mit-perl-anhaenger-flieder.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/1c6636af0f1eaf21/kette-mit-perl-anhaenger-flieder.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b00551df086c7a83/kette-mit-perl-anhaenger-flieder.jpg"}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Modeschmuck | SL Modeschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Necklaces", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Modeschmuck", "assortment4": "MS-Ketten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kette-mit-perl-anhaenger-flieder-p400033187.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kette-mit-perl-anhaenger-flieder-p400033187.html"}}, {"tcm_article_number": 292539, "product_id": 400033188, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 41618, "ean": 4043002925397, "type": "generalArticle", "title": "Schlafanzug", "size": "S 36/38", "color": "Aubergine", "material": "95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elastan (LYCRA\u00ae); Paspel: 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kma176", "mar206", "tcm102", "w_fw_40"], "project_number": 70170, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": null, "long": "Schlafanzug Supersofte Modal-Qualit\u00e4t. Ausschnitt und Knopfleiste mit Satinpaspel. Hose mit Satin-Gummibund und Bindeband. Lenzing Modal\u00ae: Lenzing Modal\u00ae ist eine hochwertige Faser, die aus heimischem Buchenholz hergestellt wird. Angenehm weich und leicht wie eine Feder schmiegt sich das Material an die Haut. Daher ist Lenzing Modal\u00ae ideal f\u00fcr k\u00f6rpernahe Kleidung wie z.B. Nachtw\u00e4sche geeignet. Material: 95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elastan (LYCRA\u00ae); Paspel: 100% Polyester Farbe: Aubergine W\u00e4sche: 40\u00b0. Feinw\u00e4sche", "structured": "Schlafanzug Supersofte Modal-Qualit\u00e4t. Ausschnitt und Knopfleiste mit Satinpaspel. Hose mit Satin-Gummibund und Bindeband.\n\nLenzing Modal\u00ae: Lenzing Modal\u00ae ist eine hochwertige Faser, die aus heimischem Buchenholz hergestellt wird. Angenehm weich und leicht wie eine Feder schmiegt sich das Material an die Haut. Daher ist Lenzing Modal\u00ae ideal f\u00fcr k\u00f6rpernahe Kleidung wie z.B. Nachtw\u00e4sche geeignet.\n\nMaterial: 95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elastan (LYCRA\u00ae); Paspel: 100% Polyester\n\nFarbe: Aubergine\n\nW\u00e4sche: 40\u00b0. Feinw\u00e4sche"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/19c635cf0f1eaf21/schlafanzug.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/19c635cf0f1eaf21/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/1870f47f0f1eaf21/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/11e4e47f0f1eaf21/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/1f0e147f0f1eaf21/schlafanzug.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | W\u00e4sche | Haus & Garten | Schlafen | SL Nachtw\u00e4sche f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Schlafanzug", "assortment4": "Da. Schlafanzug, Wirk"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schlafanzug-p400033188.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schlafanzug-p400033188.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 292532, "product_id": 400033189, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 41592, "ean": 4043002925328, "type": "generalArticle", "title": "Nachthemd", "size": "S 36/38", "color": "Ros\u00e9", "material": "95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elastan (LYCRA\u00ae); Spitze: 87% Polyamid, 13% Elastan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kma176", "mar206", "tcm102", "w_fw_40"], "project_number": 70200, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ausschnitt mit feiner Spitze", "long": "Nachthemd Supersofte Modal-Qualit\u00e4t. Ausschnitt mit feiner Spitze. Leichte A-Form. Material: 95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elastan (LYCRA\u00ae); Spitze: 87% Polyamid, 13% Elastan (LYCRA\u00ae) Farbe: Ros\u00e9 W\u00e4sche: 40\u00b0. Feinw\u00e4sche Ausschnitt mit feiner Spitze", "structured": "Nachthemd Supersofte Modal-Qualit\u00e4t. Ausschnitt mit feiner Spitze. Leichte A-Form.\n\nMaterial: 95% Modal (Lenzing Modal\u00ae), 5% Elastan (LYCRA\u00ae); Spitze: 87% Polyamid, 13% Elastan (LYCRA\u00ae)\n\nFarbe: Ros\u00e9\n\nW\u00e4sche: 40\u00b0. Feinw\u00e4sche"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1aa5584c6f1eaf21/nachthemd.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1aa5584c6f1eaf21/nachthemd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/1f03971699d9d851/nachthemd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/19c4e71699d9d851/nachthemd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/187226a699d9d851/nachthemd.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | W\u00e4sche | Haus & Garten | Schlafen | SL Nachtw\u00e4sche f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Nightgowns", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Nachthemd", "assortment4": "Da. Nachthemd, Wirk"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/nachthemd-p400033189.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/nachthemd-p400033189.html?dim1=38"}}]