[{"tcm_article_number": 389620, "product_id": 400149302, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115611, "ean": 4006083896208, "type": "generalArticle", "title": "Bengalin-Hose", "size": "36", "color": "Schwarz", "material": "70% Viskose (von Lenzing), 26% Polyamid (PA), 4% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102993, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Bequeme und elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil", "long": "Bengalin-Hose Wer es in Sachen Mode bequem und elastisch mag, der ist mit dieser Bengalin-Hose bestens beraten: Ihr hoher Viskoseanteil sowie die Faser Elasthan erm\u00f6glichen hier einen hohen Tragekomfort bei optimaler Bewegungsfreiheit.Sch\u00f6n zu jedem AnlassZwei Eingrifftaschen auf der Vorderseite, zwei Zier-Ges\u00e4\u00dftaschen sowie ein Bund mit Knopf, Rei\u00dfverschluss und G\u00fcrtelschlaufen runden den Look der Damen-Hose ab. Und das gerade Bein sowie die normale Leibh\u00f6he sind die ideale Basis f\u00fcr jegliche Art von Oberteil. Was bei der Hose \u00fcbrigens besonders zu betonen ist, ist die hohe Farbbest\u00e4ndigkeit. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Schwarz Material: 70% Viskose (von Lenzing), 26% Polyamid (PA), 4% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 76 cm Bequeme und elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil|Bund mit Knopf, Rei\u00dfverschluss und G\u00fcrtelschlaufen|2 Eingrifftaschen auf der Vorderseite und 2 Zier-Ges\u00e4\u00dftaschen", "structured": "Bengalin-Hose Wer es in Sachen Mode bequem und elastisch mag, der ist mit dieser Bengalin-Hose bestens beraten: Ihr hoher Viskoseanteil sowie die Faser Elasthan erm\u00f6glichen hier einen hohen Tragekomfort bei optimaler Bewegungsfreiheit.Sch\u00f6n zu jedem AnlassZwei Eingrifftaschen auf der Vorderseite, zwei Zier-Ges\u00e4\u00dftaschen sowie ein Bund mit Knopf, Rei\u00dfverschluss und G\u00fcrtelschlaufen runden den Look der Damen-Hose ab. Und das gerade Bein sowie die normale Leibh\u00f6he sind die ideale Basis f\u00fcr jegliche Art von Oberteil. Was bei der Hose \u00fcbrigens besonders zu betonen ist, ist die hohe Farbbest\u00e4ndigkeit. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Schwarz Material: 70% Viskose (von Lenzing), 26% Polyamid (PA), 4% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 76 cm Bequeme und elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil|Bund mit Knopf, Rei\u00dfverschluss und G\u00fcrtelschlaufen|2 Eingrifftaschen auf der Vorderseite und 2 Zier-Ges\u00e4\u00dftaschen Was hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5fe4130729df1b36/bengalin-hose.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5fe4130729df1b36/bengalin-hose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5feaf30729df1b36/bengalin-hose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5929930729df1b36/bengalin-hose.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Hosen", "assortment4": "Da. Hose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.19", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/bengalin-hose-p400149302.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/bengalin-hose-p400149302.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 389630, "product_id": 400149303, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115613, "ean": 4006083896307, "type": "generalArticle", "title": "Outdoor-Teppich", "size": null, "color": "Dunkelblau", "material": "100% Polyester\nBeschichtung 100% Polyvinylchlorid", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104659, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ideal f\u00fcr Zelt, Vorzelt, Terrasse oder Balkon", "long": "Outdoor-Teppich Wer in den warmen Monaten sein Wohnzimmer gerne auf den eigenen Balkon oder die heimische Terrasse verlegt, f\u00fcr den k\u00f6nnte ein Outdoor-Teppich praktisch sein. Dieser witterungsfeste Bodenbelag kann im Handumdrehen auf die gew\u00fcnschte Gr\u00f6\u00dfe zugeschnitten werden und bei Nichtgebrauch zusammengelegt in der mitgelieferten Tragetasche verstaut werden. Dekorativ und n\u00fctzlichEr kann zum Beispiel dekorativ einen nicht mehr ganz so h\u00fcbschen Fu\u00dfboden verdecken. Oder er wird auf einer Holzterrasse ausgelegt, um zu vermeiden, dass man sich Splitter eintritt. Auch kann er als Schutz f\u00fcr den Boden genutzt werden, indem er als Puffer zwischen St\u00fchlen, Tisch und Untergrund eingesetzt wird. Farbe: Dunkelblau Material: 100% PolyesterBeschichtung 100% Polyvinylchlorid Ma\u00dfe: Ca. 220 x 350 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Tragetasche Ideal f\u00fcr Zelt, Vorzelt, Terrasse oder Balkon|Witterungsresistent, atmungsaktiv und pflegeleicht |Immer passgenau: einfach auf die gew\u00fcnschte Gr\u00f6\u00dfe zuschneidbar|Platzsparend zusammenlegbar ", "structured": "Outdoor-Teppich Wer in den warmen Monaten sein Wohnzimmer gerne auf den eigenen Balkon oder die heimische Terrasse verlegt, f\u00fcr den k\u00f6nnte ein Outdoor-Teppich praktisch sein. Dieser witterungsfeste Bodenbelag kann im Handumdrehen auf die gew\u00fcnschte Gr\u00f6\u00dfe zugeschnitten werden und bei Nichtgebrauch zusammengelegt in der mitgelieferten Tragetasche verstaut werden. Dekorativ und n\u00fctzlichEr kann zum Beispiel dekorativ einen nicht mehr ganz so h\u00fcbschen Fu\u00dfboden verdecken. Oder er wird auf einer Holzterrasse ausgelegt, um zu vermeiden, dass man sich Splitter eintritt. Auch kann er als Schutz f\u00fcr den Boden genutzt werden, indem er als Puffer zwischen St\u00fchlen, Tisch und Untergrund eingesetzt wird. Farbe: Dunkelblau Material: 100% PolyesterBeschichtung 100% Polyvinylchlorid Ma\u00dfe: Ca. 220 x 350 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Tragetasche Ideal f\u00fcr Zelt, Vorzelt, Terrasse oder Balkon|Witterungsresistent, atmungsaktiv und pflegeleicht |Immer passgenau: einfach auf die gew\u00fcnschte Gr\u00f6\u00dfe zuschneidbar|Platzsparend zusammenlegbar "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62f55c7245f19e4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62f55c7245f19e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f79826a7245f19e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f6299717245f19e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f795a6a7245f19e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f0ef56a7245f19e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f23af6a7245f19e4/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Camping & Hiking", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Campingausr\u00fcstung & Zubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.19", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/outdoor-teppich-p400149303.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/outdoor-teppich-p400149303.html"}}, {"tcm_article_number": 389631, "product_id": 400149304, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115614, "ean": 4006083896314, "type": "generalArticle", "title": "Selbstaufblasende Isomatte", "size": null, "color": "Blau", "material": "Oberseite 50D-Micro-Polyester und Polyurethan-laminiertes Innengestrick\nUnterseite 50D-Micro-Polyester und Polyurethane-laminiertes Innengewebe\nPolsterung 100% Polyurethan, Tragetasche Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104662, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hervorragende Isolation gegen Feuchtigkeit und Bodenk\u00e4lte", "long": "Selbstaufblasende Isomatte Wer es liebt, bei Nacht die Sterne zu betrachten, wei\u00df: Im Liegen geht dies am entspanntesten. Doch der k\u00fchle Boden des Balkons oder Gartens ist nicht immer besonders einladend. Besser w\u00e4re da eine Isomatte, die nicht nur der K\u00e4lte, sondern auch der Feuchtigkeit der Erde trotzt. Luxus f\u00fcr Nachtschw\u00e4rmerUm das n\u00e4chtliche Sterneschauen noch angenehmer zu machen, ist die Isomatte mithilfe eines Ventils selbstaufblasbar. Und tags\u00fcber kann die wendbare Matte einfach mit zwei Klettb\u00e4ndern und in einem Beutel aufbewahrt werden. Die Isomatte ist eine zeitgem\u00e4\u00dfe Alternative zur klassischen Luftmatratze und auch ideal beim Camping und Zelten. Farbe: Blau Material: Oberseite 50D-Micro-Polyester und Polyurethan-laminiertes InnengestrickUnterseite 50D-Micro-Polyester und Polyurethane-laminiertes InnengewebePolsterung 100% Polyurethan, Tragetasche Polyester Ma\u00dfe: Ca. 185 x 68 cm, Dicke ca. 4 cmAufgerollt \u00d8 ca. 19 cm, L\u00e4nge ca. 34 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Tragetasche und 2 Klettb\u00e4ndern Gewicht: Ca. 1,8 kg Tragkraft: Max. 100 kg Hervorragende Isolation gegen Feuchtigkeit und Bodenk\u00e4lte|Strapazierf\u00e4hig und wasserabweisend |Ventildeckel fest fixiert \u2013 sch\u00fctzt vor Verlust|Inkl. 2 Klettb\u00e4ndern und Aufbewahrungsbeutel", "structured": "Selbstaufblasende Isomatte Wer es liebt, bei Nacht die Sterne zu betrachten, wei\u00df: Im Liegen geht dies am entspanntesten. Doch der k\u00fchle Boden des Balkons oder Gartens ist nicht immer besonders einladend. Besser w\u00e4re da eine Isomatte, die nicht nur der K\u00e4lte, sondern auch der Feuchtigkeit der Erde trotzt. Luxus f\u00fcr Nachtschw\u00e4rmerUm das n\u00e4chtliche Sterneschauen noch angenehmer zu machen, ist die Isomatte mithilfe eines Ventils selbstaufblasbar. Und tags\u00fcber kann die wendbare Matte einfach mit zwei Klettb\u00e4ndern und in einem Beutel aufbewahrt werden. Die Isomatte ist eine zeitgem\u00e4\u00dfe Alternative zur klassischen Luftmatratze und auch ideal beim Camping und Zelten. Farbe: Blau Material: Oberseite 50D-Micro-Polyester und Polyurethan-laminiertes InnengestrickUnterseite 50D-Micro-Polyester und Polyurethane-laminiertes InnengewebePolsterung 100% Polyurethan, Tragetasche Polyester Ma\u00dfe: Ca. 185 x 68 cm, Dicke ca. 4 cmAufgerollt \u00d8 ca. 19 cm, L\u00e4nge ca. 34 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Tragetasche und 2 Klettb\u00e4ndern Gewicht: Ca. 1,8 kg Tragkraft: Max. 100 kg Hervorragende Isolation gegen Feuchtigkeit und Bodenk\u00e4lte|Strapazierf\u00e4hig und wasserabweisend |Ventildeckel fest fixiert \u2013 sch\u00fctzt vor Verlust|Inkl. 2 Klettb\u00e4ndern und Aufbewahrungsbeutel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79822bb15ef19e4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79822bb15ef19e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f15af2bb15ef19e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/9dd80672dcdc9e5/selbstaufblasende-isomatte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/32410672dcdc9e5/selbstaufblasende-isomatte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/32990672dcdc9e5/selbstaufblasende-isomatte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f23b406b15ef19e4/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Camping & Hiking", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Campingausr\u00fcstung & Zubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "38.94", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/selbstaufblasende-isomatte-p400149304.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/selbstaufblasende-isomatte-p400149304.html"}}, {"tcm_article_number": 389651, "product_id": 400149316, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115633, "ean": 4006083896512, "type": "generalArticle", "title": "XL-Badetuch", "size": null, "color": "Rostrot", "material": "100% Baumwolle", "pattern": "Gestreift", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104787, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus saugf\u00e4higem, weichem Frottier", "long": "XL-Badetuch Dieses extragro\u00dfe, hochwertige Badetuch wird mit seinem modernen Animalprint \u00fcberall zum Hingucker und ist auch perfekt als Liegetuch geeignet. Das Handtuch ist aus saugf\u00e4higem Frottier aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt und liegt nach dem Baden besonders weich auf der Haut. An der langen Seite ist es mit einem Aufh\u00e4nger versehen. Farbe: Rostrot Material: 100% Baumwolle Ma\u00dfe: Ca. 100 x 200 cm Aus saugf\u00e4higem, weichem Frottier|Modernes Design|Aus Bio-Baumwolle|Hochwertige Frottier-Qualit\u00e4t", "structured": "XL-Badetuch Dieses extragro\u00dfe, hochwertige Badetuch wird mit seinem modernen Animalprint \u00fcberall zum Hingucker und ist auch perfekt als Liegetuch geeignet. Das Handtuch ist aus saugf\u00e4higem Frottier aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt und liegt nach dem Baden besonders weich auf der Haut. An der langen Seite ist es mit einem Aufh\u00e4nger versehen. Farbe: Rostrot Material: 100% Baumwolle Ma\u00dfe: Ca. 100 x 200 cm Aus saugf\u00e4higem, weichem Frottier|Modernes Design|Aus Bio-Baumwolle|Hochwertige Frottier-Qualit\u00e4t GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23af2bf045c7b34/xl-badetuch.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23af2bf045c7b34/xl-badetuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f384171f045c7b34/xl-badetuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fd6af2bf045c7b34/xl-badetuch.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Towels > Bath Towels & Washcloths", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badtextilien", "assortment3": "Hand- & Badet\u00fccher", "assortment4": "Badet\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "16.99", "amount": "16.56", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/xl-badetuch-p400149316.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/xl-badetuch-p400149316.html"}}, {"tcm_article_number": 389654, "product_id": 400149318, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115636, "ean": 4006083896543, "type": "generalArticle", "title": "Glas- und Flaschendeckel\u00f6ffner", "size": null, "color": "Gr\u00fcn-grau", "material": "Griff 100% Polypropylen\nEins\u00e4tze 100% thermoplastischer Gummi", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104789, "visibility": "PRIVATE_CARD", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Zum schnellen \u00d6ffnen von Gl\u00e4sern und Flaschen mit unterschiedlichen Deckelgr\u00f6\u00dfen", "long": "Glas- und Flaschendeckel\u00f6ffner Mit diesem Glas- und Flaschendeckel\u00f6ffner und einer starken Hebelwirkung durch dessen langen Griff lassen sich Gl\u00e4ser und Flaschen mit Deckelgr\u00f6\u00dfen bis zu einem Durchmesser von 6,5 Zentimetern ganz leicht \u00f6ffnen. Um die verschiedenen Deckelgr\u00f6\u00dfen aufzunehmen, ist das Multitool beidseitig verwendbar, ein ergonomisch geformter Kunstgriff mit Fingermulden macht es absolut alltagstauglich. Bei Nichtgebrauch l\u00e4sst sich der K\u00fcchenhelfer platzsparend verstauen. Farbe: Gr\u00fcn-grau Material: Griff 100% PolypropylenEins\u00e4tze 100% thermoplastischer Gummi Ma\u00dfe: L\u00e4nge ca. 22,5 cmObere Breite ca. 9 cm Gewicht: Ca. 125 g Gebrauchsanweisung: F\u00fcr handels\u00fcbliche Flaschen- und Gl\u00e4serdeckel geeignet Zum schnellen \u00d6ffnen von Gl\u00e4sern und Flaschen mit unterschiedlichen Deckelgr\u00f6\u00dfen|Passend f\u00fcr Deckelgr\u00f6\u00dfen bis \u00d8 ca. 6,5 cm|Beidseitig verwendbar, um verschiedene Deckelgr\u00f6\u00dfen aufzunehmen|Starke Hebelwirkung durch langen Griff", "structured": "Glas- und Flaschendeckel\u00f6ffner Mit diesem Glas- und Flaschendeckel\u00f6ffner und einer starken Hebelwirkung durch dessen langen Griff lassen sich Gl\u00e4ser und Flaschen mit Deckelgr\u00f6\u00dfen bis zu einem Durchmesser von 6,5 Zentimetern ganz leicht \u00f6ffnen. Um die verschiedenen Deckelgr\u00f6\u00dfen aufzunehmen, ist das Multitool beidseitig verwendbar, ein ergonomisch geformter Kunstgriff mit Fingermulden macht es absolut alltagstauglich. Bei Nichtgebrauch l\u00e4sst sich der K\u00fcchenhelfer platzsparend verstauen. Farbe: Gr\u00fcn-grau Material: Griff 100% PolypropylenEins\u00e4tze 100% thermoplastischer Gummi Ma\u00dfe: L\u00e4nge ca. 22,5 cmObere Breite ca. 9 cm Gewicht: Ca. 125 g Gebrauchsanweisung: F\u00fcr handels\u00fcbliche Flaschen- und Gl\u00e4serdeckel geeignet Zum schnellen \u00d6ffnen von Gl\u00e4sern und Flaschen mit unterschiedlichen Deckelgr\u00f6\u00dfen|Passend f\u00fcr Deckelgr\u00f6\u00dfen bis \u00d8 ca. 6,5 cm|Beidseitig verwendbar, um verschiedene Deckelgr\u00f6\u00dfen aufzunehmen|Starke Hebelwirkung durch langen Griff"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5ec35cf0b029df5/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5ec35cf0b029df5/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/739971f0b029df5/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/9dc36af0b029df5/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5eaf1df09d329e5/glas-und-flaschendeckeloeffner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/1ff51df09d329e5/glas-und-flaschendeckeloeffner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/73af1df09d329e5/glas-und-flaschendeckeloeffner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/73419f87f1c79e5/glas-und-flaschendeckeloeffner.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Tools & Utensils > Can Openers", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenausstattung", "assortment3": "K\u00fcchenhelfer", "assortment4": "Dosen\u00f6ffner"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.81", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/glas-und-flaschendeckeloeffner-p400149318.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/glas-und-flaschendeckeloeffner-p400149318.html"}}, {"tcm_article_number": 389657, "product_id": 400149320, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115639, "ean": 4006083896574, "type": "generalArticle", "title": "Etagere", "size": null, "color": "Goldfarben", "material": "Stahl, beschichtet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104801, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Handgearbeitet \u2013 jedes St\u00fcck ein Unikat", "long": "Etagere Ebenso vielseitig wie elegantEine Etagere kann viele Zwecke erf\u00fcllen: Obst, Brot oder andere Kleinigkeiten elegant in Szene setzen oder einfach als Dekoration dienen. Sie ist f\u00fcr festliche Anl\u00e4sse genauso geeignet wie f\u00fcr den lockeren Brunch mit Freunden. Dieses goldgl\u00e4nzende Exemplar ist etwa 48 Zentimeter hoch und in Handarbeit entstanden \u2013 jedes St\u00fcck ist somit ein echtes Unikat! Besonders praktisch: Baut man die Etagere ab, k\u00f6nnen die drei Schalen auch einzeln verwendet werden. Farbe: Goldfarben Material: Stahl, beschichtet Ma\u00dfe: Gesamth\u00f6he ca. 48 cmGro\u00dfe Schale \u00d8 ca. 31 cm, H\u00f6he ca. 9,5 cmMittlere Schale \u00d8 ca. 25,5 cm, H\u00f6he ca. 9 cmKleine Schale \u00d8 ca. 20 cm, H\u00f6he ca. 7,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufbauanleitung Gewicht: Ca. 1,7 kg Gebrauchsanweisung: F\u00fcr trockene Lebensmittel geeignetK\u00f6rbe k\u00f6nnen einzeln genutzt werden Handgearbeitet \u2013 jedes St\u00fcck ein Unikat|Aus goldgl\u00e4nzendem Metalldraht|Ideal f\u00fcr Obst, Brot oder Deko|Die 3 Schalen k\u00f6nnen auch einzeln verwendet werden", "structured": "Etagere Ebenso vielseitig wie elegantEine Etagere kann viele Zwecke erf\u00fcllen: Obst, Brot oder andere Kleinigkeiten elegant in Szene setzen oder einfach als Dekoration dienen. Sie ist f\u00fcr festliche Anl\u00e4sse genauso geeignet wie f\u00fcr den lockeren Brunch mit Freunden. Dieses goldgl\u00e4nzende Exemplar ist etwa 48 Zentimeter hoch und in Handarbeit entstanden \u2013 jedes St\u00fcck ist somit ein echtes Unikat! Besonders praktisch: Baut man die Etagere ab, k\u00f6nnen die drei Schalen auch einzeln verwendet werden. Farbe: Goldfarben Material: Stahl, beschichtet Ma\u00dfe: Gesamth\u00f6he ca. 48 cmGro\u00dfe Schale \u00d8 ca. 31 cm, H\u00f6he ca. 9,5 cmMittlere Schale \u00d8 ca. 25,5 cm, H\u00f6he ca. 9 cmKleine Schale \u00d8 ca. 20 cm, H\u00f6he ca. 7,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufbauanleitung Gewicht: Ca. 1,7 kg Gebrauchsanweisung: F\u00fcr trockene Lebensmittel geeignetK\u00f6rbe k\u00f6nnen einzeln genutzt werden Handgearbeitet \u2013 jedes St\u00fcck ein Unikat|Aus goldgl\u00e4nzendem Metalldraht|Ideal f\u00fcr Obst, Brot oder Deko|Die 3 Schalen k\u00f6nnen auch einzeln verwendet werden"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/526f530aa5e329e6/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/526f530aa5e329e6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/53df55caa5e329e6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5c8f530aa5e329e6/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Serveware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "GPK", "assortment3": "GPK Service", "assortment4": "Etagere"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/etagere-p400149320.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/etagere-p400149320.html"}}, {"tcm_article_number": 389641, "product_id": 400149323, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115627, "ean": 4006083896413, "type": "generalArticle", "title": "LED-Minigarten", "size": null, "color": "Leuchtenkopf und Tablett wei\u00df\nHalterung silberfarben, geb\u00fcrstet\nKabelclips transparent", "material": "Kunststoff\nHalterung Metall\nKabelclips Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104611, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "LED-Licht f\u00fcr optimiertes Pflanzenwachstum im Innenraum", "long": "LED-Minigarten Frische Kr\u00e4uter veredeln jedes Gericht. Und wenn einem schlichtweg das Beet im Garten fehlt, muss man mit diesem Kr\u00e4uterbeet im Kleinstformat in der K\u00fcche trotzdem auf nichts verzichten. Damit hat man zumindest eine kleine Auswahl zur Hand: Bis zu drei Pflanzent\u00f6pfe finden in dem Minigarten Platz. Der h\u00f6henverstellbare Leuchtenkopf mit LED-Licht sorgt f\u00fcr optimale Verh\u00e4ltnisse, damit Kr\u00e4uter und Salate auch im Innenraum perfekt wachsen und gedeihen. Die Unterseite des LED-Minigartens ist bodenschonend. Farbe: Leuchtenkopf und Tablett wei\u00dfHalterung silberfarben, geb\u00fcrstetKabelclips transparent Material: KunststoffHalterung MetallKabelclips Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 45 x 47,5 x 18 cmLeuchtenkopf ca. 39 x 12 cmTablett B x H x T ca. 45 x 3,5 x 18 cmH\u00f6henverstellbarkeit der Leuchte von ca. 20 bis 43 cmL\u00e4nge Kabel ca. 2 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 3 Kabelclips mit doppelseitigem Klebe-Pad und BedienungsanleitungPflanzent\u00f6pfe nicht im Lieferumfang enthalten Leistung: 20 Watt Sonstige Hinweise: Pflanzent\u00f6pfe nicht im Lieferumfang enthalten LED-Licht f\u00fcr optimiertes Pflanzenwachstum im Innenraum|Platz f\u00fcr bis zu 3 Pflanzent\u00f6pfe|Zur Anzucht und Frischerhaltung von Kr\u00e4utern und Salaten |H\u00f6henverstellbarer Leuchtenkopf", "structured": "LED-Minigarten Frische Kr\u00e4uter veredeln jedes Gericht. Und wenn einem schlichtweg das Beet im Garten fehlt, muss man mit diesem Kr\u00e4uterbeet im Kleinstformat in der K\u00fcche trotzdem auf nichts verzichten. Damit hat man zumindest eine kleine Auswahl zur Hand: Bis zu drei Pflanzent\u00f6pfe finden in dem Minigarten Platz. Der h\u00f6henverstellbare Leuchtenkopf mit LED-Licht sorgt f\u00fcr optimale Verh\u00e4ltnisse, damit Kr\u00e4uter und Salate auch im Innenraum perfekt wachsen und gedeihen. Die Unterseite des LED-Minigartens ist bodenschonend. Farbe: Leuchtenkopf und Tablett wei\u00dfHalterung silberfarben, geb\u00fcrstetKabelclips transparent Material: KunststoffHalterung MetallKabelclips Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 45 x 47,5 x 18 cmLeuchtenkopf ca. 39 x 12 cmTablett B x H x T ca. 45 x 3,5 x 18 cmH\u00f6henverstellbarkeit der Leuchte von ca. 20 bis 43 cmL\u00e4nge Kabel ca. 2 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 3 Kabelclips mit doppelseitigem Klebe-Pad und BedienungsanleitungPflanzent\u00f6pfe nicht im Lieferumfang enthalten Leistung: 20 Watt Sonstige Hinweise: Pflanzent\u00f6pfe nicht im Lieferumfang enthalten LED-Licht f\u00fcr optimiertes Pflanzenwachstum im Innenraum|Platz f\u00fcr bis zu 3 Pflanzent\u00f6pfe|Zur Anzucht und Frischerhaltung von Kr\u00e4utern und Salaten |H\u00f6henverstellbarer Leuchtenkopf"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5fe8271aadcf1df6/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5fe8271aadcf1df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5fe4130aa4532c46/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f15b471ebabdce94/led-minigarten.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f54415cebabdce94/led-minigarten.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting > Lamps", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Sonstige Leuchten", "assortment4": "Funktionsleuchten"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "26.32", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-minigarten-p400149323.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-minigarten-p400149323.html"}}, {"tcm_article_number": 389629, "product_id": 400149325, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115612, "ean": 4006083896291, "type": "generalArticle", "title": "Trekking-Schlafsack", "size": null, "color": "Blau\nInnenfutter rot", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104657, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Komforttemperatur ab 10 \u00b0C", "long": "Trekking-Schlafsack Dieser Trekking-Schlafsack l\u00e4sst Outdoor-Herzen h\u00f6herschlagen, denn bei Camping-Touren ist besonders ein erholsamer Schlaf wichtig \u2013 mit diesem atmungsaktiven Mumienschlafsack kein Problem. Mit seinem geringen Gewicht und Volumen kann er einfach an einen Rucksack oder ans Fahrrad geschnallt werden und ist somit ideal f\u00fcrs Camping oder Wandern. Der Packbeutel mit Kompressionsgurten sorgt hierbei f\u00fcr platzsparendes Verstauen.Sch\u00f6ner schlummern unterwegsMit seiner Komforttemperatur ab zehn Grad sowie der Kapuze mit Kordelzug ist Wohlf\u00fchlen direkt inklusive. Auch der unterlegte 2-Wege-Rei\u00dfverschluss tr\u00e4gt zum Schlafkomfort bei, durch ihn ist der Schlafsack einfach zu bel\u00fcften. Und wer seine Wertgegenst\u00e4nde besonders nachts gerne nah bei sich hat, kann Handy und Co. in der innenliegenden Klettverschlusstasche unterbringen. Farbe: BlauInnenfutter rot Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 225 cmBreite ca. 80 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Tasche Sonstige Hinweise: Komforttemperatur gibt die untere Grenze an, bei der dem Benutzer auf dem R\u00fccken liegend weder zu warm noch zu kalt ist Mit Komforttemperatur ab 10 \u00b0C|Komfortabler Mumienschlafsack mit geringem Volumen und Gewicht \u2013 ideal f\u00fcr Camping und Wandern|Atmungsaktiv|Unterlegter 2-Wege-Rei\u00dfverschluss zur einfachen Bel\u00fcftung", "structured": "Trekking-Schlafsack Dieser Trekking-Schlafsack l\u00e4sst Outdoor-Herzen h\u00f6herschlagen, denn bei Camping-Touren ist besonders ein erholsamer Schlaf wichtig \u2013 mit diesem atmungsaktiven Mumienschlafsack kein Problem. Mit seinem geringen Gewicht und Volumen kann er einfach an einen Rucksack oder ans Fahrrad geschnallt werden und ist somit ideal f\u00fcrs Camping oder Wandern. Der Packbeutel mit Kompressionsgurten sorgt hierbei f\u00fcr platzsparendes Verstauen.Sch\u00f6ner schlummern unterwegsMit seiner Komforttemperatur ab zehn Grad sowie der Kapuze mit Kordelzug ist Wohlf\u00fchlen direkt inklusive. Auch der unterlegte 2-Wege-Rei\u00dfverschluss tr\u00e4gt zum Schlafkomfort bei, durch ihn ist der Schlafsack einfach zu bel\u00fcften. Und wer seine Wertgegenst\u00e4nde besonders nachts gerne nah bei sich hat, kann Handy und Co. in der innenliegenden Klettverschlusstasche unterbringen. Farbe: BlauInnenfutter rot Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 225 cmBreite ca. 80 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Tasche Sonstige Hinweise: Komforttemperatur gibt die untere Grenze an, bei der dem Benutzer auf dem R\u00fccken liegend weder zu warm noch zu kalt ist Mit Komforttemperatur ab 10 \u00b0C|Komfortabler Mumienschlafsack mit geringem Volumen und Gewicht \u2013 ideal f\u00fcr Camping und Wandern|Atmungsaktiv|Unterlegter 2-Wege-Rei\u00dfverschluss zur einfachen Bel\u00fcftung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23ee84c645f19e4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23ee84c645f19e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f62b471dd45f19e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/86af9f72dcdc9e5/trekking-schlafsack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/29418472dcdc9e5/trekking-schlafsack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/32f58472dcdc9e5/trekking-schlafsack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/29d88472dcdc9e5/trekking-schlafsack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/45ee9f72dcdc9e5/trekking-schlafsack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/9daf9f72dcdc9e5/trekking-schlafsack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/32c39f72dcdc9e5/trekking-schlafsack.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Camping & Hiking", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Campingausr\u00fcstung & Zubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "48.69", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/trekking-schlafsack-p400149325.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/trekking-schlafsack-p400149325.html"}}, {"tcm_article_number": 389649, "product_id": 400149326, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115631, "ean": 4006083896499, "type": "generalArticle", "title": "Fransen-Badetuch, gelb", "size": null, "color": "Gelb\nBorte mit goldgl\u00e4nzendem Garn", "material": "100% Baumwolle (Cotton made in Africa)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104786, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Borte mit goldfarbenem, metallisiertem Garn", "long": "Fransen-Badetuch, gelb Dieses gro\u00dfe Handtuch setzt mit seiner intensiven, trendigen Farbe einen besonderen Akzent im Badezimmer, die goldfarbene Borte mit metallisiertem Garn rundet dabei den edlen Look ab. Reine BaumwolleDas saugf\u00e4hige Badetuch ist aus reiner Baumwolle in besonders weicher Frottier-Qualit\u00e4t gefertigt und liegt nach dem Baden oder dem Duschen angenehm weich auf der Haut. Sein Aufh\u00e4nger ist an der kurzen Seite angebracht. Farbe: GelbBorte mit goldgl\u00e4nzendem Garn Material: 100% Baumwolle (Cotton made in Africa) Ma\u00dfe: Ca. 70 x 140 cm Borte mit goldfarbenem, metallisiertem Garn|Besonders weiche Frottier-Qualit\u00e4t|Hautsympathische, reine Baumwolle|Mit Aufh\u00e4nger an kurzer Seite", "structured": "Fransen-Badetuch, gelb Dieses gro\u00dfe Handtuch setzt mit seiner intensiven, trendigen Farbe einen besonderen Akzent im Badezimmer, die goldfarbene Borte mit metallisiertem Garn rundet dabei den edlen Look ab. Reine BaumwolleDas saugf\u00e4hige Badetuch ist aus reiner Baumwolle in besonders weicher Frottier-Qualit\u00e4t gefertigt und liegt nach dem Baden oder dem Duschen angenehm weich auf der Haut. Sein Aufh\u00e4nger ist an der kurzen Seite angebracht. Farbe: GelbBorte mit goldgl\u00e4nzendem Garn Material: 100% Baumwolle (Cotton made in Africa) Ma\u00dfe: Ca. 70 x 140 cm Borte mit goldfarbenem, metallisiertem Garn|Besonders weiche Frottier-Qualit\u00e4t|Hautsympathische, reine Baumwolle|Mit Aufh\u00e4nger an kurzer Seite"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f38829f69b0dce94/fransen-badetuch-terrakotta.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f38829f69b0dce94/fransen-badetuch-terrakotta.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/73d89fdd5e299e5/fransen-badetuch-gelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5ef59fdd5e299e5/fransen-badetuch-gelb.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Towels > Bath Towels & Washcloths", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badtextilien", "assortment3": "Hand- & Badet\u00fccher", "assortment4": "Handt\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/fransen-badetuch-gelb-p400149326.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/fransen-badetuch-gelb-p400149326.html"}}]