[{"tcm_article_number": 352596, "product_id": 400114808, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 86635, "ean": 4006083525962, "type": "generalArticle", "title": "2 Kurzarm-Jersey-Unterhemden", "size": "S 44/46", "color": "Wei\u00df", "material": "95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_60", "mar328", "tcm102"], "project_number": 93453, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Angenehm weiche Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t ", "long": "2 Kurzarm-Jersey-Unterhemden Unterw\u00e4sche-Basics  Diese Unterhemden im klassischen T-Shirt-Style mit V-Ausschnitt bilden die Basis f\u00fcr jede Oberbekleidung vom Hemd bis zum Pullover. Sie sind in angenehm weicher Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t mit einem hohen Anteil an hautsympathischer Bio-Baumwolle gefertigt, Elasthan sorgt dabei f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Farbe:  Wei\u00df   Material:  95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae) GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Pflege Angenehm weiche Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t  Mit Bio-Baumwolle  Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort   V-Ausschnitt", "structured": "2 Kurzarm-Jersey-Unterhemden Unterw\u00e4sche-Basics\n Diese Unterhemden im klassischen T-Shirt-Style mit V-Ausschnitt bilden die Basis f\u00fcr jede Oberbekleidung vom Hemd bis zum Pullover. Sie sind in angenehm weicher Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t mit einem hohen Anteil an hautsympathischer Bio-Baumwolle gefertigt, Elasthan sorgt dabei f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Farbe:\n Wei\u00df\n\n Material:\n 95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b1051d9cb086c42/2-kurzarm-jersey-unterhemden.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b1051d9cb086c42/2-kurzarm-jersey-unterhemden.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aa331d9cb086c42/2-kurzarm-jersey-unterhemden.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/41eaa1d9cb086c42/2-kurzarm-jersey-unterhemden.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f454484dd4529a84/2-kurzarm-jersey-unterhemden.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/f457247f04529a84/2-kurzarm-jersey-unterhemden.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/f680547f04529a84/2-kurzarm-jersey-unterhemden.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Shirts", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Undershirts", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Herren Tagw\u00e4sche", "assortment3": "He. Unterhemd", "assortment4": "He. Unterhemd, Halbarm"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "11.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-kurzarm-jersey-unterhemden-p400114808.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-kurzarm-jersey-unterhemden-p400114808.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 354726, "product_id": 400114812, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 86510, "ean": 4006083547261, "type": "generalArticle", "title": "Hemdchen", "size": "S 36/38", "color": "Wei\u00df", "material": "95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "mar328", "tcm102"], "project_number": 94167, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t ", "long": "Hemdchen W\u00e4sche zum Wohlf\u00fchlen  Dieses Hemdchen in Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t mit hochwertiger Bio-Baumwolle tr\u00e4gt sich unvergleichlich angenehm auf der Haut. Unterw\u00e4sche mit Elasthan \u00fcberzeugt zudem durch beste Formbest\u00e4ndigkeit und einen perfekten Sitz. Farbe:  Wei\u00df   Material:  95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae) GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t  Mit Bio-Baumwolle  Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "Hemdchen W\u00e4sche zum Wohlf\u00fchlen\n Dieses Hemdchen in Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t mit hochwertiger Bio-Baumwolle tr\u00e4gt sich unvergleichlich angenehm auf der Haut. Unterw\u00e4sche mit Elasthan \u00fcberzeugt zudem durch beste Formbest\u00e4ndigkeit und einen perfekten Sitz. Farbe:\n Wei\u00df\n\n Material:\n 95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f45b184c65e861c4/hemdchen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f45b184c65e861c4/hemdchen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f73aa9fc65e861c4/hemdchen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f684484c65e861c4/hemdchen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Undershirts", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Tagw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Unterhemd", "assortment4": "Da. Hemdchen"}, "price": {"old_amount": "6.99", "amount": "6.81", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hemdchen-p400114812.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hemdchen-p400114812.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 352338, "product_id": 400114813, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 86897, "ean": 4006083523388, "type": "generalArticle", "title": "Latzrock im Denim-Look", "size": "134/140", "color": "Blue denim", "material": "74% Baumwolle, 25% Polyester, 1% Elasthan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 93411, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Jeans-Optik an der Au\u00dfenseite, weicher Sweatstoff an der Innenseite ", "long": "Latzrock im Denim-Look Au\u00dfen cool, innen weich: Dieser Latzrock mit l\u00e4ngenverstellbaren Tr\u00e4gern sorgt in seiner Jeans-Optik f\u00fcr einen l\u00e4ssigen Auftritt \u2013 und ist dabei mit seinem hohen Anteil an hautsympathischer Baumwolle und seiner Innenseite aus weichem Sweatstoff besonders angenehm zu tragen. Der Rock ist mit G\u00fcrtelschlaufen ausgestattet und hat eine Brusttasche sowie zwei seitliche und zwei hintere Taschen. Farbe:  Blue denim   Material:  74% Baumwolle, 25% Polyester, 1% Elasthan Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Auf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen Von links b\u00fcgeln Jeans-Optik an der Au\u00dfenseite, weicher Sweatstoff an der Innenseite  Hautsympathisch durch hohen Baumwollanteil  L\u00e4ngenverstellbare Tr\u00e4ger  2 seitliche Eingrifftaschen, 2 Ges\u00e4\u00dftaschen und 1 Brusttasche  Mit G\u00fcrtelschlaufen", "structured": "Latzrock im Denim-Look Au\u00dfen cool, innen weich: Dieser Latzrock mit l\u00e4ngenverstellbaren Tr\u00e4gern sorgt in seiner Jeans-Optik f\u00fcr einen l\u00e4ssigen Auftritt \u2013 und ist dabei mit seinem hohen Anteil an hautsympathischer Baumwolle und seiner Innenseite aus weichem Sweatstoff besonders angenehm zu tragen. Der Rock ist mit G\u00fcrtelschlaufen ausgestattet und hat eine Brusttasche sowie zwei seitliche und zwei hintere Taschen. Farbe:\n Blue denim\n\n Material:\n 74% Baumwolle, 25% Polyester, 1% Elasthan\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Auf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nVon links b\u00fcgeln"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f29b19faac7b0854/latzrock-im-denim-look.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f29b19faac7b0854/latzrock-im-denim-look.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f5e7206aac7b0854/latzrock-im-denim-look.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f322806aac7b0854/latzrock-im-denim-look.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f45aa06aac7b0854/latzrock-im-denim-look.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Kleider & R\u00f6cke", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Skirts", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. R\u00f6cke"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "16.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/latzrock-im-denim-look-p400114813.html?dim1=140", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/latzrock-im-denim-look-p400114813.html?dim1=140"}}, {"tcm_article_number": 346601, "product_id": 400114816, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 87085, "ean": 4006083466012, "type": "generalArticle", "title": "Wasserbad-Schmelzschale mit Sieb", "size": null, "color": "Silberfarben", "material": "Edelstahl 18/10", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla21", "ico06", "ico16", "tcm102"], "project_number": 91410, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "2-in-1: Wasserbad-Schmelzschale und feines Sieb \u2013 platzsparend zusammensteckbar ", "long": "Wasserbad-Schmelzschale mit Sieb Mit diesem 2-in-1-Set hat man die passenden Hilfsmittel, um Pl\u00e4tzchen, Kekse oder Kuchen zu verzieren: Es besteht aus einer Schmelzschale f\u00fcr das Wasserbad und einem feinen Sieb mit langem Griff und Haken zum Einh\u00e4ngen in den Topf.   Vielf\u00e4ltig einsetzbar  Das Sieb ist perfekt geeignet, um Kakao oder Puderzucker besonders fein und gleichm\u00e4\u00dfig zu verteilen \u2013 es l\u00e4sst sich aber auch zum Passieren von Fr\u00fcchten nutzen. Die Schmelzschale hat beidseitige Ausgie\u00dfnasen und ist damit f\u00fcr Rechts- und Linksh\u00e4nder gleicherma\u00dfen geeignet. Reinigen kann man beide K\u00fcchenhelfer in der Sp\u00fclmaschine und zum platzsparenden Verstauen wird die Schmelzschale einfach in das Sieb gesteckt und eingeklickt. Farbe:  Silberfarben   Material:  Edelstahl 18/10   Ma\u00dfe:  Schmelzschale \u00d8 ca. 12,5 cm, H\u00f6he ca. 6 cm Sieb \u00d8 ca. 13 cm, H\u00f6he ca. 6,5 cm Edelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig. 2-in-1: Wasserbad-Schmelzschale und feines Sieb \u2013 platzsparend zusammensteckbar  Feines Sieb mit langem Griff und Haken zum Einh\u00e4ngen in den Topf  Zum platzsparenden Verstauen die Schmelzschale einfach in das Sieb einklicken  Schmelzschale mit beidseitigen Ausgie\u00dfnasen  Sp\u00fclmaschinengeeignet  F\u00fcr Rechts- und Linksh\u00e4nder geeignet", "structured": "Wasserbad-Schmelzschale mit Sieb Mit diesem 2-in-1-Set hat man die passenden Hilfsmittel, um Pl\u00e4tzchen, Kekse oder Kuchen zu verzieren: Es besteht aus einer Schmelzschale f\u00fcr das Wasserbad und einem feinen Sieb mit langem Griff und Haken zum Einh\u00e4ngen in den Topf.\n\n Vielf\u00e4ltig einsetzbar\n Das Sieb ist perfekt geeignet, um Kakao oder Puderzucker besonders fein und gleichm\u00e4\u00dfig zu verteilen \u2013 es l\u00e4sst sich aber auch zum Passieren von Fr\u00fcchten nutzen. Die Schmelzschale hat beidseitige Ausgie\u00dfnasen und ist damit f\u00fcr Rechts- und Linksh\u00e4nder gleicherma\u00dfen geeignet. Reinigen kann man beide K\u00fcchenhelfer in der Sp\u00fclmaschine und zum platzsparenden Verstauen wird die Schmelzschale einfach in das Sieb gesteckt und eingeklickt. Farbe:\n Silberfarben\n\n Material:\n Edelstahl 18/10\n\n Ma\u00dfe:\n Schmelzschale \u00d8 ca. 12,5 cm, H\u00f6he ca. 6 cm\nSieb \u00d8 ca. 13 cm, H\u00f6he ca. 6,5 cm\n\nEdelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/fea721d6986f1df4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/fea721d6986f1df4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f1faa476986f1df4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f0472716986f1df4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f29696a6986f1df4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/f29336a6986f1df4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/f32442b6986f1df4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/f5eaa2b6986f1df4/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Backwaren", "assortment3": "Backzubeh\u00f6r", "assortment4": "Backk\u00fcchenhelfer"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "7.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-04-29", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wasserbad-schmelzschale-mit-sieb-p400114816.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wasserbad-schmelzschale-mit-sieb-p400114816.html"}}, {"tcm_article_number": 346593, "product_id": 400114817, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 86993, "ean": 4006083465930, "type": "generalArticle", "title": "6 Keksbecher-F\u00f6rmchen", "size": null, "color": "Rot", "material": "Silikon", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico51", "ico16", "tcm102", "kla04"], "project_number": 91398, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Zur Herstellung von bef\u00fcllbaren Keksbechern ", "long": "6 Keksbecher-F\u00f6rmchen Bei Bechern aus Keks kommt das Beste ganz zum Schluss! Mit diesen F\u00f6rmchen lassen sich ganz einfach leckere Keksbecher herstellen, die man zum Beispiel mit Schokolade, Cremes, Saucen oder Fr\u00fcchten kreativ bef\u00fcllen kann. Jede Form ist aus flexiblem Silikon gefertigt, wodurch sich die fertigen Keksbecher leicht herausl\u00f6sen lassen. Die sp\u00fclmaschinengeeigneten F\u00f6rmchen sind ebenso formstabil wie auslaufsicher und eignen sich auch f\u00fcr die Herstellung von Eisw\u00fcrfelgl\u00e4sern. Farbe:  Rot   Material:  Silikon   Ma\u00dfe:  H\u00f6he ca. 6 cm \u00d8 5 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bedienunganleitung und Rezeptvorschl\u00e4gen Zur Herstellung von bef\u00fcllbaren Keksbechern  Bef\u00fcllung mit z.B. Schokolade, Cremes, Saucen oder Fr\u00fcchten  Auch zum Herstellen von Eisw\u00fcrfel-Gl\u00e4sern geeignet  Flexibles Silikon \u2013 f\u00fcr leichtes Herausl\u00f6sen  Formstabil und auslaufsicher  Temperaturbest\u00e4ndig von \u201330 \u00b0C bis +230 \u00b0C  Sp\u00fclmaschinengeeignet  Inkl. 2 Rezeptvorschl\u00e4gen", "structured": "6 Keksbecher-F\u00f6rmchen Bei Bechern aus Keks kommt das Beste ganz zum Schluss! Mit diesen F\u00f6rmchen lassen sich ganz einfach leckere Keksbecher herstellen, die man zum Beispiel mit Schokolade, Cremes, Saucen oder Fr\u00fcchten kreativ bef\u00fcllen kann. Jede Form ist aus flexiblem Silikon gefertigt, wodurch sich die fertigen Keksbecher leicht herausl\u00f6sen lassen. Die sp\u00fclmaschinengeeigneten F\u00f6rmchen sind ebenso formstabil wie auslaufsicher und eignen sich auch f\u00fcr die Herstellung von Eisw\u00fcrfelgl\u00e4sern. Farbe:\n Rot\n\n Material:\n Silikon\n\n Ma\u00dfe:\n H\u00f6he ca. 6 cm\n\u00d8 5 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bedienunganleitung und Rezeptvorschl\u00e4gen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f68aa847286f1df4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f68aa847286f1df4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f321e307286f1df4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f1fb1307286f1df4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f1f1e1d7286f1df4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/f7372067286f1df4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/f5e5f9f7286f1df4/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Backwaren", "assortment3": "Backzubeh\u00f6r", "assortment4": "Backform"}, "price": {"old_amount": "6.99", "amount": "6.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/6-keksbecher-foermchen-p400114817.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/6-keksbecher-foermchen-p400114817.html"}}, {"tcm_article_number": 355052, "product_id": 400114859, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 86681, "ean": 4006083550520, "type": "generalArticle", "title": "Automatik-Taschenschirm", "size": null, "color": "Ros\u00e9-blau-wei\u00df kariert", "material": "Schirmdach 100% Polyester\nGest\u00e4nge Aluminium\nStock Metall\nGriff Kunststoff", "pattern": "Kariert", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico78"], "project_number": 93773, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Windstabil \u2013 nach au\u00dfen geklapptes Schirmdach l\u00e4sst sich problemlos zur\u00fcckklappen ", "long": "Automatik-Taschenschirm Diesen Schirm kann man dank seiner kompakten Ma\u00dfe immer dabeihaben und kommt so auch bei \u00fcberraschendem Regen trocken nach Hause. Das Schirmdach ist nicht nur wasser-, sondern auch schmutzabweisend und windstabil: Wenn es von einer B\u00f6e nach au\u00dfen geklappt wird, l\u00e4sst es sich problemlos wieder zur\u00fcckklappen. Der Regenschirm hat eine elastische Trageschlaufe, er l\u00e4sst sich mit seinem Soft-Touch-Griff bequem handhaben und per Knopfdruck \u00f6ffnen oder schlie\u00dfen. Bei Sonnenschein kann man ihn platzsparend in der Schutzh\u00fclle verstauen. Farbe:  Ros\u00e9-blau-wei\u00df kariert   Material:  Schirmdach 100% Polyester Gest\u00e4nge Aluminium Stock Metall Griff Kunststoff   Ma\u00dfe:  Aufgespannt \u00d8 ca. 94 cm L\u00e4nge aufgespannt ca. 57 cm L\u00e4nge zusammengefaltet ca. 32 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Schutzh\u00fclle Windstabil \u2013 nach au\u00dfen geklapptes Schirmdach l\u00e4sst sich problemlos zur\u00fcckklappen  Soft-Touch-Griff  \u00d6ffnen und schlie\u00dfen per Knopfdruck  Wasser- und schmutzabweisendes Schirmdach  Elastische Trageschlaufe  Mit Schutzh\u00fclle", "structured": "Automatik-Taschenschirm Diesen Schirm kann man dank seiner kompakten Ma\u00dfe immer dabeihaben und kommt so auch bei \u00fcberraschendem Regen trocken nach Hause. Das Schirmdach ist nicht nur wasser-, sondern auch schmutzabweisend und windstabil: Wenn es von einer B\u00f6e nach au\u00dfen geklappt wird, l\u00e4sst es sich problemlos wieder zur\u00fcckklappen. Der Regenschirm hat eine elastische Trageschlaufe, er l\u00e4sst sich mit seinem Soft-Touch-Griff bequem handhaben und per Knopfdruck \u00f6ffnen oder schlie\u00dfen. Bei Sonnenschein kann man ihn platzsparend in der Schutzh\u00fclle verstauen. Farbe:\n Ros\u00e9-blau-wei\u00df kariert\n\n Material:\n Schirmdach 100% Polyester\nGest\u00e4nge Aluminium\nStock Metall\nGriff Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n Aufgespannt \u00d8 ca. 94 cm\nL\u00e4nge aufgespannt ca. 57 cm\nL\u00e4nge zusammengefaltet ca. 32 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Schutzh\u00fclle"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f1f5f5cc645b0074/automatik-taschenschirm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f1f5f5cc645b0074/automatik-taschenschirm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ff105848745b0074/automatik-taschenschirm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f736947c645b0074/automatik-taschenschirm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ff12847c645b0074/automatik-taschenschirm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Home & Garden > Parasols & Rain Umbrellas", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. Accessoires, sonst.", "assortment4": "Da. Schirm"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/automatik-taschenschirm-p400114859.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/automatik-taschenschirm-p400114859.html"}}, {"tcm_article_number": 355053, "product_id": 400114876, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 86669, "ean": 4006083550537, "type": "generalArticle", "title": "Bett mit gepolstertem Kopfteil, ca. 180 x 200 cm", "size": null, "color": "Kopfteil dunkelgrau\nKorpus matt wei\u00df\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Esche, farblos lackiert", "material": "Bettrahmen melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatten\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Eschen-Massivholz\nMittelbalken MDF\nStoffbezug 100% Polyester\nSchaumpolsterung Polyurethan\nWattierung Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico132"], "project_number": 93813, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Nordic-Serie ", "long": "Bett mit gepolstertem Kopfteil, ca. 180 x 200 cm Dieses Bett aus unserer Nordic-Serie passt mit seinem klaren, skandinavischen Design in jedes Schlafzimmer und bietet die besten Voraussetzungen f\u00fcr eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus massiver Esche gefertigt und der Korpus ist dank seiner hochwertigen Verarbeitung mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten besonders langlebig.   Mit aufgepolstertem Kopfteil  Das komfortable Bett hat ein aufgepolstertes Kopfteil, das ideal zum bequemen Anlehnen geeignet ist. Der Bezug ist besonders strapazierf\u00e4hig und bedeckt auch die R\u00fcckenfl\u00e4che. So kann das Bett problemlos frei im Raum stehen \u2013 man kann es aber auch ganz ohne Kopfteil verwenden. Die Lattenrostauflage ist 5fach in der H\u00f6he verstellbar und ein Mittelbalken sorgt f\u00fcr mehr Stabilit\u00e4t. Farbe:  Kopfteil dunkelgrau Korpus matt wei\u00df Untergestell und F\u00fc\u00dfe Esche, farblos lackiert   Material:  Bettrahmen melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatten Untergestell und F\u00fc\u00dfe Eschen-Massivholz Mittelbalken MDF Stoffbezug 100% Polyester Schaumpolsterung Polyurethan Wattierung Polyester   Ma\u00dfe:  Ca. 184 x 205 cm Liegefl\u00e4che ca. 180 x 200 cm H\u00f6he Kopfteil ca. 93 cm H\u00f6he Bettrahmen ca. 38 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Lieferung in 2 Packst\u00fccken Artikel wird zerlegt geliefert Ohne Matratze und Lattenrost Scheuertouren F\u00fcr unsere Polsterm\u00f6bel haben wir sehr strapazierf\u00e4hige Bezugsstoffe gew\u00e4hlt \u2013 sie halten mind. 20.000 Scheuertouren stand. Scheuertouren geben die Abriebfestigkeit eines Stoffes an: je h\u00f6her der Wert, desto besser. 15.000 entsprechen der haushalts\u00fcblichen Beanspruchung, 20.000 der in \u00f6ffentlichen R\u00e4umen. Ein Element unserer Nordic-Serie  Rahmen in klarem und skandinavischem Design  Dank Aufpolsterung des Kopfteils bequemes Anlehnen m\u00f6glich  Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus massiver Esche  Liegefl\u00e4che ca. 180 x 200 cm  Hochwertiger strapazierf\u00e4higer Stoffbezug am Kopfteil \u2013 h\u00e4lt mind. 20.000 Scheuertouren stand  Bezogener R\u00fccken \u2013 kann frei im Raum stehen  Lattenrostauflage 5fach h\u00f6henverstellbar  Zus\u00e4tzlicher Lastabfang durch Mittelbalken  Bettrahmen auch ohne Kopfteil verwendbar  Hochwertige Verarbeitung mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten \u2013 besonders langlebig  MADE IN GERMANY", "structured": "Bett mit gepolstertem Kopfteil, ca. 180 x 200 cm Dieses Bett aus unserer Nordic-Serie passt mit seinem klaren, skandinavischen Design in jedes Schlafzimmer und bietet die besten Voraussetzungen f\u00fcr eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus massiver Esche gefertigt und der Korpus ist dank seiner hochwertigen Verarbeitung mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten besonders langlebig.\n\n Mit aufgepolstertem Kopfteil\n Das komfortable Bett hat ein aufgepolstertes Kopfteil, das ideal zum bequemen Anlehnen geeignet ist. Der Bezug ist besonders strapazierf\u00e4hig und bedeckt auch die R\u00fcckenfl\u00e4che. So kann das Bett problemlos frei im Raum stehen \u2013 man kann es aber auch ganz ohne Kopfteil verwenden. Die Lattenrostauflage ist 5fach in der H\u00f6he verstellbar und ein Mittelbalken sorgt f\u00fcr mehr Stabilit\u00e4t. Farbe:\n Kopfteil dunkelgrau\nKorpus matt wei\u00df\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Esche, farblos lackiert\n\n Material:\n Bettrahmen melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatten\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Eschen-Massivholz\nMittelbalken MDF\nStoffbezug 100% Polyester\nSchaumpolsterung Polyurethan\nWattierung Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 184 x 205 cm\nLiegefl\u00e4che ca. 180 x 200 cm\nH\u00f6he Kopfteil ca. 93 cm\nH\u00f6he Bettrahmen ca. 38 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Lieferung in 2 Packst\u00fccken\nArtikel wird zerlegt geliefert\nOhne Matratze und Lattenrost\n\nScheuertouren F\u00fcr unsere Polsterm\u00f6bel haben wir sehr strapazierf\u00e4hige Bezugsstoffe gew\u00e4hlt \u2013 sie halten mind. 20.000 Scheuertouren stand. Scheuertouren geben die Abriebfestigkeit eines Stoffes an: je h\u00f6her der Wert, desto besser. 15.000 entsprechen der haushalts\u00fcblichen Beanspruchung, 20.000 der in \u00f6ffentlichen R\u00e4umen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f291e2bb1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-180-x-200-cm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f291e2bb1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-180-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f1f7247b1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-180-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f292847b1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-180-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f1f695cb1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-180-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/ff1055cb1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-180-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/ff16971b1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-180-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/fea7271b1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-180-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/f1f446ab1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-180-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/f68286ab1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-180-x-200-cm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Beds & Accessories > Beds & Bed Frames", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Schlafzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Bett, Schlafzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "193.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-10", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W07", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-08"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-180-x-200-cm-p400114876.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-180-x-200-cm-p400114876.html"}}, {"tcm_article_number": 355054, "product_id": 400114877, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 86676, "ean": 4006083550544, "type": "generalArticle", "title": "Bett mit gepolstertem Kopfteil, ca. 140 x 200 cm", "size": null, "color": "Korpus matt wei\u00df\nKopfteil dunkelgrau\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Esche, farblos lackiert", "material": "Bettrahmen melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatten\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Eschen-Massivholz\nMittelbalken MDF\nStoffbezug 100% Polyester\nSchaumpolsterung Polyurethan\nWattierung Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico132"], "project_number": 93814, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ein Element unserer Nordic-Serie ", "long": "Bett mit gepolstertem Kopfteil, ca. 140 x 200 cm Dieses Bett aus unserer Nordic-Serie passt mit seinem klaren, skandinavischen Design in jedes Schlafzimmer und bietet die besten Voraussetzungen f\u00fcr eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus massiver Esche gefertigt und der Korpus ist dank seiner hochwertigen Verarbeitung mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten besonders langlebig.   Mit aufgepolstertem Kopfteil  Das komfortable Bett hat ein aufgepolstertes Kopfteil, das ideal zum bequemen Anlehnen geeignet ist. Der Bezug ist besonders strapazierf\u00e4hig und bedeckt auch die R\u00fcckenfl\u00e4che. So kann das Bett problemlos frei im Raum stehen \u2013 man kann es aber auch ganz ohne Kopfteil verwenden. Die Lattenrostauflage ist 5fach in der H\u00f6he verstellbar und ein Mittelbalken sorgt f\u00fcr mehr Stabilit\u00e4t. Farbe:  Korpus matt wei\u00df Kopfteil dunkelgrau Untergestell und F\u00fc\u00dfe Esche, farblos lackiert   Material:  Bettrahmen melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatten Untergestell und F\u00fc\u00dfe Eschen-Massivholz Mittelbalken MDF Stoffbezug 100% Polyester Schaumpolsterung Polyurethan Wattierung Polyester   Ma\u00dfe:  Ca. 144 x 204 cm Liegefl\u00e4che ca. 140 x 200 cm H\u00f6he Kopfteil ca. 93 cm H\u00f6he Bettrahmen ca. 38 cm   Tragkraft:  Max. 2x 120kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Lieferung in 2 Packst\u00fccken Artikel wird zerlegt geliefert Ohne Matratze und Lattenrost Scheuertouren F\u00fcr unsere Polsterm\u00f6bel haben wir sehr strapazierf\u00e4hige Bezugsstoffe gew\u00e4hlt \u2013 sie halten mind. 20.000 Scheuertouren stand. Scheuertouren geben die Abriebfestigkeit eines Stoffes an: je h\u00f6her der Wert, desto besser. 15.000 entsprechen der haushalts\u00fcblichen Beanspruchung, 20.000 der in \u00f6ffentlichen R\u00e4umen. Ein Element unserer Nordic-Serie  Rahmen in klarem und skandinavischem Design  Gepolstertes Kopfteil f\u00fcr bequemes Anlehnen  Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus massiver Esche  Liegefl\u00e4che ca. 140 x 200 cm  Kopfteil mit hochwertigem, strapazierf\u00e4higem Stoffbezug \u2013 h\u00e4lt mind. 20.000 Scheuertouren stand   Bezogener R\u00fccken \u2013 kann frei im Raum stehen   5fach h\u00f6henverstellbare Lattenrostauflage  Zus\u00e4tzlicher Lastabfang durch Mittelbalken  Rahmen auch ohne Kopfteil verwendbar  Hochwertige Verarbeitung mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten \u2013 besonders langlebig  MADE IN GERMANY", "structured": "Bett mit gepolstertem Kopfteil, ca. 140 x 200 cm Dieses Bett aus unserer Nordic-Serie passt mit seinem klaren, skandinavischen Design in jedes Schlafzimmer und bietet die besten Voraussetzungen f\u00fcr eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus massiver Esche gefertigt und der Korpus ist dank seiner hochwertigen Verarbeitung mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten besonders langlebig.\n\n Mit aufgepolstertem Kopfteil\n Das komfortable Bett hat ein aufgepolstertes Kopfteil, das ideal zum bequemen Anlehnen geeignet ist. Der Bezug ist besonders strapazierf\u00e4hig und bedeckt auch die R\u00fcckenfl\u00e4che. So kann das Bett problemlos frei im Raum stehen \u2013 man kann es aber auch ganz ohne Kopfteil verwenden. Die Lattenrostauflage ist 5fach in der H\u00f6he verstellbar und ein Mittelbalken sorgt f\u00fcr mehr Stabilit\u00e4t. Farbe:\n Korpus matt wei\u00df\nKopfteil dunkelgrau\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Esche, farblos lackiert\n\n Material:\n Bettrahmen melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatten\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Eschen-Massivholz\nMittelbalken MDF\nStoffbezug 100% Polyester\nSchaumpolsterung Polyurethan\nWattierung Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 144 x 204 cm\nLiegefl\u00e4che ca. 140 x 200 cm\nH\u00f6he Kopfteil ca. 93 cm\nH\u00f6he Bettrahmen ca. 38 cm\n\n Tragkraft:\n Max. 2x 120kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Lieferung in 2 Packst\u00fccken\nArtikel wird zerlegt geliefert\nOhne Matratze und Lattenrost\n\nScheuertouren F\u00fcr unsere Polsterm\u00f6bel haben wir sehr strapazierf\u00e4hige Bezugsstoffe gew\u00e4hlt \u2013 sie halten mind. 20.000 Scheuertouren stand. Scheuertouren geben die Abriebfestigkeit eines Stoffes an: je h\u00f6her der Wert, desto besser. 15.000 entsprechen der haushalts\u00fcblichen Beanspruchung, 20.000 der in \u00f6ffentlichen R\u00e4umen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f29b1479cabc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-140-x-200-cm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f29b1479cabc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-140-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f041e30b1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-140-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f68691db1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-140-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ff1051db1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-140-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/feab11db1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-140-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/f453306b1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-140-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/feaaa06b1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-140-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/f1f289fb1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-140-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/ff10584b1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-140-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/ff169479cabc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-140-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-IMPORTED/f04aa2bb1abc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-140-x-200-cm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Beds & Accessories > Beds & Bed Frames", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Schlafzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Bett, Schlafzimmer"}, "price": {"old_amount": "449.00", "amount": "279.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2019-11-19", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-140-x-200-cm-p400114877.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-140-x-200-cm-p400114877.html"}}, {"tcm_article_number": 355055, "product_id": 400114878, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 86568, "ean": 4006083550551, "type": "generalArticle", "title": "Bett mit gepolstertem Kopfteil, ca. 90 x 200 cm", "size": null, "color": "Korpus matt wei\u00df\nKopfteil dunkelgrau\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Esche, farblos lackiert", "material": "Bettrahmen melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatten\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Eschen-Massivholz\nStoffbezug 100% Polyester\nSchaumpolsterung Polyurethan\nWattierung Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico132"], "project_number": 93815, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ein Element unserer Nordic-Serie ", "long": "Bett mit gepolstertem Kopfteil, ca. 90 x 200 cm Dieses Bett aus unserer Nordic-Serie passt mit seinem klaren, skandinavischen Design in jedes Schlafzimmer und bietet die besten Voraussetzungen f\u00fcr eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus massiver Esche gefertigt und der Korpus ist dank seiner hochwertigen Verarbeitung mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten besonders langlebig.   Mit aufgepolstertem Kopfteil  Das komfortable Bett hat ein aufgepolstertes Kopfteil, das ideal zum bequemen Anlehnen geeignet ist. Der Bezug ist besonders strapazierf\u00e4hig und bedeckt auch die R\u00fcckenfl\u00e4che. So kann das Bett problemlos frei im Raum stehen \u2013 man kann es aber auch ganz ohne Kopfteil verwenden. Die Lattenrostauflage ist 4fach in der H\u00f6he verstellbar und ein Mittelbalken sorgt f\u00fcr mehr Stabilit\u00e4t. Farbe:  Korpus matt wei\u00df Kopfteil dunkelgrau Untergestell und F\u00fc\u00dfe Esche, farblos lackiert   Material:  Bettrahmen melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatten Untergestell und F\u00fc\u00dfe Eschen-Massivholz Stoffbezug 100% Polyester Schaumpolsterung Polyurethan Wattierung Polyester   Ma\u00dfe:  Ca. 94 x 204 cm Liegefl\u00e4che ca. 90 x 200 cm H\u00f6he Kopfteil ca. 93 cm H\u00f6he Bettrahmen ca. 38 cm   Tragkraft:  Max. 120 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Lieferung in 2 Packst\u00fccken Artikel wird zerlegt geliefert Ohne Matratze und Lattenrost Scheuertouren F\u00fcr unsere Polsterm\u00f6bel haben wir sehr strapazierf\u00e4hige Bezugsstoffe gew\u00e4hlt \u2013 sie halten mind. 20.000 Scheuertouren stand. Scheuertouren geben die Abriebfestigkeit eines Stoffes an: je h\u00f6her der Wert, desto besser. 15.000 entsprechen der haushalts\u00fcblichen Beanspruchung, 20.000 der in \u00f6ffentlichen R\u00e4umen. Ein Element unserer Nordic-Serie  Rahmen in klarem und skandinavischem Design  Gepolstertes Kopfteil f\u00fcr bequemes Anlehnen  Untergestell und F\u00fc\u00dfe aus massiver Esche  Liegefl\u00e4che ca. 90 x 200 cm   Kopfteil mit hochwertigem, strapazierf\u00e4higem Stoffbezug \u2013 h\u00e4lt mind. 20.000 Scheuertouren stand  Bezogener R\u00fccken \u2013 kann frei im Raum stehen  4fach h\u00f6henverstellbare Lattenrostauflage  Rahmen auch ohne Kopfteil verwendbar  Hochwertige Verarbeitung mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten \u2013 besonders langlebig  MADE IN GERMANY", "structured": "Bett mit gepolstertem Kopfteil, ca. 90 x 200 cm Dieses Bett aus unserer Nordic-Serie passt mit seinem klaren, skandinavischen Design in jedes Schlafzimmer und bietet die besten Voraussetzungen f\u00fcr eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf. Das Untergestell ist wie die F\u00fc\u00dfe aus massiver Esche gefertigt und der Korpus ist dank seiner hochwertigen Verarbeitung mit strapazierf\u00e4higen und sto\u00dffesten Kunststoffkanten besonders langlebig.\n\n Mit aufgepolstertem Kopfteil\n Das komfortable Bett hat ein aufgepolstertes Kopfteil, das ideal zum bequemen Anlehnen geeignet ist. Der Bezug ist besonders strapazierf\u00e4hig und bedeckt auch die R\u00fcckenfl\u00e4che. So kann das Bett problemlos frei im Raum stehen \u2013 man kann es aber auch ganz ohne Kopfteil verwenden. Die Lattenrostauflage ist 4fach in der H\u00f6he verstellbar und ein Mittelbalken sorgt f\u00fcr mehr Stabilit\u00e4t. Farbe:\n Korpus matt wei\u00df\nKopfteil dunkelgrau\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Esche, farblos lackiert\n\n Material:\n Bettrahmen melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatten\nUntergestell und F\u00fc\u00dfe Eschen-Massivholz\nStoffbezug 100% Polyester\nSchaumpolsterung Polyurethan\nWattierung Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 94 x 204 cm\nLiegefl\u00e4che ca. 90 x 200 cm\nH\u00f6he Kopfteil ca. 93 cm\nH\u00f6he Bettrahmen ca. 38 cm\n\n Tragkraft:\n Max. 120 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Lieferung in 2 Packst\u00fccken\nArtikel wird zerlegt geliefert\nOhne Matratze und Lattenrost\n\nScheuertouren F\u00fcr unsere Polsterm\u00f6bel haben wir sehr strapazierf\u00e4hige Bezugsstoffe gew\u00e4hlt \u2013 sie halten mind. 20.000 Scheuertouren stand. Scheuertouren geben die Abriebfestigkeit eines Stoffes an: je h\u00f6her der Wert, desto besser. 15.000 entsprechen der haushalts\u00fcblichen Beanspruchung, 20.000 der in \u00f6ffentlichen R\u00e4umen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f5e6947729dc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-90-x-200-cm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f5e6947729dc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-90-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/fea5f30eb9dc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-90-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f1faa30eb9dc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-90-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f291e1deb9dc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-90-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/f32aa1deb9dc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-90-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/f451e06eb9dc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-90-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/f73aa06eb9dc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-90-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/f04059feb9dc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-90-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/f1f6984eb9dc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-90-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/f450584eb9dc7854/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-90-x-200-cm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Beds & Accessories > Beds & Bed Frames", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Schlafzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Bett, Schlafzimmer"}, "price": {"old_amount": "369.00", "amount": "229.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-90-x-200-cm-p400114878.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/bett-mit-gepolstertem-kopfteil-ca-90-x-200-cm-p400114878.html"}}]