[{"tcm_article_number": 393628, "product_id": 400153781, "webshop_product_id": 400164504, "td_order_number": 121969, "ean": 4006083936287, "type": "generalArticle", "title": "Jersey-Spannbettlaken, Doppelgr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Graublau", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104580, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Elastische Maschenware \u2013 weich und anschmiegsam", "long": "Jersey-Spannbettlaken, Doppelgr\u00f6\u00dfe Dieses Jersey-Spannbettlaken ist durch seine elastische Maschenware besonders weich und anschmiegsam \u2013 einfach perfekt f\u00fcr eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf. Mit seinem Rundum-Gummizug l\u00e4sst es sich einfach und schnell aufziehen und passt sich durch die Spannung perfekt an jede Matratze mit einer H\u00f6he von bis zu 25 Zentimetern an. Nach dem Waschen muss das Laken au\u00dferdem nicht geb\u00fcgelt werden. Weiterer Pluspunkt: Es ist aus reiner, GOTS zertifizierter Bio-Baumwolle gefertigt. Farbe: Graublau Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Fu\u0308r Matratzen von 180 x 200 bis 200 x 200 cm Elastische Maschenware \u2013 weich und anschmiegsam|B\u00fcgelfrei|GOTS zertifiziert|Mit Rundum-Gummizug \u2013 einfach und schnell zu beziehen", "structured": "Jersey-Spannbettlaken, Doppelgr\u00f6\u00dfe Dieses Jersey-Spannbettlaken ist durch seine elastische Maschenware besonders weich und anschmiegsam \u2013 einfach perfekt f\u00fcr eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf. Mit seinem Rundum-Gummizug l\u00e4sst es sich einfach und schnell aufziehen und passt sich durch die Spannung perfekt an jede Matratze mit einer H\u00f6he von bis zu 25 Zentimetern an. Nach dem Waschen muss das Laken au\u00dferdem nicht geb\u00fcgelt werden. Weiterer Pluspunkt: Es ist aus reiner, GOTS zertifizierter Bio-Baumwolle gefertigt. Farbe: Graublau Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Fu\u0308r Matratzen von 180 x 200 bis 200 x 200 cm Elastische Maschenware \u2013 weich und anschmiegsam|B\u00fcgelfrei|GOTS zertifiziert|Mit Rundum-Gummizug \u2013 einfach und schnell zu beziehen Ist GOTS gleich Bio? Der Global Organic Textile Standard, kurz GOTS, ist sogar noch mehr: In Produkten mit dem GOTS-Zertifikat steckt wie beim Bio-Siegel Baumwolle aus \u00f6kologischem Anbau. Dar\u00fcber hinaus wird in der gesamten Produktionskette auf die Einhaltung von Umwelt- und Sozialkriterien geachtet. Dazu z\u00e4hlt bspw. auch, dass Deine Kleidung ohne gef\u00e4hrliche Chemikalien und andere kritische Zus\u00e4tze hergestellt wird. \n\n\u00dcbrigens: Ein Gro\u00dfteil unserer Bettw\u00e4sche, Bettlaken, Handt\u00fccher sowie Baby- und Kinderbekleidung aus Baumwolle ist bereits GOTS-zertifiziert.\n\n\n\nReicht das? Die GOTS-Zertifizierung ist zwar ein riesiger Schritt. Wir setzen uns aber zus\u00e4tzlich f\u00fcr die Sicherstellung existenzsichernder L\u00f6hne sowie die tats\u00e4chliche Einhaltung der GOTS-Kriterien in allen Produktionsstufen ein. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit. Was ist der Gr\u00fcne Knopf? Der Gru\u0308ne Knopf ist ein staatliches Siegel, das sozial und  \u00f6kologisch hergestellte Textilien kennzeichnet. Das Unternehmen als Ganzes muss nachweisen, dass es die Risiken in seiner Lieferkette kennt und Verantwortung fu\u0308r diese u\u0308bernimmt. \n\nZudem werden die einzelnen Produkte gepru\u0308ft, ob sie den sozialen und \u00f6kologischen  Anforderungen entsprechen. Die Anforderungen des Gru\u0308nen Knopfes decken in der ersten Phase die Produktionsstufen \u201eZuschneiden und N\u00e4hen\u201c sowie \u201eBleichen und F\u00e4rben\u201c ab \u2013 die sozialen und \u00f6kologischen Herausforderungen sind hier besonders gro\u00df.  Weitere werden folgen.\n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit  und   \n\nwww.gruener-knopf.de"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45a9febab86df5/jersey-spannbettlaken-doppelgroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45a9febab86df5/jersey-spannbettlaken-doppelgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/9d419febab86df5/jersey-spannbettlaken-doppelgroesse.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jersey-spannbettlaken-p400164504.html?dim1=LA30", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jersey-spannbettlaken-p400164504.html?dim1=LA30"}}, {"tcm_article_number": 393747, "product_id": 400153782, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 122129, "ean": 4006083937475, "type": "generalArticle", "title": "K\u00fchlendes Sporthandtuch", "size": null, "color": "Blau", "material": "59% Polyamid, 41% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104122, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "K\u00fchlwirkung einfach durch N\u00e4sse aktivieren", "long": "K\u00fchlendes Sporthandtuch Kleine Abk\u00fchlung gef\u00e4llig? Wenn es beim Training mal wieder hei\u00df hergeht, kommt dieses k\u00fchlende Sporthandtuch wie gerufen. Es \u00fcberzeugt nicht nur durch sein modernes, sportliches Design, sondern vor allem durch seinen angenehm k\u00fchlenden Effekt. Dieser wird ganz einfach durch N\u00e4sse und die daraus resultierende Verdunstungsk\u00e4lte aktiviert. Und das bei Bedarf immer und immer wieder. Damit ist das Handtuch vielseitig einsetzbar, zum Beispiel nach dem Training, als Hitzeschutz, Halstuch oder Kopfbedeckung \u2013 und darf in keiner Sporttasche fehlen. Farbe: Blau Material: 59% Polyamid, 41% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 100 x 35 cm Gebrauchsanweisung: Anwendung: Handtuch befeuchten, auswringen und sch\u00fcttelnJe nach Umgebungstemperatur h\u00e4lt die Wirkung ca. 2 bis 4 Stunden anDurch erneutes Befeuchten bzw. Sch\u00fctteln immer wieder auffrischbar K\u00fchlwirkung einfach durch N\u00e4sse aktivieren|Vielseitig einsetzbar: nach dem Sport, als Hitzeschutz, Halstuch oder Kopfbedeckung|K\u00fchlendes Handtuch \u2013 durch die Verdunstungsk\u00e4lte kommt es zu einem k\u00fchlenden Effekt|Immer wieder aktivierbar", "structured": "K\u00fchlendes Sporthandtuch Kleine Abk\u00fchlung gef\u00e4llig? Wenn es beim Training mal wieder hei\u00df hergeht, kommt dieses k\u00fchlende Sporthandtuch wie gerufen. Es \u00fcberzeugt nicht nur durch sein modernes, sportliches Design, sondern vor allem durch seinen angenehm k\u00fchlenden Effekt. Dieser wird ganz einfach durch N\u00e4sse und die daraus resultierende Verdunstungsk\u00e4lte aktiviert. Und das bei Bedarf immer und immer wieder. Damit ist das Handtuch vielseitig einsetzbar, zum Beispiel nach dem Training, als Hitzeschutz, Halstuch oder Kopfbedeckung \u2013 und darf in keiner Sporttasche fehlen. Farbe: Blau Material: 59% Polyamid, 41% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 100 x 35 cm Gebrauchsanweisung: Anwendung: Handtuch befeuchten, auswringen und sch\u00fcttelnJe nach Umgebungstemperatur h\u00e4lt die Wirkung ca. 2 bis 4 Stunden anDurch erneutes Befeuchten bzw. Sch\u00fctteln immer wieder auffrischbar K\u00fchlwirkung einfach durch N\u00e4sse aktivieren|Vielseitig einsetzbar: nach dem Sport, als Hitzeschutz, Halstuch oder Kopfbedeckung|K\u00fchlendes Handtuch \u2013 durch die Verdunstungsk\u00e4lte kommt es zu einem k\u00fchlenden Effekt|Immer wieder aktivierbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f4faf84f0ab329e4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f4faf84f0ab329e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f38f5309c45299e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0ef56a9c45299e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fd6b49f9c45299e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/86c32b9cb0ab9e5/kuehlendes-sporthandtuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/1faf2b9cb0ab9e5/kuehlendes-sporthandtuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/45a2b9cb0ab9e5/kuehlendes-sporthandtuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/68ee2b9cb0ab9e5/kuehlendes-sporthandtuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/68c32b9cb0ab9e5/kuehlendes-sporthandtuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/5ec33072b0f1855/kuehlendes-sporthandtuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/68ee1d72b0f1855/kuehlendes-sporthandtuch.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Indoor Sportger\u00e4te & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Indoor Sport- & Fitnesszubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W17", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kuehlendes-sporthandtuch-p400153782.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kuehlendes-sporthandtuch-p400153782.html"}}, {"tcm_article_number": 393732, "product_id": 400153783, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 121905, "ean": 4006083937321, "type": "generalArticle", "title": "4 Gugelhupf-Einmachgl\u00e4ser", "size": null, "color": "Einmachgl\u00e4ser und Deckel transparent\nDichtungen rot\nKlammern edelstahlfarben", "material": "Einmachgl\u00e4ser und Deckel Glas\nDichtungen Gummi\nKlammern Edelstahl", "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106004, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Zum Einmachen, Aufbewahren, Backen und Servieren von S\u00fc\u00dfem oder Herzhaftem", "long": "4 Gugelhupf-Einmachgl\u00e4ser Kleine Gl\u00e4ser, gro\u00dfer Genuss! Bei diesen vier Gugelhupf-Einmachgl\u00e4sern kommt garantiert jeder auf den Geschmack. Egal ob s\u00fc\u00df oder herzhaft: Darin k\u00f6nnen so manche K\u00f6stlichkeiten gezaubert, aufbewahrt und serviert werden \u2013 und das immer und immer wieder. Mal Marmelade einmachen, mal Gugelhupf backen, mal Pudding kochen \u2026 dem Appetit sind keine Grenzen gesetzt. Und damit die Kreationen m\u00f6glichst lange lecker bleiben, sind die Einmachgl\u00e4ser mit vier Glasdeckeln, vier Gummiringen und acht Verschlussklammern ausgestattet. \u00dcbrigens: Wer noch eine kleine Inspiration in puncto Genuss braucht, ist mit den zugeh\u00f6rigen Rezeptideen sowie den Tipps und Tricks zum Einkochen bestens beraten. Farbe: Einmachgl\u00e4ser und Deckel transparentDichtungen rotKlammern edelstahlfarben Material: Einmachgl\u00e4ser und Deckel GlasDichtungen GummiKlammern Edelstahl Ma\u00dfe: H\u00f6he je ca. 6 cm\u00d8 je ca. 11 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Rezeptvorschl\u00e4gen Gewicht: Je ca. 380 g F\u00fcllmenge: Je ca. 280 ml Gebrauchsanweisung: Temperaturbest\u00e4ndig bis 220 \u00b0C Zum Einmachen, Aufbewahren, Backen und Servieren von S\u00fc\u00dfem oder Herzhaftem|Mit 4 Glasdeckeln, 4 Gummiringen und 8 Verschlussklammern|Ideal auch f\u00fcr Kuchen oder andere S\u00fc\u00dfspeisen \u2013 z.B. Gugelhupf oder Pudding|Mit Rezeptvorschl\u00e4gen", "structured": "4 Gugelhupf-Einmachgl\u00e4ser Kleine Gl\u00e4ser, gro\u00dfer Genuss! Bei diesen vier Gugelhupf-Einmachgl\u00e4sern kommt garantiert jeder auf den Geschmack. Egal ob s\u00fc\u00df oder herzhaft: Darin k\u00f6nnen so manche K\u00f6stlichkeiten gezaubert, aufbewahrt und serviert werden \u2013 und das immer und immer wieder. Mal Marmelade einmachen, mal Gugelhupf backen, mal Pudding kochen \u2026 dem Appetit sind keine Grenzen gesetzt. Und damit die Kreationen m\u00f6glichst lange lecker bleiben, sind die Einmachgl\u00e4ser mit vier Glasdeckeln, vier Gummiringen und acht Verschlussklammern ausgestattet. \u00dcbrigens: Wer noch eine kleine Inspiration in puncto Genuss braucht, ist mit den zugeh\u00f6rigen Rezeptideen sowie den Tipps und Tricks zum Einkochen bestens beraten. Farbe: Einmachgl\u00e4ser und Deckel transparentDichtungen rotKlammern edelstahlfarben Material: Einmachgl\u00e4ser und Deckel GlasDichtungen GummiKlammern Edelstahl Ma\u00dfe: H\u00f6he je ca. 6 cm\u00d8 je ca. 11 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Rezeptvorschl\u00e4gen Gewicht: Je ca. 380 g F\u00fcllmenge: Je ca. 280 ml Gebrauchsanweisung: Temperaturbest\u00e4ndig bis 220 \u00b0C Zum Einmachen, Aufbewahren, Backen und Servieren von S\u00fc\u00dfem oder Herzhaftem|Mit 4 Glasdeckeln, 4 Gummiringen und 8 Verschlussklammern|Ideal auch f\u00fcr Kuchen oder andere S\u00fc\u00dfspeisen \u2013 z.B. Gugelhupf oder Pudding|Mit Rezeptvorschl\u00e4gen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54825cc6dc86074/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54825cc6dc86074/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f62822bb1869d074/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/48284c6c786855/4-gugelhupf-einmachglaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/735a1debdc32b35/4-gugelhupf-einmachglaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/1f999fc6c786855/4-gugelhupf-einmachglaeser.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/86b49fc6c786855/4-gugelhupf-einmachglaeser.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.66", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/4-gugelhupf-einmachglaeser-p400153783.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/4-gugelhupf-einmachglaeser-p400153783.html"}}, {"tcm_article_number": 393310, "product_id": 400153786, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 118645, "ean": 4006083933101, "type": "generalArticle", "title": "Bedrucktes Jerseykleid", "size": "S 36/38", "color": "Dunkelblau mit wei\u00dfen Palmen\nBorte wei\u00df mit dunkelblauen Palmen", "material": "50% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 50% Modal (TENCEL\u2122) ", "pattern": "Print", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106108, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Weich flie\u00dfende Baumwoll-Modal-Mischqualit\u00e4t", "long": "Bedrucktes Jerseykleid Dieses bedruckte Jerseykleid mit V-Ausschnitt ist mit seiner weich flie\u00dfenden Baumwoll-Modal-Mischqualit\u00e4t einfach herrlich f\u00fcr Sommertage am Strand. Sein Alloverprint weckt schon beim Anziehen sommerliche Gef\u00fchle und macht Lust auf den n\u00e4chsten Ausflug.Locker l\u00e4ssig sommerlichDie stark \u00fcberschnittenen Schultern lassen das Kleid bequem und locker sitzen, wobei es durch den Tunnelzug an der Taille den n\u00f6tigen Halt bekommt. Auch seine Machart mit Bio-Baumwolle unterstreicht das angenehm leichte Tragegef\u00fchl. Die zwei diagonalen Eingrifftaschen vorne bieten gen\u00fcgend Platz f\u00fcr Handy, Schl\u00fcssel oder auch kleine Sch\u00e4tze, die man am Strand findet. Passform: weite Passform Farbe: Dunkelblau mit wei\u00dfen PalmenBorte wei\u00df mit dunkelblauen Palmen Material: 50% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 50% Modal (TENCEL\u2122)  Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 100 cm (Gr. M 40/42) Weich flie\u00dfende Baumwoll-Modal-Mischqualit\u00e4t|Taille mit Tunnelzug|Stark \u00fcberschnittene Schultern|2 diagonale Eingrifftaschen vorne", "structured": "Bedrucktes Jerseykleid Dieses bedruckte Jerseykleid mit V-Ausschnitt ist mit seiner weich flie\u00dfenden Baumwoll-Modal-Mischqualit\u00e4t einfach herrlich f\u00fcr Sommertage am Strand. Sein Alloverprint weckt schon beim Anziehen sommerliche Gef\u00fchle und macht Lust auf den n\u00e4chsten Ausflug.Locker l\u00e4ssig sommerlichDie stark \u00fcberschnittenen Schultern lassen das Kleid bequem und locker sitzen, wobei es durch den Tunnelzug an der Taille den n\u00f6tigen Halt bekommt. Auch seine Machart mit Bio-Baumwolle unterstreicht das angenehm leichte Tragegef\u00fchl. Die zwei diagonalen Eingrifftaschen vorne bieten gen\u00fcgend Platz f\u00fcr Handy, Schl\u00fcssel oder auch kleine Sch\u00e4tze, die man am Strand findet. Passform: weite Passform Farbe: Dunkelblau mit wei\u00dfen PalmenBorte wei\u00df mit dunkelblauen Palmen Material: 50% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 50% Modal (TENCEL\u2122)  Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 100 cm (Gr. M 40/42) Weich flie\u00dfende Baumwoll-Modal-Mischqualit\u00e4t|Taille mit Tunnelzug|Stark \u00fcberschnittene Schultern|2 diagonale Eingrifftaschen vorne Wie kann Mode unser Klima sch\u00fctzen? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- oder Lyocellfasern werden aus dem nachwachsenden Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen. F\u00fcr TENCEL\u2122 werden nur Zellstoffe aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern eingesetzt. Dar\u00fcber hinaus erfolgt auch die Faserproduktion in einem geschlossenen Kreislauf, in dem notwendige Hilfsstoffe wie Chemikalien, Wasser und Energie gespart und regeneriert werden. \n\n78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\nReicht das? Nein, um unsere nat\u00fcrlichen Ressourcen zu sch\u00fctzen, muss Bekleidung auch l\u00e4nger getragen werden. Deswegen achten wir auch auf Qualit\u00e4t und Langlebigkeit unserer Produkte. \n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54b45cddeaea074/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54b45cddeaea074/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f79ee6addeaea074/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4c347c69d86df5/bedrucktes-jerseykleid.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/86ee5cc69d86df5/bedrucktes-jerseykleid.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/44171c69d86df5/bedrucktes-jerseykleid.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Dresses", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Kleider", "assortment4": "Da. Kleid"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.54", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W14", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-23"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/bedrucktes-jerseykleid-p400153786.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/bedrucktes-jerseykleid-p400153786.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 393705, "product_id": 400153789, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 119160, "ean": 4006083937055, "type": "generalArticle", "title": "Leco-Sonnenbett \u00bbAnni\u00ab", "size": null, "color": "Gestell anthrazit\nLiegenbezug, Kopfkissen und Dach grau", "material": "Gestell Aluminium\nLiegenbezug, Kopfkissen und Dach 70% Polyvinylchlorid, 30% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106263, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit verschiebbarem Sonnendach", "long": "Leco-Sonnenbett \u00bbAnni\u00ab Dieses gro\u00dfz\u00fcgige Sonnenbett von Leco wird mit seinem zeitlosen, geradlinigen Design im Garten oder auf der Terrasse zum stylischen Hingucker \u2013 und ganz schnell auch zum neuen Lieblingsplatz. Das Gartenm\u00f6bel bietet mit seinen beiden Liegefl\u00e4chen Platz f\u00fcr zwei Personen und hat zwei jeweils individuell verstellbare R\u00fcckenlehnen mit Kopfkissen.Rollengelagertes SonnendachDas Sonnendach ist rollengelagert und l\u00e4sst sich je nach gew\u00fcnschtem Schattenwurf oder Sichtschutz stufenlos verstellen. Das Gestell ist aus leichtem, robustem Aluminium und macht das Gartenbett UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig. Die unverbindliche Preisempfehlung von Leco ist 659,95 \u20ac. Farbe: Gestell anthrazitLiegenbezug, Kopfkissen und Dach grau Material: Gestell AluminiumLiegenbezug, Kopfkissen und Dach 70% Polyvinylchlorid, 30% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 200 x 167 x 166 cmLiegeh\u00f6he ca. 40 cmAluminiumrohre ca. 6 x 6 cm und ca. 5 x 2 cm Gewicht: Ca. 30 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcckAnlieferung frei bis zur BordsteinkanteLieferzeit 10 WerktageGarantiegeber: LECO-Werke Lechtreck GmbH & Co. KGHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: kompletter ArtikelR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichHersteller-Artikel-Nummer: 47 36403114 Mit verschiebbarem Sonnendach|2 Liegen, jeweils mit verstellbarer R\u00fcckenlehne inkl. Kopfkissen |Sonnendach mit Rollen \u2013 Sicht- und Sonnenschutz stufenlos verstellbar|UV- und witterungsbest\u00e4ndig", "structured": "Leco-Sonnenbett \u00bbAnni\u00ab Dieses gro\u00dfz\u00fcgige Sonnenbett von Leco wird mit seinem zeitlosen, geradlinigen Design im Garten oder auf der Terrasse zum stylischen Hingucker \u2013 und ganz schnell auch zum neuen Lieblingsplatz. Das Gartenm\u00f6bel bietet mit seinen beiden Liegefl\u00e4chen Platz f\u00fcr zwei Personen und hat zwei jeweils individuell verstellbare R\u00fcckenlehnen mit Kopfkissen.Rollengelagertes SonnendachDas Sonnendach ist rollengelagert und l\u00e4sst sich je nach gew\u00fcnschtem Schattenwurf oder Sichtschutz stufenlos verstellen. Das Gestell ist aus leichtem, robustem Aluminium und macht das Gartenbett UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig. Die unverbindliche Preisempfehlung von Leco ist 659,95 \u20ac. Farbe: Gestell anthrazitLiegenbezug, Kopfkissen und Dach grau Material: Gestell AluminiumLiegenbezug, Kopfkissen und Dach 70% Polyvinylchlorid, 30% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T ca. 200 x 167 x 166 cmLiegeh\u00f6he ca. 40 cmAluminiumrohre ca. 6 x 6 cm und ca. 5 x 2 cm Gewicht: Ca. 30 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcckAnlieferung frei bis zur BordsteinkanteLieferzeit 10 WerktageGarantiegeber: LECO-Werke Lechtreck GmbH & Co. KGHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: kompletter ArtikelR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreichHersteller-Artikel-Nummer: 47 36403114 Mit verschiebbarem Sonnendach|2 Liegen, jeweils mit verstellbarer R\u00fcckenlehne inkl. Kopfkissen |Sonnendach mit Rollen \u2013 Sicht- und Sonnenschutz stufenlos verstellbar|UV- und witterungsbest\u00e4ndig Speditionsanlieferung Sie profitieren von einer Speditionslieferung ohne Aufpreis, mit vorheriger Terminabsprache, bis zur Bordsteinkante. Bitte beachten Sie, dass sich die Abladestelle in einem f\u00fcr 40-t-Lkw befahrbaren Bereich befinden muss. Fahrzeugma\u00dfe: (LxBxH) 18,50 x 2,70 x 4,00 m. Befindet sich die Abladestelle nicht in diesem Bereich, kann die Lieferung nur an die n\u00e4chstgelegene, f\u00fcr 40-t-Lkw erreichbare Stelle erfolgen. Eine Belieferung auf Inseln oder in Spielstra\u00dfen ist nicht m\u00f6glich."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f625a5c87b0eab34/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f625a5c87b0eab34/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/9d419ff0ab869e5/leco-sonnenbett-anni.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/458284f0ab869e5/leco-sonnenbett-anni.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f79826a72c79db34/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f23417172c79db34/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f0e827187b0eab34/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f79c37172c79db34/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f795a7172c79db34/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Furniture Sets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Loungem\u00f6bel"}, "price": {"old_amount": "549.00", "amount": "535.16", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-17", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/leco-sonnenbett-anni-p400153789.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/leco-sonnenbett-anni-p400153789.html"}}, {"tcm_article_number": 600615, "product_id": 400153790, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 119900, "ean": 4063676006154, "type": "generalArticle", "title": "Schubladenkommode", "size": null, "color": "Korpus wei\u00df\nFronten braun\nGriffe messingfarben", "material": "Korpus und Fronten FSC\u00ae-zertifiziertes Kiefern-Massivholz, lackiert\nR\u00fcckwand mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)\nGriffe Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106031, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Korpus und Fronten aus FSC\u00ae-zertifiziertem Kiefern-Massivholz", "long": "Schubladenkommode Diese Schubladenkommode ist mit ihren f\u00fcnf kleinen und zwei gro\u00dfen Schubladen ein wahres Stauraumwunder. Ob Deko, Schuhe oder Klamotten \u2013 hier findet alles seinen Platz. Die braun lackierten Schubladenfronten sind mit Griffen aus messingfarbenem Metall verziert \u2013 perfekt erg\u00e4nzt durch den wei\u00df lackierten Korpus. Dieser sowie die Fronten bestehen aus FSC\u00ae-zertifiziertem Kiefern-Massivholz. Um den Fu\u00dfboden vor Kratzern zu sch\u00fctzen, sind Bodenschoner inklusive. Farbe: Korpus wei\u00dfFronten braunGriffe messingfarben Material: Korpus und Fronten FSC\u00ae-zertifiziertes Kiefern-Massivholz, lackiertR\u00fcckwand mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)Griffe Metall Ma\u00dfe: B x H x T ca. 102 x 76,5 x 39 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Wandfixierung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Kopfplatte max. 30 kgSchubladen je max. 8 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Korpus und Fronten aus FSC\u00ae-zertifiziertem Kiefern-Massivholz|Schubladenfronten braun lackiert|5 kleine und 2 gro\u00dfe Schubladen|Griffe aus messingfarbenem Metall", "structured": "Schubladenkommode Diese Schubladenkommode ist mit ihren f\u00fcnf kleinen und zwei gro\u00dfen Schubladen ein wahres Stauraumwunder. Ob Deko, Schuhe oder Klamotten \u2013 hier findet alles seinen Platz. Die braun lackierten Schubladenfronten sind mit Griffen aus messingfarbenem Metall verziert \u2013 perfekt erg\u00e4nzt durch den wei\u00df lackierten Korpus. Dieser sowie die Fronten bestehen aus FSC\u00ae-zertifiziertem Kiefern-Massivholz. Um den Fu\u00dfboden vor Kratzern zu sch\u00fctzen, sind Bodenschoner inklusive. Farbe: Korpus wei\u00dfFronten braunGriffe messingfarben Material: Korpus und Fronten FSC\u00ae-zertifiziertes Kiefern-Massivholz, lackiertR\u00fcckwand mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)Griffe Metall Ma\u00dfe: B x H x T ca. 102 x 76,5 x 39 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, Wandfixierung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Kopfplatte max. 30 kgSchubladen je max. 8 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 2 Packst\u00fccken Korpus und Fronten aus FSC\u00ae-zertifiziertem Kiefern-Massivholz|Schubladenfronten braun lackiert|5 kleine und 2 gro\u00dfe Schubladen|Griffe aus messingfarbenem Metall GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54af47b1dc861c4/schubladenkommode.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54af47b1dc861c4/schubladenkommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/fcd410672869d1c4/schubladenkommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/32ee1daa5e329e5/schubladenkommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/4829f8786ea075/schubladenkommode.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/86af5c8786ea075/schubladenkommode.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Dressers", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Schlafzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Kommode, Schlafzimmer"}, "price": {"old_amount": "219.00", "amount": "213.48", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schubladenkommode-p400153790.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schubladenkommode-p400153790.html"}}, {"tcm_article_number": 393203, "product_id": 400153791, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 118140, "ean": 4006083932036, "type": "generalArticle", "title": "Badeschlappen  ", "size": "36/37", "color": "Schwarz", "material": "Obermaterial 100% Polyurethan\nInnenmaterial 82% Polyester, 18% Elasthan\nLaufsohle 100% Kunststoff", "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104407, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hoher Tragekomfort durch extraweiches Fu\u00dfbett", "long": "Badeschlappen   Auf sanften Sohlen durch die Sonne \u2026 Diese Badeschlappen sind das ideale Schuhwerk f\u00fcr warme Temperaturen. Sie versprechen gleich zweifach hohen Tragekomfort: zum einen durch das extraweiche Fu\u00dfbett, zum anderen durch die von innen weich gepolsterten Riemen, die garantiert nicht einschneiden. Au\u00dferdem bietet ihre flexible, leicht profilierte Laufsohle den n\u00f6tigen Halt auf allen Wegen. Kurz gesagt: Die Badeschlappen sind einfach ideal f\u00fcr Damen und Herren, f\u00fcr Freizeit und Sport. Farbe: Schwarz Material: Obermaterial 100% PolyurethanInnenmaterial 82% Polyester, 18% ElasthanLaufsohle 100% Kunststoff Hoher Tragekomfort durch extraweiches Fu\u00dfbett|Idealer Begleiter im Alltag oder bei sportlichen Aktivit\u00e4ten|Von innen weich gepolsterter Riemen, kein Einschneiden m\u00f6glich|Flexible, leicht profilierte Laufsohle ", "structured": "Badeschlappen   Auf sanften Sohlen durch die Sonne \u2026 Diese Badeschlappen sind das ideale Schuhwerk f\u00fcr warme Temperaturen. Sie versprechen gleich zweifach hohen Tragekomfort: zum einen durch das extraweiche Fu\u00dfbett, zum anderen durch die von innen weich gepolsterten Riemen, die garantiert nicht einschneiden. Au\u00dferdem bietet ihre flexible, leicht profilierte Laufsohle den n\u00f6tigen Halt auf allen Wegen. Kurz gesagt: Die Badeschlappen sind einfach ideal f\u00fcr Damen und Herren, f\u00fcr Freizeit und Sport. Farbe: Schwarz Material: Obermaterial 100% PolyurethanInnenmaterial 82% Polyester, 18% ElasthanLaufsohle 100% Kunststoff Hoher Tragekomfort durch extraweiches Fu\u00dfbett|Idealer Begleiter im Alltag oder bei sportlichen Aktivit\u00e4ten|Von innen weich gepolsterter Riemen, kein Einschneiden m\u00f6glich|Flexible, leicht profilierte Laufsohle "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0e991db1ab329e4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0e991db1ab329e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f0e5a71aa45299e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/73b44769b0f1855/badeschlappen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/29d89f72b0f1855/badeschlappen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/68416a879daba85/badeschlappen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/68999f72b0f1855/badeschlappen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W17", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/badeschlappen-p400153791.html?dim1=37", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/badeschlappen-p400153791.html?dim1=37"}}, {"tcm_article_number": 393723, "product_id": 400153793, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 121796, "ean": 4006083937239, "type": "generalArticle", "title": "Glaskaraffe mit Fruchtspie\u00df", "size": null, "color": "Karaffe transparent\nDeckel au\u00dfen matt edelstahlfarben\nDeckel innen schwarz", "material": "Karaffe Borosilikatglas\nDeckel Polypropylen und Edelstahl, geb\u00fcrstet\nSieb und Spie\u00df Edelstahl, poliert\nSiebrahmen 100% Silikon", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106406, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus hochwertigem Borosilikatglas", "long": "Glaskaraffe mit Fruchtspie\u00df Fruchtige Erfrischung gef\u00e4llig? Mit dieser Glaskaraffe beginnt der Genuss schon beim ersten Schluck. Schlie\u00dflich verwandelt der integrierte Fruchtspie\u00df herk\u00f6mmliches Wasser in eine aromatische K\u00f6stlichkeit.Ideal zum Servieren und Genie\u00dfenDie Karaffe aus hochwertigem Borosilikatglas verleiht Getr\u00e4nken das gewisse Etwas. Denn der modulare Verschluss beinhaltet neben dem Edelstahldeckel auch einen Filter mit Spie\u00df. Daran k\u00f6nnen Zitronen, Erdbeeren und andere Fr\u00fcchte oder Zutaten aufgespie\u00dft werden. Einfach stilles Wasser ohne Kohlens\u00e4ure hinzugeben und schon entstehen immer wieder neue, abwechslungsreiche Drinks \u2013 ganz nach dem pers\u00f6nlichen Geschmack. Und wer zwischendurch auch gern mal auf Aromen verzichtet, kann den Spie\u00df ganz leicht abschrauben und sich k\u00fchles Wasser stilvoll schmecken lassen. Farbe: Karaffe transparentDeckel au\u00dfen matt edelstahlfarbenDeckel innen schwarz Material: Karaffe BorosilikatglasDeckel Polypropylen und Edelstahl, geb\u00fcrstetSieb und Spie\u00df Edelstahl, poliertSiebrahmen 100% Silikon Ma\u00dfe: Karaffe H\u00f6he ca. 24 cm, \u00d8 ca. 8,5 cmDeckel H\u00f6he ca. 4 cm, \u00d8 ca. 8,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung F\u00fcllmenge: Ca. 1 l  Warnhinweise: Nicht f\u00fcr kohlens\u00e4urehaltige Getr\u00e4nke geeignetNicht f\u00fcr Hei\u00dfgetr\u00e4nke geeignet Aus hochwertigem Borosilikatglas|Zum Servieren von aromatisierten Getr\u00e4nken|Modularer Verschluss: Filter mit Spie\u00df f\u00fcr Fr\u00fcchte oder andere Zutaten sowie Edelstahldeckel|Spie\u00df abschraubbar", "structured": "Glaskaraffe mit Fruchtspie\u00df Fruchtige Erfrischung gef\u00e4llig? Mit dieser Glaskaraffe beginnt der Genuss schon beim ersten Schluck. Schlie\u00dflich verwandelt der integrierte Fruchtspie\u00df herk\u00f6mmliches Wasser in eine aromatische K\u00f6stlichkeit.Ideal zum Servieren und Genie\u00dfenDie Karaffe aus hochwertigem Borosilikatglas verleiht Getr\u00e4nken das gewisse Etwas. Denn der modulare Verschluss beinhaltet neben dem Edelstahldeckel auch einen Filter mit Spie\u00df. Daran k\u00f6nnen Zitronen, Erdbeeren und andere Fr\u00fcchte oder Zutaten aufgespie\u00dft werden. Einfach stilles Wasser ohne Kohlens\u00e4ure hinzugeben und schon entstehen immer wieder neue, abwechslungsreiche Drinks \u2013 ganz nach dem pers\u00f6nlichen Geschmack. Und wer zwischendurch auch gern mal auf Aromen verzichtet, kann den Spie\u00df ganz leicht abschrauben und sich k\u00fchles Wasser stilvoll schmecken lassen. Farbe: Karaffe transparentDeckel au\u00dfen matt edelstahlfarbenDeckel innen schwarz Material: Karaffe BorosilikatglasDeckel Polypropylen und Edelstahl, geb\u00fcrstetSieb und Spie\u00df Edelstahl, poliertSiebrahmen 100% Silikon Ma\u00dfe: Karaffe H\u00f6he ca. 24 cm, \u00d8 ca. 8,5 cmDeckel H\u00f6he ca. 4 cm, \u00d8 ca. 8,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung F\u00fcllmenge: Ca. 1 l  Warnhinweise: Nicht f\u00fcr kohlens\u00e4urehaltige Getr\u00e4nke geeignetNicht f\u00fcr Hei\u00dfgetr\u00e4nke geeignet Aus hochwertigem Borosilikatglas|Zum Servieren von aromatisierten Getr\u00e4nken|Modularer Verschluss: Filter mit Spie\u00df f\u00fcr Fr\u00fcchte oder andere Zutaten sowie Edelstahldeckel|Spie\u00df abschraubbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54829f69ea291c4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f54829f69ea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f4fb447aac7291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/68ee71b1ab29a85/glaskaraffe-mit-fruchtspiess.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/86c371b1ab29a85/glaskaraffe-mit-fruchtspiess.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5eb471b1ab29a85/glaskaraffe-mit-fruchtspiess.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/864171b1ab29a85/glaskaraffe-mit-fruchtspiess.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Serveware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "GPK", "assortment3": "GPK Service", "assortment4": "Krug"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/glaskaraffe-mit-fruchtspiess-p400153793.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/glaskaraffe-mit-fruchtspiess-p400153793.html"}}, {"tcm_article_number": 393282, "product_id": 400153795, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 118854, "ean": 4006083932821, "type": "generalArticle", "title": "Tablett", "size": null, "color": "Rattan naturfarben", "material": "100% Rattan, lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106028, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Jedes St\u00fcck ein handgefertigtes Unikat aus geflochtenem Rattan (Abweichungen zur Abbildung m\u00f6glich)", "long": "Tablett Rundum RattanHandgefertigt aus geflochtenem Rattan \u2013 dieses Tablett \u00fcberzeugt nicht nur mit seinem nat\u00fcrlichen Material, es ist durch praktische Tragegriffe auch vielseitig verwendbar. Es kann dazu dienen, kleine Snacks zu transportieren, macht sich aber auch wunderbar als Dekoration oder als Aufbewahrungsschale. Farbe: Rattan naturfarben Material: 100% Rattan, lackiert Ma\u00dfe: H\u00f6he inkl. Griffen ca. 15,5 cmH\u00f6he Rand ca. 8 cm\u00d8 ca. 35 cm Gewicht: Ca. 535 g Tragkraft: Max. 10 kg Gebrauchsanweisung: Lebensmittelecht f\u00fcr trockene Lebensmittel Sonstige Hinweise: Handgefertigt \u2013 leichte Abweichungen in Farbe und Form m\u00f6glich Jedes St\u00fcck ein handgefertigtes Unikat aus geflochtenem Rattan (Abweichungen zur Abbildung m\u00f6glich)|Aus nat\u00fcrlichem Material|Vielseitig verwendbar \u2013 z.B. zur Dekoration oder als Aufbewahrungsschale|Mit praktischen Tragegriffen", "structured": "Tablett Rundum RattanHandgefertigt aus geflochtenem Rattan \u2013 dieses Tablett \u00fcberzeugt nicht nur mit seinem nat\u00fcrlichen Material, es ist durch praktische Tragegriffe auch vielseitig verwendbar. Es kann dazu dienen, kleine Snacks zu transportieren, macht sich aber auch wunderbar als Dekoration oder als Aufbewahrungsschale. Farbe: Rattan naturfarben Material: 100% Rattan, lackiert Ma\u00dfe: H\u00f6he inkl. Griffen ca. 15,5 cmH\u00f6he Rand ca. 8 cm\u00d8 ca. 35 cm Gewicht: Ca. 535 g Tragkraft: Max. 10 kg Gebrauchsanweisung: Lebensmittelecht f\u00fcr trockene Lebensmittel Sonstige Hinweise: Handgefertigt \u2013 leichte Abweichungen in Farbe und Form m\u00f6glich Jedes St\u00fcck ein handgefertigtes Unikat aus geflochtenem Rattan (Abweichungen zur Abbildung m\u00f6glich)|Aus nat\u00fcrlichem Material|Vielseitig verwendbar \u2013 z.B. zur Dekoration oder als Aufbewahrungsschale|Mit praktischen Tragegriffen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f385a6a9c9d861c4/tablett.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f385a6a9c9d861c4/tablett.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f62b42b9c9d861c4/tablett.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f23d8719c9d861c4/tablett.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Serveware > Serving Trays", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "GPK", "assortment3": "GPK Sonstiges", "assortment4": "Tablett"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/tablett-p400153795.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/tablett-p400153795.html"}}]