[{"tcm_article_number": 314185, "product_id": 400066616, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 53164, "ean": 4006083141858, "type": "generalArticle", "title": "Bodyforming-Wende-Hemdchen, schwarz", "size": "S 36/38", "color": "Schwarz", "material": "75% Polyamid, 25% Elastan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mar261", "bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "tcm102", "kla12"], "project_number": 76435, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit LYCRA\u00ae \u2013 hohe Formkraft und ein angenehmes Tragegef\u00fchl ", "long": "Bodyforming-Wende-Hemdchen, schwarz Zwei Tragevarianten  Dieses Hemdchen kann immer wieder aufs Neue begeistern! Die Wendefunktion erm\u00f6glicht zwei Tragevarianten: Entweder tr\u00e4gt man den klassischen Rundhals-Ausschnitt vorn, oder man entscheidet sich f\u00fcr den modernen V-Ausschnitt auf der anderen Seite.   Hohe Formkraft und ein angenehmes Tragegef\u00fchl  Neben der praktischen M\u00f6glichkeit des Wendens bietet das Hemdchen mit LYCRA\u00ae hohe Formkraft und ein angenehmes Tragegef\u00fchl. Der verst\u00e4rkte Bauch- und Taillenbereich formen eine schlanke Silhouette. Dank ultraflacher Abschl\u00fcsse zeichnet sich das Hemdchen unter der Kleidung nicht ab. Farbe:    Schwarz   Material:    75% Polyamid, 25% Elastan (LYCRA\u00ae) Bodyforming mit LYCRA\u00ae BEAUTY Stoff Der LYCRA\u00ae BEAUTY Stoff verf\u00fcgt \u00fcber eine hohe Formkraft und bietet dabei optimale Bewegungsfreiheit. Unsere Bodyforming-W\u00e4sche ist unvergleichlich bequem und bei figurnaher Kleidung nahezu unsichtbar. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Spezialwaschmittel f\u00fcr schwarze und dunkle Textilien Mit LYCRA\u00ae \u2013 hohe Formkraft und ein angenehmes Tragegef\u00fchl  Verst\u00e4rkter Bauch- und Taillenbereich f\u00fcr eine schlanke Silhouette  Ultraflache Abschl\u00fcsse \u2013 keine Abdr\u00fccke unter figurnaher Kleidung", "structured": "Bodyforming-Wende-Hemdchen, schwarz Zwei Tragevarianten\n Dieses Hemdchen kann immer wieder aufs Neue begeistern! Die Wendefunktion erm\u00f6glicht zwei Tragevarianten: Entweder tr\u00e4gt man den klassischen Rundhals-Ausschnitt vorn, oder man entscheidet sich f\u00fcr den modernen V-Ausschnitt auf der anderen Seite.\n\n Hohe Formkraft und ein angenehmes Tragegef\u00fchl\n Neben der praktischen M\u00f6glichkeit des Wendens bietet das Hemdchen mit LYCRA\u00ae hohe Formkraft und ein angenehmes Tragegef\u00fchl. Der verst\u00e4rkte Bauch- und Taillenbereich formen eine schlanke Silhouette. Dank ultraflacher Abschl\u00fcsse zeichnet sich das Hemdchen unter der Kleidung nicht ab. Farbe:\n  \nSchwarz\n\n Material:\n  \n75% Polyamid, 25% Elastan (LYCRA\u00ae)\n\nBodyforming mit LYCRA\u00ae BEAUTY Stoff Der LYCRA\u00ae BEAUTY Stoff verf\u00fcgt \u00fcber eine hohe Formkraft und bietet dabei optimale Bewegungsfreiheit. Unsere Bodyforming-W\u00e4sche ist unvergleichlich bequem und bei figurnaher Kleidung nahezu unsichtbar.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Spezialwaschmittel f\u00fcr schwarze und dunkle Textilien"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4500f71f0ab9d1c2/bodyforming-wende-hemdchen-schwarz.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4500f71f0ab9d1c2/bodyforming-wende-hemdchen-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4501447f0ab9d1c2/bodyforming-wende-hemdchen-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4be4e47f0ab9d1c2/bodyforming-wende-hemdchen-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/44be147f0ab9d1c2/bodyforming-wende-hemdchen-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/466785cf0ab9d1c2/bodyforming-wende-hemdchen-schwarz.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7064e307245869ea/bodyforming-wende-hemdchen-schwarz.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Haustechnik", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Shapewear", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Tagw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Funktionsw\u00e4sche, Tag", "assortment4": "Da. Shapewear"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "16.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/bodyforming-wende-hemdchen-schwarz-p400066616.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/bodyforming-wende-hemdchen-schwarz-p400066616.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 314221, "product_id": 400066617, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56981, "ean": 4006083142213, "type": "generalArticle", "title": "Fahrradabdeckung", "size": null, "color": null, "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 79229, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Optimaler Witterungsschutz: schmutz- und wasserabweisend ", "long": "Fahrradabdeckung Optimaler Witterungsschutz  F\u00fcr alle, die weder Garage noch Fahrradkeller zur Verf\u00fcgung haben, ist eine flexible Fahrradabdeckung wie diese eine praktische Alternative. Sie ist sehr strapazierf\u00e4hig sowie schmutz- und wasserabweisend f\u00fcr optimalen Witterungsschutz. Die Faltgarage passt f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Fahrradtypen und sitzt sicher dank Gummizug. Durch die Paspel auf der Au\u00dfenseite ist beim Aufziehen auf einen Blick zu erkennen, welche Seite nach innen und welche nach au\u00dfen geh\u00f6rt.   Ideal f\u00fcr unterwegs    Diese mobile Fahrradgarage ist immer mit dabei. Nach Gebrauch einfach zusammenfalten und in der integrierten Tasche verstauen, die mit der praktischen Klettfixierung ganz einfach am Fahrrad zu befestigen ist. Material:    100% Polyester   Ma\u00dfe:    Ca. 230 x 116 cm: passend f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Fahrradtypen   Hinweis:  Abdeckung alle 2\u20133 Tage abnehmen, um auftretende Kondensierung zu pr\u00fcfen Ein Produkt von Tchibo ideas Entworfen von Dennis Henke.  Mitmachen. Mitreden. Mitgestalten. www.tchibo-ideas.de Optimaler Witterungsschutz: schmutz- und wasserabweisend  Sehr strapazierf\u00e4hig  Ideal f\u00fcr unterwegs \u2013 klein zusammenfaltbar und in der integrierten Tasche verstaubar", "structured": "Fahrradabdeckung Optimaler Witterungsschutz\n F\u00fcr alle, die weder Garage noch Fahrradkeller zur Verf\u00fcgung haben, ist eine flexible Fahrradabdeckung wie diese eine praktische Alternative. Sie ist sehr strapazierf\u00e4hig sowie schmutz- und wasserabweisend f\u00fcr optimalen Witterungsschutz. Die Faltgarage passt f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Fahrradtypen und sitzt sicher dank Gummizug. Durch die Paspel auf der Au\u00dfenseite ist beim Aufziehen auf einen Blick zu erkennen, welche Seite nach innen und welche nach au\u00dfen geh\u00f6rt.\n\n Ideal f\u00fcr unterwegs\n  \nDiese mobile Fahrradgarage ist immer mit dabei. Nach Gebrauch einfach zusammenfalten und in der integrierten Tasche verstauen, die mit der praktischen Klettfixierung ganz einfach am Fahrrad zu befestigen ist. Material:\n  \n100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n  \nCa. 230 x 116 cm: passend f\u00fcr alle g\u00e4ngigen Fahrradtypen\n\n Hinweis:\n Abdeckung alle 2\u20133 Tage abnehmen, um auftretende Kondensierung zu pr\u00fcfen\n\nEin Produkt von Tchibo ideas Entworfen von Dennis Henke. \nMitmachen. Mitreden. Mitgestalten.\nwww.tchibo-ideas.de"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/706559feb5e9ddfa/fahrradabdeckung.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/706559feb5e9ddfa/fahrradabdeckung.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7061406eb5e9ddfa/fahrradabdeckung.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7060f479cf1dcc4a/fahrradabdeckung.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires | SL Fahrrad", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Cycling > Bicycle Accessories", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Fahrr\u00e4der & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Fahrradzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/fahrradabdeckung-p400066617.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/fahrradabdeckung-p400066617.html"}}, {"tcm_article_number": 314233, "product_id": 400066717, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56672, "ean": 4006083142336, "type": "generalArticle", "title": "Ampelschirm", "size": null, "color": "Aubergine", "material": "Aluminium pulverbeschichtet\nBespannung 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "sym476"], "project_number": 78964, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Kurbelmechanismus f\u00fcr stufenloses Aufspannen ", "long": "Ampelschirm Die Sonne wandert und dieser Schirm wandert mit! Der Ampelschirm mit verstellbaren Schirm-Armen kann schnell und einfach an den aktuellen Sonnenstand angepasst werden und bietet so jederzeit perfekten Schutz vor Sonne. Das Schirmdach mit UV-Schutz 80+ l\u00e4sst sich individuell ausrichten, dabei sind f\u00fcnf Schattenwinkel einstellbar. Der Schirm ist um 360 Grad schwenkbar und l\u00e4sst sich mit dem praktischen Kurbelmechanismus stufenlos aufspannen.   Inklusive Standfu\u00df   Der Ampelschirm wird mit einem Aluminium-Standfu\u00df geliefert. F\u00fcr optimale Standsicherheit sollte dieser mit vier handels\u00fcblichen Gehwegplatten bis 45 mm H\u00f6he beschwert werden. Die Platten sind nicht im Lieferumfang enthalten. Farbe:    Aubergine   Material:    Aluminium pulverbeschichtet Bespannung 100% Polyester   Ma\u00dfe:    Spannweite ca. 270 x 270 cm Mast \u00d8 60 mm H\u00f6he ge\u00f6ffnet ca. 265 cm, geschlossen ca. 275 cm Um 360 Grad schwenkbar Mit Kurbelmechanismus f\u00fcr stufenloses Aufspannen  Verstellbare Schirm-Arme  UV-Schutz 80+", "structured": "Ampelschirm Die Sonne wandert und dieser Schirm wandert mit! Der Ampelschirm mit verstellbaren Schirm-Armen kann schnell und einfach an den aktuellen Sonnenstand angepasst werden und bietet so jederzeit perfekten Schutz vor Sonne. Das Schirmdach mit UV-Schutz 80+ l\u00e4sst sich individuell ausrichten, dabei sind f\u00fcnf Schattenwinkel einstellbar. Der Schirm ist um 360 Grad schwenkbar und l\u00e4sst sich mit dem praktischen Kurbelmechanismus stufenlos aufspannen.\n\n Inklusive Standfu\u00df\n  Der Ampelschirm wird mit einem Aluminium-Standfu\u00df geliefert. F\u00fcr optimale Standsicherheit sollte dieser mit vier handels\u00fcblichen Gehwegplatten bis 45 mm H\u00f6he beschwert werden. Die Platten sind nicht im Lieferumfang enthalten. Farbe:\n  \nAubergine\n\n Material:\n  \nAluminium pulverbeschichtet\nBespannung 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n  \nSpannweite ca. 270 x 270 cm\nMast \u00d8 60 mm\nH\u00f6he ge\u00f6ffnet ca. 265 cm, geschlossen ca. 275 cm\nUm 360 Grad schwenkbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b2247875eeac43/ampelschirm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b2247875eeac43/ampelschirm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1b4e069c5eeac43/ampelschirm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bf578069c5eeac43/ampelschirm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/bee229f9c5eeac43/ampelschirm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b360f9f9c5eeac43/ampelschirm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/bf5639f9c5eeac43/ampelschirm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b6c39849c5eeac43/ampelschirm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/b6c55849c5eeac43/ampelschirm.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b770f5cddc7eac43/ampelschirm.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Strand & Co. | SL Sonnen- und Sichtschutz", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Outdoor Living > Outdoor Umbrellas & Sunshades", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenschirm/-Sichtschutz", "assortment4": "Gartenschirm"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "179.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ampelschirm-p400066717.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ampelschirm-p400066717.html"}}, {"tcm_article_number": 314232, "product_id": 400066718, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58280, "ean": 4006083142329, "type": "generalArticle", "title": "Ast- und Blumenschere", "size": null, "color": "Schwarz-gr\u00fcn", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mar165", "tcm102", "t\u00fcv28"], "project_number": 80036, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Leichtes Schneiden durch Teflon\u00ae-Beschichtung ", "long": "Ast- und Blumenschere Mit diesen Gartenscheren geht das Schneiden von Blumen und \u00c4sten leicht von der Hand. Die Klingen aus Qualit\u00e4tsstahl sind Teflon\u00ae-beschichtet und mit einem Einhand-Sicherheitsverschluss gegen versehentliches \u00d6ffnen gesichert. Griffe aus Spezial-Kunststoff bieten auch bei N\u00e4sse guten Halt.    Amboss-Schere  Die Amboss-Schere ist ideal f\u00fcr den Schnitt von hartem oder abgestorbenem Holz. Sie schneidet \u00c4ste bis \u00d8 15 mm und erm\u00f6glicht ein kraftsparendes und armschonendes Schneiden ohne \u201eR\u00fcckschlag\u201c. Ganze \u00c4ste k\u00f6nnen nahezu ansatzlos entfernt werden.    Bypass-Schere  Die Bypass-Schere eignet sich besonders f\u00fcr den Schnitt von jungem, gr\u00fcnem Holz sowie f\u00fcr den Blumenschnitt. Sie schneidet Blumen und Str\u00e4ucher bis \u00d8 10 mm. Farbe:  Schwarz-gr\u00fcn   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge je ca. 21 cm Amboss-Schere zum Schneiden von \u00c4sten bis \u00d8 15 mm Bypass-Schere f\u00fcr Blumen und Str\u00e4ucher bis \u00d8 10 mm   Hinweise:  Klingen nach jedem Gebrauch reinigen Schere f\u00fcr Kinder unzug\u00e4nglich aufbewahren Leichtes Schneiden durch Teflon\u00ae-Beschichtung  Amboss-Schere zum Schneiden von \u00c4sten bis \u00d8 15 mm  Bypass-Schere f\u00fcr Blumen und Str\u00e4ucher bis \u00d8 10 mm  Klingen aus Qualit\u00e4tsstahl", "structured": "Ast- und Blumenschere Mit diesen Gartenscheren geht das Schneiden von Blumen und \u00c4sten leicht von der Hand. Die Klingen aus Qualit\u00e4tsstahl sind Teflon\u00ae-beschichtet und mit einem Einhand-Sicherheitsverschluss gegen versehentliches \u00d6ffnen gesichert. Griffe aus Spezial-Kunststoff bieten auch bei N\u00e4sse guten Halt. \n\n Amboss-Schere\n Die Amboss-Schere ist ideal f\u00fcr den Schnitt von hartem oder abgestorbenem Holz. Sie schneidet \u00c4ste bis \u00d8 15 mm und erm\u00f6glicht ein kraftsparendes und armschonendes Schneiden ohne \u201eR\u00fcckschlag\u201c. Ganze \u00c4ste k\u00f6nnen nahezu ansatzlos entfernt werden. \n\n Bypass-Schere\n Die Bypass-Schere eignet sich besonders f\u00fcr den Schnitt von jungem, gr\u00fcnem Holz sowie f\u00fcr den Blumenschnitt. Sie schneidet Blumen und Str\u00e4ucher bis \u00d8 10 mm. Farbe:\n Schwarz-gr\u00fcn\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge je ca. 21 cm\nAmboss-Schere zum Schneiden von \u00c4sten bis \u00d8 15 mm\nBypass-Schere f\u00fcr Blumen und Str\u00e4ucher bis \u00d8 10 mm\n\n Hinweise:\n Klingen nach jedem Gebrauch reinigen\nSchere f\u00fcr Kinder unzug\u00e4nglich aufbewahren"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a105479cc7b0df5/ast-und-blumenschere.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a105479cc7b0df5/ast-und-blumenschere.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/795f84b1c7b0df5/ast-und-blumenschere.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/a1aa84b1c7b0df5/ast-und-blumenschere.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/44b552bdddc291c2/ast-und-blumenschere.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Ideen f\u00fcr den Garten", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Gardening > Gardening Tools", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Gartenger\u00e4te", "assortment4": "Gartenwerkzeug"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ast-und-blumenschere-p400066718.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ast-und-blumenschere-p400066718.html"}}, {"tcm_article_number": 314226, "product_id": 400066719, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56846, "ean": 4006083142268, "type": "generalArticle", "title": "Damen-Gartenschere", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tuev51", "mar165", "tcm102"], "project_number": 79362, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Besonders handlich \u2013 ideal auch f\u00fcr kleinere H\u00e4nde ", "long": "Damen-Gartenschere Diese Damen-Gartenschere ist besonders handlich und auch f\u00fcr kleinere H\u00e4nde bestens geeignet. Dank der Klingen aus Qualit\u00e4tsstahl geht das Schneiden von jungem, gr\u00fcnem Holz sowie von Blumen aller Art leicht von der Hand. Rechts- und Linksh\u00e4nder kommen gleicherma\u00dfen gut damit zurecht. Die Teflon\u00ae-Beschichtung sch\u00fctzt die Klingen vor Rost.    Komfortable und sichere Handhabung  Der Griff der Gartenschere ist ergonomisch geformt und mit rutschhemmendem Softgrip ummantelt. Die Klingen sind mit einem Einhand-Sicherheitsverschluss gegen versehentliches \u00d6ffnen gesichert. Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 17 cm   Hinweise:  Klingen nach jedem Gebrauch reinigen Klingen sind scharf, Schneide nicht mit blo\u00dfen Fingern ber\u00fchren Schere f\u00fcr Kinder unzug\u00e4nglich aufbewahren  Besonders handlich \u2013 ideal auch f\u00fcr kleinere H\u00e4nde  Ideal f\u00fcr den Schnitt von jungem, gr\u00fcnem Holz sowie f\u00fcr den Blumenschnitt  Ergonomisch geformt, mit rutschhemmendem Softgrip", "structured": "Damen-Gartenschere Diese Damen-Gartenschere ist besonders handlich und auch f\u00fcr kleinere H\u00e4nde bestens geeignet. Dank der Klingen aus Qualit\u00e4tsstahl geht das Schneiden von jungem, gr\u00fcnem Holz sowie von Blumen aller Art leicht von der Hand. Rechts- und Linksh\u00e4nder kommen gleicherma\u00dfen gut damit zurecht. Die Teflon\u00ae-Beschichtung sch\u00fctzt die Klingen vor Rost. \n\n Komfortable und sichere Handhabung\n Der Griff der Gartenschere ist ergonomisch geformt und mit rutschhemmendem Softgrip ummantelt. Die Klingen sind mit einem Einhand-Sicherheitsverschluss gegen versehentliches \u00d6ffnen gesichert. Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 17 cm\n \nHinweise:\n Klingen nach jedem Gebrauch reinigen\nKlingen sind scharf, Schneide nicht mit blo\u00dfen Fingern ber\u00fchren\nSchere f\u00fcr Kinder unzug\u00e4nglich aufbewahren\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7471430ebf1b0f2a/damen-gartenschere.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7471430ebf1b0f2a/damen-gartenschere.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7de146aebf1b0f2a/damen-gartenschere.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/771392bebf1b0f2a/damen-gartenschere.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/76a0f2bebf1b0f2a/damen-gartenschere.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/76afa84ddb0abf2a/damen-gartenschere.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Ideen f\u00fcr den Garten", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Gardening > Gardening Tools", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Gartenger\u00e4te", "assortment4": "Gartenwerkzeug"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/damen-gartenschere-p400066719.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/damen-gartenschere-p400066719.html"}}, {"tcm_article_number": 314225, "product_id": 400066720, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58286, "ean": 4006083142251, "type": "generalArticle", "title": "Pflanzenspr\u00fcher", "size": null, "color": null, "material": "AluminiumPumpe aus Kunststoff\nZerst\u00e4uber aus Messing\nDichtung aus Silikon", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 80288, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Schonende Bew\u00e4sserung f\u00fcr Zimmerpflanzen", "long": "Pflanzenspr\u00fcher Auch Pflanzen brauchen ab und zu mal eine Dusche! Mit diesem Pflanzenspr\u00fcher k\u00f6nnen Zimmerpflanzen schonend bew\u00e4ssert werden. Der Spr\u00fcher aus hochwertigem lackiertem Aluminium verw\u00f6hnt die Pflanzen mit einem feinen Spr\u00fchnebel. Material:  AluminiumPumpe aus Kunststoff Zerst\u00e4uber aus Messing Dichtung aus Silikon   Ma\u00dfe:  L x B x H ca. 9 x 9 x 20 cm   F\u00fcllmenge:  Ca. 600 ml Schonende Bew\u00e4sserung f\u00fcr Zimmerpflanzen", "structured": "Pflanzenspr\u00fcher Auch Pflanzen brauchen ab und zu mal eine Dusche! Mit diesem Pflanzenspr\u00fcher k\u00f6nnen Zimmerpflanzen schonend bew\u00e4ssert werden. Der Spr\u00fcher aus hochwertigem lackiertem Aluminium verw\u00f6hnt die Pflanzen mit einem feinen Spr\u00fchnebel. Material:\n AluminiumPumpe aus Kunststoff\nZerst\u00e4uber aus Messing\nDichtung aus Silikon\n\n Ma\u00dfe:\n L x B x H ca. 9 x 9 x 20 cm\n\n F\u00fcllmenge:\n Ca. 600 ml"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ae5055cf0b0dce97/pflanzensprueher.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ae5055cf0b0dce97/pflanzensprueher.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/a4a2847f0b0dce97/pflanzensprueher.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4be4e06dddc291c2/pflanzensprueher.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Watering & Irrigation > Watering Cans", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Gartenbew\u00e4sserung", "assortment4": "Gie\u00dfkanne"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/pflanzensprueher-p400066720.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/pflanzensprueher-p400066720.html"}}, {"tcm_article_number": 314235, "product_id": 400066721, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 55451, "ean": 4006083142350, "type": "generalArticle", "title": "Dia-Scanner", "size": null, "color": "Schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico252", "tcm102"], "project_number": 79891, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Digitalisieren in Sekundenschnelle \u2013 f\u00fcr Dias und Foto-Negative ", "long": "Dia-Scanner Digitalisieren in Sekundenschnelle! Mit dem Dia-Scanner k\u00f6nnen alle Arten von Dias und Foto-Negative ganz einfach gescannt und digitalisiert werden. Dabei ist das direkte Speichern auf einer Speicherkarte auch ohne PC m\u00f6glich. Das Ger\u00e4t ist mit je einer Halterungsschiene f\u00fcr Dias und Negative ausgestattet.   Zubeh\u00f6r:  USB-Kabel, Netzadapter und Reinigungsstab sind im Lieferumfang enthalten.   Technische Daten:  6-cm(2,36\")-Display Geeignet f\u00fcr SD-/SDHC-Karten Bild\u00fcbertragung auf den PC \u00fcber USB-Anschluss Scan-Qualit\u00e4t: 1.800 dpi Bildsensor: 5 Megapixel Automatische Farbbalance  Farbe:  Schwarz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 9 x 11 x 8 cm USB-Kabel-L\u00e4nge ca. 1,50 m Hinweise Ohne Speicherkarte Systemvoraussetzungen: Windows XP, Windows Vista, Windows 7 oder Mac OS  Digitalisieren in Sekundenschnelle \u2013 f\u00fcr Dias und Foto-Negative  Direktes Speichern auf einer Speicherkarte auch ohne PC m\u00f6glich  6-cm(2,36'')-Display", "structured": "Dia-Scanner Digitalisieren in Sekundenschnelle! Mit dem Dia-Scanner k\u00f6nnen alle Arten von Dias und Foto-Negative ganz einfach gescannt und digitalisiert werden. Dabei ist das direkte Speichern auf einer Speicherkarte auch ohne PC m\u00f6glich. Das Ger\u00e4t ist mit je einer Halterungsschiene f\u00fcr Dias und Negative ausgestattet.\n\n Zubeh\u00f6r:\n USB-Kabel, Netzadapter und Reinigungsstab sind im Lieferumfang enthalten.\n\n Technische Daten:\n 6-cm(2,36\")-Display\nGeeignet f\u00fcr SD-/SDHC-Karten\nBild\u00fcbertragung auf den PC \u00fcber USB-Anschluss\nScan-Qualit\u00e4t: 1.800 dpi\nBildsensor: 5 Megapixel\nAutomatische Farbbalance\n Farbe:\n Schwarz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 9 x 11 x 8 cm\nUSB-Kabel-L\u00e4nge ca. 1,50 m\n\nHinweise Ohne Speicherkarte\nSystemvoraussetzungen: Windows XP, Windows Vista, Windows 7 oder Mac OS\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43c558469dcc7852/dia-scanner.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43c558469dcc7852/dia-scanner.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/44b4e9fc6b0f19e2/dia-scanner.jpg"}, "category": {"default": "Technik | TV & Multimedia | SL Sonstiges aus TV, Audio und Hifi", "google_shopping_api": "Electronics > Electronics Accessories > Computer Accessories", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Computer- u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "PC-Zubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/dia-scanner-p400066721.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/dia-scanner-p400066721.html"}}, {"tcm_article_number": 314236, "product_id": 400066833, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56731, "ean": 4006083142367, "type": "generalArticle", "title": "Solar-Pyramidenleuchte", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico02", "ico15"], "project_number": 79054, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "LED-Beleuchtung mit weich flie\u00dfendem Farbwechsel ", "long": "Solar-Pyramidenleuchte Stimmungsvolle Beleuchtung  Dieses faszinierende Leuchtobjekt setzt stimmungsvolle Akzente im Au\u00dfenbereich. Die Farbwechsel-LED im Inneren l\u00e4sst die Solar-Pyramide in den unterschiedlichsten Farben erstrahlen. Auch die dauerhafte Einstellung einer Farbe ist m\u00f6glich.   Mit Solarmodul  Die Leuchte aus bruchsicherem, wetterfestem Kunststoff wird \u00fcber das integrierte Solarmodul mit Energie versorgt und schaltet sich automatisch bei anbrechender Dunkelheit ein. Sie verf\u00fcgt \u00fcber einen integrierten NiMH-Akku, ein Batteriefach auf der Unterseite und einen Ein-/Ausschalter. Alle drei Elemente sind fest miteinander verbunden. Farbe:    Wei\u00df   Material:    Kunststoff   Ma\u00dfe:    B x H x T ca. 40 x 30 x 30 cm LED-Beleuchtung mit weich flie\u00dfendem Farbwechsel  Dauerhafte Einstellung einer Farbe m\u00f6glich  Automatische Einschaltfunktion bei anbrechender Dunkelheit", "structured": "Solar-Pyramidenleuchte Stimmungsvolle Beleuchtung\n Dieses faszinierende Leuchtobjekt setzt stimmungsvolle Akzente im Au\u00dfenbereich. Die Farbwechsel-LED im Inneren l\u00e4sst die Solar-Pyramide in den unterschiedlichsten Farben erstrahlen. Auch die dauerhafte Einstellung einer Farbe ist m\u00f6glich.\n\n Mit Solarmodul\n Die Leuchte aus bruchsicherem, wetterfestem Kunststoff wird \u00fcber das integrierte Solarmodul mit Energie versorgt und schaltet sich automatisch bei anbrechender Dunkelheit ein. Sie verf\u00fcgt \u00fcber einen integrierten NiMH-Akku, ein Batteriefach auf der Unterseite und einen Ein-/Ausschalter. Alle drei Elemente sind fest miteinander verbunden. Farbe:\n  \nWei\u00df\n\n Material:\n  \nKunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T ca. 40 x 30 x 30 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/40a224787c786072/solar-pyramidenleuchte.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/40a224787c786072/solar-pyramidenleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/466399f9cc786072/solar-pyramidenleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/466fa9f9cc786072/solar-pyramidenleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4be14849cc786072/solar-pyramidenleuchte.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/44b55309cc786072/solar-pyramidenleuchte.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen | SL Au\u00dfenbeleuchtung | SL Gartendeko", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Garten Leuchten Elektro", "assortment4": "Elektro-Dekoleuchte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "69.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/solar-pyramidenleuchte-p400066833.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/solar-pyramidenleuchte-p400066833.html"}}, {"tcm_article_number": 314241, "product_id": 400066834, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 55680, "ean": 4006083142411, "type": "generalArticle", "title": "K\u00fcchenmaschine Avance 4-in-1 HR7954/00", "size": null, "color": "Wei\u00df mit Edelstahl und gelbem Detail", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mar336", "tcm102", "ico65"], "project_number": 79680, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Extrem leistungsstark und vielseitig, in neuem und einzigartigem Design", "long": "K\u00fcchenmaschine Avance 4-in-1 HR7954/00 Extrem leistungsstark und vielseitig  Die K\u00fcchenmaschine Avance 4-in-1 HR7954/00 pr\u00e4sentiert sich in einzigartigem Design. Sie hat ein planetarisches R\u00fchrsystem mit sieben Geschwindigkeitsstufen und einen 4-l-Edelstahlbeh\u00e4lter inklusive Spritzschutz f\u00fcr bis zu 1,3 kg Teig.    Funktionelles Zubeh\u00f6r  Die K\u00fcchenmaschine verf\u00fcgt \u00fcber einen Aufsatz mit drei Schneideeins\u00e4tzen zum Raspeln, Schneiden und Reiben und ein zus\u00e4tzliches Schneidemesser. Ein Standmixer- und Zitruspressenaufsatz ist ebenfalls im Lieferumfang des K\u00fcchenger\u00e4ts enthalten. Die Sch\u00fcssel und das gesamte Zubeh\u00f6r sind sp\u00fclmaschinengeeignet. Farbe:    Wei\u00df mit Edelstahl und gelbem Detail    Leistung:   900 Watt Extrem leistungsstark und vielseitig, in neuem und einzigartigem Design", "structured": "K\u00fcchenmaschine Avance 4-in-1 HR7954/00 Extrem leistungsstark und vielseitig\n Die K\u00fcchenmaschine Avance 4-in-1 HR7954/00 pr\u00e4sentiert sich in einzigartigem Design. Sie hat ein planetarisches R\u00fchrsystem mit sieben Geschwindigkeitsstufen und einen 4-l-Edelstahlbeh\u00e4lter inklusive Spritzschutz f\u00fcr bis zu 1,3 kg Teig. \n\n Funktionelles Zubeh\u00f6r\n Die K\u00fcchenmaschine verf\u00fcgt \u00fcber einen Aufsatz mit drei Schneideeins\u00e4tzen zum Raspeln, Schneiden und Reiben und ein zus\u00e4tzliches Schneidemesser. Ein Standmixer- und Zitruspressenaufsatz ist ebenfalls im Lieferumfang des K\u00fcchenger\u00e4ts enthalten. Die Sch\u00fcssel und das gesamte Zubeh\u00f6r sind sp\u00fclmaschinengeeignet. Farbe:\n  \nWei\u00df mit Edelstahl und gelbem Detail \n\n Leistung:\n  900 Watt"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b77229faaea9df23/kuechenmaschine-avance-4-in-1-hr7954-00.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b77229faaea9df23/kuechenmaschine-avance-4-in-1-hr7954-00.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b2d5530aaea9df23/kuechenmaschine-avance-4-in-1-hr7954-00.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b2d391daaea9df23/kuechenmaschine-avance-4-in-1-hr7954-00.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b6c4e1daaea9df23/kuechenmaschine-avance-4-in-1-hr7954-00.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bf5e11daaea9df23/kuechenmaschine-avance-4-in-1-hr7954-00.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b360f06aaea9df23/kuechenmaschine-avance-4-in-1-hr7954-00.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b6c6306aaea9df23/kuechenmaschine-avance-4-in-1-hr7954-00.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b1b0f6a874586f23/kuechenmaschine-avance-4-in-1-hr7954-00.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchentechnik | SL K\u00fcchenger\u00e4te, gro\u00df", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "K\u00fcchenmaschine"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "299.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kuechenmaschine-avance-4-in-1-hr7954-00-p400066834.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kuechenmaschine-avance-4-in-1-hr7954-00-p400066834.html"}}]