[{"tcm_article_number": 321694, "product_id": 400078631, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 66169, "ean": 4006083216945, "type": "generalArticle", "title": "Buch \u00bbDigitale Fotografie f\u00fcr Einsteiger und Fortgeschrittene\u00ab", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 82984, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Schritt-f\u00fcr-Schritt-Anleitungen zu technischen Grundlagen, Fotopraxis und Bildbearbeitung ", "long": "Buch \u00bbDigitale Fotografie f\u00fcr Einsteiger und Fortgeschrittene\u00ab Digitale Fotografie leicht gemacht  Wer das Potenzial seiner Kamera voll ausnutzen und sich vom Automatikmodus verabschieden m\u00f6chte, ist mit diesem Buch bestens beraten. Auf 224 Seiten pr\u00e4sentiert der umfassende Ratgeber f\u00fcr Spiegelreflex-, Kompakt- und Handykameras \u00fcbersichtliche Schritt-f\u00fcr-Schritt-Anleitungen zu technischen Grundlagen, Fotopraxis und Bildbearbeitung. Beispielprojekte veranschaulichen den Umgang mit unterschiedlichen Motiven und Themen und geben eine F\u00fclle von Anregungen, selbst kreativ zu werden. Aufnahmetechnik, Funktionen und Programme werden \u00fcbersichtlich erkl\u00e4rt. Des Weiteren enth\u00e4lt das Buch hilfreiche Tipps zur richtigen Ausr\u00fcstung. Schritt-f\u00fcr-Schritt-Anleitungen zu technischen Grundlagen, Fotopraxis und Bildbearbeitung  Umfassender Ratgeber f\u00fcr Spiegelreflex-, Kompakt- und Handykamera  Erkl\u00e4rt \u00fcbersichtlich Aufnahmetechnik, Funktionen und Programme", "structured": "Buch \u00bbDigitale Fotografie f\u00fcr Einsteiger und Fortgeschrittene\u00ab Digitale Fotografie leicht gemacht\n Wer das Potenzial seiner Kamera voll ausnutzen und sich vom Automatikmodus verabschieden m\u00f6chte, ist mit diesem Buch bestens beraten. Auf 224 Seiten pr\u00e4sentiert der umfassende Ratgeber f\u00fcr Spiegelreflex-, Kompakt- und Handykameras \u00fcbersichtliche Schritt-f\u00fcr-Schritt-Anleitungen zu technischen Grundlagen, Fotopraxis und Bildbearbeitung. Beispielprojekte veranschaulichen den Umgang mit unterschiedlichen Motiven und Themen und geben eine F\u00fclle von Anregungen, selbst kreativ zu werden. Aufnahmetechnik, Funktionen und Programme werden \u00fcbersichtlich erkl\u00e4rt. Des Weiteren enth\u00e4lt das Buch hilfreiche Tipps zur richtigen Ausr\u00fcstung."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b141deb86ab853/buch-digitale-fotografie-fuer-einsteiger-und-fortgeschrittene.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b141deb86ab853/buch-digitale-fotografie-fuer-einsteiger-und-fortgeschrittene.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b41fa30eb86ab853/buch-digitale-fotografie-fuer-einsteiger-und-fortgeschrittene.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b771406f05ec7853/buch-digitale-fotografie-fuer-einsteiger-und-fortgeschrittene.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | N\u00fctzliches", "google_shopping_api": "Media > Books", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Media", "assortment3": "B\u00fccher", "assortment4": "Sonstige B\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/buch-digitale-fotografie-fuer-einsteiger-und-fortgeschrittene-p400078631.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/buch-digitale-fotografie-fuer-einsteiger-und-fortgeschrittene-p400078631.html"}}, {"tcm_article_number": 321691, "product_id": 400078632, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 66158, "ean": 4006083216914, "type": "generalArticle", "title": "Ohrensessel, dunkelgrau", "size": null, "color": "Dunkelgrau", "material": "Bezug 100% Polyester\nStandf\u00fc\u00dfe aus ge\u00f6ltem Eichen-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 82839, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Beine aus ge\u00f6ltem Eichen-Massivholz ", "long": "Ohrensessel, dunkelgrau Reinsetzen und entspannen \u2013 daf\u00fcr ist dieser weich gepolsterte Ohrensessel mit einem Bezug aus strapazierf\u00e4higem, pflegeleichtem Microvelours wie gemacht. Er hat eine leicht geschwungene Form und bietet optimalen Sitzkomfort. F\u00fcr die F\u00fc\u00dfe wurde ge\u00f6ltes Eichen-Massivholz verwendet. Farbe:  Dunkelgrau   Material:  Bezug 100% Polyester Standf\u00fc\u00dfe aus ge\u00f6ltem Eichen-Massivholz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 86 x 112 x 86 cm  Sitzh\u00f6he ca. 45 cm Sitztiefe ca. 54 cm Beine aus ge\u00f6ltem Eichen-Massivholz  Strapazierf\u00e4higes, pflegeleichtes Microvelours", "structured": "Ohrensessel, dunkelgrau Reinsetzen und entspannen \u2013 daf\u00fcr ist dieser weich gepolsterte Ohrensessel mit einem Bezug aus strapazierf\u00e4higem, pflegeleichtem Microvelours wie gemacht. Er hat eine leicht geschwungene Form und bietet optimalen Sitzkomfort. F\u00fcr die F\u00fc\u00dfe wurde ge\u00f6ltes Eichen-Massivholz verwendet. Farbe:\n Dunkelgrau\n\n Material:\n Bezug 100% Polyester\nStandf\u00fc\u00dfe aus ge\u00f6ltem Eichen-Massivholz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 86 x 112 x 86 cm\n Sitzh\u00f6he ca. 45 cm\nSitztiefe ca. 54 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b2d227169ab32a83/ohrensessel-dunkelgrau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b2d227169ab32a83/ohrensessel-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b5afa0672ab32a83/ohrensessel-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b41229f72ab32a83/ohrensessel-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b6c399f72ab32a83/ohrensessel-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b1b4e8472ab32a83/ohrensessel-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b00144769ab32a83/ohrensessel-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/bf5784769ab32a83/ohrensessel-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/b1b225c69ab32a83/ohrensessel-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/b00554769ab32a83/ohrensessel-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/b36555c69ab32a83/ohrensessel-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-IMPORTED/b36631d72ab32a83/ohrensessel-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-IMPORTED/b41390672ab32a83/ohrensessel-dunkelgrau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b77e18487dcaba83/ohrensessel-dunkelgrau.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Polsterm\u00f6bel, Stoff"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "369.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ohrensessel-dunkelgrau-p400078632.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ohrensessel-dunkelgrau-p400078632.html"}}, {"tcm_article_number": 321697, "product_id": 400078636, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 62912, "ean": 4006083216976, "type": "generalArticle", "title": "Buch \u00bbS\u00fc\u00dfe Weihnachts-B\u00e4ckerei\u00ab", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 82233, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weihnachtszeit \u2013 die Zeit f\u00fcr Pl\u00e4tzchen und Geschenke", "long": "Buch \u00bbS\u00fc\u00dfe Weihnachts-B\u00e4ckerei\u00ab Das wird ein Fest f\u00fcr Genie\u00dfer! Auf 160 Seiten pr\u00e4sentiert dieses Backbuch alles \u00fcber weihnachtliche Klassiker, Geschenke aus der K\u00fcche und echte Lieblinge. Mit Rezepten f\u00fcr Pl\u00e4tzchen, Stollen und Weihnachtskuchen sowie kreativen Deko- und Verpackungsideen. Weihnachtszeit \u2013 die Zeit f\u00fcr Pl\u00e4tzchen und Geschenke", "structured": "Buch \u00bbS\u00fc\u00dfe Weihnachts-B\u00e4ckerei\u00ab Das wird ein Fest f\u00fcr Genie\u00dfer! Auf 160 Seiten pr\u00e4sentiert dieses Backbuch alles \u00fcber weihnachtliche Klassiker, Geschenke aus der K\u00fcche und echte Lieblinge. Mit Rezepten f\u00fcr Pl\u00e4tzchen, Stollen und Weihnachtskuchen sowie kreativen Deko- und Verpackungsideen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b412230f086b0a83/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b412230f086b0a83/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b77781db1dc32a83/buch-suesse-weihnachts-baeckerei.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b00e10672b09da83/.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | N\u00fctzliches", "google_shopping_api": "Media > Books", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Media", "assortment3": "B\u00fccher", "assortment4": "Kochbuch"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/buch-suesse-weihnachts-baeckerei-p400078636.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/buch-suesse-weihnachts-baeckerei-p400078636.html"}}, {"tcm_article_number": 321693, "product_id": 400078637, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 61956, "ean": 4006083216938, "type": "generalArticle", "title": "2 Couchtische", "size": null, "color": "Gro\u00dfe Platte get\u00f6ntes, anthrazitfarbenes Glas\nKleine Platte in Nussbaum-Optik \nGestell grau", "material": "Gro\u00dfe Platte aus Glas\nKleine Platte Spanplatte, melaminharzbeschichtet\nGestell aus Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 81886, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit verschiedenen Tischplatten ", "long": "2 Couchtische Erst mit dem passenden Tisch ist das Wohnzimmer komplett! Diese Couchtische kommen gleich im Doppelpack daher und bieten variable Stellm\u00f6glichkeiten. So kann zum Beispiel der kleine Tisch unter den gro\u00dfen geschoben werden. Dabei verhindern Bodenschoner unsch\u00f6ne Kratzer.   Verschiedene Tischplatten  Die Tischplatte des gro\u00dfen Tisches ist aus get\u00f6ntem, anthrazitfarbenem Glas. Die kleine Platte ist melaminharzbeschichtet und beeindruckt mit Nussbaum-Optik. Farbe:  Gro\u00dfe Platte get\u00f6ntes, anthrazitfarbenes Glas Kleine Platte in Nussbaum-Optik  Gestell grau   Material:  Gro\u00dfe Platte aus Glas Kleine Platte Spanplatte, melaminharzbeschichtet Gestell aus Metall   Ma\u00dfe:  B x H x T gro\u00df ca. 80 x 42 x 80 cm, klein ca. 90 x 32 x 60 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung Mit verschiedenen Tischplatten  Gro\u00dfe Platte get\u00f6ntes, anthrazitfarbenes Glas  Kleine Platte in Nussbaum-Optik \u2013 melaminharzbeschichtet", "structured": "2 Couchtische Erst mit dem passenden Tisch ist das Wohnzimmer komplett! Diese Couchtische kommen gleich im Doppelpack daher und bieten variable Stellm\u00f6glichkeiten. So kann zum Beispiel der kleine Tisch unter den gro\u00dfen geschoben werden. Dabei verhindern Bodenschoner unsch\u00f6ne Kratzer.\n\n Verschiedene Tischplatten\n Die Tischplatte des gro\u00dfen Tisches ist aus get\u00f6ntem, anthrazitfarbenem Glas. Die kleine Platte ist melaminharzbeschichtet und beeindruckt mit Nussbaum-Optik. Farbe:\n Gro\u00dfe Platte get\u00f6ntes, anthrazitfarbenes Glas\nKleine Platte in Nussbaum-Optik \nGestell grau\n\n Material:\n Gro\u00dfe Platte aus Glas\nKleine Platte Spanplatte, melaminharzbeschichtet\nGestell aus Metall\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T gro\u00df ca. 80 x 42 x 80 cm, klein ca. 90 x 32 x 60 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b00e11ddd5eabb33/2-couchtische.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b00e11ddd5eabb33/2-couchtische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bee6371dd5eabb33/2-couchtische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b410f6add5eabb33/2-couchtische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b36396add5eabb33/2-couchtische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b00222bdd5eabb33/2-couchtische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b2d632bdd5eabb33/2-couchtische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b6c2230dd5eabb33/2-couchtische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/b367830dd5eabb33/2-couchtische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/b41e130dd5eabb33/2-couchtische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_9-IMPORTED/b77391ddd5eabb33/2-couchtische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_10-IMPORTED/bee5547dd5eabb33/2-couchtische.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6c141df0eab0b33/2-couchtische.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Accent Tables > Coffee Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Couchtisch, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "129.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-couchtische-p400078637.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-couchtische-p400078637.html"}}, {"tcm_article_number": 321742, "product_id": 400078638, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 65892, "ean": 4006083217423, "type": "generalArticle", "title": "Servierbesteck", "size": null, "color": null, "material": "Edelstahl 18/10", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla21", "ico06", "ico16", "tcm102"], "project_number": 83253, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochglanzpolierter Edelstahl 18/10 ", "long": "Servierbesteck Dank seiner klaren Formensprache ist dieses Servierbesteck perfekt mit anderen Bestecken kombinierbar. Es ist aus hochglanzpoliertem Edelstahl 18/10 gefertigt und sp\u00fclmaschinengeeignet. Material:  Edelstahl 18/10 Edelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig Hochglanzpolierter Edelstahl 18/10  Sp\u00fclmaschinengeeignet", "structured": "Servierbesteck Dank seiner klaren Formensprache ist dieses Servierbesteck perfekt mit anderen Bestecken kombinierbar. Es ist aus hochglanzpoliertem Edelstahl 18/10 gefertigt und sp\u00fclmaschinengeeignet. Material:\n Edelstahl 18/10\n\nEdelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/747632b699ddcdfa/servierbesteck.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/747632b699ddcdfa/servierbesteck.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/75c786a699ddcdfa/servierbesteck.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/706782b699ddcdfa/servierbesteck.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/706fa5c699ddcdfa/servierbesteck.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Flatware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Bestecke", "assortment3": "Servierbesteck", "assortment4": "Kuchengabeln u. Kaffeel\u00f6ffel 6er"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/servierbesteck-p400078638.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/servierbesteck-p400078638.html"}}, {"tcm_article_number": 321745, "product_id": 400078639, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 65878, "ean": 4006083217454, "type": "generalArticle", "title": "Tortenbesteck", "size": null, "color": null, "material": "Edelstahl 18/10\nTortenmesser-Schneide aus Klingenstahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "tcm102"], "project_number": 83164, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochglanzpolierter Edelstahl 18/10 \u2013 Tortenmesser-Schneide aus hochglanzpoliertem Klingenstahl ", "long": "Tortenbesteck Mit diesem Tortenbesteck aus hochglanzpoliertem Edelstahl 18/10, bestehend aus Tortenheber und -messer, k\u00f6nnen Torten und Kuchen stilvoll serviert werden. Die Schneide des Tortenmessers ist aus hochglanzpoliertem Klingenstahl gefertigt. Das Besteck ist sp\u00fclmaschinengeeignet. Material:  Edelstahl 18/10 Tortenmesser-Schneide aus Klingenstahl Hochglanzpolierter Edelstahl 18/10 \u2013 Tortenmesser-Schneide aus hochglanzpoliertem Klingenstahl  Sp\u00fclmaschinengeeignet", "structured": "Tortenbesteck Mit diesem Tortenbesteck aus hochglanzpoliertem Edelstahl 18/10, bestehend aus Tortenheber und -messer, k\u00f6nnen Torten und Kuchen stilvoll serviert werden. Die Schneide des Tortenmessers ist aus hochglanzpoliertem Klingenstahl gefertigt. Das Besteck ist sp\u00fclmaschinengeeignet. Material:\n Edelstahl 18/10\nTortenmesser-Schneide aus Klingenstahl"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b771430c69d29853/tortenbesteck.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b771430c69d29853/tortenbesteck.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1bfa2bc69d29853/tortenbesteck.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b774e06dddc9d853/.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Flatware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Bestecke", "assortment3": "Servierbesteck", "assortment4": "Tortenbesteck"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/tortenbesteck-p400078639.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/tortenbesteck-p400078639.html"}}, {"tcm_article_number": 321744, "product_id": 400078640, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 65808, "ean": 4006083217447, "type": "generalArticle", "title": "Getr\u00e4nkek\u00fchler", "size": null, "color": "Silberfarben", "material": "Edelstahl 18/10", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico16", "tcm102", "kla21"], "project_number": 83170, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus gl\u00e4nzendem Edelstahl 18/10 \u2013 zum K\u00fchlen mehrerer Flaschen geeignet", "long": "Getr\u00e4nkek\u00fchler F\u00fcr das Gelingen einer Feier sorgen nicht zuletzt die Getr\u00e4nke. Diese sollten stets perfekt temperiert sein. In dem gro\u00dfen Flaschenk\u00fchler aus gl\u00e4nzendem Edelstahl 18/10 mit gerolltem Rand k\u00f6nnen praktischerweise gleich mehrere Flaschen auf Eis gelegt werden. Die oberfl\u00e4chenschonende Filzunterseite des Getr\u00e4nkek\u00fchlers verhindert unsch\u00f6ne Kratzer.   Edelstahl 18/10  Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig. Farbe:  Silberfarben   Material:  Edelstahl 18/10   Ma\u00dfe:  H\u00f6he ca. 18 cm \u00d8 oberer Rand ca. 30 cm Aus gl\u00e4nzendem Edelstahl 18/10 \u2013 zum K\u00fchlen mehrerer Flaschen geeignet", "structured": "Getr\u00e4nkek\u00fchler F\u00fcr das Gelingen einer Feier sorgen nicht zuletzt die Getr\u00e4nke. Diese sollten stets perfekt temperiert sein. In dem gro\u00dfen Flaschenk\u00fchler aus gl\u00e4nzendem Edelstahl 18/10 mit gerolltem Rand k\u00f6nnen praktischerweise gleich mehrere Flaschen auf Eis gelegt werden. Die oberfl\u00e4chenschonende Filzunterseite des Getr\u00e4nkek\u00fchlers verhindert unsch\u00f6ne Kratzer.\n\n Edelstahl 18/10\n Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig. Farbe:\n Silberfarben\n\n Material:\n Edelstahl 18/10\n\n Ma\u00dfe:\n H\u00f6he ca. 18 cm\n\u00d8 oberer Rand ca. 30 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/83a1471ebea9d07b/getraenkekuehler.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/83a1471ebea9d07b/getraenkekuehler.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/860555cebea9d07b/getraenkekuehler.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8564e84f0ea9d07b/getraenkekuehler.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Aufbewahren", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Food & Beverage Carriers > Coolers", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Tischaccessoires", "assortment3": "Weinzubeh\u00f6r", "assortment4": "Flaschenk\u00fchler"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/getraenkekuehler-p400078640.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/getraenkekuehler-p400078640.html"}}, {"tcm_article_number": 321763, "product_id": 400078641, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 63249, "ean": 4006083217638, "type": "generalArticle", "title": "Geb\u00e4ck-Geschenkboxen-Set", "size": null, "color": "Gr\u00fcn, rot und grau \u2013 f\u00fcnf verschiedene Dessins", "material": "Geschenkboxen und -banderolen aus FSC\u00ae-zertifiziertem Karton", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico16", "tcm102"], "project_number": 82437, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Zum Verpacken und Verschenken von Geb\u00e4ck und Keksen ", "long": "Geb\u00e4ck-Geschenkboxen-Set Selbstgebackenes sch\u00f6n verpackt! Mit diesem Geb\u00e4ckboxen-Set werden Kekse und Weihnachtspl\u00e4tzchen zum k\u00f6stlichen Geschenk.    16-teiliges Set  5 Boxen 5 Banderolen 1 Bogen mit 6 Aufklebern 5 B\u00f6gen Einlegepapier  Farbe:  Gr\u00fcn, rot und grau \u2013 f\u00fcnf verschiedene Dessins   Material:  Geschenkboxen und -banderolen aus FSC\u00ae-zertifiziertem Karton   Materialst\u00e4rke:  Boxen ca. 250 g/m\u00b2   Ma\u00dfe:  Boxen B x H x T je ca. 22 x 7 x 15 cm Einlegepapier je ca. 22 x 45 cm Etiketten je ca. 8 x 12 cm Zum Verpacken und Verschenken von Geb\u00e4ck und Keksen  5 Boxen, 5 Banderolen, 6 Aufkleber und 5 B\u00f6gen Einlegepapier", "structured": "Geb\u00e4ck-Geschenkboxen-Set Selbstgebackenes sch\u00f6n verpackt! Mit diesem Geb\u00e4ckboxen-Set werden Kekse und Weihnachtspl\u00e4tzchen zum k\u00f6stlichen Geschenk. \n\n 16-teiliges Set\n 5 Boxen\n5 Banderolen\n1 Bogen mit 6 Aufklebern\n5 B\u00f6gen Einlegepapier\n Farbe:\n Gr\u00fcn, rot und grau \u2013 f\u00fcnf verschiedene Dessins\n\n Material:\n Geschenkboxen und -banderolen aus FSC\u00ae-zertifiziertem Karton\n\n Materialst\u00e4rke:\n Boxen ca. 250 g/m\u00b2\n\n Ma\u00dfe:\n Boxen B x H x T je ca. 22 x 7 x 15 cm\nEinlegepapier je ca. 22 x 45 cm\nEtiketten je ca. 8 x 12 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a632b72abb0a83/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a632b72abb0a83/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf5554772abb0a83/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b6ce14772abb0a83/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b41555c72abb0a83/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b1be15c72abb0a83/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b000f7172abb0a83/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/bee787172abb0a83/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/b77146a72abb0a83/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/b5a4e6a72abb0a83/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/b5a142b72abb0a83/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-IMPORTED/bee0f9febabb0a83/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-IMPORTED/b2d1484ebabb0a83/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_12-IMPORTED/b6c5584ebabb0a83/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/beee11d9cf19da83/.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Kind | Spiele & B\u00fccher | Sport & Freizeit | Spiele & B\u00fccher", "google_shopping_api": "Office Supplies", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "B\u00fcro & Schreibwaren", "assortment3": "Schreibwaren", "assortment4": "Papeterie"}, "price": {"old_amount": "7.95", "amount": "6.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gebaeck-geschenkboxen-set-p400078641.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gebaeck-geschenkboxen-set-p400078641.html"}}, {"tcm_article_number": 321748, "product_id": 400078642, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 63047, "ean": 4006083217485, "type": "generalArticle", "title": "Damen Caban-Jacke", "size": "36", "color": "Dunkelblau", "material": "60% Wolle, 40% Polyester\nRumpffutter 65% Polyester, 35% Baumwolle\n\u00c4rmelfutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "tr_sp", "w_nw", "tcm102", "mat92"], "project_number": 82237, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Klassischer 2-Reiher mit breitem Revers ", "long": "Damen Caban-Jacke Wenn hochwertige Wolle auf zeitlosen Stil trifft, entstehen wahre Klassiker. So wie diese Caban-Jacke, die mit w\u00e4rmender Wolle und ihrem leichten Futter die perfekte Erg\u00e4nzung zu jedem Outfit ist. Ein Hingucker des klassischen, leicht taillierten 2-Reihers ist sein breites Revers. Auch praktisch wei\u00df die modische Jacke zu \u00fcberzeugen: Sie hat einen Gehschlitz und zwei Eingrifftaschen. Farbe:  Dunkelblau   Material:  60% Wolle, 40% Polyester Rumpffutter 65% Polyester, 35% Baumwolle \u00c4rmelfutter 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 67 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Chemische Reinigung empfohlen Klassischer 2-Reiher mit breitem Revers  Mit Gehschlitz und zwei Eingrifftaschen  Passform: Normal", "structured": "Damen Caban-Jacke Wenn hochwertige Wolle auf zeitlosen Stil trifft, entstehen wahre Klassiker. So wie diese Caban-Jacke, die mit w\u00e4rmender Wolle und ihrem leichten Futter die perfekte Erg\u00e4nzung zu jedem Outfit ist. Ein Hingucker des klassischen, leicht taillierten 2-Reihers ist sein breites Revers. Auch praktisch wei\u00df die modische Jacke zu \u00fcberzeugen: Sie hat einen Gehschlitz und zwei Eingrifftaschen. Farbe:\n Dunkelblau\n\n Material:\n 60% Wolle, 40% Polyester\nRumpffutter 65% Polyester, 35% Baumwolle\n\u00c4rmelfutter 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 67 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Chemische Reinigung empfohlen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5afa84c6ea86853/caban-jacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5afa84c6ea86853/caban-jacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bee1406c6ea86853/caban-jacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b6c7806c6ea86853/caban-jacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/bf5229fc6ea86853/caban-jacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b1b789fc6ea86853/caban-jacke.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/87b395cddf1c7a8b/caban-jacke.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Jacken & M\u00e4ntel", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Jacken & M\u00e4ntel", "assortment4": "Da. Outdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "79.95", "amount": "55.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-03-18", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/damen-caban-jacke-p400078642.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/damen-caban-jacke-p400078642.html?dim1=36"}}]