[{"tcm_article_number": 365030, "product_id": 400125643, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95600, "ean": 4006083650305, "type": "generalArticle", "title": "In-Mould-Ski- und -Snowboardhelm", "size": "S (51-55cm)", "color": "Schwarz", "material": "Geh\u00e4use Polycarbonat (PC)\nInneres Geh\u00e4use expandiertes Polystyrol (EPS)\nPolsterung, Kinnriemen und Verschluss Polyamid (PA)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96958, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Besonders leicht und sto\u00dffest", "long": "In-Mould-Ski- und -Snowboardhelm Vor der Abfahrt: Helm auf! Denn gut gesch\u00fctzt macht die Pisten-Action noch mehr Spa\u00df. Durch die In-Mould-Bauweise ist dieser Ski- und Snowboardhelm angenehm leicht und dabei besonders sto\u00dffest \u2013 f\u00fcr mehr Sicherheit beim Ski- und Snowboardfahren. Und mit seiner Soft-Touch-Oberfl\u00e4che in matter Optik ist der Helm auf jeden Fall auch ein Hingucker. Ski- und Snowboardhelm mit komfortablen DetailsMit einem Drehknopf am Hinterkopf l\u00e4sst sich das Helmband stufenlos anpassen, so dass der Helm immer perfekt am Kopf sitzt. 14 Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen sorgen f\u00fcr eine optimale Luftzirkulation, vier davon lassen sich mit Schieber regulieren. Das gepolsterte Futter ist herausnehmbar und waschbar, Ohren- und Kinnpolster sind abnehmbar.  Farbe: Schwarz Material: Geh\u00e4use Polycarbonat (PC)Inneres Geh\u00e4use expandiertes Polystyrol (EPS)Polsterung, Kinnriemen und Verschluss Polyamid (PA) Ma\u00dfe: Gr\u00f6\u00dfe S f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 51 bis 55 cmGr\u00f6\u00dfe M f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 55 bis 59 cmGr\u00f6\u00dfe L f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 59 bis 62 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gewicht: Gr. S ca. 420 gGr. M ca. 450 gGr. L ca. 480 g Warnhinweise: G\u00fcltig bis 06/2023Herstelldatum: 06/2018 Besonders leicht und sto\u00dffest|Perfekter Sitz: Drehknopf zum stufenlosen Verstellen des Helmbandes |Optimale Luftzirkulation durch 14 Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen, 4 davon mit Schieber |Gepolstertes Futter \u2013 herausnehmbar und waschbar|Ohren- und Kinnpolster abnehmbar|Soft-Touch-Oberfl\u00e4che in matter Optik|Entspricht DIN EN 1077:2007|Verwendbar bis 06/2023", "structured": "In-Mould-Ski- und -Snowboardhelm Vor der Abfahrt: Helm auf! Denn gut gesch\u00fctzt macht die Pisten-Action noch mehr Spa\u00df. Durch die In-Mould-Bauweise ist dieser Ski- und Snowboardhelm angenehm leicht und dabei besonders sto\u00dffest \u2013 f\u00fcr mehr Sicherheit beim Ski- und Snowboardfahren. Und mit seiner Soft-Touch-Oberfl\u00e4che in matter Optik ist der Helm auf jeden Fall auch ein Hingucker. Ski- und Snowboardhelm mit komfortablen DetailsMit einem Drehknopf am Hinterkopf l\u00e4sst sich das Helmband stufenlos anpassen, so dass der Helm immer perfekt am Kopf sitzt. 14 Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen sorgen f\u00fcr eine optimale Luftzirkulation, vier davon lassen sich mit Schieber regulieren. Das gepolsterte Futter ist herausnehmbar und waschbar, Ohren- und Kinnpolster sind abnehmbar.  Farbe: Schwarz Material: Geh\u00e4use Polycarbonat (PC)Inneres Geh\u00e4use expandiertes Polystyrol (EPS)Polsterung, Kinnriemen und Verschluss Polyamid (PA) Ma\u00dfe: Gr\u00f6\u00dfe S f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 51 bis 55 cmGr\u00f6\u00dfe M f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 55 bis 59 cmGr\u00f6\u00dfe L f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 59 bis 62 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gewicht: Gr. S ca. 420 gGr. M ca. 450 gGr. L ca. 480 g Warnhinweise: G\u00fcltig bis 06/2023Herstelldatum: 06/2018 Besonders leicht und sto\u00dffest|Perfekter Sitz: Drehknopf zum stufenlosen Verstellen des Helmbandes |Optimale Luftzirkulation durch 14 Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen, 4 davon mit Schieber |Gepolstertes Futter \u2013 herausnehmbar und waschbar|Ohren- und Kinnpolster abnehmbar|Soft-Touch-Oberfl\u00e4che in matter Optik|Entspricht DIN EN 1077:2007|Verwendbar bis 06/2023"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/44469477286eac42/in-mould-ski-und-snowboardhelm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/44469477286eac42/in-mould-ski-und-snowboardhelm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/472726a7286eac42/in-mould-ski-und-snowboardhelm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4695f717286eac42/in-mould-ski-und-snowboardhelm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportger\u00e4te", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Outdoor Sportzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/in-mould-ski-und-snowboardhelm-p400125643.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/in-mould-ski-und-snowboardhelm-p400125643.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 365035, "product_id": 400125648, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95603, "ean": 4006083650350, "type": "generalArticle", "title": "R\u00fcckenprotektor-Weste mit Memory-Foam", "size": "XS", "color": "Schwarz", "material": "92% Polyester, 8% Spandex\nSchultern und Arm\u00f6ffnungen 82% Polyester, 18% Spandex\nInnenfutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96961, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hoher Tragekomfort durch leichten, flexiblen und anatomisch geformten R\u00fcckenprotektor", "long": "R\u00fcckenprotektor-Weste mit Memory-Foam Guter Schutz und angenehmes K\u00f6rperklimaSicher ist sicher \u2013 besonders beim Ski- oder Motorradfahren sollte man nicht auf den passenden Schutz verzichten. Diese R\u00fcckenprotektor-Weste mit Memory-Foam bietet sowohl Schutz als auch hohen Tragekomfort. Sie ist leicht, flexibel sowie anatomisch geformt und hat ein elastisches, atmungsaktives Obermaterial mit feuchtigkeitstransportierenden Eigenschaften. Dabei bietet sie sehr gute Sto\u00dfd\u00e4mpfungseigenschaften bis in den Schl\u00fcsselbeinbereich.Auch zum Motorradfahren geeignetEin elastischer Beckengurt mit Klettverschluss sorgt f\u00fcr einen perfekten Sitz und der Rei\u00dfverschluss ist mit einem Kinnschutz versehen. Um die Weste waschen zu k\u00f6nnen, l\u00e4sst sich der Protektor herausnehmen. Farbe: Schwarz Material: 92% Polyester, 8% SpandexSchultern und Arm\u00f6ffnungen 82% Polyester, 18% SpandexInnenfutter 100% Polyester Ma\u00dfe: Gr. XS und Gr. S Abstand zwischen Schulter und Taille ca. 46\u201350 cmGr. M und Gr. L Abstand zwischen Schulter und Taille ca. 48\u201352 cm Gewicht: Gr. XS ca. 655 gGr. S ca. 675 gGr. M ca. 740 gGr. L ca. 760 g Gebrauchsanweisung: Protektor vor dem Waschen herausnehmen. Klettverschluss und Rei\u00dfverschluss vor dem Waschen schlie\u00dfen Hoher Tragekomfort durch leichten, flexiblen und anatomisch geformten R\u00fcckenprotektor|Elastisches, atmungsaktives und feuchtigkeitstransportierendes Obermaterial f\u00fcr ein angenehmes K\u00f6rperklima|Sehr gute Sto\u00dfd\u00e4mpfungseigenschaften |Zus\u00e4tzliche D\u00e4mpfungseinheiten im Schl\u00fcsselbeinbereich|Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz|Elastischer Beckengurt mit Klettverschluss f\u00fcr einen perfekten Sitz|Protektor herausnehmbar \u2013 Weste waschbar|Auch zum Motorradfahren geeignet", "structured": "R\u00fcckenprotektor-Weste mit Memory-Foam Guter Schutz und angenehmes K\u00f6rperklimaSicher ist sicher \u2013 besonders beim Ski- oder Motorradfahren sollte man nicht auf den passenden Schutz verzichten. Diese R\u00fcckenprotektor-Weste mit Memory-Foam bietet sowohl Schutz als auch hohen Tragekomfort. Sie ist leicht, flexibel sowie anatomisch geformt und hat ein elastisches, atmungsaktives Obermaterial mit feuchtigkeitstransportierenden Eigenschaften. Dabei bietet sie sehr gute Sto\u00dfd\u00e4mpfungseigenschaften bis in den Schl\u00fcsselbeinbereich.Auch zum Motorradfahren geeignetEin elastischer Beckengurt mit Klettverschluss sorgt f\u00fcr einen perfekten Sitz und der Rei\u00dfverschluss ist mit einem Kinnschutz versehen. Um die Weste waschen zu k\u00f6nnen, l\u00e4sst sich der Protektor herausnehmen. Farbe: Schwarz Material: 92% Polyester, 8% SpandexSchultern und Arm\u00f6ffnungen 82% Polyester, 18% SpandexInnenfutter 100% Polyester Ma\u00dfe: Gr. XS und Gr. S Abstand zwischen Schulter und Taille ca. 46\u201350 cmGr. M und Gr. L Abstand zwischen Schulter und Taille ca. 48\u201352 cm Gewicht: Gr. XS ca. 655 gGr. S ca. 675 gGr. M ca. 740 gGr. L ca. 760 g Gebrauchsanweisung: Protektor vor dem Waschen herausnehmen. Klettverschluss und Rei\u00dfverschluss vor dem Waschen schlie\u00dfen Hoher Tragekomfort durch leichten, flexiblen und anatomisch geformten R\u00fcckenprotektor|Elastisches, atmungsaktives und feuchtigkeitstransportierendes Obermaterial f\u00fcr ein angenehmes K\u00f6rperklima|Sehr gute Sto\u00dfd\u00e4mpfungseigenschaften |Zus\u00e4tzliche D\u00e4mpfungseinheiten im Schl\u00fcsselbeinbereich|Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz|Elastischer Beckengurt mit Klettverschluss f\u00fcr einen perfekten Sitz|Protektor herausnehmbar \u2013 Weste waschbar|Auch zum Motorradfahren geeignet"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472055cdd86eac42/rueckenprotektor-weste-mit-memory-foam.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472055cdd86eac42/rueckenprotektor-weste-mit-memory-foam.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aa055cdd86eac42/rueckenprotektor-weste-mit-memory-foam.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4055f5cdd86eac42/rueckenprotektor-weste-mit-memory-foam.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Outdoor Sportzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "59.95", "amount": "47.76", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/rueckenprotektor-weste-mit-memory-foam-p400125648.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/rueckenprotektor-weste-mit-memory-foam-p400125648.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 365006, "product_id": 400125650, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95572, "ean": 4006083650060, "type": "generalArticle", "title": "Ring verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen", "size": "17", "color": "Ring silberfarben\nUltra-Fine-Rocks-Einlage anthrazit", "material": "Messing, rhodiniert\nEinlage Swarovski\u00ae Ultra Fine Rocks", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97143, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Ultra Fine Rocks ", "long": "Ring verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen Ein funkelndes Schmuckst\u00fcckDer Ring ist mit Ultra Fine Rocks verziert. Diese geh\u00f6ren wohl zu den sch\u00f6nsten Swarovski\u00ae Kristallen und sorgen dank ihrer Vielzahl und Brillanz f\u00fcr ein besonders atemberaubendes Funkeln.  Farbe: Ring silberfarbenUltra-Fine-Rocks-Einlage anthrazit Material: Messing, rhodiniertEinlage Swarovski\u00ae Ultra Fine Rocks Ma\u00dfe: Ringbreite oben ca. 11,5 mm, unten ca. 6,5 mm  Mit Ultra Fine Rocks ", "structured": "Ring verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen Ein funkelndes Schmuckst\u00fcckDer Ring ist mit Ultra Fine Rocks verziert. Diese geh\u00f6ren wohl zu den sch\u00f6nsten Swarovski\u00ae Kristallen und sorgen dank ihrer Vielzahl und Brillanz f\u00fcr ein besonders atemberaubendes Funkeln.  Farbe: Ring silberfarbenUltra-Fine-Rocks-Einlage anthrazit Material: Messing, rhodiniertEinlage Swarovski\u00ae Ultra Fine Rocks Ma\u00dfe: Ringbreite oben ca. 11,5 mm, unten ca. 6,5 mm  Mit Ultra Fine Rocks "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469b14769dc32df2/ring-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469b14769dc32df2/ring-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/405285c69dc32df2/ring-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Modeschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Rings", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Modeschmuck", "assortment4": "MS-Ring"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "12.66", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ring-verziert-mit-swarovski-kristallen-p400125650.html?dim1=17", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ring-verziert-mit-swarovski-kristallen-p400125650.html?dim1=17"}}, {"tcm_article_number": 364959, "product_id": 400125651, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95556, "ean": 4006083649590, "type": "generalArticle", "title": "Solit\u00e4r-Silberkette mit Zirkonia", "size": null, "color": "Kette silberfarben\nStein klar", "material": "925er Sterling-Silber, rhodiniert\nStein Zirkonia", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97126, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm", "long": "Solit\u00e4r-Silberkette mit Zirkonia Funkelnde Schmuck-TrendsUnderstatement? Gerne \u2013 aber trotzdem mit Stil! Diese Kette aus Sterling-Silber kr\u00f6nt jedes Outfit, ohne dabei aufdringlich zu werden. Sie ist mit einem elegant funkelnden Zirkonia-Stein besetzt und l\u00e4sst sich je nach Bedarf von 45 auf etwa 42 Zentimeter verk\u00fcrzen.  Farbe: Kette silberfarbenStein klar Material: 925er Sterling-Silber, rhodiniertStein Zirkonia Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge ca. 45 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. bei 42 cm\u00d8 Stein ca. 6,5 mm Gewicht: Ca. 3,7 g L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm", "structured": "Solit\u00e4r-Silberkette mit Zirkonia Funkelnde Schmuck-TrendsUnderstatement? Gerne \u2013 aber trotzdem mit Stil! Diese Kette aus Sterling-Silber kr\u00f6nt jedes Outfit, ohne dabei aufdringlich zu werden. Sie ist mit einem elegant funkelnden Zirkonia-Stein besetzt und l\u00e4sst sich je nach Bedarf von 45 auf etwa 42 Zentimeter verk\u00fcrzen.  Farbe: Kette silberfarbenStein klar Material: 925er Sterling-Silber, rhodiniertStein Zirkonia Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge ca. 45 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. bei 42 cm\u00d8 Stein ca. 6,5 mm Gewicht: Ca. 3,7 g L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm Zirkonia Der Zirkonia ist einer der sch\u00f6nsten synthetischen Steine. Sein faszinierendes Feuer (das Farbenspektrum der Lichtreflexe) \u00fcbertrifft sogar das seines nat\u00fcrlichen Vorbilds, des Diamanten, seine H\u00e4rte (Mohsh\u00e4rte 8,5) reicht fast an die des Diamanten (Mohsh\u00e4rte 10) heran und er ist immer lupenrein. Er gilt als die beste Imitation f\u00fcr wei\u00dfe Diamanten, wird aber auch in vielen anderen strahlenden Farben hergestellt. Funkelnde Zirkonia veredeln besonders exklusive Schmuckst\u00fccke. Silber Silber ist ein Edelmetall, das die h\u00f6chsten Licht-Reflexionseigenschaften aller Metalle hat, wodurch es seinen faszinierenden strahlend wei\u00dfen Glanz erh\u00e4lt. Da Feinsilber sehr weich ist, wird es mit anderen Metallen legiert, um seine Eigenschaften zu ver\u00e4ndern und es h\u00e4rter zu machen. F\u00fcr unsere edlen Schmuckst\u00fccke verwenden wir Sterlingsilber. Es besteht aus 925 Teilen Feinsilber und 75 Teilen anderen Metallen, meist Kupfer. Durch die Reaktion mit dem in der Luft enthaltenen Schwefel l\u00e4uft Silber mit der Zeit an. Damit unsere Silberschmuckst\u00fccke ihre sch\u00f6ne helle Farbe behalten, sind alle mit Rhodium, einem Platinmetall, oder Gold beschichtet."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4445f71ebf1f1c42/solitaer-silberkette-mit-zirkonia.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4445f71ebf1f1c42/solitaer-silberkette-mit-zirkonia.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/688206aac79d855/solitaer-silberkette-mit-zirkonia.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/9dd806aac79d855/solitaer-silberkette-mit-zirkonia.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Silberschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Necklaces", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Silberschmuck", "assortment4": "Silber-Ketten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/solitaer-silberkette-mit-zirkonia-p400125651.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/solitaer-silberkette-mit-zirkonia-p400125651.html"}}, {"tcm_article_number": 365012, "product_id": 400125652, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95575, "ean": 4006083650121, "type": "generalArticle", "title": "Armreif, Glitzer", "size": null, "color": "Steine anthrazit\nArmreif-Enden silberfarben", "material": "Messing, rhodiniert\nSteine Glas\nKern Stahldraht und Kunststoff", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97146, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit funkelnden Glassteinen", "long": "Armreif, Glitzer Oh, l\u00e0, l\u00e0 am ArmEin Accessoire mit Wow-Effekt: Wann immer dieser Armreif am Arm getragen wird, zieht er mit seinem Glitzern alle Blicke auf sich. Kein Wunder: Immerhin besteht das Schmuckst\u00fcck aus einer Vielzahl funkelnder Glassteine. Farbe: Steine anthrazitArmreif-Enden silberfarben Material: Messing, rhodiniertSteine GlasKern Stahldraht und Kunststoff Ma\u00dfe: Breite innen ca. 55 mm, H\u00f6he innen ca. 45 mm, \u00d6ffnung ca. 20 mm, \u00d8 ca. 7 mm  Mit funkelnden Glassteinen|Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Armreif, Glitzer Oh, l\u00e0, l\u00e0 am ArmEin Accessoire mit Wow-Effekt: Wann immer dieser Armreif am Arm getragen wird, zieht er mit seinem Glitzern alle Blicke auf sich. Kein Wunder: Immerhin besteht das Schmuckst\u00fcck aus einer Vielzahl funkelnder Glassteine. Farbe: Steine anthrazitArmreif-Enden silberfarben Material: Messing, rhodiniertSteine GlasKern Stahldraht und Kunststoff Ma\u00dfe: Breite innen ca. 55 mm, H\u00f6he innen ca. 45 mm, \u00d6ffnung ca. 20 mm, \u00d8 ca. 7 mm  Mit funkelnden Glassteinen|Einheitsgr\u00f6\u00dfe"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4332830ebc7f1c42/armreif-glitzer.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4332830ebc7f1c42/armreif-glitzer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b13330ebc7f1c42/armreif-glitzer.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Modeschmuck", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Bracelets", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Modeschmuck", "assortment4": "MS-Armschmuck"}, "price": {"old_amount": "10.99", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/armreif-glitzer-p400125652.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/armreif-glitzer-p400125652.html"}}, {"tcm_article_number": 364917, "product_id": 400125653, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95527, "ean": 4006083649170, "type": "generalArticle", "title": "Pop-up-Pflanzenschutzzelt", "size": null, "color": "Transparent", "material": "Streben Fiberglas\nHeringe verzinktes Metall\nFolie Polyethylen\nTasche und Schlaufen Polyester\nRei\u00dfverschluss Kunststoff", "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96738, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Optimaler Winterschutz f\u00fcr Pflanzen in Blumenk\u00fcbeln im Garten oder auf dem Balkon ", "long": "Pop-up-Pflanzenschutzzelt Mit offener UnterseiteDamit die Lieblingspflanzen gut durch den Winter kommen, muss man sich ein bisschen um sie k\u00fcmmern. Dieses gro\u00dfe Pop-up-Pflanzenschutzzelt bietet mehrj\u00e4hrigen Pflanzen in Blumenk\u00fcbeln einen optimalen Winterschutz im Garten oder auf dem Balkon.Vielf\u00e4ltig einsetzbare Abdeckung \u2013 als Winterschutz oder zur Anzucht im Fr\u00fchjahr Das Pflanzenzelt hat eine T\u00fcr mit Rei\u00dfverschluss f\u00fcr bequemes Ein- und Ausr\u00e4umen der Pflanzen sowie \u00d6sen, damit man es mit den mitgelieferten Heringen fest verankern kann. Es ist einfach aufzubauen, platzsparend zusammenfaltbar und in der beiliegenden Tasche verstaubar. Allerdings muss es nicht nur im Herbst und Winter zum Einsatz kommen: Das Zelt ist ebenso gut als Gew\u00e4chshaus f\u00fcr die Anzucht von Gem\u00fcsepflanzen und Blumen im Fr\u00fchjahr geeignet. Farbe: Transparent Material: Streben FiberglasHeringe verzinktes MetallFolie PolyethylenTasche und Schlaufen PolyesterRei\u00dfverschluss Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 100 x 160 x 100 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 6 Heringe und \u00d6sen, Tasche und Bedienungsanleitung Gebrauchsanweisung: Als Pflanzenschutzzelt (im Winter) oder auch als Gew\u00e4chshaus zu verwendenPop-up-Funktion Optimaler Winterschutz f\u00fcr Pflanzen in Blumenk\u00fcbeln im Garten oder auf dem Balkon |Offene Unterseite |Leicht aufzubauen und platzsparend zusammenfaltbar|Auch f\u00fcr die Anzucht von Blumen und Gem\u00fcsepflanzen im Fr\u00fchjahr geeignet|Rei\u00dfverschluss-T\u00fcr f\u00fcr bequemes Ein- und Ausr\u00e4umen der Pflanzen|Inkl. Tasche zum Verstauen und Heringe zum Fixieren in der Erde", "structured": "Pop-up-Pflanzenschutzzelt Mit offener UnterseiteDamit die Lieblingspflanzen gut durch den Winter kommen, muss man sich ein bisschen um sie k\u00fcmmern. Dieses gro\u00dfe Pop-up-Pflanzenschutzzelt bietet mehrj\u00e4hrigen Pflanzen in Blumenk\u00fcbeln einen optimalen Winterschutz im Garten oder auf dem Balkon.Vielf\u00e4ltig einsetzbare Abdeckung \u2013 als Winterschutz oder zur Anzucht im Fr\u00fchjahr Das Pflanzenzelt hat eine T\u00fcr mit Rei\u00dfverschluss f\u00fcr bequemes Ein- und Ausr\u00e4umen der Pflanzen sowie \u00d6sen, damit man es mit den mitgelieferten Heringen fest verankern kann. Es ist einfach aufzubauen, platzsparend zusammenfaltbar und in der beiliegenden Tasche verstaubar. Allerdings muss es nicht nur im Herbst und Winter zum Einsatz kommen: Das Zelt ist ebenso gut als Gew\u00e4chshaus f\u00fcr die Anzucht von Gem\u00fcsepflanzen und Blumen im Fr\u00fchjahr geeignet. Farbe: Transparent Material: Streben FiberglasHeringe verzinktes MetallFolie PolyethylenTasche und Schlaufen PolyesterRei\u00dfverschluss Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 100 x 160 x 100 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 6 Heringe und \u00d6sen, Tasche und Bedienungsanleitung Gebrauchsanweisung: Als Pflanzenschutzzelt (im Winter) oder auch als Gew\u00e4chshaus zu verwendenPop-up-Funktion Optimaler Winterschutz f\u00fcr Pflanzen in Blumenk\u00fcbeln im Garten oder auf dem Balkon |Offene Unterseite |Leicht aufzubauen und platzsparend zusammenfaltbar|Auch f\u00fcr die Anzucht von Blumen und Gem\u00fcsepflanzen im Fr\u00fchjahr geeignet|Rei\u00dfverschluss-T\u00fcr f\u00fcr bequemes Ein- und Ausr\u00e4umen der Pflanzen|Inkl. Tasche zum Verstauen und Heringe zum Fixieren in der Erde"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433b184f0ea9de92/pop-up-pflanzenschutzzelt.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/433b184f0ea9de92/pop-up-pflanzenschutzzelt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4335f71ebea9de92/pop-up-pflanzenschutzzelt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4aa5f47ebea9de92/pop-up-pflanzenschutzzelt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/4333384f0ea9de92/pop-up-pflanzenschutzzelt.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/472b147ebea9de92/pop-up-pflanzenschutzzelt.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Grillen", "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Anzucht", "assortment4": "Gew\u00e4chshaus"}, "price": {"old_amount": "49.95", "amount": "48.73", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/pop-up-pflanzenschutzzelt-p400125653.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/pop-up-pflanzenschutzzelt-p400125653.html"}}, {"tcm_article_number": 364921, "product_id": 400125654, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95531, "ean": 4006083649217, "type": "generalArticle", "title": "Premium-Strandkorb-Schutzh\u00fclle", "size": null, "color": "Grau", "material": "H\u00fclle und Aufbewahrungsbeutel 100% Polyester\nR\u00fcckenbeschichtung 100% Polyvinylchlorid (PVC)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["PKz46", "PKz02", "PKz17", "PKz22", "PKz26"], "project_number": 96741, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Besonders strapazierf\u00e4hig durch stabiles 600D-Polyestergewebe", "long": "Premium-Strandkorb-Schutzh\u00fclle Schutz f\u00fcr Strandk\u00f6rbeDiese Schutzh\u00fclle ist durch ihr stabiles 600D-Polyestergewebe mit PVC-Beschichtung besonders strapazierf\u00e4hig und h\u00e4lt Wind und Regen ebenso stand wie starkem Sonnenlicht. Die Abdeckhaube hat einen verst\u00e4rkten Rand, einen Kordelzug mit Stoppern und zwei verdeckte Rei\u00dfverschl\u00fcsse zum einfachen \u00d6ffnen und \u00dcberziehen. Bei Nichtgebrauch findet sie in einem Aufbewahrungsbeutel ihren festen Platz. Farbe: Grau Material: H\u00fclle und Aufbewahrungsbeutel 100% PolyesterR\u00fcckenbeschichtung 100% Polyvinylchlorid (PVC) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 125 x 165 x 90 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufbewahrungsbeutel Besonders strapazierf\u00e4hig durch stabiles 600D-Polyestergewebe|2 verdeckte Rei\u00dfverschl\u00fcsse f\u00fcr einfaches \u00d6ffnen und \u00dcberziehen|UV- und witterungsbest\u00e4ndig, wasserabweisend|Verst\u00e4rkter Rand mit Kordelzug|Inkl. Meshaufbewahrungstasche", "structured": "Premium-Strandkorb-Schutzh\u00fclle Schutz f\u00fcr Strandk\u00f6rbeDiese Schutzh\u00fclle ist durch ihr stabiles 600D-Polyestergewebe mit PVC-Beschichtung besonders strapazierf\u00e4hig und h\u00e4lt Wind und Regen ebenso stand wie starkem Sonnenlicht. Die Abdeckhaube hat einen verst\u00e4rkten Rand, einen Kordelzug mit Stoppern und zwei verdeckte Rei\u00dfverschl\u00fcsse zum einfachen \u00d6ffnen und \u00dcberziehen. Bei Nichtgebrauch findet sie in einem Aufbewahrungsbeutel ihren festen Platz. Farbe: Grau Material: H\u00fclle und Aufbewahrungsbeutel 100% PolyesterR\u00fcckenbeschichtung 100% Polyvinylchlorid (PVC) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 125 x 165 x 90 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufbewahrungsbeutel Besonders strapazierf\u00e4hig durch stabiles 600D-Polyestergewebe|2 verdeckte Rei\u00dfverschl\u00fcsse f\u00fcr einfaches \u00d6ffnen und \u00dcberziehen|UV- und witterungsbest\u00e4ndig, wasserabweisend|Verst\u00e4rkter Rand mit Kordelzug|Inkl. Meshaufbewahrungstasche"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa1e6a72f19de92/premium-strandkorb-schutzhuelle.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa1e6a72f19de92/premium-strandkorb-schutzhuelle.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aa723072f19de92/premium-strandkorb-schutzhuelle.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/41e723072f19de92/premium-strandkorb-schutzhuelle.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture Accessories > Outdoor Furniture Covers", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Gartenaufbewahrung", "assortment4": "M\u00f6belabdeckung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "49.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/premium-strandkorb-schutzhuelle-p400125654.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/premium-strandkorb-schutzhuelle-p400125654.html"}}, {"tcm_article_number": 364924, "product_id": 400125655, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95546, "ean": 4006083649248, "type": "generalArticle", "title": "Perkal-Bettw\u00e4sche, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Hellrot-dunkelrot", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Gestreift", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["PKz02", "PKz15", "PKz21", "PKz26", "PKz42"], "project_number": 96845, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Besonders weich, leicht und glatt", "long": "Perkal-Bettw\u00e4sche, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe Bettw\u00e4sche zum Wohlf\u00fchlenF\u00fcr eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf braucht man nat\u00fcrlich auch das richtige Bettzeug. Diese Perkal-Bettw\u00e4sche ist in feiner, dicht gewebter Qualit\u00e4t aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt und dadurch ebenso temperaturausgleichend wie saugf\u00e4hig. Sie ist besonders weich, leicht und glatt \u2013 und dank Rei\u00dfverschl\u00fcssen lassen sich Bettbezug sowie Kissenbezug im Handumdrehen aufziehen. Farbe: Hellrot-dunkelrot Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: 1 Kissenbezug ca. 80 x 80 cm1 Bettbezug ca. 155 x 220 cm Besonders weich, leicht und glatt|Feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle|Aus Bio-Baumwolle |Temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig|Mit Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen", "structured": "Perkal-Bettw\u00e4sche, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe Bettw\u00e4sche zum Wohlf\u00fchlenF\u00fcr eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf braucht man nat\u00fcrlich auch das richtige Bettzeug. Diese Perkal-Bettw\u00e4sche ist in feiner, dicht gewebter Qualit\u00e4t aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt und dadurch ebenso temperaturausgleichend wie saugf\u00e4hig. Sie ist besonders weich, leicht und glatt \u2013 und dank Rei\u00dfverschl\u00fcssen lassen sich Bettbezug sowie Kissenbezug im Handumdrehen aufziehen. Farbe: Hellrot-dunkelrot Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: 1 Kissenbezug ca. 80 x 80 cm1 Bettbezug ca. 155 x 220 cm Besonders weich, leicht und glatt|Feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle|Aus Bio-Baumwolle |Temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig|Mit Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f0506aaab9de92/perkal-bettwaesche-uebergroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f0506aaab9de92/perkal-bettwaesche-uebergroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45f1e06aaab9de92/perkal-bettwaesche-uebergroesse.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Bettw\u00e4sche", "assortment4": "Microfaser Bettw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "19.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/perkal-bettwaesche-uebergroesse-p400125655.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/perkal-bettwaesche-uebergroesse-p400125655.html"}}, {"tcm_article_number": 365027, "product_id": 400125656, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 95599, "ean": 4006083650275, "type": "generalArticle", "title": "Hardshell-Ski- und -Snowboardhelm mit Visier", "size": "S (52-55 cm)", "color": "Matt schwarz", "material": "Au\u00dfenschale und Visier Polycarbonat (PC)\nInnenschale expandiertes Polystyrol (EPS)\nPolsterung 100% Polyester\nKinnriemen Polyamid\nSchnalle und Verschluss Polypropylen (PP)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96957, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Umfassender Schutz des Kopfbereichs und der Gesichtspartie", "long": "Hardshell-Ski- und -Snowboardhelm mit Visier Mehr Sicherheit f\u00fcr Ski und SnowboardDer perfekte Rundumschutz f\u00fcr Kopf und Gesicht: Dieser matt schwarze Ski- und Snowboardhelm hat eine UV- und k\u00e4ltebruchbest\u00e4ndige Au\u00dfenschale. Er hat ein abnehmbares, aufklappbares Visier der Schutzklasse S2, was einem Sonnenschutzfilter f\u00fcr mittlere Sonneneinstrahlung entspricht. Der Helm hat eine Skibrillen-Halterung\u00a0und ist auch f\u00fcr Brillentr\u00e4ger geeignet.Optimaler Sitz f\u00fcr besten Schutz Weil jeder Mensch seinen eigenen Kopf hat, l\u00e4sst sich der Helm an die individuelle Kopfform und -gr\u00f6\u00dfe anpassen. F\u00fcr perfekten Sitz ist er so zum Beispiel mit einem Drehknopf zum stufenlosen Verstellen des Helmbandes\u00a0ausgestattet. Und auch der gepolsterte Kinnschutz mit Klickverschluss l\u00e4sst sich in der L\u00e4nge variieren.Funktionale Details f\u00fcr mehr Komfort16 Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen, von denen sich zwei mit einem Schieberegler schnell und einfach \u00f6ffnen lassen, garantieren eine optimale Luftzirkulation im Helminneren. F\u00fcr noch mehr Tragekomfort hat der Helm eine weiche, w\u00e4rmende Polsterung, die sich zum Waschen ganz einfach herausnehmen l\u00e4sst.   Farbe: Matt schwarz Material: Au\u00dfenschale und Visier Polycarbonat (PC)Innenschale expandiertes Polystyrol (EPS)Polsterung 100% PolyesterKinnriemen PolyamidSchnalle und Verschluss Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: Gr\u00f6\u00dfe S f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 54 bis 56 cmGr\u00f6\u00dfe M f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 57 bis 59 cmGr\u00f6\u00dfe L f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 60 bis 61 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanleitung Gewicht: Gr\u00f6\u00dfe S. ca. 620 gGr\u00f6\u00dfe M, L je ca. 700 g Umfassender Schutz des Kopfbereichs und der Gesichtspartie|UV- und k\u00e4ltebruchbest\u00e4ndige Au\u00dfenschale|Perfekter Sitz: Drehknopf zum stufenlosen Verstellen des Helmbandes|Optimale Luftzirkulation durch 16 Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen \u2013 2 davon mit Schieberegler f\u00fcr einfaches und schnelles \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen|Weiche, w\u00e4rmende Polsterung \u2013 herausnehmbar und waschbar|Verstellbarer, gepolsterter Kinnriemen mit Klickverschluss|Abnehmbares, aufklappbares Visier mit Schutzklasse S2|Filterkategorie S2 Sonnenschutzfilter f\u00fcr mittlere Sonneneinstrahlung, Transmission des sichtbaren Lichts: 18% bis 43%|Skibrillen-Halterung|Auch f\u00fcr Brillentr\u00e4ger geeignet|Entspricht der DIN EN 1074:2011|Verwendbar bis 06/2024", "structured": "Hardshell-Ski- und -Snowboardhelm mit Visier Mehr Sicherheit f\u00fcr Ski und SnowboardDer perfekte Rundumschutz f\u00fcr Kopf und Gesicht: Dieser matt schwarze Ski- und Snowboardhelm hat eine UV- und k\u00e4ltebruchbest\u00e4ndige Au\u00dfenschale. Er hat ein abnehmbares, aufklappbares Visier der Schutzklasse S2, was einem Sonnenschutzfilter f\u00fcr mittlere Sonneneinstrahlung entspricht. Der Helm hat eine Skibrillen-Halterung\u00a0und ist auch f\u00fcr Brillentr\u00e4ger geeignet.Optimaler Sitz f\u00fcr besten Schutz Weil jeder Mensch seinen eigenen Kopf hat, l\u00e4sst sich der Helm an die individuelle Kopfform und -gr\u00f6\u00dfe anpassen. F\u00fcr perfekten Sitz ist er so zum Beispiel mit einem Drehknopf zum stufenlosen Verstellen des Helmbandes\u00a0ausgestattet. Und auch der gepolsterte Kinnschutz mit Klickverschluss l\u00e4sst sich in der L\u00e4nge variieren.Funktionale Details f\u00fcr mehr Komfort16 Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen, von denen sich zwei mit einem Schieberegler schnell und einfach \u00f6ffnen lassen, garantieren eine optimale Luftzirkulation im Helminneren. F\u00fcr noch mehr Tragekomfort hat der Helm eine weiche, w\u00e4rmende Polsterung, die sich zum Waschen ganz einfach herausnehmen l\u00e4sst.   Farbe: Matt schwarz Material: Au\u00dfenschale und Visier Polycarbonat (PC)Innenschale expandiertes Polystyrol (EPS)Polsterung 100% PolyesterKinnriemen PolyamidSchnalle und Verschluss Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: Gr\u00f6\u00dfe S f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 54 bis 56 cmGr\u00f6\u00dfe M f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 57 bis 59 cmGr\u00f6\u00dfe L f\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 60 bis 61 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanleitung Gewicht: Gr\u00f6\u00dfe S. ca. 620 gGr\u00f6\u00dfe M, L je ca. 700 g Umfassender Schutz des Kopfbereichs und der Gesichtspartie|UV- und k\u00e4ltebruchbest\u00e4ndige Au\u00dfenschale|Perfekter Sitz: Drehknopf zum stufenlosen Verstellen des Helmbandes|Optimale Luftzirkulation durch 16 Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen \u2013 2 davon mit Schieberegler f\u00fcr einfaches und schnelles \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen|Weiche, w\u00e4rmende Polsterung \u2013 herausnehmbar und waschbar|Verstellbarer, gepolsterter Kinnriemen mit Klickverschluss|Abnehmbares, aufklappbares Visier mit Schutzklasse S2|Filterkategorie S2 Sonnenschutzfilter f\u00fcr mittlere Sonneneinstrahlung, Transmission des sichtbaren Lichts: 18% bis 43%|Skibrillen-Halterung|Auch f\u00fcr Brillentr\u00e4ger geeignet|Entspricht der DIN EN 1074:2011|Verwendbar bis 06/2024"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/881729fb14529a8b/in-mould-ski-und-snowboardhelm-mit-visier.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/881729fb14529a8b/in-mould-ski-und-snowboardhelm-mit-visier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/818289fb14529a8b/in-mould-ski-und-snowboardhelm-mit-visier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5bf990669b0c7df6/hardshell-ski-und-snowboardhelm-mit-visier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/589999f69b0c7df6/hardshell-ski-und-snowboardhelm-mit-visier.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportger\u00e4te", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Outdoor Sportzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "69.95", "amount": "68.19", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hardshell-ski-und-snowboardhelm-mit-visier-p400125656.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hardshell-ski-und-snowboardhelm-mit-visier-p400125656.html?dim1=01"}}]