[{"tcm_article_number": 306722, "product_id": 400059085, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 54037, "ean": 4006083067226, "type": "generalArticle", "title": "Skijacke", "size": "S 44/46", "color": "Dunkelblau", "material": "Obermaterial und Futter 100% Polyester\nWattierung 100% Polyester (Isosoft\u00ae)\nStulpen 82% Polyamid, 18% Elastan\nMesh 86% Polyamid, 14% Elastan", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kma426", "bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "ico229", "ico230", "ico231", "ico233", "tcm102"], "project_number": 74527, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit High-Performance-Beschichtung ", "long": "Skijacke Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv  Federleicht und hochfunktional \u2013 diese Jacke hat alles, was man beim Skifahren braucht. Sie ist wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte. Das weiche, strapazierf\u00e4hige Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Dank ecorepel\u00ae, einer umweltschonenden Impr\u00e4gnierung, perlt Schmutz an der Oberfl\u00e4che einfach ab. Die innovative Isosoft\u00ae-Wattierung w\u00e4rmt und ist dabei superd\u00fcnn und angenehm leicht.    Funktionale Details  Weiten- und h\u00f6henverstellbare Kapuze: abnehmbar oder im Kragen verstaubar Klettverschluss zum Fixieren der Kapuze Hochschlie\u00dfender Kragen mit Fleecefutter 2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit gedoppelter Windschutzleiste und Kinnschutz Elastische \u00c4rmelstulpen mit Daumenloch Armenden mit Klettverschluss zur Weitenregulierung R\u00fccken mit weichem, w\u00e4rmendem Fleecefutter Abnehmbarer, wasserdichter Schneefang mit rutschhemmender Gummierung und Druckkn\u00f6pfen zur Weitenregulierung Kordelzug mit Stoppern zur Weitenregulierung am Saum Ventilations\u00f6ffnungen mit Rei\u00dfverschluss und Mesheinsatz  Viele praktische Taschen  Brusttasche mit versiegeltem Rei\u00dfverschluss Tasche mit versiegeltem Rei\u00dfverschluss am Arm Skipasstasche mit verdecktem Rei\u00dfverschluss 2 fleecegef\u00fctterte Eingrifftaschen mit versiegeltem Rei\u00dfverschluss Brillentasche mit Putztuch MP3-Player-Tasche mit Kabel\u00f6ffnung und Kabelf\u00fchrungsschlaufe Handytasche mit Klettverschluss  Farbe:    Dunkelblau   Material:    Obermaterial und Futter 100% Polyester Wattierung 100% Polyester (Isosoft\u00ae) Stulpen 82% Polyamid, 18% Elastan Mesh 86% Polyamid, 14% Elastan   Ma\u00dfe:    Gesamtl\u00e4nge ca. 76 cm Isosoft\u00ae-Wattierung Die Isosoft\u00ae-Wattierung bietet ein hohes W\u00e4rmer\u00fcckhalteverm\u00f6gen bei geringem Volumen und Gewicht, so dass die Bewegungsfreiheit nicht eingeschr\u00e4nkt wird. Modernste Fasertechnologie sorgt f\u00fcr eine gute Atmungsaktivit\u00e4t \u2013 K\u00f6rperfeuchtigkeit kann entweichen. Kleidung mit Isosoft\u00ae-Wattierung ist strapazierf\u00e4hig, pflegeleicht und \u00fcberzeugt durch eine lange Lebensdauer. Thermo Protection System mit Isosoft\u00ae-Wattierung und High-Performance-Beschichtung W\u00e4rmeisolierend, wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv: verhindert Ausk\u00fchlen \u2013 Feuchtigkeit kann entweichen und K\u00f6rperw\u00e4rme bleibt erhalten. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Rei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Mit High-Performance-Beschichtung  W\u00e4rmende Isosoft\u00ae-Wattierung \u2013 d\u00fcnn und leicht  Normale Passform", "structured": "Skijacke Wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv\n Federleicht und hochfunktional \u2013 diese Jacke hat alles, was man beim Skifahren braucht. Sie ist wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte. Das weiche, strapazierf\u00e4hige Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Dank ecorepel\u00ae, einer umweltschonenden Impr\u00e4gnierung, perlt Schmutz an der Oberfl\u00e4che einfach ab. Die innovative Isosoft\u00ae-Wattierung w\u00e4rmt und ist dabei superd\u00fcnn und angenehm leicht. \n\n Funktionale Details\n Weiten- und h\u00f6henverstellbare Kapuze: abnehmbar oder im Kragen verstaubar\nKlettverschluss zum Fixieren der Kapuze\nHochschlie\u00dfender Kragen mit Fleecefutter\n2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit gedoppelter Windschutzleiste und Kinnschutz\nElastische \u00c4rmelstulpen mit Daumenloch\nArmenden mit Klettverschluss zur Weitenregulierung\nR\u00fccken mit weichem, w\u00e4rmendem Fleecefutter\nAbnehmbarer, wasserdichter Schneefang mit rutschhemmender Gummierung und Druckkn\u00f6pfen zur Weitenregulierung\nKordelzug mit Stoppern zur Weitenregulierung am Saum\nVentilations\u00f6ffnungen mit Rei\u00dfverschluss und Mesheinsatz\n Viele praktische Taschen\n Brusttasche mit versiegeltem Rei\u00dfverschluss\nTasche mit versiegeltem Rei\u00dfverschluss am Arm\nSkipasstasche mit verdecktem Rei\u00dfverschluss\n2 fleecegef\u00fctterte Eingrifftaschen mit versiegeltem Rei\u00dfverschluss\nBrillentasche mit Putztuch\nMP3-Player-Tasche mit Kabel\u00f6ffnung und Kabelf\u00fchrungsschlaufe\nHandytasche mit Klettverschluss\n Farbe:\n  \nDunkelblau\n\n Material:\n  \nObermaterial und Futter 100% Polyester\nWattierung 100% Polyester (Isosoft\u00ae)\nStulpen 82% Polyamid, 18% Elastan\nMesh 86% Polyamid, 14% Elastan\n\n Ma\u00dfe:\n  \nGesamtl\u00e4nge ca. 76 cm\n\nIsosoft\u00ae-Wattierung Die Isosoft\u00ae-Wattierung bietet ein hohes W\u00e4rmer\u00fcckhalteverm\u00f6gen bei geringem Volumen und Gewicht, so dass die Bewegungsfreiheit nicht eingeschr\u00e4nkt wird. Modernste Fasertechnologie sorgt f\u00fcr eine gute Atmungsaktivit\u00e4t \u2013 K\u00f6rperfeuchtigkeit kann entweichen. Kleidung mit Isosoft\u00ae-Wattierung ist strapazierf\u00e4hig, pflegeleicht und \u00fcberzeugt durch eine lange Lebensdauer.\n\nThermo Protection System mit Isosoft\u00ae-Wattierung und High-Performance-Beschichtung W\u00e4rmeisolierend, wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv: verhindert Ausk\u00fchlen \u2013 Feuchtigkeit kann entweichen und K\u00f6rperw\u00e4rme bleibt erhalten.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nRei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43cfa309c5eeaa82/skijacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43cfa309c5eeaa82/skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/40a785c9c5eeaa82/skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4be22719c5eeaa82/skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/45055719c5eeaa82/skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/450226a9c5eeaa82/skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/44b4e6a9c5eeaa82/skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/411fa6a9c5eeaa82/skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/40a4e2b9c5eeaa82/skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/4bee12b9c5eeaa82/skijacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/4a50f309c5eeaa82/skijacke.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/89514479cc7eac4b/skijacke.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Ihn | Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie | SL Skijacken f\ufffdr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportoberbekleidung", "assortment4": "He. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "69.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/skijacke-p400059085.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/skijacke-p400059085.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 308707, "product_id": 400059086, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 52561, "ean": 4006083087071, "type": "generalArticle", "title": "2 Jersey-Kopfkissenbez\u00fcge, grau mit Print", "size": null, "color": "Grau mit Print", "material": "100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla17", "t_r", "bl_nb", "b_h", "r_nr", "w_mw_60", "tcm102"], "project_number": 75897, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weich und anschmiegsam ", "long": "2 Jersey-Kopfkissenbez\u00fcge, grau mit Print Ein h\u00fcbsches Paar, das mit seinem dezenten Design zu jeder Bettw\u00e4sche passt. Die Kissenbez\u00fcge sind aus weichem, anschmiegsamem und besonders saugf\u00e4higem Jersey. Und praktisch sind sie obendrein: Sie sind b\u00fcgelleicht und dank Rei\u00dfverschluss ist das Kissen schnell und einfach zu beziehen. Farbe:  Grau mit Print   Material:  100% Baumwolle   Ma\u00dfe:    Je ca. 80 x 40 cm Baumwoll-Jersey Diese Maschenware aus reiner Baumwolle ist angenehm weich auf der Haut. Sie ist anschmiegsam und zeichnet sich durch eine hohe Saugf\u00e4higkeit aus. Jersey-Bettw\u00e4sche ist b\u00fcgelfrei und besonders pflegeleicht. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Weich und anschmiegsam  Hautsympathisch und saugf\u00e4hig   Pflegeleicht: trocknergeeignet und b\u00fcgelfrei  Mit Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen", "structured": "2 Jersey-Kopfkissenbez\u00fcge, grau mit Print Ein h\u00fcbsches Paar, das mit seinem dezenten Design zu jeder Bettw\u00e4sche passt. Die Kissenbez\u00fcge sind aus weichem, anschmiegsamem und besonders saugf\u00e4higem Jersey. Und praktisch sind sie obendrein: Sie sind b\u00fcgelleicht und dank Rei\u00dfverschluss ist das Kissen schnell und einfach zu beziehen. Farbe:\n Grau mit Print\n \nMaterial:\n 100% Baumwolle\n \nMa\u00dfe:\n  \nJe ca. 80 x 40 cm\n\nBaumwoll-Jersey Diese Maschenware aus reiner Baumwolle ist angenehm weich auf der Haut. Sie ist anschmiegsam und zeichnet sich durch eine hohe Saugf\u00e4higkeit aus. Jersey-Bettw\u00e4sche ist b\u00fcgelfrei und besonders pflegeleicht.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4500f9f87f129b32/2-jersey-kopfkissenbezuege-grau-mit-print.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4500f9f87f129b32/2-jersey-kopfkissenbezuege-grau-mit-print.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4500f1d87f129b32/2-jersey-kopfkissenbezuege-grau-mit-print.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/466630687f129b32/2-jersey-kopfkissenbezuege-grau-mit-print.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/47d229f87f129b32/2-jersey-kopfkissenbezuege-grau-mit-print.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/43c399f87f129b32/2-jersey-kopfkissenbezuege-grau-mit-print.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/411149f87f129b32/2-jersey-kopfkissenbezuege-grau-mit-print.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/47dfa84c69d9da82/2-jersey-kopfkissenbezuege-grau-mit-print.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration | SL Bettw\u00e4sche | SL Dekokissen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Pillowcases & Shams", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Kopfkissenbez\u00fcge", "assortment4": "Jersey Kopfkissenbezug"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-jersey-kopfkissenbezuege-grau-mit-print-p400059086.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-jersey-kopfkissenbezuege-grau-mit-print-p400059086.html"}}, {"tcm_article_number": 306683, "product_id": 400059087, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 53906, "ean": 4006083066830, "type": "generalArticle", "title": "Microfleece-Jacke", "size": "XS 32/34", "color": "Hellgrau mit Norweger-Muster", "material": "100% Polyester\nEins\u00e4tze 92% Polyester, 8% Elastan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "ico229", "tcm102"], "project_number": 75672, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "W\u00e4rmeisolierend und atmungsaktiv bei geringem Gewicht ", "long": "Microfleece-Jacke Hohe W\u00e4rmeleistung bei geringem Gewicht. Das leichte, weiche Fleece-Material dieser Jacke ist w\u00e4rmeisolierend und atmungsaktiv. Mit einer Antipilling-Ausr\u00fcstung, die Faserkn\u00f6tchen verhindert, bleibt die Jacke lange sch\u00f6n. Der leicht taillierte Schnitt betont die feminine Silhouette.   Optimale Bewegungsfreiheit  Elastische Eins\u00e4tze an den Seiten sorgen f\u00fcr optimale Bewegungsfreiheit, somit ist die Fleecejacke perfekt f\u00fcr sportliche Aktivit\u00e4ten im Winter.   Microfleece-Jacke mit funktionalen Details  Stehkragen Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz 2 Eingrifftaschen \u00c4rmelb\u00fcndchen, Eingrifftaschen und Saum mit elastischer Paspelierung  Farbe:    Hellgrau mit Norweger-Muster   Material:    100% Polyester Eins\u00e4tze 92% Polyester, 8% Elastan   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 67 cm   Materialgewicht:  Ca. 200 g/m2 Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Auf links waschen Rei\u00dfverschluss vor dem Waschen schlie\u00dfen W\u00e4rmeisolierend und atmungsaktiv bei geringem Gewicht  Normale Passform", "structured": "Microfleece-Jacke Hohe W\u00e4rmeleistung bei geringem Gewicht. Das leichte, weiche Fleece-Material dieser Jacke ist w\u00e4rmeisolierend und atmungsaktiv. Mit einer Antipilling-Ausr\u00fcstung, die Faserkn\u00f6tchen verhindert, bleibt die Jacke lange sch\u00f6n. Der leicht taillierte Schnitt betont die feminine Silhouette.\n\n Optimale Bewegungsfreiheit\n Elastische Eins\u00e4tze an den Seiten sorgen f\u00fcr optimale Bewegungsfreiheit, somit ist die Fleecejacke perfekt f\u00fcr sportliche Aktivit\u00e4ten im Winter.\n\n Microfleece-Jacke mit funktionalen Details\n Stehkragen\nRei\u00dfverschluss mit Kinnschutz\n2 Eingrifftaschen\n\u00c4rmelb\u00fcndchen, Eingrifftaschen und Saum mit elastischer Paspelierung\n Farbe:\n  \nHellgrau mit Norweger-Muster\n\n Material:\n  \n100% Polyester\nEins\u00e4tze 92% Polyester, 8% Elastan\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 67 cm\n\n Materialgewicht:\n Ca. 200 g/m2\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nAuf links waschen\nRei\u00dfverschluss vor dem Waschen schlie\u00dfen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/411785cb145eaa82/microfleece-jacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/411785cb145eaa82/microfleece-jacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/40a2247b145eaa82/microfleece-jacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4116347b145eaa82/microfleece-jacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4be395cb145eaa82/microfleece-jacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/40a556a699dab9e2/microfleece-jacke.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b1b1447aa8629a83/microfleece-jacke.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Sportmidlayer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/microfleece-jacke-p400059087.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/microfleece-jacke-p400059087.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 308353, "product_id": 400059089, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 54023, "ean": 4006083083530, "type": "generalArticle", "title": "Dekoaufkleber-Set \u00bbWaldtiere\u00ab", "size": null, "color": "Grau-schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 75288, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Selbstklebend \u2013 zum Dekorieren von W\u00e4nden, M\u00f6beln und T\u00fcren ", "long": "Dekoaufkleber-Set \u00bbWaldtiere\u00ab Der Herbst zieht ein! Diese Wandsticker, bestehend aus drei Hirsch- und f\u00fcnf Vogelmotiven, sind aus besonders stabiler Folie und lassen sich einfach blasenfrei anbringen. Die Wandaufkleber sind f\u00fcr Tapeten und glatte Fl\u00e4chen geeignet und haften sogar auf Raufaser. Sie sind r\u00fcckstandslos wieder abl\u00f6sbar. Eine Gebrauchsanleitung ist mit dabei.    Farbe:    Grau-schwarz Ma\u00dfe:    Bogenma\u00df 35 x 50 cm Hinweise Die Wandsticker sind geeignet f\u00fcr W\u00e4nde, Schr\u00e4nke, T\u00fcren und mehr \u2013 selbst f\u00fcr Raufasertapeten.  Die Wandsticker sind f\u00fcr den einmaligen Gebrauch vorgesehen.  Der Artikel ist kein Spielzeug. Halten Sie Kinder von dem Artikel fern.  Damit die Wandsticker gut an der gew\u00fcnschten Stelle haften, muss der Untergrund staub-, fett-, silikon- und kalkfrei sein. Bei unebenen Oberfl\u00e4chen (z.B. Raufaser) m\u00fcssen die Wandsticker l\u00e4nger und fester aufgedr\u00fcckt werden.  Die Wandsticker sind auf der R\u00fcckseite mit einer starken Klebeschicht versehen. Ziehen Sie die Wandsticker von der Schutzfolie, bevor Sie sie aufkleben.  Die Wandsticker haben nach ca. 24 Stunden ihre volle Klebekraft erreicht.  Wenn Sie die Wandsticker wieder entfernen m\u00f6chten, kann nicht ausgeschlossen werden, dass sich der Untergrund mit der Klebeschicht verbunden hat. Beim Entfernen der Wandsticker kann sich die Farbe, die Tapete o.\u00c4. mit von der Wand l\u00f6sen.  Auf Holz oder anderen festen Oberfl\u00e4chen k\u00f6nnen eventuelle Klebeschichtreste in den meisten F\u00e4llen mit Speise\u00f6l entfernt werden. Beachten Sie auch die Hinweise des Herstellers. Testen Sie dies vorher an einer unscheinbaren Stelle.  Bei Bedarf k\u00f6nnen Sie die Wandsticker mit einem weichen Tuch vorsichtig abwischen. Verwenden Sie keine Reinigungsmittel, kratzenden Schw\u00e4mme o.\u00c4. Selbstklebend \u2013 zum Dekorieren von W\u00e4nden, M\u00f6beln und T\u00fcren  Blasenfrei aufzukleben \u2013 r\u00fcckstandslos wieder abl\u00f6sbar  3 Hirsch- und 5 Vogelmotive", "structured": "Dekoaufkleber-Set \u00bbWaldtiere\u00ab Der Herbst zieht ein! Diese Wandsticker, bestehend aus drei Hirsch- und f\u00fcnf Vogelmotiven, sind aus besonders stabiler Folie und lassen sich einfach blasenfrei anbringen. Die Wandaufkleber sind f\u00fcr Tapeten und glatte Fl\u00e4chen geeignet und haften sogar auf Raufaser. Sie sind r\u00fcckstandslos wieder abl\u00f6sbar. Eine Gebrauchsanleitung ist mit dabei. \n\n Farbe:\n  \nGrau-schwarz Ma\u00dfe:\n  \nBogenma\u00df 35 x 50 cm\n\nHinweise Die Wandsticker sind geeignet f\u00fcr W\u00e4nde, Schr\u00e4nke, T\u00fcren und mehr \u2013 selbst f\u00fcr Raufasertapeten.\n\nDie Wandsticker sind f\u00fcr den einmaligen Gebrauch vorgesehen.\n\nDer Artikel ist kein Spielzeug. Halten Sie Kinder von dem Artikel fern.\n\nDamit die Wandsticker gut an der gew\u00fcnschten Stelle haften, muss der Untergrund staub-, fett-, silikon- und kalkfrei sein. Bei unebenen Oberfl\u00e4chen (z.B. Raufaser) m\u00fcssen die Wandsticker l\u00e4nger und fester aufgedr\u00fcckt werden.\n\nDie Wandsticker sind auf der R\u00fcckseite mit einer starken Klebeschicht versehen. Ziehen Sie die Wandsticker von der Schutzfolie, bevor Sie sie\naufkleben.\n\nDie Wandsticker haben nach ca. 24 Stunden ihre volle Klebekraft erreicht.\n\nWenn Sie die Wandsticker wieder entfernen m\u00f6chten, kann nicht ausgeschlossen werden, dass sich der Untergrund mit der Klebeschicht verbunden hat. Beim Entfernen der Wandsticker kann sich die Farbe, die Tapete o.\u00c4. mit von der Wand l\u00f6sen.\n\nAuf Holz oder anderen festen Oberfl\u00e4chen k\u00f6nnen eventuelle Klebeschichtreste in den meisten F\u00e4llen mit Speise\u00f6l entfernt werden. Beachten Sie auch die Hinweise des Herstellers. Testen Sie dies vorher an einer unscheinbaren Stelle.\n\nBei Bedarf k\u00f6nnen Sie die Wandsticker mit einem weichen Tuch vorsichtig abwischen. Verwenden Sie keine Reinigungsmittel, kratzenden Schw\u00e4mme o.\u00c4."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d4e1df0ea29b32/dekoaufkleber-set-waldtiere.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d4e1df0ea29b32/dekoaufkleber-set-waldtiere.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/427221df0ea29b32/dekoaufkleber-set-waldtiere.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/4be7884dd9d9da82/dekoaufkleber-set-waldtiere.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Hosen | Haus & Garten | Accessoires & Ambiente | SL Wanddeko", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Wandbilder, Poster, Rahmen", "assortment4": "Wandsticker"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/dekoaufkleber-set-waldtiere-p400059089.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/dekoaufkleber-set-waldtiere-p400059089.html"}}, {"tcm_article_number": 307877, "product_id": 400059093, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 54020, "ean": 4006083078772, "type": "generalArticle", "title": "Microfleece-Schalkragen, schwarz", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "tcm102"], "project_number": 75600, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weich, leicht und w\u00e4rmend ", "long": "Microfleece-Schalkragen, schwarz Kuschelig warm und winterschick. Dieser Schlauchschal aus weichem, leichtem Fleece ist eine tolle Alternative zum klassischen Schal. Dank seiner elastischen N\u00e4hte l\u00e4sst er sich ganz einfach \u00fcberziehen. Eine Antipilling-Ausr\u00fcstung verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen. Farbe:    Schwarz   Material:    100% Polyester   Ma\u00dfe:  Ca. 28,5 x 25 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:    Feinwaschmittel Weich, leicht und w\u00e4rmend  Mit Antipilling-Ausr\u00fcstung \u2013 verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Microfleece-Schalkragen, schwarz Kuschelig warm und winterschick. Dieser Schlauchschal aus weichem, leichtem Fleece ist eine tolle Alternative zum klassischen Schal. Dank seiner elastischen N\u00e4hte l\u00e4sst er sich ganz einfach \u00fcberziehen. Eine Antipilling-Ausr\u00fcstung verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen. Farbe:\n  \nSchwarz\n\n Material:\n  \n100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 28,5 x 25 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n  \nFeinwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4113906aa5eeaa82/microfleece-schalkragen-schwarz.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4113906aa5eeaa82/microfleece-schalkragen-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/47d221daa5eeaa82/microfleece-schalkragen-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/466551daa5eeaa82/microfleece-schalkragen-schwarz.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/817e16aebf1aba8b/microfleece-schalkragen-schwarz.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportaccessoires", "assortment4": "Da. Sportkopfbedeckungen/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/microfleece-schalkragen-schwarz-p400059093.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/microfleece-schalkragen-schwarz-p400059093.html"}}, {"tcm_article_number": 307859, "product_id": 400059094, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 52625, "ean": 4006083078598, "type": "generalArticle", "title": "Microfleece-Sturmhaube", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "classics", "ico244", "tcm102"], "project_number": 75601, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Atmungsaktiv, w\u00e4rmeisolierend und feuchtigkeitstransportierend ", "long": "Microfleece-Sturmhaube Funktionaler Fleece  So sind Hals und Gesicht rundum gesch\u00fctzt vor Wind und Eisesk\u00e4lte. Die Sturmmaske aus weichem Microfleece ist optimal w\u00e4rmeisolierend, feuchtigkeitstransportierend und atmungsaktiv bei geringem Gewicht. F\u00fcr angenehmen Tragekomfort und eine perfekte Optik ist der K\u00e4lteschutzkragen mit einer Antistatik- und Antipilling-Ausr\u00fcstung ausgestattet.    2 Tragevarianten  Dank vorgeformter Kapuze ist die Sturmhaube auch unter Helmen zu tragen \u2013 ideal als zus\u00e4tzlicher K\u00e4lteschutz f\u00fcr Wintersportler. Sie hat einen Kordelzug mit Stopper und l\u00e4sst sich dadurch in der Weite individuell regulieren. Farbe:    Schwarz   Material:    100% Polyester Pflege Weitere Pflegeanweisungen:    Feinwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Atmungsaktiv, w\u00e4rmeisolierend und feuchtigkeitstransportierend  2 Tragevarianten  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Microfleece-Sturmhaube Funktionaler Fleece\n So sind Hals und Gesicht rundum gesch\u00fctzt vor Wind und Eisesk\u00e4lte. Die Sturmmaske aus weichem Microfleece ist optimal w\u00e4rmeisolierend, feuchtigkeitstransportierend und atmungsaktiv bei geringem Gewicht. F\u00fcr angenehmen Tragekomfort und eine perfekte Optik ist der K\u00e4lteschutzkragen mit einer Antistatik- und Antipilling-Ausr\u00fcstung ausgestattet. \n\n 2 Tragevarianten\n Dank vorgeformter Kapuze ist die Sturmhaube auch unter Helmen zu tragen \u2013 ideal als zus\u00e4tzlicher K\u00e4lteschutz f\u00fcr Wintersportler. Sie hat einen Kordelzug mit Stopper und l\u00e4sst sich dadurch in der Weite individuell regulieren. Farbe:\n  \nSchwarz\n\n Material:\n  \n100% Polyester\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n  \nFeinwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43cfa1ddddceaa82/microfleece-sturmhaube.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43cfa1ddddceaa82/microfleece-sturmhaube.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/47d0f30dddceaa82/microfleece-sturmhaube.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4bee130dddceaa82/microfleece-sturmhaube.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4a50f1ddddceaa82/microfleece-sturmhaube.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/40a0f8472ab9da82/microfleece-sturmhaube.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Hats", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportaccessoires", "assortment4": "He. Sportkopfbedeckungen/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/microfleece-sturmhaube-p400059094.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/microfleece-sturmhaube-p400059094.html"}}, {"tcm_article_number": 308427, "product_id": 400059095, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 53990, "ean": 4006083084278, "type": "generalArticle", "title": "Wende-Dekokissenbezug, beere-grau", "size": null, "color": "Beere-grau", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 75805, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "1 Seite aus samtweichem Pl\u00fcsch \u2013 1 Seite glatt gewebt ", "long": "Wende-Dekokissenbezug, beere-grau Mit seinem stilvoll dezenten Look passt dieser Kissenbezug zu jeder Einrichtung. Er hat eine Seite aus samtweichem Pl\u00fcsch, die andere ist glatt gewebt. Der Rei\u00dfverschluss ist nahtfein, so dass man auf dem Kissen gern auch mal ein Schl\u00e4fchen machen kann, ohne dass etwas dr\u00fcckt.    Farbe:    Beere-grau   Material:    100% Polyester Ma\u00dfe:    Ca. 50 x 50 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Auf links waschen und b\u00fcgeln 1 Seite aus samtweichem Pl\u00fcsch \u2013 1 Seite glatt gewebt  Nahtfeiner Rei\u00dfverschluss", "structured": "Wende-Dekokissenbezug, beere-grau Mit seinem stilvoll dezenten Look passt dieser Kissenbezug zu jeder Einrichtung. Er hat eine Seite aus samtweichem Pl\u00fcsch, die andere ist glatt gewebt. Der Rei\u00dfverschluss ist nahtfein, so dass man auf dem Kissen gern auch mal ein Schl\u00e4fchen machen kann, ohne dass etwas dr\u00fcckt. \n\n Farbe:\n  \nBeere-grau\n\n Material:\n  \n100% Polyester Ma\u00dfe:\n  \nCa. 50 x 50 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Auf links waschen und b\u00fcgeln"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d391dc6ea29b32/wende-dekokissenbezug-beere-grau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47d391dc6ea29b32/wende-dekokissenbezug-beere-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4a5142bc6ea29b32/wende-dekokissenbezug-beere-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/450782bc6ea29b32/wende-dekokissenbezug-beere-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4be632bc6ea29b32/wende-dekokissenbezug-beere-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/44b7830c6ea29b32/wende-dekokissenbezug-beere-grau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/427229fdd9d9da82/wende-dekokissenbezug-beere-grau.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration | SL Bettw\u00e4sche | SL Dekokissen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Pillows", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Dekorationstextilien", "assortment3": "Dekokissen", "assortment4": "Dekokissen Bez\u00fcge"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wende-dekokissenbezug-beere-grau-p400059095.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wende-dekokissenbezug-beere-grau-p400059095.html"}}, {"tcm_article_number": 308356, "product_id": 400059096, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 54260, "ean": 4006083083561, "type": "generalArticle", "title": "2 Fugen-Wei\u00df-Stifte", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "kma172"], "project_number": 77109, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Zum Ausbessern von Fliesenfugen ", "long": "2 Fugen-Wei\u00df-Stifte Aus Grau mach Wei\u00df: Zum Ausbessern von Fliesenfugen eignen sich diese zwei Fugen-Wei\u00df-Stifte optimal. Die wei\u00dfe Tinte ist perfekt deckend und geruchsneutral. Mit einer Spitzenbreite von zwei und f\u00fcnf Millimetern lassen sich schmale und breite Fugen mit einem Strich ausf\u00fcllen.   Farbe:  Wei\u00df Inhalt:  2x ca. 6,5 ml Hinweise Entz\u00fcndlich. Darf nicht in die H\u00e4nde von Kindern gelangen. Bei Verschlucken sofort \u00e4rztlichen Rat einholen und Verpackung oder Etikett vorzeigen. Dieses Produkt und seinen Beh\u00e4lter der Problemabfallentsorgung zuf\u00fchren.  Anwendung  Fugen mit einem haushalts\u00fcblichen Allzweckreiniger reinigen. Fugen-Wei\u00df-Stift vor Gebrauch sch\u00fctteln, bis Mischkugeln h\u00f6rbar sind. Kappe \u00f6ffnen und Stiftspitze auf ein K\u00fcchentuch dr\u00fccken, bis sie benetzt ist. Mit leichtem Druck die Farbe auf die auszubessernde Fuge auftragen. Vorgang bei Bedarf wiederholen. Stift waagerecht lagern. Zum Ausbessern von Fliesenfugen  Geruchsneutrale und deckende wei\u00dfe Tinte  Spitzenbreite 2 und 5 mm \u2013 f\u00fcr schmale und breite Fugen", "structured": "2 Fugen-Wei\u00df-Stifte Aus Grau mach Wei\u00df: Zum Ausbessern von Fliesenfugen eignen sich diese zwei Fugen-Wei\u00df-Stifte optimal. Die wei\u00dfe Tinte ist perfekt deckend und geruchsneutral. Mit einer Spitzenbreite von zwei und f\u00fcnf Millimetern lassen sich schmale und breite Fugen mit einem Strich ausf\u00fcllen.\n\n Farbe:\n Wei\u00df Inhalt:\n 2x ca. 6,5 ml\n\nHinweise Entz\u00fcndlich.\nDarf nicht in die H\u00e4nde von Kindern gelangen.\nBei Verschlucken sofort \u00e4rztlichen Rat einholen und Verpackung oder Etikett vorzeigen.\nDieses Produkt und seinen Beh\u00e4lter der Problemabfallentsorgung zuf\u00fchren.\n Anwendung\n Fugen mit einem haushalts\u00fcblichen Allzweckreiniger reinigen. Fugen-Wei\u00df-Stift vor Gebrauch sch\u00fctteln, bis Mischkugeln h\u00f6rbar sind. Kappe \u00f6ffnen und Stiftspitze auf ein K\u00fcchentuch dr\u00fccken, bis sie benetzt ist. Mit leichtem Druck die Farbe auf die auszubessernde Fuge auftragen. Vorgang bei Bedarf wiederholen. Stift waagerecht lagern."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4a5559f72c786a82/2-fugen-weiss-stifte.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4a5559f72c786a82/2-fugen-weiss-stifte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/44b399f72c786a82/2-fugen-weiss-stifte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/466149f72c786a82/2-fugen-weiss-stifte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4a5149f72c786a82/2-fugen-weiss-stifte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4a57871874532a82/2-fugen-weiss-stifte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/40ae171874532a82/2-fugen-weiss-stifte.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bf54e84729d29e93/2-fugen-weiss-stifte.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Reinigen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Household Cleaning Supplies", "retargeting": "Household & Storage", "assortment1": "Household & Storage", "assortment2": "Haushalt", "assortment3": "Reinigungshilfen", "assortment4": "Reinigungsmittel"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-fugen-weiss-stifte-p400059096.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-fugen-weiss-stifte-p400059096.html"}}, {"tcm_article_number": 306607, "product_id": 400059097, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 53986, "ean": 4006083066076, "type": "generalArticle", "title": "Softshelljacke", "size": "36", "color": "Petrol, innen sand", "material": "Obermaterial 92% Polyester, 8% Elastan\nMembran 100% Polyurethan\nFutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla10", "bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "kla03", "ico229", "ico231", "tcm102"], "project_number": 75621, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Clima Protection System ", "long": "Softshelljacke Der Stoff f\u00fcr den Winter: Jacken aus Softshell sind ideal f\u00fcr alle, die auch in der kalten Jahreszeit gern drau\u00dfen aktiv sind. Denn das elastische Material bietet hohen Tragekomfort, optimale Bewegungsfreiheit und kann ruhig auch mal nass werden.    Winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv  Diese Jacke ist winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv durch Clima Protection System. Ihr Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand und ist schmutzabweisend dank umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung. Die Softshelljacke hat ein weiches w\u00e4rmendes Pl\u00fcschfutter \u2013 eine Antipilling-Ausr\u00fcstung verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen.   Funktionale Details  Hochschlie\u00dfender Kragen 2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz Vorgeformte Ellenbogen \u00c4rmel mit Klettverschluss zur Weitenregulierung 2 Eingrifftaschen mit nahtfeinem Rei\u00dfverschluss und Pl\u00fcschfutter Leicht verl\u00e4ngerte R\u00fcckenpartie  Farbe:    Petrol, innen sand   Material:    Obermaterial 92% Polyester, 8% Elastan Membran 100% Polyurethan Futter 100% Polyester   Ma\u00dfe:    Gesamtl\u00e4nge ca. 65 cm Clima Protection System mit High-Performance-Membran Wasserabweisend und winddicht: verhindert Ausk\u00fchlen \u2013 Feuchtigkeit kann entweichen und K\u00f6rperw\u00e4rme bleibt erhalten. Softshell Softshellkleidung ist die ideale Erg\u00e4nzung zum klassischen Zwiebelprinzip. Sie sorgt f\u00fcr ein konstantes K\u00f6rperklima und hohen Tragekomfort bei geringem Gewicht. Das weiche, elastische Material bietet optimale Bewegungsfreiheit und ist ideal f\u00fcr Aktivit\u00e4ten im Freien, bei denen schwere Winterkleidung eher hinderlich ist, das Material jedoch stark beansprucht wird. Softshellkleidung sch\u00fctzt vor Wind und K\u00e4lte. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Rei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Mit Clima Protection System  Weiches, w\u00e4rmendes Pl\u00fcschfutter  Normale Passform", "structured": "Softshelljacke Der Stoff f\u00fcr den Winter: Jacken aus Softshell sind ideal f\u00fcr alle, die auch in der kalten Jahreszeit gern drau\u00dfen aktiv sind. Denn das elastische Material bietet hohen Tragekomfort, optimale Bewegungsfreiheit und kann ruhig auch mal nass werden. \n\n Winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv\n Diese Jacke ist winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv durch Clima Protection System. Ihr Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand und ist schmutzabweisend dank umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung. Die Softshelljacke hat ein weiches w\u00e4rmendes Pl\u00fcschfutter \u2013 eine Antipilling-Ausr\u00fcstung verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen.\n\n Funktionale Details\n Hochschlie\u00dfender Kragen\n2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz\nVorgeformte Ellenbogen\n\u00c4rmel mit Klettverschluss zur Weitenregulierung\n2 Eingrifftaschen mit nahtfeinem Rei\u00dfverschluss und Pl\u00fcschfutter\nLeicht verl\u00e4ngerte R\u00fcckenpartie\n Farbe:\n  \nPetrol, innen sand\n\n Material:\n  \nObermaterial 92% Polyester, 8% Elastan\nMembran 100% Polyurethan\nFutter 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n  \nGesamtl\u00e4nge ca. 65 cm\n\nClima Protection System mit High-Performance-Membran Wasserabweisend und winddicht: verhindert Ausk\u00fchlen \u2013 Feuchtigkeit kann entweichen und K\u00f6rperw\u00e4rme bleibt erhalten.\n\nSoftshell Softshellkleidung ist die ideale Erg\u00e4nzung zum klassischen Zwiebelprinzip. Sie sorgt f\u00fcr ein konstantes K\u00f6rperklima und hohen Tragekomfort bei geringem Gewicht. Das weiche, elastische Material bietet optimale Bewegungsfreiheit und ist ideal f\u00fcr Aktivit\u00e4ten im Freien, bei denen schwere Winterkleidung eher hinderlich ist, das Material jedoch stark beansprucht wird. Softshellkleidung sch\u00fctzt vor Wind und K\u00e4lte.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nRei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44b0f47eb45eaa82/softshelljacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44b0f47eb45eaa82/softshelljacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4277806f045eaa82/softshelljacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/427399ff045eaa82/softshelljacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4be559ff045eaa82/softshelljacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4113984f045eaa82/softshelljacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/40a4e84f045eaa82/softshelljacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/4befa84f045eaa82/softshelljacke.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7de395c6945eaa8a/softshelljacke.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie | SL Outdoorjacken f\ufffdr Sie | SL Skijacken f\ufffdr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Sportjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "59.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/softshelljacke-p400059097.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/softshelljacke-p400059097.html?dim1=36"}}]