[{"tcm_article_number": 320472, "product_id": 400078113, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 63672, "ean": 4006083204720, "type": "generalArticle", "title": "Lederb\u00f6rse", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Vollrindsleder\nFutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat33", "tcm102"], "project_number": 82517, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochwertiges Vollrindsleder ", "long": "Lederb\u00f6rse Diese Geldb\u00f6rse aus hochwertigem Vollrindsleder ist mit einem Rundum-Rei\u00dfverschluss f\u00fcr bequemen Zugriff versehen. Die Quaste ist dabei ein eleganter Hingucker.   Viele praktische F\u00e4cher  Das Portemonnaie verf\u00fcgt au\u00dfer \u00fcber ein Kreditkartenfach auf der Au\u00dfenseite und ein Rei\u00dfverschlussfach f\u00fcr M\u00fcnzgeld \u00fcber viele F\u00e4cher und Schlitze f\u00fcr Karten und Banknoten im Innenteil. Farbe:  Schwarz   Material:  Vollrindsleder Futter 100% Polyester   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 14 x 9 x 2 cm Echtes Leder Hochwertiges Echtleder \u2013 verleiht jedem Produkt einen einzigartigen Charakter. Hochwertiges Vollrindsleder  Viele praktische F\u00e4cher  Mit Rundum-Rei\u00dfverschluss und Deko-Quaste", "structured": "Lederb\u00f6rse Diese Geldb\u00f6rse aus hochwertigem Vollrindsleder ist mit einem Rundum-Rei\u00dfverschluss f\u00fcr bequemen Zugriff versehen. Die Quaste ist dabei ein eleganter Hingucker.\n\n Viele praktische F\u00e4cher\n Das Portemonnaie verf\u00fcgt au\u00dfer \u00fcber ein Kreditkartenfach auf der Au\u00dfenseite und ein Rei\u00dfverschlussfach f\u00fcr M\u00fcnzgeld \u00fcber viele F\u00e4cher und Schlitze f\u00fcr Karten und Banknoten im Innenteil. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n Vollrindsleder\nFutter 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 14 x 9 x 2 cm\n\nEchtes Leder Hochwertiges Echtleder \u2013 verleiht jedem Produkt einen einzigartigen Charakter."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf563479ceadc853/lederboerse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf563479ceadc853/lederboerse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1b0f84b1eadc853/lederboerse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bf56384b1eadc853/lederboerse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b6c14479ceadc853/lederboerse.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6c4e6a8786dc853/lederboerse.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Handbags, Wallets & Cases > Wallets & Money Clips", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Taschen", "assortment3": "Da. B\u00f6rsen", "assortment4": "Da. Lederb\u00f6rsen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "22.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lederboerse-p400078113.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lederboerse-p400078113.html"}}, {"tcm_article_number": 321217, "product_id": 400078114, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 63608, "ean": 4006083212176, "type": "generalArticle", "title": "Schl\u00fcsselanh\u00e4nger", "size": null, "color": "Fell grau mit dunklen Schattierungen", "material": "90% Polyacryl, 10% Polyester\nRing und Karabiner Metall\nSchlaufe PU", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 81931, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "In hochwertiger Echtfell-Optik ", "long": "Schl\u00fcsselanh\u00e4nger Vielseitiger Begleiter  Mit seinem Bommel in hochwertiger Echtfell-Optik hat dieser Schl\u00fcsselanh\u00e4nger eine verspielte Note. Er dient nicht nur als flauschiges Anh\u00e4ngsel f\u00fcr den Schl\u00fcsselbund, sondern ist auch angeh\u00e4ngt an den Schal oder als Bag Bug an der Handtasche ein sch\u00f6ner Hingucker. Der Karabiner-Verschluss ist abnehmbar. Farbe:  Fell grau mit dunklen Schattierungen   Material:  90% Polyacryl, 10% Polyester Ring und Karabiner Metall Schlaufe PU   Ma\u00dfe:  Bommel \u00d8 ca. 8 cm Ring \u00d8 ca. 2,5 cm In hochwertiger Echtfell-Optik  Mit abnehmbarem Karabiner-Verschluss  Vielseitiger Begleiter \u2013 auch als Deko-Anh\u00e4nger f\u00fcr Schal oder Tasche einsetzbar", "structured": "Schl\u00fcsselanh\u00e4nger Vielseitiger Begleiter\n Mit seinem Bommel in hochwertiger Echtfell-Optik hat dieser Schl\u00fcsselanh\u00e4nger eine verspielte Note. Er dient nicht nur als flauschiges Anh\u00e4ngsel f\u00fcr den Schl\u00fcsselbund, sondern ist auch angeh\u00e4ngt an den Schal oder als Bag Bug an der Handtasche ein sch\u00f6ner Hingucker. Der Karabiner-Verschluss ist abnehmbar. Farbe:\n Fell grau mit dunklen Schattierungen\n\n Material:\n 90% Polyacryl, 10% Polyester\nRing und Karabiner Metall\nSchlaufe PU\n\n Ma\u00dfe:\n Bommel \u00d8 ca. 8 cm\nRing \u00d8 ca. 2,5 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b775584ddf1dc853/schluesselanhaenger.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b775584ddf1dc853/schluesselanhaenger.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf5e106ddf1dc853/schluesselanhaenger.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b6c399fddf1dc853/schluesselanhaenger.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bf5fa9fddf1dc853/schluesselanhaenger.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b413984ddf1dc853/schluesselanhaenger.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6c1430aa86dc853/schluesselanhaenger.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Accessoires | Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Handbag & Wallet Accessories > Keychains", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. Accessoires, sonst.", "assortment4": "Da. Schl\u00fcsselanh\u00e4nger"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schluesselanhaenger-p400078114.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schluesselanhaenger-p400078114.html"}}, {"tcm_article_number": 321244, "product_id": 400078115, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 65401, "ean": 4006083212442, "type": "generalArticle", "title": "Schmuckschrank", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": null, "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 82522, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aufklappbarer Deckel mit gro\u00dfem Spiegel ", "long": "Schmuckschrank Platz f\u00fcr die gro\u00dfen und kleinen Sch\u00e4tze. Der Schmuckschrank hat einen aufklappbaren Deckel mit gro\u00dfem Spiegel, in dem man sich und seine Schmuckst\u00fccke bewundern kann. Das Schr\u00e4nkchen ist mit weichem Flocksamt ausgeschlagen und hat m\u00f6belschonende Filzf\u00fc\u00dfchen.   \u00dcbersichtliche Innenaufteilung  Der Schmuckkasten hat zwei T\u00fcren mit je drei Kettenhaltern und je einem Fach f\u00fcr herunterh\u00e4ngende Kettenanh\u00e4nger. Im oberen Fach befinden sich zwei F\u00e4cher mit Abdeckkissen und ein Fach mit drei Ringschienen.   Mit 2 Schubladen  Zus\u00e4tzlich bieten zwei Schubladen Platz f\u00fcr Ringe, Uhren und andere Schmuckst\u00fccke. Die Schubladen sind unterschiedlich aufgeteilt. Farbe:  Wei\u00df   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 26 x 26 x 19 cm Aufklappbarer Deckel mit gro\u00dfem Spiegel  2 T\u00fcren mit je 3 Kettenhaltern und je 1 Fach f\u00fcr herunterh\u00e4ngende Kettenanh\u00e4nger  Oberes Fach: 2 F\u00e4cher mit Staubabdeckung und 1 Fach mit 3 Ringschienen  2 Schubladen", "structured": "Schmuckschrank Platz f\u00fcr die gro\u00dfen und kleinen Sch\u00e4tze. Der Schmuckschrank hat einen aufklappbaren Deckel mit gro\u00dfem Spiegel, in dem man sich und seine Schmuckst\u00fccke bewundern kann. Das Schr\u00e4nkchen ist mit weichem Flocksamt ausgeschlagen und hat m\u00f6belschonende Filzf\u00fc\u00dfchen.\n\n \u00dcbersichtliche Innenaufteilung\n Der Schmuckkasten hat zwei T\u00fcren mit je drei Kettenhaltern und je einem Fach f\u00fcr herunterh\u00e4ngende Kettenanh\u00e4nger. Im oberen Fach befinden sich zwei F\u00e4cher mit Abdeckkissen und ein Fach mit drei Ringschienen.\n\n Mit 2 Schubladen\n Zus\u00e4tzlich bieten zwei Schubladen Platz f\u00fcr Ringe, Uhren und andere Schmuckst\u00fccke. Die Schubladen sind unterschiedlich aufgeteilt. Farbe:\n Wei\u00df\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 26 x 26 x 19 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b41221d9c5edc853/schmuckschrank.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b41221d9c5edc853/schmuckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b6c4e2b9c5edc853/schmuckschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b5a632b9c5edc853/schmuckschrank.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bee147187f132853/schmuckschrank.jpg"}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Accessoires", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Storage & Organization", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. Accessoires, sonst.", "assortment4": "Da. Schmuckkoffer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "39.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schmuckschrank-p400078115.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schmuckschrank-p400078115.html"}}, {"tcm_article_number": 320770, "product_id": 400078116, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 63570, "ean": 4006083207707, "type": "generalArticle", "title": "2 Flanell-Boxershorts", "size": "M/5", "color": "Grau-wei\u00df-blau-navy kariert und wei\u00df-navy-blau-rot kariert im Set", "material": "100% Baumwolle", "pattern": "Kariert", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_h", "r_nr", "w_mw_60", "tcm102"], "project_number": 82163, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Extraflacher, weicher Innengummibund ", "long": "2 Flanell-Boxershorts Den hohen Tragekomfort verdanken diese beiden Flanell-Boxershorts eindeutig ihrem hochwertigen Material: Aus reiner Baumwolle gefertigt, f\u00fchlt sich die Unterw\u00e4sche besonders angenehm auf der Haut an. Die Seitenschlitze, der gekn\u00f6pfte Eingriff sowie der extraflache, weiche Innengummibund unterst\u00fctzen den bequemen Look. Farbe:  Grau-wei\u00df-blau-navy kariert und wei\u00df-navy-blau-rot kariert im Set   Material:  100% Baumwolle   Ma\u00dfe:  Seitenl\u00e4nge ca. 36,5 cm GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Flanell Flanell ist ein besonders leichtes, angerautes Gewebe aus hautsympathischer reiner Baumwolle. Es ist anschmiegsam, angenehm w\u00e4rmend und kuschelig weich. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Extraflacher, weicher Innengummibund  Mit gekn\u00f6pftem Eingriff  Mit Seitenschlitzen f\u00fcr hohen Tragekomfort", "structured": "2 Flanell-Boxershorts Den hohen Tragekomfort verdanken diese beiden Flanell-Boxershorts eindeutig ihrem hochwertigen Material: Aus reiner Baumwolle gefertigt, f\u00fchlt sich die Unterw\u00e4sche besonders angenehm auf der Haut an. Die Seitenschlitze, der gekn\u00f6pfte Eingriff sowie der extraflache, weiche Innengummibund unterst\u00fctzen den bequemen Look. Farbe:\n Grau-wei\u00df-blau-navy kariert und wei\u00df-navy-blau-rot kariert im Set\n\n Material:\n 100% Baumwolle\n\n Ma\u00dfe:\n Seitenl\u00e4nge ca. 36,5 cm\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nFlanell Flanell ist ein besonders leichtes, angerautes Gewebe aus hautsympathischer reiner Baumwolle. Es ist anschmiegsam, angenehm w\u00e4rmend und kuschelig weich.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87b4e6add45ab1cb/2-flanell-boxershorts.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87b4e6add45ab1cb/2-flanell-boxershorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/80cfa84c645ab1cb/2-flanell-boxershorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ad333309c9d9dc47/2-flanell-boxershorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ac8441d9c9d9dc47/2-flanell-boxershorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/a4a69069c9d9dc47/2-flanell-boxershorts.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/aa433069c9d9dc47/2-flanell-boxershorts.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/895fa30b1f1ab1cb/2-flanell-boxershorts.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Underwear Slips", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Herren Tagw\u00e4sche", "assortment3": "He. Unterhose", "assortment4": "He. Boxershorts, gewebt"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "9.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-flanell-boxershorts-p400078116.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-flanell-boxershorts-p400078116.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 320709, "product_id": 400078117, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 63667, "ean": 4006083207097, "type": "generalArticle", "title": "Strick-Schlauchschal", "size": null, "color": "Grau", "material": "100% Polyacryl\nTeddy-Pl\u00fcsch 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_30", "tcm102"], "project_number": 82626, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Gef\u00fcttert mit kuschelig w\u00e4rmendem Teddy-Pl\u00fcsch ", "long": "Strick-Schlauchschal Der Strick-Schlauchschal mit kuscheligem Teddypl\u00fcsch-Futter w\u00e4rmt wunderbar an kalten Tagen. Er ist eine tolle Alternative zum klassischen Schal und l\u00e4sst sich ganz einfach \u00fcberziehen. Mit dem Tunnelzug mit Bindeb\u00e4ndern l\u00e4sst sich die Weite optimal anpassen. Der Schal hat ein sch\u00f6nes Zopfmuster. Farbe:  Grau   Material:  100% Polyacryl Teddy-Pl\u00fcsch 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Ca. 35 x 35 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:    Liegend trocknen Gef\u00fcttert mit kuschelig w\u00e4rmendem Teddy-Pl\u00fcsch  Tunnelzug mit Bindeb\u00e4dern zur Weitenregulierung  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Strick-Schlauchschal Der Strick-Schlauchschal mit kuscheligem Teddypl\u00fcsch-Futter w\u00e4rmt wunderbar an kalten Tagen. Er ist eine tolle Alternative zum klassischen Schal und l\u00e4sst sich ganz einfach \u00fcberziehen. Mit dem Tunnelzug mit Bindeb\u00e4ndern l\u00e4sst sich die Weite optimal anpassen. Der Schal hat ein sch\u00f6nes Zopfmuster. Farbe:\n Grau\n \nMaterial:\n 100% Polyacryl\nTeddy-Pl\u00fcsch 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 35 x 35 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n  \nLiegend trocknen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a4e1d72ab32a83/strick-schlauchschal.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a4e1d72ab32a83/strick-schlauchschal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b00223072ab32a83/strick-schlauchschal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b414e3072ab32a83/strick-schlauchschal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b1bfa3072ab32a83/strick-schlauchschal.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/84de13087c786e9b/strick-schlauchschal.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Schals/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/strick-schlauchschal-p400078117.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/strick-schlauchschal-p400078117.html"}}, {"tcm_article_number": 320979, "product_id": 400078118, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 63445, "ean": 4006083209794, "type": "generalArticle", "title": "R\u00fcckenprotektor-Weste", "size": "S", "color": "Schwarz", "material": "Weste 95% Polyester, 5% Elasthan\nEins\u00e4tze f\u00fcr Protektoren 100% Polyester\nProtektoren PU", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "dpr01", "ico244", "tcm102", "tuev61"], "project_number": 81795, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Komfortabel durch hochwertige Memory-Foam-Technologie ", "long": "R\u00fcckenprotektor-Weste Hochwertige Memory-Foam-Technologie  Diese Protektor-Weste sch\u00fctzt den R\u00fccken und engt trotzdem nicht ein dank hochwertigem, viskoelastischem Memory-Foam. Der anatomisch geformte R\u00fcckenprotektor ist leicht und flexibel \u2013 er steckt in einer Protektortasche aus dreilagigem Mesh und l\u00e4sst sich zum Waschen der Weste ganz einfach herausnehmen.   Mehr Sicherheit  Der R\u00fcckenschutz besitzt sehr gute Sto\u00dfd\u00e4mpfungseigenschaften und bietet Extraschutz durch zus\u00e4tzliche D\u00e4mpfungseinheiten im Schl\u00fcsselbeinbereich.   Hoher Tragekomfort und perfekter Sitz  Das elastische, atmungsaktive und feuchtigkeitstransportierende Obermaterial ist ein Garant f\u00fcr hohen Tragekomfort bei sportlichen Aktivit\u00e4ten. Der dehnbare Beckengurt mit Klettverschluss und der elastische Saum mit rutschhemmender Gummierung sorgen dabei f\u00fcr einen perfekten Sitz. Der Rei\u00dfverschluss ist mit einem Kinnschutz ausgestattet.   F\u00fcr Wintersport und zum Motorradfahren  Die R\u00fcckenprotektor-Weste ist f\u00fcr Damen, Herren und Jugendliche geeignet und bietet auch Motorradfahrern Schutz. Farbe:  Schwarz   Material:  Weste 95% Polyester, 5% Elasthan Eins\u00e4tze f\u00fcr Protektoren 100% Polyester Protektoren PU   Ma\u00dfe:  Gr. XS f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 150\u2013160 cm \u2013 passend f\u00fcr Kinder Gr. S f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 160\u2013170 cm Gr. M f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 170\u2013180 cm Gr. L f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 180\u2013190 cm   Gewicht:  Gr. XS ca. 625 g Gr. S ca. 630 g Gr. M ca. 750 g Gr. L ca. 770 g   Hinweis:  Der Artikel ist gem\u00e4\u00df der Richtlinie f\u00fcr pers\u00f6nliche Schutzausr\u00fcstungen (89/686/EWG) und der technischen Norm EN 1621-2 gepr\u00fcft und zertifiziert. Memory-Foam Der viskoelastische Memory-Foam nimmt nach Krafteinwirkung schnell wieder seine urspr\u00fcngliche Form an. Er besitzt gute D\u00e4mpfungseigenschaften und ist dabei angenehm leicht. Ein weiterer Vorteil ist sein adaptives D\u00e4mpfungsverhalten: Je nach Geschwindigkeit der Krafteinwirkung wird er mehr oder weniger stark komprimiert. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Protektor vor dem Waschen herausnehmen Komfortabel durch hochwertige Memory-Foam-Technologie  Elastisches, atmungsaktives und feuchtigkeitstransportierendes Obermaterial f\u00fcr ein angenehmes K\u00f6rperklima  Hoher Tragekomfort durch leichten, flexiblen und anatomisch geformten R\u00fcckenprotektor", "structured": "R\u00fcckenprotektor-Weste Hochwertige Memory-Foam-Technologie\n Diese Protektor-Weste sch\u00fctzt den R\u00fccken und engt trotzdem nicht ein dank hochwertigem, viskoelastischem Memory-Foam. Der anatomisch geformte R\u00fcckenprotektor ist leicht und flexibel \u2013 er steckt in einer Protektortasche aus dreilagigem Mesh und l\u00e4sst sich zum Waschen der Weste ganz einfach herausnehmen.\n\n Mehr Sicherheit\n Der R\u00fcckenschutz besitzt sehr gute Sto\u00dfd\u00e4mpfungseigenschaften und bietet Extraschutz durch zus\u00e4tzliche D\u00e4mpfungseinheiten im Schl\u00fcsselbeinbereich.\n\n Hoher Tragekomfort und perfekter Sitz\n Das elastische, atmungsaktive und feuchtigkeitstransportierende Obermaterial ist ein Garant f\u00fcr hohen Tragekomfort bei sportlichen Aktivit\u00e4ten. Der dehnbare Beckengurt mit Klettverschluss und der elastische Saum mit rutschhemmender Gummierung sorgen dabei f\u00fcr einen perfekten Sitz. Der Rei\u00dfverschluss ist mit einem Kinnschutz ausgestattet.\n\n F\u00fcr Wintersport und zum Motorradfahren\n Die R\u00fcckenprotektor-Weste ist f\u00fcr Damen, Herren und Jugendliche geeignet und bietet auch Motorradfahrern Schutz. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n Weste 95% Polyester, 5% Elasthan\nEins\u00e4tze f\u00fcr Protektoren 100% Polyester\nProtektoren PU\n\n Ma\u00dfe:\n Gr. XS f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 150\u2013160 cm \u2013 passend f\u00fcr Kinder\nGr. S f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 160\u2013170 cm\nGr. M f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 170\u2013180 cm\nGr. L f\u00fcr eine K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe von 180\u2013190 cm\n\n Gewicht:\n Gr. XS ca. 625 g\nGr. S ca. 630 g\nGr. M ca. 750 g\nGr. L ca. 770 g\n\n Hinweis:\n Der Artikel ist gem\u00e4\u00df der Richtlinie f\u00fcr pers\u00f6nliche Schutzausr\u00fcstungen (89/686/EWG) und der technischen Norm EN 1621-2 gepr\u00fcft und zertifiziert.\n\nMemory-Foam Der viskoelastische Memory-Foam nimmt nach Krafteinwirkung schnell wieder seine urspr\u00fcngliche Form an. Er besitzt gute D\u00e4mpfungseigenschaften und ist dabei angenehm leicht. Ein weiterer Vorteil ist sein adaptives D\u00e4mpfungsverhalten: Je nach Geschwindigkeit der Krafteinwirkung wird er mehr oder weniger stark komprimiert.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Protektor vor dem Waschen herausnehmen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1bfa1daab0ea853/rueckenprotektor-weste.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1bfa1daab0ea853/rueckenprotektor-weste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf5e16aaab0ea853/rueckenprotektor-weste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b6c1430aab0ea853/rueckenprotektor-weste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b776330aab0ea853/rueckenprotektor-weste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b41141daab0ea853/rueckenprotektor-weste.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b00393072b0dc853/rueckenprotektor-weste.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Outdoor Sportzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "49.95", "amount": "40.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/rueckenprotektor-weste-p400078118.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/rueckenprotektor-weste-p400078118.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 320791, "product_id": 400078119, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 63415, "ean": 4006083207912, "type": "generalArticle", "title": "Wachsb\u00fcgeleisen-Set", "size": null, "color": null, "material": "B\u00fcgelsohle aus Aluminium\nB\u00fcrste und Abziehklinge aus Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "ico201", "dek07", "tcm102", "ico02"], "project_number": 82032, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Zur Pflege von Ski- und Snowboard-Bel\u00e4gen ", "long": "Wachsb\u00fcgeleisen-Set Dieses Komplett-Set zur Pflege von Ski- und Snowboard-Bel\u00e4gen sorgt, regelm\u00e4\u00dfig angewandt, immer wieder f\u00fcr reibungslosen Pistenspa\u00df. Das 3-teilige Set beinhaltet au\u00dfer dem Wachsb\u00fcgeleisen eine Abziehklinge zum sauberen Abziehen von \u00fcbersch\u00fcssigem Hei\u00dfwachs und eine Skibelagsb\u00fcrste zum Ausb\u00fcrsten und Polieren.   Wachsb\u00fcgeleisen  Stufenlose Temperaturregulierung von 25\u2013140 \u00b0C Aufheizzeit max. 2 Minuten Druckgussplatte aus Aluminium f\u00fcr optimale W\u00e4rmespeicherung \u2013 mit Rautenstruktur zum optimalen Verteilen und Einarbeiten der Wachsschicht Mit \u00dcberhitzungsschutz  Material:  B\u00fcgelsohle aus Aluminium B\u00fcrste und Abziehklinge aus Kunststoff   Ma\u00dfe:  Abziehklinge ca. 13 x 6 cm B\u00fcrste ca. 12,5 x 7 x 3 cm  Kabell\u00e4nge ca. 2 m   Hinweis:  Inkl. Abziehklinge, Skibelagsb\u00fcrste und Bedienungsanleitung Zur Pflege von Ski- und Snowboard-Bel\u00e4gen  Druckgussplatte aus Aluminium f\u00fcr optimale W\u00e4rmespeicherung   Mit Rautenstruktur zum optimalen Verteilen und Einarbeiten der Wachsschicht", "structured": "Wachsb\u00fcgeleisen-Set Dieses Komplett-Set zur Pflege von Ski- und Snowboard-Bel\u00e4gen sorgt, regelm\u00e4\u00dfig angewandt, immer wieder f\u00fcr reibungslosen Pistenspa\u00df. Das 3-teilige Set beinhaltet au\u00dfer dem Wachsb\u00fcgeleisen eine Abziehklinge zum sauberen Abziehen von \u00fcbersch\u00fcssigem Hei\u00dfwachs und eine Skibelagsb\u00fcrste zum Ausb\u00fcrsten und Polieren.\n\n Wachsb\u00fcgeleisen\n Stufenlose Temperaturregulierung von 25\u2013140 \u00b0C\nAufheizzeit max. 2 Minuten\nDruckgussplatte aus Aluminium f\u00fcr optimale W\u00e4rmespeicherung \u2013 mit Rautenstruktur zum optimalen Verteilen und Einarbeiten der Wachsschicht\nMit \u00dcberhitzungsschutz\n Material:\n B\u00fcgelsohle aus Aluminium\nB\u00fcrste und Abziehklinge aus Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n Abziehklinge ca. 13 x 6 cm\nB\u00fcrste ca. 12,5 x 7 x 3 cm \nKabell\u00e4nge ca. 2 m\n\n Hinweis:\n Inkl. Abziehklinge, Skibelagsb\u00fcrste und Bedienungsanleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b2d4e5cc6abea853/wachsbuegeleisen-set.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b2d4e5cc6abea853/wachsbuegeleisen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b00e10687abea853/wachsbuegeleisen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b6c0f9f87abea853/wachsbuegeleisen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b6c639f87abea853/wachsbuegeleisen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bf50f8487abea853/wachsbuegeleisen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b2d638487abea853/wachsbuegeleisen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b003947c6abea853/wachsbuegeleisen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/b007847c6abea853/wachsbuegeleisen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/b6c5547c6abea853/wachsbuegeleisen-set.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b2d552bc68629a83/wachsbuegeleisen-set.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportger\u00e4te", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Outdoor Sportzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "39.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wachsbuegeleisen-set-p400078119.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wachsbuegeleisen-set-p400078119.html"}}, {"tcm_article_number": 320762, "product_id": 400078120, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 63512, "ean": 4006083207622, "type": "generalArticle", "title": "Herren-Schlafanzug, grau", "size": "M 48/50", "color": "Oberteil grau\nHose blau-grau kariert", "material": "100% Baumwolle", "pattern": "Kariert", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102", "kla17"], "project_number": 82528, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Oberteil in Waffeloptik ", "long": "Herren-Schlafanzug, grau Dieser Schlafanzug sieht nicht nur traumhaft gut aus, sondern f\u00fchlt sich auch so an. Er ist aus weicher, reiner Baumwolle gefertigt. Das Oberteil in Waffeloptik ist mit Knopfleiste gearbeitet. Die weit geschnittene Pyjama-Hose hat einen weitenregulierbaren Gummibund, einen gekn\u00f6pften Eingriff und zwei seitliche Taschen. Farbe:  Oberteil grau Hose blau-grau kariert   Material:  100% Baumwolle   Ma\u00dfe:  Innenbeinl\u00e4nge ca. 81 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Oberteil in Waffeloptik  Hose weit geschnitten, mit weitenregulierbarem Gummibund, gekn\u00f6pftem Eingriff und 2 seitlichen Taschen", "structured": "Herren-Schlafanzug, grau Dieser Schlafanzug sieht nicht nur traumhaft gut aus, sondern f\u00fchlt sich auch so an. Er ist aus weicher, reiner Baumwolle gefertigt. Das Oberteil in Waffeloptik ist mit Knopfleiste gearbeitet. Die weit geschnittene Pyjama-Hose hat einen weitenregulierbaren Gummibund, einen gekn\u00f6pften Eingriff und zwei seitliche Taschen. Farbe:\n Oberteil grau\nHose blau-grau kariert\n\n Material:\n 100% Baumwolle\n\n Ma\u00dfe:\n Innenbeinl\u00e4nge ca. 81 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b2d5530695eea853/herren-schlafanzug-grau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b2d5530695eea853/herren-schlafanzug-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b5a396a695eea853/herren-schlafanzug-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b5a556a695eea853/herren-schlafanzug-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b00222b695eea853/herren-schlafanzug-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b6c0f2b695eea853/herren-schlafanzug-grau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b77e12b695eea853/herren-schlafanzug-grau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b77392b72c7aba83/herren-schlafanzug-grau.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | W\u00e4sche | Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Herren Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "He. Schlafanzug", "assortment4": "He. Schlafanzug, Web/Wirk"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/herren-schlafanzug-grau-p400078120.html?dim1=50", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/herren-schlafanzug-grau-p400078120.html?dim1=50"}}, {"tcm_article_number": 321442, "product_id": 400078121, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 65497, "ean": 4006083214422, "type": "generalArticle", "title": "Herren-Edelstahl-Armbanduhr", "size": null, "color": null, "material": "Edelstahlgeh\u00e4use und -armband\nKratzfestes Mineralglas", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico165", "ico283", "tcm102", "ico02", "kla33", "kla34", "ico74", "ico86"], "project_number": 82873, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Quarzwerk mit Stunden-, Minuten-, Sekunden- und Datumsanzeige ", "long": "Herren-Edelstahl-Armbanduhr Diese Herrenuhr besticht nicht nur durch innere Werte, wie ein pr\u00e4zises Quarzwerk. Sie hat eine Stunden-, Minuten-, Sekunden- und Datumsanzeige und ist dank Mineralglas absolut kratzfest!   Armband individuell k\u00fcrzbar  Das Edelstahlarmband l\u00e4sst sich mit dem beigef\u00fcgten Bandk\u00fcrzungswerkzeug zur Entnahme einzelner Glieder individuell an jedes Handgelenk anpassen und wird bequem per Faltschlie\u00dfe geschlossen. Material:  Edelstahlgeh\u00e4use und -armband Kratzfestes Mineralglas   Ma\u00dfe:  \u00d8 Geh\u00e4use ca. 40 mm Gesamtl\u00e4nge ca. 23 cm Bandbreite ca. 18 mm   Wasserdichtigkeit:  10 bar   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bandk\u00fcrzungswerkzeug, Bedienungsanleitung und Batterie Quarzwerk mit Stunden-, Minuten-, Sekunden- und Datumsanzeige  Kratzfestes Mineralglas", "structured": "Herren-Edelstahl-Armbanduhr Diese Herrenuhr besticht nicht nur durch innere Werte, wie ein pr\u00e4zises Quarzwerk. Sie hat eine Stunden-, Minuten-, Sekunden- und Datumsanzeige und ist dank Mineralglas absolut kratzfest!\n\n Armband individuell k\u00fcrzbar\n Das Edelstahlarmband l\u00e4sst sich mit dem beigef\u00fcgten Bandk\u00fcrzungswerkzeug zur Entnahme einzelner Glieder individuell an jedes Handgelenk anpassen und wird bequem per Faltschlie\u00dfe geschlossen. Material:\n Edelstahlgeh\u00e4use und -armband\nKratzfestes Mineralglas\n \nMa\u00dfe:\n \u00d8 Geh\u00e4use ca. 40 mm\nGesamtl\u00e4nge ca. 23 cm\nBandbreite ca. 18 mm\n\n Wasserdichtigkeit:\n 10 bar\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bandk\u00fcrzungswerkzeug, Bedienungsanleitung und Batterie"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5981e5cf08629e96/herren-edelstahl-armbanduhr.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5981e5cf08629e96/herren-edelstahl-armbanduhr.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5f4aa9fdd8629e96/herren-edelstahl-armbanduhr.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5ae2884dd8629e96/herren-edelstahl-armbanduhr.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5ef281ddd8629e96/herren-edelstahl-armbanduhr.jpg"}, "category": {"default": "Schmuck & Uhren | Herren-Uhren", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Watches", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Uhren", "assortment3": "He. Uhren", "assortment4": "He. Uhren, Analog"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/herren-edelstahl-armbanduhr-p400078121.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/herren-edelstahl-armbanduhr-p400078121.html"}}]