[{"tcm_article_number": 389501, "product_id": 400149084, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115385, "ean": 4006083895010, "type": "generalArticle", "title": "Glaskugel mit Makramee zum Aufh\u00e4ngen", "size": null, "color": "Transparent\nAufh\u00e4nger beige", "material": "Kugel 100% Natronkalkglas\nAufh\u00e4nger 100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104698, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aufw\u00e4ndige Makramee-Arbeit", "long": "Glaskugel mit Makramee zum Aufh\u00e4ngen Dekoration mal andersDiese Glaskugel mit aufwendiger Makramee-Arbeit ist ein Hingucker der ganz besonderen Art. Die Kugel aus sch\u00f6nem Glas kann je nach Geschmack mit leichten Dekorationsartikeln bef\u00fcllt werden. Zum Beispiel mit Moos, um etwas Natur in die eigenen vier W\u00e4nde zu holen, mit Lichterketten f\u00fcr eine stimmungsvolle Atmosph\u00e4re oder mit besonderen Stoffen f\u00fcr die Extraportion Gem\u00fctlichkeit.    Farbe: TransparentAufh\u00e4nger beige Material: Kugel 100% NatronkalkglasAufh\u00e4nger 100% Baumwolle Ma\u00dfe: Kugel \u00d8 ca. 15 cm, H\u00f6he ca. 12 cmL\u00e4nge Aufh\u00e4nger ca. 90 cm Gewicht: Ca. 380 g Gebrauchsanweisung: Reinigung von Hand Aufw\u00e4ndige Makramee-Arbeit|Kugel aus sch\u00f6nem Glas|Ideal zur Aufbewahrung von leichten Dekorationsartikeln", "structured": "Glaskugel mit Makramee zum Aufh\u00e4ngen Dekoration mal andersDiese Glaskugel mit aufwendiger Makramee-Arbeit ist ein Hingucker der ganz besonderen Art. Die Kugel aus sch\u00f6nem Glas kann je nach Geschmack mit leichten Dekorationsartikeln bef\u00fcllt werden. Zum Beispiel mit Moos, um etwas Natur in die eigenen vier W\u00e4nde zu holen, mit Lichterketten f\u00fcr eine stimmungsvolle Atmosph\u00e4re oder mit besonderen Stoffen f\u00fcr die Extraportion Gem\u00fctlichkeit.    Farbe: TransparentAufh\u00e4nger beige Material: Kugel 100% NatronkalkglasAufh\u00e4nger 100% Baumwolle Ma\u00dfe: Kugel \u00d8 ca. 15 cm, H\u00f6he ca. 12 cmL\u00e4nge Aufh\u00e4nger ca. 90 cm Gewicht: Ca. 380 g Gebrauchsanweisung: Reinigung von Hand Aufw\u00e4ndige Makramee-Arbeit|Kugel aus sch\u00f6nem Glas|Ideal zur Aufbewahrung von leichten Dekorationsartikeln"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79d81d695ec71c4/glaskugel-mit-makramee-zum-aufhaengen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79d81d695ec71c4/glaskugel-mit-makramee-zum-aufhaengen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f23b406695ec71c4/glaskugel-mit-makramee-zum-aufhaengen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fd6821d695ec71c4/glaskugel-mit-makramee-zum-aufhaengen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Dried Flowers", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Blumen & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Kunstblumen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.66", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/glaskugel-mit-makramee-zum-aufhaengen-p400149084.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/glaskugel-mit-makramee-zum-aufhaengen-p400149084.html"}}, {"tcm_article_number": 389519, "product_id": 400149086, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115403, "ean": 4006083895195, "type": "generalArticle", "title": "Jumbobecher", "size": null, "color": "Wei\u00df mit schwarzem Ethno-Dekor\nInnenseite gelb", "material": "Porzellan, glasiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104718, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus Qualit\u00e4tsporzellan", "long": "Jumbobecher Sonne im BecherOb Kaffee oder Tee \u2013 in diesen Jumbobecher passt eine extragro\u00dfe Portion. Mit der fr\u00f6hlich gelben Innenseite strahlt der Becher schon am Fr\u00fchst\u00fcckstisch mit der Sonne um die Wette und l\u00e4dt zum Verweilen ein. Hergestellt aus hochwertigem Qualit\u00e4tsporzellan, fasst die Tasse etwa 550 Milliliter eines leckeren Hei\u00dfgetr\u00e4nks. Farbe: Wei\u00df mit schwarzem Ethno-DekorInnenseite gelb Material: Porzellan, glasiert Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 11 cm\u00d8 ca. 10,5 cm, \u00d8 Stellrand ca. 6 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Pflegeanleitung Gewicht: Ca. 400 g F\u00fcllmenge: Ca. 550 ml Aus Qualit\u00e4tsporzellan|Mit Ethno-Dekor und farbiger Innenglasur|Ca. 550 ml F\u00fcllmenge", "structured": "Jumbobecher Sonne im BecherOb Kaffee oder Tee \u2013 in diesen Jumbobecher passt eine extragro\u00dfe Portion. Mit der fr\u00f6hlich gelben Innenseite strahlt der Becher schon am Fr\u00fchst\u00fcckstisch mit der Sonne um die Wette und l\u00e4dt zum Verweilen ein. Hergestellt aus hochwertigem Qualit\u00e4tsporzellan, fasst die Tasse etwa 550 Milliliter eines leckeren Hei\u00dfgetr\u00e4nks. Farbe: Wei\u00df mit schwarzem Ethno-DekorInnenseite gelb Material: Porzellan, glasiert Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 11 cm\u00d8 ca. 10,5 cm, \u00d8 Stellrand ca. 6 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Pflegeanleitung Gewicht: Ca. 400 g F\u00fcllmenge: Ca. 550 ml Aus Qualit\u00e4tsporzellan|Mit Ethno-Dekor und farbiger Innenglasur|Ca. 550 ml F\u00fcllmenge"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/592b4478786dc856/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/592b4478786dc856/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f79ee1d87ea32f24/jumbobecher.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f38c31d87ea32f24/jumbobecher.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Drinkware > Tumblers", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "GPK", "assortment3": "GPK Service", "assortment4": "Trinkbecher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jumbobecher-p400149086.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jumbobecher-p400149086.html"}}, {"tcm_article_number": 389497, "product_id": 400149087, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115381, "ean": 4006083894976, "type": "generalArticle", "title": "Hunde-Halstuch", "size": null, "color": "Blau-wei\u00df-orangefarben kariert", "material": "100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104694, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Schickes Accessoire", "long": "Hunde-Halstuch Gassi gehen mit StilKleine Pfoten, gro\u00dfer Auftritt \u2013 dieses schicke Hundehalstuch im karierten Dessin sieht bei jedem Vierbeiner gut aus! Mit einem Knoten ist das Hunde-Accessoire einfach zu befestigen und l\u00e4sst sich auch \u00fcber das Halsband ziehen. Die reine Baumwolle ist auch f\u00fcr empfindlichere Tierhaut geeignet und kratzt nicht beim Spaziergang. Farbe: Blau-wei\u00df-orangefarben kariert Material: 100% Baumwolle Ma\u00dfe: Ca. 72 x 50 cm Schickes Accessoire|Einfach mit einem Knoten zu befestigen |Kann \u00fcber dem Halsband getragen werden|Hautsympathisch, reine Baumwolle", "structured": "Hunde-Halstuch Gassi gehen mit StilKleine Pfoten, gro\u00dfer Auftritt \u2013 dieses schicke Hundehalstuch im karierten Dessin sieht bei jedem Vierbeiner gut aus! Mit einem Knoten ist das Hunde-Accessoire einfach zu befestigen und l\u00e4sst sich auch \u00fcber das Halsband ziehen. Die reine Baumwolle ist auch f\u00fcr empfindlichere Tierhaut geeignet und kratzt nicht beim Spaziergang. Farbe: Blau-wei\u00df-orangefarben kariert Material: 100% Baumwolle Ma\u00dfe: Ca. 72 x 50 cm Schickes Accessoire|Einfach mit einem Knoten zu befestigen |Kann \u00fcber dem Halsband getragen werden|Hautsympathisch, reine Baumwolle"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f38412bc6b0f1e94/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f38412bc6b0f1e94/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f159930c6b0f1e94/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0eee2bc6b0f1e94/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Animals & Pet Supplies > Pet Supplies > Dog Supplies > Dog Apparel", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Tierbedarf", "assortment3": "Hund", "assortment4": "Hunde-Bekleidung"}, "price": {"old_amount": "5.99", "amount": "5.84", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hunde-halstuch-p400149087.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hunde-halstuch-p400149087.html"}}, {"tcm_article_number": 389492, "product_id": 400149089, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115377, "ean": 4006083894921, "type": "generalArticle", "title": "2 Paar Socken", "size": "41-43", "color": "1x grau-blau gemustert, 1x dunkelblau", "material": "75% Baumwolle (Cotton made in Africa), 23% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103707, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Elastisches, rutschfestes B\u00fcndchen", "long": "2 Paar Socken Socken und Str\u00fcmpfe f\u00fcr HerrenEinmal modisch gemustert, einmal klassisch dezent \u2013 und beide Male wunderbar bequem: Diese Herrensocken liegen mit ihrer weichen Baumwoll-Mischqualit\u00e4t besonders angenehm am Fu\u00df, ihr Elasthan-Anteil macht sie formbest\u00e4ndig und sorgt f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Die elastischen, rutschfesten B\u00fcndchen geben festen Halt \u2013\u00a0ohne dabei einzuschn\u00fcren. Und wie es sich f\u00fcr qualitativ hochwertige Socken und Str\u00fcmpfe geh\u00f6rt, sind sie mit verst\u00e4rkter Spitze und Ferse sowie mit extraflacher Zehennaht gearbeitet. Farbe: 1x grau-blau gemustert, 1x dunkelblau Material: 75% Baumwolle (Cotton made in Africa), 23% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Elastisches, rutschfestes B\u00fcndchen|Extraflache Zehennaht|Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "2 Paar Socken Socken und Str\u00fcmpfe f\u00fcr HerrenEinmal modisch gemustert, einmal klassisch dezent \u2013 und beide Male wunderbar bequem: Diese Herrensocken liegen mit ihrer weichen Baumwoll-Mischqualit\u00e4t besonders angenehm am Fu\u00df, ihr Elasthan-Anteil macht sie formbest\u00e4ndig und sorgt f\u00fcr zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Die elastischen, rutschfesten B\u00fcndchen geben festen Halt \u2013\u00a0ohne dabei einzuschn\u00fcren. Und wie es sich f\u00fcr qualitativ hochwertige Socken und Str\u00fcmpfe geh\u00f6rt, sind sie mit verst\u00e4rkter Spitze und Ferse sowie mit extraflacher Zehennaht gearbeitet. Farbe: 1x grau-blau gemustert, 1x dunkelblau Material: 75% Baumwolle (Cotton made in Africa), 23% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Elastisches, rutschfestes B\u00fcndchen|Extraflache Zehennaht|Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5bfc38469f1aba86/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5bfc38469f1aba86/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5a4998469f1aba86/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Strumpfwaren", "assortment3": "He. Strumpfwaren", "assortment4": "He. Str\u00fcmpfe, Casual"}, "price": {"old_amount": "6.99", "amount": "6.81", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-paar-socken-p400149089.html?dim1=43", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-paar-socken-p400149089.html?dim1=43"}}, {"tcm_article_number": 389524, "product_id": 400149090, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115408, "ean": 4006083895249, "type": "generalArticle", "title": "K\u00fchltasche ", "size": null, "color": "Mint- und cremefarben", "material": "100% Polyester\nFutter 100% Polyethylenterephthalat", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104723, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit k\u00e4lteisolierender Folie f\u00fcr optimale Isolierung \u2013 passend f\u00fcr z.B. 6 Flaschen \u00e0 0,5 l", "long": "K\u00fchltasche  Einfach cool unterwegsOb bei einer sch\u00f6nen Radtour oder beim Picknick im eigenen Garten \u2013 im Sommer geht nichts \u00fcber ein kaltes Getr\u00e4nk in der Hand! Durch diese stylische K\u00fchltasche mit Ornamenten auf der Vorderseite und dem Schriftzug \u201eStay cool\u201c auf der R\u00fcckseite k\u00f6nnen gleich sechs Flaschen \u00e0 0,5 Liter transportiert werden. Mit k\u00e4lteisolierender FolieDie K\u00fchltasche ist von innen mit einer speziellen Folie ausgestattet, die K\u00e4lte optimal isoliert. Das gesamte Material ist abwischbar und dadurch besonders strapazierf\u00e4hig. Durch einen 2-Wege-Rei\u00dfverschluss am Deckel bleibt der Inhalt von circa zehn Litern immer gut verschlossen. Und auch unterwegs \u00fcberzeugt die Tasche mit dem verst\u00e4rkten Boden und einem abnehmbaren sowie l\u00e4ngenverstellbaren Schultergurt inklusive Polster. Farbe: Mint- und cremefarben Material: 100% PolyesterFutter 100% Polyethylenterephthalat Ma\u00dfe: B x H x T ca. 26 x 25 x 18,5 cmSchultergurt ca. 135 cm F\u00fcllmenge: Ca. 10 l Mit k\u00e4lteisolierender Folie f\u00fcr optimale Isolierung \u2013 passend f\u00fcr z.B. 6 Flaschen \u00e0 0,5 l|Abnehmbarer, l\u00e4ngenverstellbarer Schultergurt mit Polster|Strapazierf\u00e4hig und abwischbar |Vorderseite mit Ornament-Print, R\u00fcckseite mit Schriftzug ", "structured": "K\u00fchltasche  Einfach cool unterwegsOb bei einer sch\u00f6nen Radtour oder beim Picknick im eigenen Garten \u2013 im Sommer geht nichts \u00fcber ein kaltes Getr\u00e4nk in der Hand! Durch diese stylische K\u00fchltasche mit Ornamenten auf der Vorderseite und dem Schriftzug \u201eStay cool\u201c auf der R\u00fcckseite k\u00f6nnen gleich sechs Flaschen \u00e0 0,5 Liter transportiert werden. Mit k\u00e4lteisolierender FolieDie K\u00fchltasche ist von innen mit einer speziellen Folie ausgestattet, die K\u00e4lte optimal isoliert. Das gesamte Material ist abwischbar und dadurch besonders strapazierf\u00e4hig. Durch einen 2-Wege-Rei\u00dfverschluss am Deckel bleibt der Inhalt von circa zehn Litern immer gut verschlossen. Und auch unterwegs \u00fcberzeugt die Tasche mit dem verst\u00e4rkten Boden und einem abnehmbaren sowie l\u00e4ngenverstellbaren Schultergurt inklusive Polster. Farbe: Mint- und cremefarben Material: 100% PolyesterFutter 100% Polyethylenterephthalat Ma\u00dfe: B x H x T ca. 26 x 25 x 18,5 cmSchultergurt ca. 135 cm F\u00fcllmenge: Ca. 10 l Mit k\u00e4lteisolierender Folie f\u00fcr optimale Isolierung \u2013 passend f\u00fcr z.B. 6 Flaschen \u00e0 0,5 l|Abnehmbarer, l\u00e4ngenverstellbarer Schultergurt mit Polster|Strapazierf\u00e4hig und abwischbar |Vorderseite mit Ornament-Print, R\u00fcckseite mit Schriftzug "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23c32b6945c71c4/kuehltasche.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f23c32b6945c71c4/kuehltasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f23af306945c71c4/kuehltasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/1f821d9cb09d855/kuehltasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5ec3309cb09d855/kuehltasche.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Food Storage", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Grillger\u00e4te & Zubeh\u00f6r", "assortment3": "K\u00fchltaschen & -beh\u00e4lter", "assortment4": "K\u00fchltasche klein"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kuehltasche-p400149090.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kuehltasche-p400149090.html"}}, {"tcm_article_number": 389521, "product_id": 400149092, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115405, "ean": 4006083895218, "type": "generalArticle", "title": "Gro\u00dfe Schale", "size": null, "color": "Wei\u00df mit schwarzem Print", "material": "Porzellan, glasiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104720, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus Qualit\u00e4tsporzellan", "long": "Gro\u00dfe Schale Diese Schale ist mit ihrem reduzierten, ornamentalen Print ein idealer Dekorationsartikel und l\u00e4sst sich vielseitig einsetzen. Sie kann zum Servieren von Salaten oder Knabbereien dienen, zum Aufbewahren von Obst oder kleinteiligen Accessoires \u2013 oder man l\u00e4sst sie einfach f\u00fcr sich alleine wirken. Stylisch genug ist sie ja. Farbe: Wei\u00df mit schwarzem Print Material: Porzellan, glasiert Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 21 cmH\u00f6he ca. 10 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gewicht: Ca. 1,3 kg F\u00fcllmenge: Ca. 2,4 l Aus Qualit\u00e4tsporzellan|Ideal zum Servieren von Salaten, zur Aufbewahrung von Obst oder als Dekoration|Durchmesser ca. 21 cm", "structured": "Gro\u00dfe Schale Diese Schale ist mit ihrem reduzierten, ornamentalen Print ein idealer Dekorationsartikel und l\u00e4sst sich vielseitig einsetzen. Sie kann zum Servieren von Salaten oder Knabbereien dienen, zum Aufbewahren von Obst oder kleinteiligen Accessoires \u2013 oder man l\u00e4sst sie einfach f\u00fcr sich alleine wirken. Stylisch genug ist sie ja. Farbe: Wei\u00df mit schwarzem Print Material: Porzellan, glasiert Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 21 cmH\u00f6he ca. 10 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gewicht: Ca. 1,3 kg F\u00fcllmenge: Ca. 2,4 l Aus Qualit\u00e4tsporzellan|Ideal zum Servieren von Salaten, zur Aufbewahrung von Obst oder als Dekoration|Durchmesser ca. 21 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/589c31d87f1dc856/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/589c31d87f1dc856/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5e5991d87f1dc856/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "GPK", "assortment3": "GPK Service", "assortment4": "Sch\u00fcssel"}, "price": {"old_amount": "16.99", "amount": "16.56", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/grosse-schale-p400149092.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/grosse-schale-p400149092.html"}}, {"tcm_article_number": 389503, "product_id": 400149095, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115387, "ean": 4006083895034, "type": "generalArticle", "title": "2 Baumwoll-Platzsets", "size": null, "color": "Schwarz-wei\u00df ", "material": "100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104700, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus reiner Baumwolle", "long": "2 Baumwoll-Platzsets Diese zwei beidseitig verwendbaren Baumwoll-Platzsets sind die perfekte Erg\u00e4nzung zu jeder Mahlzeit vom entspannten Fr\u00fchst\u00fcck bis zum abendlichen Dinner. Sie versch\u00f6nern mit ihrer reinen Baumwolle nicht nur den gedeckten Tisch, sondern verhindern auch Abdr\u00fccke und Flecken. Dabei h\u00e4lt ihr strapazierf\u00e4higes Flechtgewebe auch mal Kinderh\u00e4nden stand, denn ab und zu wird mit dem Essen ja doch gespielt. Der Durchmesser der Tischsets betr\u00e4gt je etwa 35 Zentimeter. Farbe: Schwarz-wei\u00df  Material: 100% Baumwolle Ma\u00dfe: \u00d8 je ca. 35 cm Aus reiner Baumwolle|Strapazierf\u00e4higes Flechtgewebe|Beidseitig verwendbar|\u00d8 je ca. 35 cm", "structured": "2 Baumwoll-Platzsets Diese zwei beidseitig verwendbaren Baumwoll-Platzsets sind die perfekte Erg\u00e4nzung zu jeder Mahlzeit vom entspannten Fr\u00fchst\u00fcck bis zum abendlichen Dinner. Sie versch\u00f6nern mit ihrer reinen Baumwolle nicht nur den gedeckten Tisch, sondern verhindern auch Abdr\u00fccke und Flecken. Dabei h\u00e4lt ihr strapazierf\u00e4higes Flechtgewebe auch mal Kinderh\u00e4nden stand, denn ab und zu wird mit dem Essen ja doch gespielt. Der Durchmesser der Tischsets betr\u00e4gt je etwa 35 Zentimeter. Farbe: Schwarz-wei\u00df  Material: 100% Baumwolle Ma\u00dfe: \u00d8 je ca. 35 cm Aus reiner Baumwolle|Strapazierf\u00e4higes Flechtgewebe|Beidseitig verwendbar|\u00d8 je ca. 35 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f15d84769ea291c4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f15d84769ea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/fd6d87169ea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f15c34769ea291c4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f0ef55c69ea291c4/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Table Linens > Placemats", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Tischtextilien", "assortment3": "Tischtextilien Sonstiges", "assortment4": "Platzsets"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-baumwoll-platzsets-p400149095.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-baumwoll-platzsets-p400149095.html"}}, {"tcm_article_number": 389540, "product_id": 400149115, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115489, "ean": 4006083895409, "type": "generalArticle", "title": "Nackenst\u00fctzkissen", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Grundware und Wattierung 100% Polyester\nKern Polyurethan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104730, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Unterst\u00fctzt eine anatomisch korrekte Liegeposition und kann zur Entlastung der Nackenmuskulatur beitragen", "long": "Nackenst\u00fctzkissen Gut schlafen, besser aufwachen! Weil auf eine entspannte Nacht kein schmerzerf\u00fcllter Morgen folgen sollte, schafft dieses Nackenst\u00fctzkissen eine besonders angenehme Abhilfe. Es dient als beste Unterst\u00fctzung f\u00fcr eine anatomisch korrekte Liegeposition \u2013 und kann die Nackenmuskulatur sp\u00fcrbar im Schlaf entlasten. Dabei sorgt der viskoelastische Schaumstoffkern f\u00fcr eine optimale Druckentlastung. Auch der abnehmbare Bezug aus TopCool\u00ae-Gewebe ist von Vorteil \u2013 erm\u00f6glicht er doch einen hohen Feuchtigkeitstransport und macht das Nackenst\u00fctzkissen selbst in warmen N\u00e4chten zur ersten Wahl.  Farbe: Wei\u00df Material: Grundware und Wattierung 100% PolyesterKern Polyurethan Ma\u00dfe: Breite ca. 50 cmL\u00e4nge ca. 36 cm Unterst\u00fctzt eine anatomisch korrekte Liegeposition und kann zur Entlastung der Nackenmuskulatur beitragen|Abnehmbarer Bezug aus TopCool\u00ae-Gewebe f\u00fcr besonders hohen Feuchtigkeitstransport|Viskoelastischer Schaumstoffkern: optimale Druckentlastung", "structured": "Nackenst\u00fctzkissen Gut schlafen, besser aufwachen! Weil auf eine entspannte Nacht kein schmerzerf\u00fcllter Morgen folgen sollte, schafft dieses Nackenst\u00fctzkissen eine besonders angenehme Abhilfe. Es dient als beste Unterst\u00fctzung f\u00fcr eine anatomisch korrekte Liegeposition \u2013 und kann die Nackenmuskulatur sp\u00fcrbar im Schlaf entlasten. Dabei sorgt der viskoelastische Schaumstoffkern f\u00fcr eine optimale Druckentlastung. Auch der abnehmbare Bezug aus TopCool\u00ae-Gewebe ist von Vorteil \u2013 erm\u00f6glicht er doch einen hohen Feuchtigkeitstransport und macht das Nackenst\u00fctzkissen selbst in warmen N\u00e4chten zur ersten Wahl.  Farbe: Wei\u00df Material: Grundware und Wattierung 100% PolyesterKern Polyurethan Ma\u00dfe: Breite ca. 50 cmL\u00e4nge ca. 36 cm Unterst\u00fctzt eine anatomisch korrekte Liegeposition und kann zur Entlastung der Nackenmuskulatur beitragen|Abnehmbarer Bezug aus TopCool\u00ae-Gewebe f\u00fcr besonders hohen Feuchtigkeitstransport|Viskoelastischer Schaumstoffkern: optimale Druckentlastung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79415cc69d861c4/nackenstuetzkissen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f79415cc69d861c4/nackenstuetzkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/fd6c36ac69d861c4/nackenstuetzkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f238271c69d861c4/nackenstuetzkissen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Pillows", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Funktionskissen", "assortment4": "Sonst. Kissen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/nackenstuetzkissen-p400149115.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/nackenstuetzkissen-p400149115.html"}}, {"tcm_article_number": 389544, "product_id": 400149118, "webshop_product_id": 400164486, "td_order_number": 115493, "ean": 4006083895447, "type": "generalArticle", "title": "Steppbett mit TENCEL\u2122-Fasern, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Grundware 70% Polyester, 30% Lyocell (TENCEL\u2122)\nF\u00fcllung 50% Lyocell (TENCEL\u2122), 50% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104733, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "F\u00fcr ein perfektes Schlafklima", "long": "Steppbett mit TENCEL\u2122-Fasern, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe Sch\u00e4fchenz\u00e4hlen leicht gemacht. Dank dieses Steppbetts mit TENCEL\u2122-Fasern vergisst man alles andere um sich herum \u2013 kann sich einfach zur\u00fccklehnen und entspannt die Augen schlie\u00dfen. Ein perfektes Schlafklima verspricht dabei vor allem die besonders weiche, leichte Qualit\u00e4t mit TENCEL\u2122-Lyocellfasern. Kein Wunder also, dass man mit diesem Steppbett am liebsten gar nicht mehr aufstehen will. Farbe: Wei\u00df Material: Grundware 70% Polyester, 30% Lyocell (TENCEL\u2122)F\u00fcllung 50% Lyocell (TENCEL\u2122), 50% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 155 x 220 cm F\u00fcr ein perfektes Schlafklima|Besonders weiche und leichte Qualit\u00e4t mit TENCEL\u2122-Lyocellfasern ", "structured": "Steppbett mit TENCEL\u2122-Fasern, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe Sch\u00e4fchenz\u00e4hlen leicht gemacht. Dank dieses Steppbetts mit TENCEL\u2122-Fasern vergisst man alles andere um sich herum \u2013 kann sich einfach zur\u00fccklehnen und entspannt die Augen schlie\u00dfen. Ein perfektes Schlafklima verspricht dabei vor allem die besonders weiche, leichte Qualit\u00e4t mit TENCEL\u2122-Lyocellfasern. Kein Wunder also, dass man mit diesem Steppbett am liebsten gar nicht mehr aufstehen will. Farbe: Wei\u00df Material: Grundware 70% Polyester, 30% Lyocell (TENCEL\u2122)F\u00fcllung 50% Lyocell (TENCEL\u2122), 50% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 155 x 220 cm F\u00fcr ein perfektes Schlafklima|Besonders weiche und leichte Qualit\u00e4t mit TENCEL\u2122-Lyocellfasern  Wie kann Mode unser Klima sch\u00fctzen? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- oder Lyocellfasern werden aus dem nachwachsenden Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen. F\u00fcr TENCEL\u2122 werden nur Zellstoffe aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern eingesetzt. Dar\u00fcber hinaus erfolgt auch die Faserproduktion in einem geschlossenen Kreislauf, in dem notwendige Hilfsstoffe wie Chemikalien, Wasser und Energie gespart und regeneriert werden. \n\n78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\nReicht das? Nein, um unsere nat\u00fcrlichen Ressourcen zu sch\u00fctzen, muss Bekleidung auch l\u00e4nger getragen werden. Deswegen achten wir auch auf Qualit\u00e4t und Langlebigkeit unserer Produkte. \n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/688271f0ab86df5/steppbett-mit-tencel-fasern-uebergroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/688271f0ab86df5/steppbett-mit-tencel-fasern-uebergroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/29af71f0ab86df5/steppbett-mit-tencel-fasern-uebergroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/73b471f0ab86df5/steppbett-mit-tencel-fasern-uebergroesse.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Blankets", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Inlays & Bettzubeh\u00f6r", "assortment4": "Bettinlay, Synthetik"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/steppbett-mit-tencel-fasern-p400164486.html?dim1=LA20", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/steppbett-mit-tencel-fasern-p400164486.html?dim1=LA20"}}]