[{"tcm_article_number": 308436, "product_id": 400060440, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 53426, "ean": 4006083084360, "type": "generalArticle", "title": "Runder Beistelltisch", "size": null, "color": "Hellbraun", "material": "Massives Akazienholz FSC\u00ae 100%", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 76844, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus hochwertigem massivem Akazienholz FSC\u00ae 100%", "long": "Runder Beistelltisch Vielseitig einsetzbar. Der runde Beistelltisch ist aus hochwertigem massivem Akazienholz FSC\u00ae 100% gefertigt und kann zum Beispiel auch als kleiner Couchtisch neben dem Sofa platziert werden. Bodenschoner verhindern Kratzer beim Verr\u00fccken des M\u00f6belst\u00fccks. Farbe:   Hellbraun   Material:  Massives Akazienholz FSC\u00ae 100%   Ma\u00dfe:    \u00d8 ca. 60 cm H\u00f6he ca. 35 cm  St\u00e4rke der Tischplatte ca. 2 cm   Gewicht:  Ca. 8 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial unbd -anleitung Aus hochwertigem massivem Akazienholz FSC\u00ae 100%", "structured": "Runder Beistelltisch Vielseitig einsetzbar. Der runde Beistelltisch ist aus hochwertigem massivem Akazienholz FSC\u00ae 100% gefertigt und kann zum Beispiel auch als kleiner Couchtisch neben dem Sofa platziert werden. Bodenschoner verhindern Kratzer beim Verr\u00fccken des M\u00f6belst\u00fccks. Farbe: \n Hellbraun\n \nMaterial:\n Massives Akazienholz FSC\u00ae 100%\n \nMa\u00dfe:\n  \n\u00d8 ca. 60 cm\nH\u00f6he ca. 35 cm \nSt\u00e4rke der Tischplatte ca. 2 cm\n\n Gewicht:\n Ca. 8 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial unbd -anleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43c4e0672eac7a82/runder-beistelltisch.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43c4e0672eac7a82/runder-beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/427143072eac7a82/runder-beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/40a553072eac7a82/runder-beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/450633072eac7a82/runder-beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/450551d72eac7a82/runder-beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_5-IMPORTED/411e11d72eac7a82/runder-beistelltisch.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b2d781d69f1b0b33/runder-beistelltisch.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Accent Tables > End Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Beistelltisch, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "34.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/runder-beistelltisch-p400060440.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/runder-beistelltisch-p400060440.html"}}, {"tcm_article_number": 308939, "product_id": 400060442, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 54996, "ean": 4006083089396, "type": "generalArticle", "title": "Business-Lederg\u00fcrtel, braun", "size": "90 cm", "color": "Braun", "material": null, "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat33", "tcm102"], "project_number": 77995, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus echtem Rindsleder", "long": "Business-Lederg\u00fcrtel, braun Der G\u00fcrtel ist das stilvolle Herren Accessoire schlechthin. Dieser Lederg\u00fcrtel aus echtem Rindsleder l\u00e4sst sich mit einer geb\u00fcrsteten Metallschnalle \u00f6ffnen und schlie\u00dfen. Die 5 Dornl\u00f6cher erm\u00f6glichen eine individuelle L\u00e4ngenanpassung des Lederg\u00fcrtels.   Farbe:  Braun Ma\u00dfe:  L\u00e4nge 90, 100, 110 oder 120 cm Breite ca. 3,5 cm Vollrindsleder \u2013 feinstes Leder in bester Qualit\u00e4t Vollrindsleder ist der nach der Haarseite gelegene obere Teil der Haut. Dieser Teil des Leders ist der hochwertigste. Vollrindsleder zeichnet sich durch ein dichtes Fasergewebe und damit hohe Festigkeit, Belastbarkeit und Geschmeidigkeit aus. Mehr als ein Dutzend Produktionsschritte sind notwendig, um aus dem Naturprodukt die Grundlage f\u00fcr ein kleines Schmuckst\u00fcck zu machen. Hinweis Schlie\u00dfe nickelfrei Aus echtem Rindsleder", "structured": "Business-Lederg\u00fcrtel, braun Der G\u00fcrtel ist das stilvolle Herren Accessoire schlechthin. Dieser Lederg\u00fcrtel aus echtem Rindsleder l\u00e4sst sich mit einer geb\u00fcrsteten Metallschnalle \u00f6ffnen und schlie\u00dfen. Die 5 Dornl\u00f6cher erm\u00f6glichen eine individuelle L\u00e4ngenanpassung des Lederg\u00fcrtels.\n\n Farbe:\n Braun Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge 90, 100, 110 oder 120 cm\nBreite ca. 3,5 cm\n\nVollrindsleder \u2013 feinstes Leder in bester Qualit\u00e4t Vollrindsleder ist der nach der Haarseite gelegene obere Teil der Haut. Dieser Teil des Leders ist der hochwertigste. Vollrindsleder zeichnet sich durch ein dichtes Fasergewebe und damit hohe Festigkeit, Belastbarkeit und Geschmeidigkeit aus. Mehr als ein Dutzend Produktionsschritte sind notwendig, um aus dem Naturprodukt die Grundlage f\u00fcr ein kleines Schmuckst\u00fcck zu machen.\n\nHinweis Schlie\u00dfe nickelfrei"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/427785cf045f1b32/lederguertel-braun.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/427785cf045f1b32/lederguertel-braun.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/44b4e5cf045f1b32/lederguertel-braun.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/40a0f2bb1dcb0b32/business-lederguertel-braun.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/40a552bb1dcb0b32/business-lederguertel-braun.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b1b0f84729ddc853/business-lederguertel-braun.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Belts", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Accessoires", "assortment3": "He. G\u00fcrtel", "assortment4": "He. G\u00fcrtel Casual, EG"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/business-lederguertel-braun-p400060442.html?dim1=90", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/business-lederguertel-braun-p400060442.html?dim1=90"}}, {"tcm_article_number": 309653, "product_id": 400060443, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 54632, "ean": 4006083096530, "type": "generalArticle", "title": "B\u00fcroschreibtischstuhl", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Fusskreuz: Aluminium poliert\nArmlehnen: Stahl verchromt mit Kunststoffauflage\nSitzfl\u00e4che: Bezugsstoff 100% Polypropylen", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "lga02"], "project_number": 78220, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochwertiges und standsicheres Aluminiumfu\u00dfkreuz \u2013 \u201eMade in Germany\u201c  ", "long": "B\u00fcroschreibtischstuhl Bequeme Ergonomie   Dank seiner ergonomisch geformten R\u00fcckenlehne sitzt es sich auf diesem B\u00fcroschreibtischstuhl sehr bequem. Er sorgt mit seiner fein gewebten, atmungsaktiven Netzbespannung f\u00fcr ein angenehmes Gef\u00fchl. Weiterer Komfort wird bei diesem Chefsessel \u00fcber die h\u00f6henverstellbaren Armlehnen erlangt. Ein ergonomischer Flachsitz mit Knierolle stellt sicher, dass man erm\u00fcdungsfrei sitzt.   Gesundes Sitzen  Der B\u00fcrostuhl steht sicher auf einem Aluminiumfu\u00dfkreuz, an dem lastabh\u00e4ngig gebremste Sicherheitsdoppelrollen angebracht sind. Ganz nach Belieben kann man \u00fcber die gepr\u00fcfte Sicherheitsgasfeder die Sitzh\u00f6he von ca. 42 bis 55 cm einstellen. Der B\u00fcroschreibtischstuhl ist GS-gepr\u00fcft.   Farbe:  Schwarz   Material:    Fusskreuz: Aluminium poliert Armlehnen: Stahl verchromt mit Kunststoffauflage Sitzfl\u00e4che: Bezugsstoff 100% Polypropylen Ma\u00dfe:  Gesamth\u00f6he ca. 111 bis 123 cm Hochwertiges und standsicheres Aluminiumfu\u00dfkreuz \u2013 \u201eMade in Germany\u201c   Sitzh\u00f6he verstellbar durch gepr\u00fcfte Sicherheitsgasfeder von ca. 42 bis 55 cm   R\u00fcckenlehne in H\u00f6he und Neigung stufenlos verstellbar und beliebig arretierbar", "structured": "B\u00fcroschreibtischstuhl Bequeme Ergonomie\n  Dank seiner ergonomisch geformten R\u00fcckenlehne sitzt es sich auf diesem B\u00fcroschreibtischstuhl sehr bequem. Er sorgt mit seiner fein gewebten, atmungsaktiven Netzbespannung f\u00fcr ein angenehmes Gef\u00fchl. Weiterer Komfort wird bei diesem Chefsessel \u00fcber die h\u00f6henverstellbaren Armlehnen erlangt. Ein ergonomischer Flachsitz mit Knierolle stellt sicher, dass man erm\u00fcdungsfrei sitzt.\n\n Gesundes Sitzen\n Der B\u00fcrostuhl steht sicher auf einem Aluminiumfu\u00dfkreuz, an dem lastabh\u00e4ngig gebremste Sicherheitsdoppelrollen angebracht sind. Ganz nach Belieben kann man \u00fcber die gepr\u00fcfte Sicherheitsgasfeder die Sitzh\u00f6he von ca. 42 bis 55 cm einstellen. Der B\u00fcroschreibtischstuhl ist GS-gepr\u00fcft.\n\n Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n  \nFusskreuz: Aluminium poliert\nArmlehnen: Stahl verchromt mit Kunststoffauflage\nSitzfl\u00e4che: Bezugsstoff 100% Polypropylen Ma\u00dfe:\n Gesamth\u00f6he ca. 111 bis 123 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4507871ebb0eab32/bueroschreibtischstuhl.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4507871ebb0eab32/bueroschreibtischstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/43c0f5cebb0eab32/bueroschreibtischstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4be555cebb0eab32/bueroschreibtischstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4a5635cebb0eab32/bueroschreibtischstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4502271ebb0eab32/bueroschreibtischstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/47d4e71ebb0eab32/bueroschreibtischstuhl.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b00785ceb869d853/bueroschreibtischstuhl.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Office | Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Office Furniture > Office Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "B\u00fcrom\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl/ Sessel, B\u00fcro"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "139.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/bueroschreibtischstuhl-p400060443.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/bueroschreibtischstuhl-p400060443.html"}}, {"tcm_article_number": 310114, "product_id": 400060444, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 53543, "ean": 4006083101142, "type": "generalArticle", "title": "Interlock-Schlafanzug, rot", "size": "86/92", "color": "Rot mit Pinguinprint", "material": "100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["sym340", "kla17", "t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 76075, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathische reine Baumwolle \u2013 weich und w\u00e4rmend ", "long": "Interlock-Schlafanzug, rot Eine ganze Kolonie fr\u00f6hlicher Pinguine w\u00fcnscht gute Nacht! Der niedliche Pyjama ist aus weicher, w\u00e4rmender reiner Baumwolle und f\u00fchlt sich einfach gut an. Er hat formstabile Rippb\u00fcndchen an Halsausschnitt und Beinabschl\u00fcssen. Der Gummibund der Hose l\u00e4sst sich in der Weite regulieren. Farbe:    Rot mit Pinguinprint Material 100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100) Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Auf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen Auf links b\u00fcgeln Hautsympathische reine Baumwolle \u2013 weich und w\u00e4rmend  Formstabile Rippb\u00fcndchen an Halsausschnitt und Beinabschl\u00fcssen  Hose mit weitenregulierbarem Gummibund", "structured": "Interlock-Schlafanzug, rot Eine ganze Kolonie fr\u00f6hlicher Pinguine w\u00fcnscht gute Nacht! Der niedliche Pyjama ist aus weicher, w\u00e4rmender reiner Baumwolle und f\u00fchlt sich einfach gut an. Er hat formstabile Rippb\u00fcndchen an Halsausschnitt und Beinabschl\u00fcssen. Der Gummibund der Hose l\u00e4sst sich in der Weite regulieren. Farbe:\n  \nRot mit Pinguinprint\n\nMaterial 100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100)\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nAuf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nAuf links b\u00fcgeln"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e331d9cb0eaf25/interlock-schlafanzug-rot.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e331d9cb0eaf25/interlock-schlafanzug-rot.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ba725c9cb0eaf25/interlock-schlafanzug-rot.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/15b15c9cb0eaf25/interlock-schlafanzug-rot.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/e28719cb0eaf25/interlock-schlafanzug-rot.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/ba446a9cb0eaf25/interlock-schlafanzug-rot.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/155f2b9cb0eaf25/interlock-schlafanzug-rot.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/baaa2b9cb0eaf25/interlock-schlafanzug-rot.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/38aa309cb0eaf25/interlock-schlafanzug-rot.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/411fa06dd9df1852/interlock-schlafanzug-rot.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Baby | W\u00e4sche | Alles f\u00fcrs Baby | Schlafen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Tag- & Nachtw\u00e4sche", "assortment4": "Ki./KK. Nachtw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/interlock-schlafanzug-rot-p400060444.html?dim1=92", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/interlock-schlafanzug-rot-p400060444.html?dim1=92"}}, {"tcm_article_number": 318245, "product_id": 400060445, "webshop_product_id": 400062296, "td_order_number": 62889, "ean": 4006083182455, "type": "generalArticle", "title": "Frottier-Bademantel f\u00fcr SIE und IHN, taupe", "size": "M", "color": "Taupe", "material": "100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["sym340", "kla17", "bl_nb", "t_n", "b_sw", "r_nr", "w_mw_60", "tcm102"], "project_number": 82091, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus Bio-Baumwolle ", "long": "Frottier-Bademantel f\u00fcr SIE und IHN, taupe Dieser Bademantel aus Frottier steht M\u00e4nnern ebenso wie Frauen. Sein Schalkragen und der wadenlange, gerade Schnitt sorgen f\u00fcr einen hohen Wohlf\u00fchlfaktor. Die 2 aufgesetzten Taschen und der Bindeg\u00fcrtel machen ihn komplett.    Farbe:  Taupe Material 100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100) Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Aus Bio-Baumwolle  Wadenlang", "structured": "Frottier-Bademantel f\u00fcr SIE und IHN, taupe Dieser Bademantel aus Frottier steht M\u00e4nnern ebenso wie Frauen. Sein Schalkragen und der wadenlange, gerade Schnitt sorgen f\u00fcr einen hohen Wohlf\u00fchlfaktor. Die 2 aufgesetzten Taschen und der Bindeg\u00fcrtel machen ihn komplett. \n\n Farbe:\n Taupe\n\nMaterial 100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100)\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/51a1e1df0f132f26/frottier-bademantel-fuer-sie-und-ihn-taupe.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/51a1e1df0f132f26/frottier-bademantel-fuer-sie-und-ihn-taupe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5ae286af0f132f26/frottier-bademantel-fuer-sie-und-ihn-taupe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/501b16af0f132f26/frottier-bademantel-fuer-sie-und-ihn-taupe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5ae332bf0f132f26/frottier-bademantel-fuer-sie-und-ihn-taupe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5015f30f0f132f26/frottier-bademantel-fuer-sie-und-ihn-taupe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/51a0530f0f132f26/frottier-bademantel-fuer-sie-und-ihn-taupe.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5015f71f0f132f26/frottier-bademantel-fuer-sie-und-ihn-taupe.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Robes", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badtextilien", "assortment3": "Bademantel", "assortment4": "Unisex-Bademantel"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "39.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/frottier-bademantel-fuer-sie-und-ihn-p400062296.html?dim2=02&dim1=Ta00", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/frottier-bademantel-fuer-sie-und-ihn-p400062296.html?dim2=02&dim1=Ta00"}}, {"tcm_article_number": 309565, "product_id": 400060446, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 55237, "ean": 4006083095656, "type": "generalArticle", "title": "Schlafsofa, creme", "size": null, "color": "Creme", "material": "Bez\u00fcge 91% Polyester, 9% Polyamid\n60.000 Scheuertouren\nF\u00fc\u00dfe aus Massivholz\nBeschl\u00e4ge aus Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 78199, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Komfortable Sitzh\u00f6he ", "long": "Schlafsofa, creme Schneller Umbau  Bei diesem Schlafsofa sind nur wenige Handgriffe n\u00f6tig, um ein Sofa in ein Bett zu verwandeln. Das geht dank der ausziehbaren Sitzfl\u00e4che und der umklappbaren R\u00fcckenlehne ganz einfach. Hier kann man es sich auf komfortabler Sitzh\u00f6he gem\u00fctlich machen \u2013 und sich auf den feststehenden Armlehnen bequem abst\u00fctzen.   Praktische Details  Die Schlafcouch bietet mit einem ger\u00e4umigen Bettkasten Extrastauraum und ist mit 2 R\u00fcckenkissen ausgestattet. Deren Bez\u00fcge k\u00f6nnen abgenommen und bei 40 \u00b0C gewaschen werden.   Farbe:  Creme   Material:  Bez\u00fcge 91% Polyester, 9% Polyamid 60.000 Scheuertouren F\u00fc\u00dfe aus Massivholz Beschl\u00e4ge aus Metall Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 236 x 83 x 92 cm Sitzh\u00f6he ca. 45 cm Sitztiefe ca. 56 cm Liegefl\u00e4che: 200 x 140 cm   Gewicht:   Ca. 80 kg   Zubeh\u00f6r:  Montagematerial und -anleitung Pflege Komfortable Sitzh\u00f6he  Mit ger\u00e4umigem Bettkasten und 2 R\u00fcckenkissen", "structured": "Schlafsofa, creme Schneller Umbau\n Bei diesem Schlafsofa sind nur wenige Handgriffe n\u00f6tig, um ein Sofa in ein Bett zu verwandeln. Das geht dank der ausziehbaren Sitzfl\u00e4che und der umklappbaren R\u00fcckenlehne ganz einfach. Hier kann man es sich auf komfortabler Sitzh\u00f6he gem\u00fctlich machen \u2013 und sich auf den feststehenden Armlehnen bequem abst\u00fctzen.\n\n Praktische Details\n Die Schlafcouch bietet mit einem ger\u00e4umigen Bettkasten Extrastauraum und ist mit 2 R\u00fcckenkissen ausgestattet. Deren Bez\u00fcge k\u00f6nnen abgenommen und bei 40 \u00b0C gewaschen werden.\n\n Farbe:\n Creme\n\n Material:\n Bez\u00fcge 91% Polyester, 9% Polyamid\n60.000 Scheuertouren\nF\u00fc\u00dfe aus Massivholz\nBeschl\u00e4ge aus Metall Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 236 x 83 x 92 cm\nSitzh\u00f6he ca. 45 cm\nSitztiefe ca. 56 cm\nLiegefl\u00e4che: 200 x 140 cm\n\n Gewicht: \n Ca. 80 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Montagematerial und -anleitung\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/466e171aaf1eab32/schlafsofa-creme.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/466e171aaf1eab32/schlafsofa-creme.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/43c3971aaf1eab32/schlafsofa-creme.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4a50f71aaf1eab32/schlafsofa-creme.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/40a5571aaf1eab32/schlafsofa-creme.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/40ae171aaf1eab32/schlafsofa-creme.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/427396aaaf1eab32/schlafsofa-creme.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/40a0f6aaaf1eab32/schlafsofa-creme.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/43ce18469dceab32/schlafsofa-creme.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_8-IMPORTED/427636aaaf1eab32/schlafsofa-creme.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_9-IMPORTED/427e16aaaf1eab32/schlafsofa-creme.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-IMPORTED/4be228469dceab32/schlafsofa-creme.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-IMPORTED/47d788469dceab32/schlafsofa-creme.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7dee11debabf1dfa/schlafsofa-creme.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Sofa"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "549.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schlafsofa-creme-p400060446.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schlafsofa-creme-p400060446.html"}}, {"tcm_article_number": 318232, "product_id": 400060447, "webshop_product_id": 400062259, "td_order_number": 63066, "ean": 4006083182325, "type": "generalArticle", "title": "Casual-Hemd", "size": "39/40", "color": "Blau kariert", "material": "100% Baumwolle", "pattern": "Kariert", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla17", "bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102", "kla07"], "project_number": 82113, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Pflege- und b\u00fcgelleicht durch Easy-Care-Ausr\u00fcstung ", "long": "Casual-Hemd Aufw\u00e4ndig gearbeitete Details  Das klassisch geschnittene, lang\u00e4rmlige Baumwoll-Hemd mit Kent-Kragen, aufgesetzter Brusttasche, weitenverstellbaren Manschetten und einem abgerundeten Saum besticht vor allem im Detail. Kragen-, Schulter- und Manschetteninnenseite sind mit einem kontrastfarbigen Oxford-Besatz gearbeitet.   Pflege- und b\u00fcgelleicht  Durch das b\u00fcgelleichte Material mit Easy-Care-Ausr\u00fcstung ist dieses Hemd vollkommen unkompliziert in der Pflege. Farbe:   Blau kariert   Material:  100% Baumwolle   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Pflege- und b\u00fcgelleicht durch Easy-Care-Ausr\u00fcstung  Gek\u00e4mmte reine Baumwolle  Passform: Classic Fit", "structured": "Casual-Hemd Aufw\u00e4ndig gearbeitete Details\n Das klassisch geschnittene, lang\u00e4rmlige Baumwoll-Hemd mit Kent-Kragen, aufgesetzter Brusttasche, weitenverstellbaren Manschetten und einem abgerundeten Saum besticht vor allem im Detail. Kragen-, Schulter- und Manschetteninnenseite sind mit einem kontrastfarbigen Oxford-Besatz gearbeitet.\n\n Pflege- und b\u00fcgelleicht\n Durch das b\u00fcgelleichte Material mit Easy-Care-Ausr\u00fcstung ist dieses Hemd vollkommen unkompliziert in der Pflege. Farbe: \n Blau kariert\n\n Material:\n 100% Baumwolle\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/40a141d9c5ef1b32/freizeit-hemd-blau-kariert.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/40a141d9c5ef1b32/freizeit-hemd-blau-kariert.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4664e2b9c5ef1b32/freizeit-hemd-blau-kariert.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/40a632b9c5ef1b32/freizeit-hemd-blau-kariert.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/411e12b9c5ef1b32/freizeit-hemd-blau-kariert.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/427143087c729852/freizeit-hemd-blau-kariert.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/450553087c729852/freizeit-hemd-blau-kariert.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/4a5221d87c729852/freizeit-hemd-blau-kariert.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/427631d87c729852/freizeit-hemd-blau-kariert.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/bee781daab0dcb33/freizeit-hemd-blau-kariert.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/84d631deb9dabb3b/casual-hemd-blau-kariert.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hemden", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Hemden", "assortment4": "He. Hemd, langarm"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/freizeit-hemd-p400062259.html?dim2=40&dim1=Cabl", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/freizeit-hemd-p400062259.html?dim2=40&dim1=Cabl"}}, {"tcm_article_number": 308513, "product_id": 400060449, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 53802, "ean": 4006083085138, "type": "generalArticle", "title": "Strick-Handschuhe", "size": null, "color": "Grau-Melange", "material": "100% Acryl\nWebpelz 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_30", "tcm102"], "project_number": 76474, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit kuscheligem Webpelz-Besatz ", "long": "Strick-Handschuhe Strick-Handschuhe mit Sternen-Applikation und dem besonderen Etwas: Ein flauschiger Webpelz-Besatz ziert die B\u00fcndchen und an den Fingerkuppen sind die Handschuhe sensibel f\u00fcr Touchscreen-Oberfl\u00e4chen.    Zur Bedienung von Touchscreens   Die Handschuhe halten bei K\u00e4lte nicht nur kuschelig warm, sondern eignen sich auch f\u00fcr die Bedienung von Smartphone, Tablet oder Digitalkamera \u2013 ideal zum Beispiel bei Spazierg\u00e4ngen im Winter. Farbe:   Grau-Melange   Material:    100% Acryl Webpelz 100% Polyester Pflege Weitere Pflegeanweisungen:    Wollwaschmittel W\u00e4schebeutel verwenden Mit kuscheligem Webpelz-Besatz  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Strick-Handschuhe Strick-Handschuhe mit Sternen-Applikation und dem besonderen Etwas: Ein flauschiger Webpelz-Besatz ziert die B\u00fcndchen und an den Fingerkuppen sind die Handschuhe sensibel f\u00fcr Touchscreen-Oberfl\u00e4chen. \n\n Zur Bedienung von Touchscreens \n Die Handschuhe halten bei K\u00e4lte nicht nur kuschelig warm, sondern eignen sich auch f\u00fcr die Bedienung von Smartphone, Tablet oder Digitalkamera \u2013 ideal zum Beispiel bei Spazierg\u00e4ngen im Winter. Farbe: \n Grau-Melange\n\n Material:\n  \n100% Acryl\nWebpelz 100% Polyester\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n  \nWollwaschmittel\nW\u00e4schebeutel verwenden"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/fea5f1dc686dce94/strick-handschuhe.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/fea5f1dc686dce94/strick-handschuhe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f68052bc686dce94/strick-handschuhe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f047230c686dce94/strick-handschuhe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_3-IMPORTED/f290530c686dce94/strick-handschuhe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_4-IMPORTED/f5eaa30c686dce94/strick-handschuhe.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/f453371c686dce94/strick-handschuhe.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Gloves & Mittens", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Textilhandschuhe"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/strick-handschuhe-p400060449.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/strick-handschuhe-p400060449.html"}}, {"tcm_article_number": 310234, "product_id": 400060451, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 54338, "ean": 4006083102347, "type": "generalArticle", "title": "2 LED-Echtwachskerzen, cremefarben", "size": null, "color": "Cremefarben", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico14"], "project_number": 76680, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Flackernde Kerzenimitation \u2013 ohne Brandgefahr ", "long": "2 LED-Echtwachskerzen, cremefarben Stimmungsvolle Weihnachtsdekoration  Kerzen geh\u00f6ren zur Weihnachtsdeko einfach dazu! Diese warmwei\u00df leuchtenden LED-Kerzen imitieren den Schein echter Kerzen und tauchen den Raum in stimmungsvolles Licht \u2013 ganz ohne Brandgefahr.    200 Stunden Kerzenschein  Die LED-Echtwachskerzen lassen sich bequem per Schalter an der Unterseite ein- und ausschalten. F\u00fcr alle, die es gern authentisch m\u00f6gen, ist die Kerze mit einem luftempfindlichen Sensor ausgestattet, der das Ausschalten auch durch Pusten m\u00f6glich macht. Mit einem Satz Batterien betr\u00e4gt die Leuchtdauer etwa 200 Stunden. Die Batterien (4x LR06 AA) sind bereits im Lieferumfang enthalten. Farbe:  Cremefarben   Ma\u00dfe:  H\u00f6he je ca. 12 cm \u00d8 je ca. 7,5 cm Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\u2028 Lange Lebensdauer  Flackernde Kerzenimitation \u2013 ohne Brandgefahr  Mit Auspustfunktion   Leuchtdauer mit 1 Satz Batterien ca. 200 Std.", "structured": "2 LED-Echtwachskerzen, cremefarben Stimmungsvolle Weihnachtsdekoration\n Kerzen geh\u00f6ren zur Weihnachtsdeko einfach dazu! Diese warmwei\u00df leuchtenden LED-Kerzen imitieren den Schein echter Kerzen und tauchen den Raum in stimmungsvolles Licht \u2013 ganz ohne Brandgefahr. \n\n 200 Stunden Kerzenschein\n Die LED-Echtwachskerzen lassen sich bequem per Schalter an der Unterseite ein- und ausschalten. F\u00fcr alle, die es gern authentisch m\u00f6gen, ist die Kerze mit einem luftempfindlichen Sensor ausgestattet, der das Ausschalten auch durch Pusten m\u00f6glich macht. Mit einem Satz Batterien betr\u00e4gt die Leuchtdauer etwa 200 Stunden. Die Batterien (4x LR06 AA) sind bereits im Lieferumfang enthalten. Farbe:\n Cremefarben\n\n Ma\u00dfe:\n H\u00f6he je ca. 12 cm\n\u00d8 je ca. 7,5 cm\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\u2028\nLange Lebensdauer\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450635c87dcc7a82/2-led-echtwachskerzen-cremefarben.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450635c87dcc7a82/2-led-echtwachskerzen-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/43c554787dcc7a82/2-led-echtwachskerzen-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/427fa4787dcc7a82/2-led-echtwachskerzen-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/40a0f5c87dcc7a82/2-led-echtwachskerzen-cremefarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b1b4e30879d32c43/2-led-echtwachskerzen-cremefarben.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/40ae130699df1852/2-led-echtwachskerzen-cremefarben.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Dekorationsleuchten", "assortment4": "LED-Dekoleuchten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-led-echtwachskerzen-cremefarben-p400060451.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-led-echtwachskerzen-cremefarben-p400060451.html"}}]