[{"tcm_article_number": 369616, "product_id": 400130156, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 98955, "ean": 4006083696167, "type": "generalArticle", "title": "Sebstw\u00e4rmender W\u00e4rmeg\u00fcrtel f\u00fcr 3 Anwendungen", "size": null, "color": "G\u00fcrtel und Pads wei\u00df", "material": "Cover W\u00e4rmepads und G\u00fcrtel Polyestervlies\nZusammensetzung W\u00e4rmepad Eisenpulver, Salz, Aktivkohle, Wasser, Vermiculite ", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98730, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Wohltuende Entspannung f\u00fcr die untere R\u00fcckenpartie", "long": "Sebstw\u00e4rmender W\u00e4rmeg\u00fcrtel f\u00fcr 3 Anwendungen Verspannungen und Schmerzen im unteren R\u00fccken k\u00f6nnen im Alltag ganz sch\u00f6n einschr\u00e4nken \u2013 und dagegen haben wir etwas. Dieser W\u00e4rmeg\u00fcrtel bietet Platz f\u00fcr bis zu zwei W\u00e4rmepads pro Anwendung, spendet punktgenau wohltuende W\u00e4rme und sorgt so f\u00fcr eine Erweiterung der Gef\u00e4\u00dfe und Entspannung der Muskulatur.Bis zu 12 Stunden W\u00e4rmeDie Pads aktivieren sich nach Kontakt mit Sauerstoff automatisch und werden einfach in die beiden daf\u00fcr vorgesehenen Taschen gesteckt. Der G\u00fcrtel kann mit seinem Klettverschluss f\u00fcr alle Gr\u00f6\u00dfen von S bis XL variabel angepasst werden und man kann ihn bequem direkt auf der Haut tragen. Er ist aus besonders d\u00fcnnem Material gefertigt und dadurch unter der Kleidung praktisch unsichtbar \u2013 ideal auch f\u00fcr unterwegs. Die sechs W\u00e4rmepads reichen f\u00fcr drei Anwendungen und spenden jeweils bis zu zw\u00f6lf Stunden W\u00e4rme. Farbe: G\u00fcrtel und Pads wei\u00df Material: Cover W\u00e4rmepads und G\u00fcrtel PolyestervliesZusammensetzung W\u00e4rmepad Eisenpulver, Salz, Aktivkohle, Wasser, Vermiculite  Ma\u00dfe: L\u00e4nge G\u00fcrtel ca. 108 cm, Breite ca.  9\u201315,5 cmW\u00e4rmepads je ca. 13 x 9,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 6 W\u00e4rmepads, G\u00fcrtel und Gebrauchsanweisung  Gewicht: G\u00fcrtel ca. 17 gW\u00e4rmepads je ca. 44 g Wohltuende Entspannung f\u00fcr die untere R\u00fcckenpartie|W\u00e4rmedauer bis zu 12 Stunden |W\u00e4rmepads aktivieren sich nach dem Kontakt mit Sauerstoff automatisch|Dank d\u00fcnnem Material unauff\u00e4llig und bequem unter der Kleidung tragbar \u2013 auch f\u00fcr unterwegs|Jedes Pad kann einmal verwendet werden", "structured": "Sebstw\u00e4rmender W\u00e4rmeg\u00fcrtel f\u00fcr 3 Anwendungen Verspannungen und Schmerzen im unteren R\u00fccken k\u00f6nnen im Alltag ganz sch\u00f6n einschr\u00e4nken \u2013 und dagegen haben wir etwas. Dieser W\u00e4rmeg\u00fcrtel bietet Platz f\u00fcr bis zu zwei W\u00e4rmepads pro Anwendung, spendet punktgenau wohltuende W\u00e4rme und sorgt so f\u00fcr eine Erweiterung der Gef\u00e4\u00dfe und Entspannung der Muskulatur.Bis zu 12 Stunden W\u00e4rmeDie Pads aktivieren sich nach Kontakt mit Sauerstoff automatisch und werden einfach in die beiden daf\u00fcr vorgesehenen Taschen gesteckt. Der G\u00fcrtel kann mit seinem Klettverschluss f\u00fcr alle Gr\u00f6\u00dfen von S bis XL variabel angepasst werden und man kann ihn bequem direkt auf der Haut tragen. Er ist aus besonders d\u00fcnnem Material gefertigt und dadurch unter der Kleidung praktisch unsichtbar \u2013 ideal auch f\u00fcr unterwegs. Die sechs W\u00e4rmepads reichen f\u00fcr drei Anwendungen und spenden jeweils bis zu zw\u00f6lf Stunden W\u00e4rme. Farbe: G\u00fcrtel und Pads wei\u00df Material: Cover W\u00e4rmepads und G\u00fcrtel PolyestervliesZusammensetzung W\u00e4rmepad Eisenpulver, Salz, Aktivkohle, Wasser, Vermiculite  Ma\u00dfe: L\u00e4nge G\u00fcrtel ca. 108 cm, Breite ca.  9\u201315,5 cmW\u00e4rmepads je ca. 13 x 9,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 6 W\u00e4rmepads, G\u00fcrtel und Gebrauchsanweisung  Gewicht: G\u00fcrtel ca. 17 gW\u00e4rmepads je ca. 44 g Wohltuende Entspannung f\u00fcr die untere R\u00fcckenpartie|W\u00e4rmedauer bis zu 12 Stunden |W\u00e4rmepads aktivieren sich nach dem Kontakt mit Sauerstoff automatisch|Dank d\u00fcnnem Material unauff\u00e4llig und bequem unter der Kleidung tragbar \u2013 auch f\u00fcr unterwegs|Jedes Pad kann einmal verwendet werden"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa692bf0c7b0e92/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa692bf0c7b0e92/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/428335cf0c7b0e92/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4aa722bf0c7b0e92/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Gesundheit", "google_shopping_api": "Health & Beauty > Health Care > First Aid > Hot & Cold Therapies", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Gesundheitshelfer", "assortment4": "W\u00e4rme/K\u00e4ltebehandlung"}, "price": {"old_amount": "5.99", "amount": "5.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sebstwaermender-waermeguertel-fuer-3-anwendungen-p400130156.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sebstwaermender-waermeguertel-fuer-3-anwendungen-p400130156.html"}}, {"tcm_article_number": 495215, "product_id": 400130176, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 98843, "ean": 4046234952155, "type": "generalArticle", "title": "Samsung Galaxy J3 (2016), schwarz", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Inkl. Tchibo mobil Aktions-Tarif", "long": "Samsung Galaxy J3 (2016) DUOS Mit dem Samsung Galaxy J3 (2016) DUOS k\u00f6nnen gleich zwei SIM-Karten verwendet werden. Das er\u00f6ffnet vielf\u00e4ltige Vorteile. Mit nur einem Smartphone ist man zum Beispiel sowohl auf der gesch\u00e4ftlichen als auch auf der privaten Rufnummer erreichbar. Vielreisende werden die M\u00f6glichkeit sch\u00e4tzen, auf der g\u00e4ngigen Rufnummer erreichbar zu sein und parallel eine kostensparende SIM des Reiselandes zu nutzen. Die Vielfalt der Anwendungsm\u00f6glichkeiten setzt sich bei der weiteren Ausstattung fort. Chatten, Musik h\u00f6ren, Kalender pflegen, Apps oder E-Mail nutzen. Das Samsung Galaxy J3 (2016) DUOS steht f\u00fcr Produktivit\u00e4t und Unterhaltung. Hinein ins smarte Vergn\u00fcgen - doppelt und zugleich einfach. 50 \u20ac Neukunden-Bonus  Nach Freischaltung der beiliegenden SIM-Karte in den Gr\u00f6\u00dfen Smart S, M oder L bekommen Neukunden nach 6 Monaten Tarifnutzung automatisch den 50 \u20ac Neukunden-Bonus auf Ihr Bankkonto \u00fcberwiesen! Samsung Galaxy J3 (2016) ohne SIM-Lock Prozessor  1.5 GHz Quad-Core    Display  Anzahl Farben: 16 Mio   Displayaufl\u00f6sung in Pixel: 1280 x 720 (HD)   Displaygr\u00f6\u00dfe: 12,64 cm / 4,98 Zoll  Displaytechnologie: Super AMOLED   Kamera  Aufl\u00f6sung Hauptkamera: 8 Megapixel  Aufl\u00f6sung Frontkamera:   5 Megapixel  Aufl\u00f6sung Videoaufnahme: 1.280 x 720 (HD)  Speicher  Arbeitsspeicher: 1,5 GB  Interner Ger\u00e4tespeicher: 8 GB  Speichererweiterung: microSD (bis zu 128 GB)   Konnektivit\u00e4t  LTE  USB 2.0   Bluetooth\u00ae v4.0  WLAN  GPS  WiFi Direct  Lieferumfang Smartphone Samsung Galaxy J3  Akku  Ladeadapter  Datenkabel  Headset  Handbuch  Tchibo mobil SIM-Karte  Inkl. Tchibo mobil Aktions-Tarif 50 \u20ac Neukunden-Bonus bei Tarifnutzung 8 Megapixel Hauptkamera 1,5 GHz Quad-Core-Prozessor 12,6 cm HD-Display (5 Zoll) HD-Videoaufnahme", "structured": "Samsung Galaxy J3 (2016) DUOS Mit dem Samsung Galaxy J3 (2016) DUOS k\u00f6nnen gleich zwei SIM-Karten verwendet werden. Das er\u00f6ffnet vielf\u00e4ltige Vorteile. Mit nur einem Smartphone ist man zum Beispiel sowohl auf der gesch\u00e4ftlichen als auch auf der privaten Rufnummer erreichbar. Vielreisende werden die M\u00f6glichkeit sch\u00e4tzen, auf der g\u00e4ngigen Rufnummer erreichbar zu sein und parallel eine kostensparende SIM des Reiselandes zu nutzen. Die Vielfalt der Anwendungsm\u00f6glichkeiten setzt sich bei der weiteren Ausstattung fort. Chatten, Musik h\u00f6ren, Kalender pflegen, Apps oder E-Mail nutzen. Das Samsung Galaxy J3 (2016) DUOS steht f\u00fcr Produktivit\u00e4t und Unterhaltung. Hinein ins smarte Vergn\u00fcgen - doppelt und zugleich einfach. 50 \u20ac Neukunden-Bonus\n Nach Freischaltung der beiliegenden SIM-Karte in den Gr\u00f6\u00dfen Smart S, M oder L bekommen Neukunden nach 6 Monaten Tarifnutzung automatisch den 50 \u20ac Neukunden-Bonus auf Ihr Bankkonto \u00fcberwiesen!\n\nSamsung Galaxy J3 (2016) ohne SIM-Lock Prozessor\n 1.5 GHz Quad-Core \n\n Display\n Anzahl Farben: 16 Mio \n\nDisplayaufl\u00f6sung in Pixel: 1280 x 720 (HD) \n\nDisplaygr\u00f6\u00dfe: 12,64 cm / 4,98 Zoll\n\nDisplaytechnologie: Super AMOLED\n\n Kamera\n Aufl\u00f6sung Hauptkamera: 8 Megapixel\n\nAufl\u00f6sung Frontkamera:   5 Megapixel\n\nAufl\u00f6sung Videoaufnahme: 1.280 x 720 (HD)\n Speicher\n Arbeitsspeicher: 1,5 GB\n\nInterner Ger\u00e4tespeicher: 8 GB\n\nSpeichererweiterung: microSD (bis zu 128 GB)\n\n Konnektivit\u00e4t\n LTE\n\nUSB 2.0 \n\nBluetooth\u00ae v4.0\n\nWLAN\n\nGPS\n\nWiFi Direct\n\n\nLieferumfang Smartphone Samsung Galaxy J3\n\nAkku\n\nLadeadapter\n\nDatenkabel\n Headset\n\nHandbuch\n\nTchibo mobil SIM-Karte\n\n\nTchibo mobil Sommer-Aktion Jetzt dauerhaft 5 \u20ac alle 4 Wochen sparen! Einfach beiliegende SIM-Karte im Tarif Smart L oder XL freischalten.\n\n\n\n Smart XL f\u00fcr nur 14,99 \u20ac alle 4 Wochen\n Smart L f\u00fcr nur 9,99 \u20ac alle 4 Wochen\n 7 bzw. 5 GB Internet-Flatrate\n\nLTE Netz mit bis zu 21,6 Mbit/s\n\nAllnet & SMS-Flatrate\n\nMindestlaufzeit nur 4 Wochen\n\n50,- \u20ac Neukunden-Bonus nach 6 Monaten Tarifnutzung\n\n\nAktions-Tarif f\u00fcr Gewinner! Nutzen Sie Ihre Chance auf einen smart fortwo cabrio electric drive!\n \n\n1. Aktions-Tarif im Aktionszeitraum vom 16.04.-13.05.18 kaufen.\n\n\n\n2. Aktions-Tarif bis zum 13.05.18 freischalten.\n\n\n\n3. Automatisch an der Verlosung eines smart fortwo cabrio electric drive teilnehmen.\n\n\n\nDas Gewinnspiel gilt f\u00fcr Neukunden vom 16.04.\u2013 13.05.2018. Teilnahmebedingungen & weitere Informationen erhalten Sie online unter www.tchibo.de/smart-gewinnen oder in Ihrer Filiale.\n\nTchibo mobil ist Testsieger 2018 Connect \u2013 Europas gr\u00f6\u00dftes Magazin zur Telekommunikation \u2013 beurteilt den Kundenservice der Tchibo mobil eigenen Hotline in einem ausf\u00fchrlichen Test in der Ausgabe 5/2018 mit \u201esehr gut\u201c.\n\nInformation zur gesetzlichen Legitimation Gem. \u00a7 111 Telekommunikationsgesetz ist eine pers\u00f6nliche Identifikation bei Registrierung einer neuen SIM-Karte vorgeschrieben. Dazu sind alle Mobilfunkanbieter in Deutschland seit dem 1. Juli 2017 gesetzlich verpflichtet.\n\n So einfach geht\u00b4s\n 1. Mobilfunk Produkt bestellen.\n\n2. Sie erhalten eine Begr\u00fc\u00dfungsmail mit Informationen zur Registrierung der SIM-Karte und zur Identifikation.\n\n3. Sie k\u00f6nnen zwischen folgenden Identifikationswegen w\u00e4hlen:\n\n     - Video Ident direkt online\n\n     - Post Ident\n\n4. Nach der erfolgreichen Identifikation einfach Tchibo mobil SIM-Karte einlegen und lossurfen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD/e2806b1eab0f25/samsung-galaxy-j3-2016-schwarz.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD/e2806b1eab0f25/samsung-galaxy-j3-2016-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1/541e719ceab0f25/samsung-galaxy-j3-2016-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2/e056a9ceab0f25/samsung-galaxy-j3-2016-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3/e1e309ceab0f25/samsung-galaxy-j3-2016-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4/4f28309ceab0f25/samsung-galaxy-j3-2016-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5/4f691d9ceab0f25/samsung-galaxy-j3-2016-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_6/15441d9ceab0f25/samsung-galaxy-j3-2016-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_7/4fb11d9ceab0f25/samsung-galaxy-j3-2016-schwarz.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF/eb19fb1eab0f25/samsung-galaxy-j3-2016-schwarz.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "119.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/samsung-galaxy-j3-2016-schwarz-p400130176.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/samsung-galaxy-j3-2016-schwarz-p400130176.html"}}, {"tcm_article_number": 369645, "product_id": 400130195, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 98978, "ean": 4006083696457, "type": "generalArticle", "title": "8 Paar Feinkniestr\u00fcmpfe", "size": null, "color": "Hautfarben", "material": "100% Polyamid", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98687, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Gedoppeltes Komfortb\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren", "long": "8 Paar Feinkniestr\u00fcmpfe Elegant und \u00fcberaus praktisch: Feinkniestr\u00fcmpfe sind der ideale Begleiter, wenn es um 7/8-Hosen und wadenlange R\u00f6cke geht. Mit gerade einmal 20 den liegen die Socken hauchzart auf der Haut. Ein gedoppeltes Komfortb\u00fcndchen, eine verst\u00e4rkte Spitze und eine flache Zehennaht dienen zus\u00e4tzlich dem angenehmen Tragegef\u00fchl. Die seidenmatte Optik l\u00e4sst die Beine fast nackt erscheinen, w\u00e4hrend die Einheitsgr\u00f6\u00dfe dazu beitr\u00e4gt, dass die hautfarbenen Kniestr\u00fcmpfe wirklich jeder Dame passen. Farbe: Hautfarben Material: 100% Polyamid Gedoppeltes Komfortb\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren|Verst\u00e4rkte Spitze \u2013 flache Zehennaht|Seidenmatte Optik|Einheitsgr\u00f6\u00dfe|20 den, matt", "structured": "8 Paar Feinkniestr\u00fcmpfe Elegant und \u00fcberaus praktisch: Feinkniestr\u00fcmpfe sind der ideale Begleiter, wenn es um 7/8-Hosen und wadenlange R\u00f6cke geht. Mit gerade einmal 20 den liegen die Socken hauchzart auf der Haut. Ein gedoppeltes Komfortb\u00fcndchen, eine verst\u00e4rkte Spitze und eine flache Zehennaht dienen zus\u00e4tzlich dem angenehmen Tragegef\u00fchl. Die seidenmatte Optik l\u00e4sst die Beine fast nackt erscheinen, w\u00e4hrend die Einheitsgr\u00f6\u00dfe dazu beitr\u00e4gt, dass die hautfarbenen Kniestr\u00fcmpfe wirklich jeder Dame passen. Farbe: Hautfarben Material: 100% Polyamid Gedoppeltes Komfortb\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren|Verst\u00e4rkte Spitze \u2013 flache Zehennaht|Seidenmatte Optik|Einheitsgr\u00f6\u00dfe|20 den, matt"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89a7284dddcf1a8b/8-paar-feinkniestruempfe.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89a7284dddcf1a8b/8-paar-feinkniestruempfe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/8355f06dddcf1a8b/8-paar-feinkniestruempfe.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Str\u00fcmpfe & Co.", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Strumpfwaren", "assortment3": "Da. Strumpfwaren", "assortment4": "Da. Feinkniestr\u00fcmpfe"}, "price": {"old_amount": "6.99", "amount": "6.81", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/8-paar-feinkniestruempfe-p400130195.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/8-paar-feinkniestruempfe-p400130195.html"}}, {"tcm_article_number": 369662, "product_id": 400130196, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 98984, "ean": 4006083696624, "type": "generalArticle", "title": "Doppelroman \u00bbDie Schmetterlingsinsel\u00ab und \u00bbDer Mondscheingarten\u00ab", "size": null, "color": null, "material": "Mit FSC\u00ae-zertifiziertem Papier", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98824, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Von SPIEGEL-Bestsellerautorin Corina Bomann", "long": "Doppelroman \u00bbDie Schmetterlingsinsel\u00ab und \u00bbDer Mondscheingarten\u00ab Spannung und Drama im Doppelpack: Die beiden Romane der Bestseller-Autorin Corina Bomann nehmen uns mit in fremde Welten und lassen uns bis zur letzten Seite nicht wieder los. Ideal f\u00fcr den Urlaub, f\u00fcr verregnete Tage und gem\u00fctliche Lesestunden auf dem Sofa.\u00bbDie Schmetterlingsinsel\u00abMit einem alten Brief an ihre Ururgro\u00dfmutter im Gep\u00e4ck begibt sich Diana auf eine Reise nach Sri Lanka, um Licht in die Vergangenheit ihrer Familie zu bringen. Aber ein Geheimnis, das einst das Schicksal ihrer Vorfahren f\u00fcr immer ver\u00e4nderte und das sie nun ans andere Ende der Welt bringt, wird auch ihr Leben auf den Kopf stellen. \u00bbDer Mondscheingarten\u00abAls der Antiquit\u00e4tenh\u00e4ndlerin Lilly eine alte Geige der Stargeigerin Rose Gallway in die H\u00e4nde f\u00e4llt, begibt sie sich auf die Suche nach dem Geheimnis, das sich hinter dem Instrument verbirgt. Die Spuren des r\u00e4tselhaften Schicksals der ber\u00fchmten Violinistin f\u00fchren Lilly erst nach Italien und dann nach Sumatra. Doch sie ahnt nicht, dass diese Suche ihr Leben in seinen Grundfesten ersch\u00fcttern wird.  Material: Mit FSC\u00ae-zertifiziertem Papier Ma\u00dfe: B x H x T ca.  12 x 19 x 4 cm Von SPIEGEL-Bestsellerautorin Corina Bomann|1.088 Seiten", "structured": "Doppelroman \u00bbDie Schmetterlingsinsel\u00ab und \u00bbDer Mondscheingarten\u00ab Spannung und Drama im Doppelpack: Die beiden Romane der Bestseller-Autorin Corina Bomann nehmen uns mit in fremde Welten und lassen uns bis zur letzten Seite nicht wieder los. Ideal f\u00fcr den Urlaub, f\u00fcr verregnete Tage und gem\u00fctliche Lesestunden auf dem Sofa.\u00bbDie Schmetterlingsinsel\u00abMit einem alten Brief an ihre Ururgro\u00dfmutter im Gep\u00e4ck begibt sich Diana auf eine Reise nach Sri Lanka, um Licht in die Vergangenheit ihrer Familie zu bringen. Aber ein Geheimnis, das einst das Schicksal ihrer Vorfahren f\u00fcr immer ver\u00e4nderte und das sie nun ans andere Ende der Welt bringt, wird auch ihr Leben auf den Kopf stellen. \u00bbDer Mondscheingarten\u00abAls der Antiquit\u00e4tenh\u00e4ndlerin Lilly eine alte Geige der Stargeigerin Rose Gallway in die H\u00e4nde f\u00e4llt, begibt sie sich auf die Suche nach dem Geheimnis, das sich hinter dem Instrument verbirgt. Die Spuren des r\u00e4tselhaften Schicksals der ber\u00fchmten Violinistin f\u00fchren Lilly erst nach Italien und dann nach Sumatra. Doch sie ahnt nicht, dass diese Suche ihr Leben in seinen Grundfesten ersch\u00fcttern wird.  Material: Mit FSC\u00ae-zertifiziertem Papier Ma\u00dfe: B x H x T ca.  12 x 19 x 4 cm Von SPIEGEL-Bestsellerautorin Corina Bomann|1.088 Seiten"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4446971f05eea852/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4446971f05eea852/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b11e71f05eea852/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4aa055cf05eea852/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | N\u00fctzliches", "google_shopping_api": "Media > Books", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Media", "assortment3": "B\u00fccher", "assortment4": "Sonstige B\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "7.84", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/doppelroman-die-schmetterlingsinsel-und-der-mondscheingarten-p400130196.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/doppelroman-die-schmetterlingsinsel-und-der-mondscheingarten-p400130196.html"}}, {"tcm_article_number": 369665, "product_id": 400130197, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 98987, "ean": 4006083696655, "type": "generalArticle", "title": "2 Renforc\u00e9-Seitenschl\u00e4fer-Kissenbez\u00fcge", "size": null, "color": "1x wei\u00df, 1x blau", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98837, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Besonders weich, leicht und glatt", "long": "2 Renforc\u00e9-Seitenschl\u00e4fer-Kissenbez\u00fcge Besondere Kopfkissen brauchen auch besondere Bez\u00fcge \u2013 und f\u00fcr Seitenschl\u00e4fer gibt es die hier gleich im Doppelpack. Die beiden Renforc\u00e9-Seitenschl\u00e4fer-Kissenbez\u00fcge sind in feiner, dicht gewebter Qualit\u00e4t aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt und dadurch besonders weich, leicht und glatt.Erholsamer SchlafSie sind dar\u00fcber hinaus ebenso temperaturausgleichend wie saugf\u00e4hig und unterst\u00fctzen so einen erholsamen Schlaf. Dank Hotelverschluss lassen sich die l\u00e4nglichen Kissen problemlos beziehen. Farbe: 1x wei\u00df, 1x blau Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Je ca. 120 x 40 cm Besonders weich, leicht und glatt|Feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle|Temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig|Mit Hotelverschluss|Aus Bio-Baumwolle", "structured": "2 Renforc\u00e9-Seitenschl\u00e4fer-Kissenbez\u00fcge Besondere Kopfkissen brauchen auch besondere Bez\u00fcge \u2013 und f\u00fcr Seitenschl\u00e4fer gibt es die hier gleich im Doppelpack. Die beiden Renforc\u00e9-Seitenschl\u00e4fer-Kissenbez\u00fcge sind in feiner, dicht gewebter Qualit\u00e4t aus reiner Bio-Baumwolle gefertigt und dadurch besonders weich, leicht und glatt.Erholsamer SchlafSie sind dar\u00fcber hinaus ebenso temperaturausgleichend wie saugf\u00e4hig und unterst\u00fctzen so einen erholsamen Schlaf. Dank Hotelverschluss lassen sich die l\u00e4nglichen Kissen problemlos beziehen. Farbe: 1x wei\u00df, 1x blau Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Je ca. 120 x 40 cm Besonders weich, leicht und glatt|Feine, dicht gewebte Qualit\u00e4t aus reiner Baumwolle|Temperaturausgleichend und saugf\u00e4hig|Mit Hotelverschluss|Aus Bio-Baumwolle GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e5f7172dcb0852/2-renforce-seitenschlaefer-kissenbezuege.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e5f7172dcb0852/2-renforce-seitenschlaefer-kissenbezuege.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b11e5c72dcb0852/2-renforce-seitenschlaefer-kissenbezuege.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Pillowcases & Shams", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Kopfkissenbez\u00fcge", "assortment4": "Renforc\u00e9 Kopfkissenbezug"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-renforce-seitenschlaefer-kissenbezuege-p400130197.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-renforce-seitenschlaefer-kissenbezuege-p400130197.html"}}, {"tcm_article_number": 369633, "product_id": 400130198, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 98976, "ean": 4006083696334, "type": "generalArticle", "title": "Pyjama", "size": "74/80", "color": "Blau-wei\u00df mit Auto-Motiv", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98458, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathische reine Baumwolle", "long": "Pyjama Nachtw\u00e4sche f\u00fcr Kinder und KleinkinderMit diesem Pyjama geht es f\u00fcr die Kleinen wunderbar weich ins Reich der Tr\u00e4ume. Er ist in anschmiegsamer Single-Jersey-Qualit\u00e4t aus hautsympathischer reiner Baumwolle gefertigt und liegt in der Nacht angenehm am K\u00f6rper. Bis Gr. 86/92 mit Druckkn\u00f6pfenDer Schlafanzug ist mit formstabilen Rippb\u00fcndchen an Halsausschnitt, Arm- und Beinabschluss, die Hose hat zus\u00e4tzlich einen verstellbaren Gummibund f\u00fcr einen perfekten Sitz. Von Gr\u00f6\u00dfe 74/80 bis 86/92 l\u00e4sst sich der Zweiteiler f\u00fcr ein besonders leichtes An- und Ausziehen mit Druckkn\u00f6pfen an der Schulter \u00f6ffnen. Farbe: Blau-wei\u00df mit Auto-Motiv Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Hautsympathische reine Baumwolle|Aus Bio-Baumwolle|Anschmiegsame weiche Single-Jersey-Quali\u00e4t|Hose mit verstellbarem Gummibund |Formstabiles Rippb\u00fcndchen an Halsausschnitt, Arm- und Beinabschluss|Gr. 74/80\u201386/92: Druckkn\u00f6pfe auf der Schulter f\u00fcr leichtes An- und Ausziehen", "structured": "Pyjama Nachtw\u00e4sche f\u00fcr Kinder und KleinkinderMit diesem Pyjama geht es f\u00fcr die Kleinen wunderbar weich ins Reich der Tr\u00e4ume. Er ist in anschmiegsamer Single-Jersey-Qualit\u00e4t aus hautsympathischer reiner Baumwolle gefertigt und liegt in der Nacht angenehm am K\u00f6rper. Bis Gr. 86/92 mit Druckkn\u00f6pfenDer Schlafanzug ist mit formstabilen Rippb\u00fcndchen an Halsausschnitt, Arm- und Beinabschluss, die Hose hat zus\u00e4tzlich einen verstellbaren Gummibund f\u00fcr einen perfekten Sitz. Von Gr\u00f6\u00dfe 74/80 bis 86/92 l\u00e4sst sich der Zweiteiler f\u00fcr ein besonders leichtes An- und Ausziehen mit Druckkn\u00f6pfen an der Schulter \u00f6ffnen. Farbe: Blau-wei\u00df mit Auto-Motiv Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Hautsympathische reine Baumwolle|Aus Bio-Baumwolle|Anschmiegsame weiche Single-Jersey-Quali\u00e4t|Hose mit verstellbarem Gummibund |Formstabiles Rippb\u00fcndchen an Halsausschnitt, Arm- und Beinabschluss|Gr. 74/80\u201386/92: Druckkn\u00f6pfe auf der Schulter f\u00fcr leichtes An- und Ausziehen GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b1b15cdd86c7072/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4b1b15cdd86c7072/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b1aa6add86c7072/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f15f571dd5e32854/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f4fee84ddc7329e4/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f15c384ddc7329e4/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/fcdaf71f0c7329e4/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/fcd8247f0c7329e4/pyjama.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | W\u00e4sche | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Tag- & Nachtw\u00e4sche", "assortment4": "Ki./KK. Nachtw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/pyjama-p400130198.html?dim1=80", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/pyjama-p400130198.html?dim1=80"}}, {"tcm_article_number": 369671, "product_id": 400130199, "webshop_product_id": 400143519, "td_order_number": 98989, "ean": 4006083696716, "type": "generalArticle", "title": "5 Paar Socken", "size": "16-18", "color": "Dunkelblau-wei\u00df gestreift, blau-wei\u00df gestreift, dunkelblau, blau mit Auto-Einstrick und grau meliert mit Auto-Einstrick", "material": "80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 18% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": "Gestreift", "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98841, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse", "long": "5 Paar Socken Socken und Str\u00fcmpfe f\u00fcr Kinder und KleinkinderWenn die Kleinen erst mal auf Touren kommen, gibt es meist kein Halten mehr. Muss es auch nicht, denn mit diesen f\u00fcnf Paar Socken sind sie bestens unterwegs. Sie sind mit Bio-Baumwolle gefertigt, Elasthan sorgt gleichzeitig f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Die S\u00f6ckchen haben verst\u00e4rkte Spitzen und Fersen, was sie erfreulich unempfindlich macht. Farbe: Dunkelblau-wei\u00df gestreift, blau-wei\u00df gestreift, dunkelblau, blau mit Auto-Einstrick und grau meliert mit Auto-Einstrick Material: 80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 18% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Mit Bio-Baumwolle", "structured": "5 Paar Socken Socken und Str\u00fcmpfe f\u00fcr Kinder und KleinkinderWenn die Kleinen erst mal auf Touren kommen, gibt es meist kein Halten mehr. Muss es auch nicht, denn mit diesen f\u00fcnf Paar Socken sind sie bestens unterwegs. Sie sind mit Bio-Baumwolle gefertigt, Elasthan sorgt gleichzeitig f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Die S\u00f6ckchen haben verst\u00e4rkte Spitzen und Fersen, was sie erfreulich unempfindlich macht. Farbe: Dunkelblau-wei\u00df gestreift, blau-wei\u00df gestreift, dunkelblau, blau mit Auto-Einstrick und grau meliert mit Auto-Einstrick Material: 80% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 18% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Mit Bio-Baumwolle GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4050571dd9dc7072/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4050571dd9dc7072/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4721e6add9dc7072/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Accessoires | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Schuhe/Str\u00fcmpfe", "assortment4": "Ki./KK. Str\u00fcmpfe"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/5-paar-socken-p400143519.html?dim2=18&dim1=auto", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/5-paar-socken-p400143519.html?dim2=18&dim1=auto"}}, {"tcm_article_number": 369654, "product_id": 400130200, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 98981, "ean": 4006083696549, "type": "generalArticle", "title": "Modischer G\u00fcrtel mit Ringschlie\u00dfe", "size": "S/M", "color": "Schwarz", "material": "100% Polyurethan (PUR)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98690, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus hochwertigem Kunstleder", "long": "Modischer G\u00fcrtel mit Ringschlie\u00dfe Modische AccessoiresZeitlos und elegant: Dieser modische G\u00fcrtel aus hochwertigem Kunstleder setzt bei jedem Outfit einen stilvollen Akzent. Er kann klassisch auf H\u00fcfth\u00f6he oder taillenhoch getragen werden und mit seiner silberfarbenen Ringschlie\u00dfe l\u00e4sst er sich individuell verschlie\u00dfen. Farbe: Schwarz Material: 100% Polyurethan (PUR) Ma\u00dfe: L\u00e4nge S/M ca. 105 cm, L/XL ca. 115 cmBreite ca. 2,5 cm Aus hochwertigem Kunstleder|Silberfarbene Ringschlie\u00dfe|2 Tragevarianten: taillenhoch oder tiefsitzend|Individuell verschlie\u00dfbar|Breite ca. 2,5 cm", "structured": "Modischer G\u00fcrtel mit Ringschlie\u00dfe Modische AccessoiresZeitlos und elegant: Dieser modische G\u00fcrtel aus hochwertigem Kunstleder setzt bei jedem Outfit einen stilvollen Akzent. Er kann klassisch auf H\u00fcfth\u00f6he oder taillenhoch getragen werden und mit seiner silberfarbenen Ringschlie\u00dfe l\u00e4sst er sich individuell verschlie\u00dfen. Farbe: Schwarz Material: 100% Polyurethan (PUR) Ma\u00dfe: L\u00e4nge S/M ca. 105 cm, L/XL ca. 115 cmBreite ca. 2,5 cm Aus hochwertigem Kunstleder|Silberfarbene Ringschlie\u00dfe|2 Tragevarianten: taillenhoch oder tiefsitzend|Individuell verschlie\u00dfbar|Breite ca. 2,5 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b55697169b0dcc43/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b55697169b0dcc43/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/b4e1e6a69b0dcc43/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/b0f5f6a69b0dcc43/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/b4e444769b0dcc43/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/b14696a69b0dcc43/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Belts", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. G\u00fcrtel", "assortment4": "Da. Kunststoffg\u00fcrtel"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/modischer-guertel-mit-ringschliesse-p400130200.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/modischer-guertel-mit-ringschliesse-p400130200.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 369661, "product_id": 400130201, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 98983, "ean": 4006083696617, "type": "generalArticle", "title": "Umh\u00e4ngetasche", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Au\u00dfenmaterial und Schultergurt 100% Polyurethan (PUR)\nFutter 65% Polyester, 35% Baumwolle\nRei\u00dfverschluss Nylon\nSchieber und Ring Metall", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98692, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "2 Tragevarianten: Crossbag oder Umh\u00e4ngetasche", "long": "Umh\u00e4ngetasche Modische AccessoiresEine Tasche, die so flexibel ist wie ihre Tr\u00e4gerin \u2013 je nach Outfit oder Lust und Laune leistet sie als Crossbag oder mit dem l\u00e4ngenverstellbaren Schulterriemen als klassische Umh\u00e4ngetasche ihre Dienste und sieht dabei auch noch ziemlich gut aus. Sie ist aus hochwertigem Kunstleder gefertigt und wird mit einem Magnetknopf geschlossen. Sie bietet Platz f\u00fcr all die Kleinigkeiten, die man unterwegs eben so braucht, und hat ein zus\u00e4tzliches Fach f\u00fcr Belege und Kassenzettel. Farbe: Schwarz Material: Au\u00dfenmaterial und Schultergurt 100% Polyurethan (PUR)Futter 65% Polyester, 35% BaumwolleRei\u00dfverschluss NylonSchieber und Ring Metall Ma\u00dfe: B x H x T ca. 20 x 17 x 6,2 cmL\u00e4nge Schultergurt ca. 35\u2013115 cm 2 Tragevarianten: Crossbag oder Umh\u00e4ngetasche|Hochwertiges Kunstleder|L\u00e4ngenverstellbarer Schulterriemen |Verschlussm\u00f6glichkeit durch Magnetknopf|Mit silberfarbenen Metall-Details ", "structured": "Umh\u00e4ngetasche Modische AccessoiresEine Tasche, die so flexibel ist wie ihre Tr\u00e4gerin \u2013 je nach Outfit oder Lust und Laune leistet sie als Crossbag oder mit dem l\u00e4ngenverstellbaren Schulterriemen als klassische Umh\u00e4ngetasche ihre Dienste und sieht dabei auch noch ziemlich gut aus. Sie ist aus hochwertigem Kunstleder gefertigt und wird mit einem Magnetknopf geschlossen. Sie bietet Platz f\u00fcr all die Kleinigkeiten, die man unterwegs eben so braucht, und hat ein zus\u00e4tzliches Fach f\u00fcr Belege und Kassenzettel. Farbe: Schwarz Material: Au\u00dfenmaterial und Schultergurt 100% Polyurethan (PUR)Futter 65% Polyester, 35% BaumwolleRei\u00dfverschluss NylonSchieber und Ring Metall Ma\u00dfe: B x H x T ca. 20 x 17 x 6,2 cmL\u00e4nge Schultergurt ca. 35\u2013115 cm 2 Tragevarianten: Crossbag oder Umh\u00e4ngetasche|Hochwertiges Kunstleder|L\u00e4ngenverstellbarer Schulterriemen |Verschlussm\u00f6glichkeit durch Magnetknopf|Mit silberfarbenen Metall-Details "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f4471aaf1b01c2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f4471aaf1b01c2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/41e445caaf1b01c2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/1faf47b19d32855/umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/459947b19d32855/umhaengetasche.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Handbags, Wallets & Cases > Handbags", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Taschen", "assortment3": "Da. Taschen", "assortment4": "Da. Kunststofftaschen"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/umhaengetasche-p400130201.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/umhaengetasche-p400130201.html"}}]