[{"tcm_article_number": 331863, "product_id": 400093239, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72506, "ean": 4006083318632, "type": "generalArticle", "title": "Salonsofa", "size": null, "color": "Bezug altrosa\nBeine in Eichen-Optik", "material": "Bezug 70% Leinen, 20% Baumwolle, 10% Polyester\nBeine Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 86865, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochwertig gepolstert mit Nosag-Federn ", "long": "Salonsofa Franz\u00f6sische Eleganz im eigenen Wohnzimmer: Das Salonsofa im mond\u00e4nen Dessin hat eine R\u00fcckenlehne im Chesterfield-Stil mit stoffbezogenen Kn\u00f6pfen. Das Sofa ist mit einem edel strukturierten Polsterstoff bezogen und bequem mit hochwertigen Nosag-Federn gepolstert. Farbe:  Bezug altrosa Beine in Eichen-Optik   Material:  Bezug 70% Leinen, 20% Baumwolle, 10% Polyester Beine Massivholz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 125 x 85 x 70 cm Sitzh\u00f6he ca. 45 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und Aufbauanleitung   Hinweis:  Lieferung in 1 Packst\u00fcck Hochwertig gepolstert mit Nosag-Federn  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten", "structured": "Salonsofa Franz\u00f6sische Eleganz im eigenen Wohnzimmer: Das Salonsofa im mond\u00e4nen Dessin hat eine R\u00fcckenlehne im Chesterfield-Stil mit stoffbezogenen Kn\u00f6pfen. Das Sofa ist mit einem edel strukturierten Polsterstoff bezogen und bequem mit hochwertigen Nosag-Federn gepolstert. Farbe:\n Bezug altrosa\nBeine in Eichen-Optik\n\n Material:\n Bezug 70% Leinen, 20% Baumwolle, 10% Polyester\nBeine Massivholz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 125 x 85 x 70 cm\nSitzh\u00f6he ca. 45 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und Aufbauanleitung\n\n Hinweis:\n Lieferung in 1 Packst\u00fcck"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c5635cc69db085a/salonsofa.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c5635cc69db085a/salonsofa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/71d789f879db085a/salonsofa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/72b1484879db085a/salonsofa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/75cfa84879db085a/salonsofa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7711447c69db085a/salonsofa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/72bfa47c69db085a/salonsofa.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/76a145cc69db085a/salonsofa.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/83a0f3069eac7a8b/salonsofa.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Benches > Kitchen & Dining Benches", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sitzbank, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "379.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-22", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/salonsofa-p400093239.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/salonsofa-p400093239.html"}}, {"tcm_article_number": 331864, "product_id": 400093240, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72976, "ean": 4006083318649, "type": "generalArticle", "title": "LED-Dekob\u00e4umchen, gro\u00df", "size": null, "color": "Jutesack braun", "material": "Kunststoff\nJutesack", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico02"], "project_number": 87458, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Timerfunktion \u2013 automatische Abschaltung nach ca. 6 Stunden, automatisches Wiedereinschalten nach ca. 18 Stunden ", "long": "LED-Dekob\u00e4umchen, gro\u00df Batteriebetriebene Dekoration \u2013 f\u00fcr etwa 100 Stunden Lichterzauber  Dieser Dekobaum mit 15 warmwei\u00df leuchtenden LEDs sorgt f\u00fcr eine stimmungsvolle Weihnachtsbeleuchtung im Innenbereich. Er ist batteriebetrieben und hat mit einem Satz Batterien eine Leuchtdauer von etwa 100 Stunden. Der Standfu\u00df ist mit einem Jutesack dekorativ umh\u00fcllt.   Weihnachtsbeleuchtung mit Timer  Der LED-Baum hat eine energiesparende Timerfunktion, er schaltet sich nach etwa sechs Stunden automatisch ab und nach etwa 18 Stunden wieder ein. Farbe:  Jutesack braun   Material:  Kunststoff Jutesack   Ma\u00dfe:  Gesamth\u00f6he ca. 53 cm Topf H\u00f6he ca. 12,5 cm, \u00d8 oben ca. 13 cm, \u00d8 unten ca. 9 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. 3 Batterien (Typ AAA) und Bedienungsanleitung Mit Timerfunktion \u2013 automatische Abschaltung nach ca. 6 Stunden, automatisches Wiedereinschalten nach ca. 18 Stunden  15 warmwei\u00df leuchtende LEDs  Mit Jutesack   F\u00fcr den Innenbereich", "structured": "LED-Dekob\u00e4umchen, gro\u00df Batteriebetriebene Dekoration \u2013 f\u00fcr etwa 100 Stunden Lichterzauber\n Dieser Dekobaum mit 15 warmwei\u00df leuchtenden LEDs sorgt f\u00fcr eine stimmungsvolle Weihnachtsbeleuchtung im Innenbereich. Er ist batteriebetrieben und hat mit einem Satz Batterien eine Leuchtdauer von etwa 100 Stunden. Der Standfu\u00df ist mit einem Jutesack dekorativ umh\u00fcllt.\n\n Weihnachtsbeleuchtung mit Timer\n Der LED-Baum hat eine energiesparende Timerfunktion, er schaltet sich nach etwa sechs Stunden automatisch ab und nach etwa 18 Stunden wieder ein. Farbe:\n Jutesack braun\n\n Material:\n Kunststoff\nJutesack\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamth\u00f6he ca. 53 cm\nTopf H\u00f6he ca. 12,5 cm, \u00d8 oben ca. 13 cm, \u00d8 unten ca. 9 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. 3 Batterien (Typ AAA) und Bedienungsanleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/856fa3087459dc4b/led-dekobaeumchen-gross.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/856fa3087459dc4b/led-dekobaeumchen-gross.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/817fa2b87459dc4b/led-dekobaeumchen-gross.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/88e554772ea29dfb/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Dekorationsleuchten", "assortment4": "Leuchtzweige"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-dekobaeumchen-gross-p400093240.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-dekobaeumchen-gross-p400093240.html"}}, {"tcm_article_number": 331870, "product_id": 400093241, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73255, "ean": 4006083318700, "type": "generalArticle", "title": "Kinder-Sch\u00fcrze", "size": null, "color": "Rot-wei\u00df kariert", "material": "100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_60", "tcm102", "kla17"], "project_number": 87217, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit l\u00e4ngenverstellbarem Nackenband ", "long": "Kinder-Sch\u00fcrze Das fr\u00f6hliche Karo-Dessin dieser Kinder-Sch\u00fcrze begeistert kleine Kuchenb\u00e4cker. Die Baumwoll-Sch\u00fcrze hat ein l\u00e4ngenverstellbares Nackenband und eine aufgesetzte Tasche. Farbe:  Rot-wei\u00df kariert   Material:  100% Baumwolle   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 60 cm Pflege Mit l\u00e4ngenverstellbarem Nackenband  1 aufgesetzte Tasche  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Kinder-Sch\u00fcrze Das fr\u00f6hliche Karo-Dessin dieser Kinder-Sch\u00fcrze begeistert kleine Kuchenb\u00e4cker. Die Baumwoll-Sch\u00fcrze hat ein l\u00e4ngenverstellbares Nackenband und eine aufgesetzte Tasche. Farbe:\n Rot-wei\u00df kariert\n\n Material:\n 100% Baumwolle\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 60 cm\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c3906b1c79dc4b/kinder-schuerze.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/80c3906b1c79dc4b/kinder-schuerze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/87b782bb1c79dc4b/kinder-schuerze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/80c1430b1c79dc4b/kinder-schuerze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/88e221db1c79dc4b/kinder-schuerze.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/88efa6a87c729dfb/.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Reinigen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Tools & Utensils > Aprons", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenausstattung", "assortment3": "K\u00fcchentextilien", "assortment4": "K\u00fcchensch\u00fcrze"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kinder-schuerze-p400093241.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kinder-schuerze-p400093241.html"}}, {"tcm_article_number": 331869, "product_id": 400093242, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73244, "ean": 4006083318694, "type": "generalArticle", "title": "K\u00fcchen-Sch\u00fcrze", "size": null, "color": "Rot-wei\u00df kariert", "material": "100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_60", "tcm102", "kla17"], "project_number": 87217, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit l\u00e4ngenverstellbarem Nackenband ", "long": "K\u00fcchen-Sch\u00fcrze Das fr\u00f6hliche Karo-Dessin dieser K\u00fcchen-Sch\u00fcrze sorgt f\u00fcr gute Laune beim Pl\u00e4tzchenbacken. Die Baumwoll-Sch\u00fcrze hat ein l\u00e4ngenverstellbares Nackenband und eine aufgesetzte Tasche. Farbe:  Rot-wei\u00df kariert   Material:  100% Baumwolle   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 85 cm Pflege Mit l\u00e4ngenverstellbarem Nackenband  1 aufgesetzte Tasche  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "K\u00fcchen-Sch\u00fcrze Das fr\u00f6hliche Karo-Dessin dieser K\u00fcchen-Sch\u00fcrze sorgt f\u00fcr gute Laune beim Pl\u00e4tzchenbacken. Die Baumwoll-Sch\u00fcrze hat ein l\u00e4ngenverstellbares Nackenband und eine aufgesetzte Tasche. Farbe:\n Rot-wei\u00df kariert\n\n Material:\n 100% Baumwolle\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 85 cm\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/83a4e5caac79dc4b/kuechen-schuerze.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/83a4e5caac79dc4b/kuechen-schuerze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/895788469ea9dc4b/kuechen-schuerze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8561447aac79dc4b/kuechen-schuerze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/8566347aac79dc4b/kuechen-schuerze.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/817639f9cc729dfb/.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Reinigen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Tools & Utensils > Aprons", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenausstattung", "assortment3": "K\u00fcchentextilien", "assortment4": "K\u00fcchensch\u00fcrze"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kuechen-schuerze-p400093242.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kuechen-schuerze-p400093242.html"}}, {"tcm_article_number": 331859, "product_id": 400093243, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72716, "ean": 4006083318595, "type": "generalArticle", "title": "2 St\u00fchle, Walnuss-Furnier", "size": null, "color": "Walnuss-Furnier", "material": "Echtholz (Walnuss) furniert\nMetallgestell hochwertig verchromt", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 87097, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Platzsparend stapelbar ", "long": "2 St\u00fchle, Walnuss-Furnier Stilvolle Sitzm\u00f6bel  Diese beiden St\u00fchle laden dazu ein, es sich auf stilvolle Weise bequem zu machen. Die Oberfl\u00e4che ist aus Walnuss-Furnier, das Gestell aus verchromtem Metall gefertigt. So sind sie eine schicke Erg\u00e4nzung des Mobiliars im Wohn- und Essbereich.   Platzsparend stapelbar  Die St\u00fchle machen nicht nur bei Tisch eine gute Figur, sondern lassen sich bei Bedarf auch platzsparend stapeln. Farbe:  Walnuss-Furnier   Material:  Echtholz (Walnuss) furniert Metallgestell hochwertig verchromt   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 43 x 88 x 53 cm Sitzh\u00f6he ca. 46 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung und Bodenschonern   Hinweise:  Artikel wird zerlegt geliefert Lieferung in 1 Packst\u00fcck Platzsparend stapelbar  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten", "structured": "2 St\u00fchle, Walnuss-Furnier Stilvolle Sitzm\u00f6bel\n Diese beiden St\u00fchle laden dazu ein, es sich auf stilvolle Weise bequem zu machen. Die Oberfl\u00e4che ist aus Walnuss-Furnier, das Gestell aus verchromtem Metall gefertigt. So sind sie eine schicke Erg\u00e4nzung des Mobiliars im Wohn- und Essbereich.\n\n Platzsparend stapelbar\n Die St\u00fchle machen nicht nur bei Tisch eine gute Figur, sondern lassen sich bei Bedarf auch platzsparend stapeln. Farbe:\n Walnuss-Furnier\n\n Material:\n Echtholz (Walnuss) furniert\nMetallgestell hochwertig verchromt\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 43 x 88 x 53 cm\nSitzh\u00f6he ca. 46 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung und Bodenschonern\n\n Hinweise:\n Artikel wird zerlegt geliefert\nLieferung in 1 Packst\u00fcck"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c563849c869d07a/2-stuehle-walnuss-furnier.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c563849c869d07a/2-stuehle-walnuss-furnier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/76a631d9c869d07a/2-stuehle-walnuss-furnier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7300f069c869d07a/2-stuehle-walnuss-furnier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/71dfa069c869d07a/2-stuehle-walnuss-furnier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/76a4e9f9c869d07a/2-stuehle-walnuss-furnier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/76ae19f9c869d07a/2-stuehle-walnuss-furnier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/7304e849c869d07a/2-stuehle-walnuss-furnier.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/747639feb458607a/2-stuehle-walnuss-furnier.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Chairs > Kitchen & Dining Room Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "K\u00fcchen-Haushaltsm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, K\u00fcche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "79.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-stuehle-walnuss-furnier-p400093243.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-stuehle-walnuss-furnier-p400093243.html"}}, {"tcm_article_number": 331860, "product_id": 400093244, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72736, "ean": 4006083318601, "type": "generalArticle", "title": "2 St\u00fchle, anthrazit", "size": null, "color": "Anthrazit", "material": "Echtholz furniert, mit PU-Lack\nMetallgestell hochwertig verchromt", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 87097, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Platzsparend stapelbar ", "long": "2 St\u00fchle, anthrazit Stilvolle Sitzm\u00f6bel  Diese beiden St\u00fchle laden dazu ein, es sich auf stilvolle Weise bequem zu machen. Die Furnier-Oberfl\u00e4che ist mit PU-Lack \u00fcberzogen, das Gestell aus verchromtem Metall gefertigt. So sind sie eine schicke Erg\u00e4nzung des Mobiliars im Wohn- und Essbereich.   Platzsparend stapelbar  Die St\u00fchle machen nicht nur bei Tisch eine gute Figur, sondern lassen sich bei Bedarf auch platzsparend stapeln. Farbe:  Anthrazit   Material:  Echtholz furniert, mit PU-Lack Metallgestell hochwertig verchromt   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 43 x 88 x 53 cm Sitzh\u00f6he ca. 46 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung und Bodenschonern   Hinweise:  Artikel wird zerlegt geliefert Lieferung in 1 Packst\u00fcck Platzsparend stapelbar  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten", "structured": "2 St\u00fchle, anthrazit Stilvolle Sitzm\u00f6bel\n Diese beiden St\u00fchle laden dazu ein, es sich auf stilvolle Weise bequem zu machen. Die Furnier-Oberfl\u00e4che ist mit PU-Lack \u00fcberzogen, das Gestell aus verchromtem Metall gefertigt. So sind sie eine schicke Erg\u00e4nzung des Mobiliars im Wohn- und Essbereich.\n\n Platzsparend stapelbar\n Die St\u00fchle machen nicht nur bei Tisch eine gute Figur, sondern lassen sich bei Bedarf auch platzsparend stapeln. Farbe:\n Anthrazit\n\n Material:\n Echtholz furniert, mit PU-Lack\nMetallgestell hochwertig verchromt\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 43 x 88 x 53 cm\nSitzh\u00f6he ca. 46 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung und Bodenschonern\n\n Hinweise:\n Artikel wird zerlegt geliefert\nLieferung in 1 Packst\u00fcck"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/771553087869d07a/2-stuehle-anthrazit.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/771553087869d07a/2-stuehle-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/71d397187869d07a/2-stuehle-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/72be17187869d07a/2-stuehle-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/7de4e6a87869d07a/2-stuehle-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7defa6a87869d07a/2-stuehle-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/7710f2b87869d07a/2-stuehle-anthrazit.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/7dee12b87869d07a/2-stuehle-anthrazit.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/730221d72458607a/2-stuehle-anthrazit.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Chairs > Kitchen & Dining Room Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "K\u00fcchen-Haushaltsm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, K\u00fcche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "59.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-stuehle-anthrazit-p400093244.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-stuehle-anthrazit-p400093244.html"}}, {"tcm_article_number": 331875, "product_id": 400093245, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73166, "ean": 4006083318755, "type": "generalArticle", "title": "LED-Lichterkette", "size": null, "color": "Glocken goldfarben", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico13"], "project_number": 87461, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Timerfunktion \u2013 automatische Abschaltung nach ca. 6 Stunden, automatisches Wiedereinschalten nach ca. 18 Stunden ", "long": "LED-Lichterkette Wundersch\u00f6ner Lichterschein. Die Lichterkette mit warmwei\u00df leuchtenden LED-Gl\u00f6ckchen ist als stimmungsvolle Weihnachtsbeleuchtung einfach h\u00fcbsch anzuschauen. Sie ist batteriebetrieben und hat mit einem Satz Batterien eine Leuchtdauer von etwa 200 Stunden.   Weihnachts-Dekoration mit Timer  Die integrierte Timerfunktion schaltet die LED-Lichterkette nach sechs Stunden automatisch ab und nach etwa 18 Stunden automatisch wieder an. So ist zu Weihnachten ganz von selbst immer zur gleichen Tageszeit f\u00fcr eine stimmungsvolle, energiesparende Beleuchtung gesorgt. Farbe:  Glocken goldfarben   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 2,5 m Zuleitungskabell\u00e4nge ca. 55 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. 2 Batterien und Bedienungsanleitung Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung Lange Lebensdauer  Mit Timerfunktion \u2013 automatische Abschaltung nach ca. 6 Stunden, automatisches Wiedereinschalten nach ca. 18 Stunden   Warmwei\u00dfe LEDs", "structured": "LED-Lichterkette Wundersch\u00f6ner Lichterschein. Die Lichterkette mit warmwei\u00df leuchtenden LED-Gl\u00f6ckchen ist als stimmungsvolle Weihnachtsbeleuchtung einfach h\u00fcbsch anzuschauen. Sie ist batteriebetrieben und hat mit einem Satz Batterien eine Leuchtdauer von etwa 200 Stunden.\n\n Weihnachts-Dekoration mit Timer\n Die integrierte Timerfunktion schaltet die LED-Lichterkette nach sechs Stunden automatisch ab und nach etwa 18 Stunden automatisch wieder an. So ist zu Weihnachten ganz von selbst immer zur gleichen Tageszeit f\u00fcr eine stimmungsvolle, energiesparende Beleuchtung gesorgt. Farbe:\n Glocken goldfarben\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 2,5 m\nZuleitungskabell\u00e4nge ca. 55 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. 2 Batterien und Bedienungsanleitung\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\nLange Lebensdauer\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/88e4e0672ea9dc4b/led-lichterkette.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/88e4e0672ea9dc4b/led-lichterkette.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/821553072ea9dc4b/led-lichterkette.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/80c391d72ea9dc4b/led-lichterkette.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/83a4e6a9cc729dfb/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting > Light Ropes & Strings", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Dekorationsleuchten", "assortment4": "Lichterketten"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "8.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2019-12-10", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-lichterkette-p400093245.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-lichterkette-p400093245.html"}}, {"tcm_article_number": 331861, "product_id": 400093246, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72586, "ean": 4006083318618, "type": "generalArticle", "title": "Sessel", "size": null, "color": "Bezug altrosa\nBeine Eichen-Optik", "material": "Bezug 70% Leinen, 20% Baumwolle, 10% Polyester\nBeine Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 86405, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochwertig gepolstert mit Nosag-Federn ", "long": "Sessel Franz\u00f6sische Eleganz im eigenen Wohnzimmer: Der Sessel im mond\u00e4nen Dessin hat eine R\u00fcckenlehne im Chesterfield-Stil mit stoffbezogenen Kn\u00f6pfen. Er ist mit einem edel strukturierten Polsterstoff bezogen und bequem mit hochwertigen Nosag-Federn gepolstert. Farbe:  Bezug altrosa Beine Eichen-Optik   Material:  Bezug 70% Leinen, 20% Baumwolle, 10% Polyester Beine Massivholz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 66 x 84 x 70 cm Sitzh\u00f6he ca. 47 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und Aufbauanleitung   Hinweis:  Lieferung in 1 Packst\u00fcck Hochwertig gepolstert mit Nosag-Federn  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten", "structured": "Sessel Franz\u00f6sische Eleganz im eigenen Wohnzimmer: Der Sessel im mond\u00e4nen Dessin hat eine R\u00fcckenlehne im Chesterfield-Stil mit stoffbezogenen Kn\u00f6pfen. Er ist mit einem edel strukturierten Polsterstoff bezogen und bequem mit hochwertigen Nosag-Federn gepolstert. Farbe:\n Bezug altrosa\nBeine Eichen-Optik\n\n Material:\n Bezug 70% Leinen, 20% Baumwolle, 10% Polyester\nBeine Massivholz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 66 x 84 x 70 cm\nSitzh\u00f6he ca. 47 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und Aufbauanleitung\n\n Hinweis:\n Lieferung in 1 Packst\u00fcck"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/706fa06f09db085a/sessel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/706fa06f09db085a/sessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/747396af09db085a/sessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7de556af09db085a/sessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/747e12bf09db085a/sessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/75c0f30f09db085a/sessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/771e130f09db085a/sessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/730781df09db085a/sessel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/7471406f09db085a/sessel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7c54e47ebdc9d85a/sessel.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Polsterm\u00f6bel, Stoff"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "199.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sessel-p400093246.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sessel-p400093246.html"}}, {"tcm_article_number": 331910, "product_id": 400093252, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73334, "ean": 4006083319103, "type": "generalArticle", "title": "irisette\u00ae-Matratzentopper, ca. 180 x 200 cm", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Bezug 100% Polyester (Microfaser)\nWattierung 100% Polyester\nKern Polyurethan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_nb", "r_nr", "w_fw_60", "mar192", "tcm102"], "project_number": 87573, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Optimale Druckentlastung durch viskoelastischen Schaumstoffkern ", "long": "irisette\u00ae-Matratzentopper, ca. 180 x 200 cm Erh\u00f6ht den Liegekomfort der Matratze  Mit dieser Auflage f\u00fcr Matratzen l\u00e4sst sich der Liegekomfort ganz leicht verbessern. Dank des viskoelastischen Schaumstoffkerns, der sich durch K\u00f6rperw\u00e4rme und -gewicht perfekt an die K\u00f6rperkonturen des Schlafenden anpasst, bietet der Matratzentopper optimale Druckentlastung. Diese Eigenschaft kann zur Entlastung von Gelenken, Nacken- und R\u00fcckenmuskulatur beitragen.   Einfache Handhabung  Die Matratzenauflage hat einen weich wattierten, abnehmbaren Bezug mit Wellensteppung und ist dank integrierter Gummiz\u00fcge ganz einfach auf die Matratze zu ziehen. Sie sitzt perfekt \u2013 ohne zu rutschen. Farbe:  Wei\u00df   Material:  Bezug 100% Polyester (Microfaser) Wattierung 100% Polyester Kern Polyurethan   Ma\u00dfe:  Ca. 180 x 200 cm H\u00f6he ca. 5 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Auf rechts mit geschlossenem Rei\u00dfverschluss waschen und trocknen Kern vor dem Waschen entfernen Waschmaschinen-Mindestvolumen 7 kg Optimale Druckentlastung durch viskoelastischen Schaumstoffkern  irisette\u00ae \u2013 exklusiv entwickelt f\u00fcr Tchibo", "structured": "irisette\u00ae-Matratzentopper, ca. 180 x 200 cm Erh\u00f6ht den Liegekomfort der Matratze\n Mit dieser Auflage f\u00fcr Matratzen l\u00e4sst sich der Liegekomfort ganz leicht verbessern. Dank des viskoelastischen Schaumstoffkerns, der sich durch K\u00f6rperw\u00e4rme und -gewicht perfekt an die K\u00f6rperkonturen des Schlafenden anpasst, bietet der Matratzentopper optimale Druckentlastung. Diese Eigenschaft kann zur Entlastung von Gelenken, Nacken- und R\u00fcckenmuskulatur beitragen.\n\n Einfache Handhabung\n Die Matratzenauflage hat einen weich wattierten, abnehmbaren Bezug mit Wellensteppung und ist dank integrierter Gummiz\u00fcge ganz einfach auf die Matratze zu ziehen. Sie sitzt perfekt \u2013 ohne zu rutschen. Farbe:\n Wei\u00df\n\n Material:\n Bezug 100% Polyester (Microfaser)\nWattierung 100% Polyester\nKern Polyurethan\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 180 x 200 cm\nH\u00f6he ca. 5 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Keinen Weichsp\u00fcler verwenden\nAuf rechts mit geschlossenem Rei\u00dfverschluss waschen und trocknen\nKern vor dem Waschen entfernen\nWaschmaschinen-Mindestvolumen 7 kg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8210f5cb1dcdc07b/matratzentopper-ca-180-x-200-cm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8210f5cb1dcdc07b/matratzentopper-ca-180-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/88e2284aadcdc07b/matratzentopper-ca-180-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8217884aadcdc07b/matratzentopper-ca-180-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/88ee184aadcdc07b/matratzentopper-ca-180-x-200-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/83a7847b1dcdc07b/matratzentopper-ca-180-x-200-cm.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/88ee14787c7329eb/matratzentopper-ca-180-x-200-cm.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Mattress Protectors", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Matratzen", "assortment4": "Matratzenauflage"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "119.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-22", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/irisette-matratzentopper-ca-180-x-200-cm-p400093252.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/irisette-matratzentopper-ca-180-x-200-cm-p400093252.html"}}]