[{"tcm_article_number": 388885, "product_id": 400148364, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114918, "ean": 4006083888852, "type": "generalArticle", "title": "Schmaler Gartenschrank", "size": null, "color": "Grau\nGriff silberfarben\nF\u00fc\u00dfe schwarz", "material": "Schrank Massivholz, lasiert und impr\u00e4gniert\nBeschl\u00e4ge und Dach Stahl, verzinkt\nGriff Stahl, verchromt\nF\u00fc\u00dfe Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104438, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit verzinktem Metalldach \u2013 ideal auch als Arbeitsfl\u00e4che zu verwenden", "long": "Schmaler Gartenschrank Dieser schmale Gartenschrank hat ein Dach aus verzinktem Metall, das sich auch wunderbar als Arbeitsfl\u00e4che f\u00fcr kleine Pflanzarbeiten nutzen l\u00e4sst \u2013 und das in idealer H\u00f6he zum ergonomischen, r\u00fcckenschonenden Arbeiten. Hochwertig verarbeitetDer Schrank ist aus impr\u00e4gniertem, witterungsbest\u00e4ndigem Massivholz gefertigt, was ihn absolut wasserdicht macht. Er bietet mit einem variablen Einlegeboden und zwei Haken an der T\u00fcrinnenseite gesch\u00fctzten Stauraum f\u00fcr Werkzeug, T\u00f6pfe und andere Accessoires, ohne mit seiner geringen Stellfl\u00e4che im Garten, auf dem Balkon oder auf der Terrasse selbst viel Platz zu ben\u00f6tigen. Die T\u00fcr ist mit Griff gearbeitet und durch die h\u00f6henverstellbaren Standf\u00fc\u00dfe k\u00f6nnen leichte Unebenheiten ausgeglichen werden. Farbe: GrauGriff silberfarbenF\u00fc\u00dfe schwarz Material: Schrank Massivholz, lasiert und impr\u00e4gniertBeschl\u00e4ge und Dach Stahl, verzinktGriff Stahl, verchromtF\u00fc\u00dfe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 45 x 91 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 50 kgHaken und B\u00f6den innen je max. 20 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Mit verzinktem Metalldach \u2013 ideal auch als Arbeitsfl\u00e4che zu verwenden|Viel Stauraum bei geringer Standfl\u00e4che|Mit variablem Einlegeboden|Aus impr\u00e4gniertem, witterungsbest\u00e4ndigem Massivholz ", "structured": "Schmaler Gartenschrank Dieser schmale Gartenschrank hat ein Dach aus verzinktem Metall, das sich auch wunderbar als Arbeitsfl\u00e4che f\u00fcr kleine Pflanzarbeiten nutzen l\u00e4sst \u2013 und das in idealer H\u00f6he zum ergonomischen, r\u00fcckenschonenden Arbeiten. Hochwertig verarbeitetDer Schrank ist aus impr\u00e4gniertem, witterungsbest\u00e4ndigem Massivholz gefertigt, was ihn absolut wasserdicht macht. Er bietet mit einem variablen Einlegeboden und zwei Haken an der T\u00fcrinnenseite gesch\u00fctzten Stauraum f\u00fcr Werkzeug, T\u00f6pfe und andere Accessoires, ohne mit seiner geringen Stellfl\u00e4che im Garten, auf dem Balkon oder auf der Terrasse selbst viel Platz zu ben\u00f6tigen. Die T\u00fcr ist mit Griff gearbeitet und durch die h\u00f6henverstellbaren Standf\u00fc\u00dfe k\u00f6nnen leichte Unebenheiten ausgeglichen werden. Farbe: GrauGriff silberfarbenF\u00fc\u00dfe schwarz Material: Schrank Massivholz, lasiert und impr\u00e4gniertBeschl\u00e4ge und Dach Stahl, verzinktGriff Stahl, verchromtF\u00fc\u00dfe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 45 x 91 x 45 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Deckelplatte max. 50 kgHaken und B\u00f6den innen je max. 20 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Mit verzinktem Metalldach \u2013 ideal auch als Arbeitsfl\u00e4che zu verwenden|Viel Stauraum bei geringer Standfl\u00e4che|Mit variablem Einlegeboden|Aus impr\u00e4gniertem, witterungsbest\u00e4ndigem Massivholz "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5a49947c686eab36/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5a49947c686eab36/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5894147c686eab36/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/9d41716945329e5/schmaler-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/68f5716945329e5/schmaler-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/45b484f086dca85/schmaler-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/1fee1df086dca85/schmaler-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/32c39ff086dca85/schmaler-gartenschrank.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/9daf1df086dca85/schmaler-gartenschrank.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Garten Ordnung", "assortment4": "Box/-schrank/-haus"}, "price": {"old_amount": "79.95", "amount": "63.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schmaler-gartenschrank-p400148364.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schmaler-gartenschrank-p400148364.html"}}, {"tcm_article_number": 388890, "product_id": 400148365, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114920, "ean": 4006083888906, "type": "generalArticle", "title": "Damen-Velours-Bademantel", "size": "36/38", "color": "Ros\u00e9farben", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104444, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Au\u00dfenseite aus weichem Velours \u2013 Innenseite aus saugf\u00e4higem Frottier", "long": "Damen-Velours-Bademantel Nach dem Duschen oder Baden kann das Wellness-Erlebnis mit diesem Velours-Bademantel gleich weitergehen: Mit seiner Au\u00dfenseite aus weichem Velours und der saugf\u00e4higen Frottier-Innenseite liegt er besonders angenehm am K\u00f6rper und die reine Bio-Baumwolle umschmeichelt dabei sanft die Haut. Der Damen-Morgenmantel hat einen Schalkragen und einen Aufh\u00e4nger, in H\u00fcfth\u00f6he hat er zwei aufgesetzte Taschen und den typischen Bindeg\u00fcrtel. Farbe: Ros\u00e9farben Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 115 cm (Gr. M 40/42) Au\u00dfenseite aus weichem Velours \u2013 Innenseite aus saugf\u00e4higem Frottier|GOTS zertifiziert|Mit Schalkragen, 2 aufgesetzten Taschen und Bindeg\u00fcrtel|Mit Aufh\u00e4nger", "structured": "Damen-Velours-Bademantel Nach dem Duschen oder Baden kann das Wellness-Erlebnis mit diesem Velours-Bademantel gleich weitergehen: Mit seiner Au\u00dfenseite aus weichem Velours und der saugf\u00e4higen Frottier-Innenseite liegt er besonders angenehm am K\u00f6rper und die reine Bio-Baumwolle umschmeichelt dabei sanft die Haut. Der Damen-Morgenmantel hat einen Schalkragen und einen Aufh\u00e4nger, in H\u00fcfth\u00f6he hat er zwei aufgesetzte Taschen und den typischen Bindeg\u00fcrtel. Farbe: Ros\u00e9farben Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 115 cm (Gr. M 40/42) Au\u00dfenseite aus weichem Velours \u2013 Innenseite aus saugf\u00e4higem Frottier|GOTS zertifiziert|Mit Schalkragen, 2 aufgesetzten Taschen und Bindeg\u00fcrtel|Mit Aufh\u00e4nger Ist GOTS gleich Bio? Der Global Organic Textile Standard, kurz GOTS, ist sogar noch mehr: In Produkten mit dem GOTS-Zertifikat steckt wie beim Bio-Siegel Baumwolle aus \u00f6kologischem Anbau. Dar\u00fcber hinaus wird in der gesamten Produktionskette auf die Einhaltung von Umwelt- und Sozialkriterien geachtet. Dazu z\u00e4hlt bspw. auch, dass Deine Kleidung ohne gef\u00e4hrliche Chemikalien und andere kritische Zus\u00e4tze hergestellt wird. \n\n\u00dcbrigens: Ein Gro\u00dfteil unserer Bettw\u00e4sche, Bettlaken, Handt\u00fccher sowie Baby- und Kinderbekleidung aus Baumwolle ist bereits GOTS-zertifiziert.\n\n\n\nReicht das? Die GOTS-Zertifizierung ist zwar ein riesiger Schritt. Wir setzen uns aber zus\u00e4tzlich f\u00fcr die Sicherstellung existenzsichernder L\u00f6hne sowie die tats\u00e4chliche Einhaltung der GOTS-Kriterien in allen Produktionsstufen ein. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit. Was ist der Gr\u00fcne Knopf? Der Gru\u0308ne Knopf ist ein staatliches Siegel, das sozial und  \u00f6kologisch hergestellte Textilien kennzeichnet. Das Unternehmen als Ganzes muss nachweisen, dass es die Risiken in seiner Lieferkette kennt und Verantwortung fu\u0308r diese u\u0308bernimmt. \n\nZudem werden die einzelnen Produkte gepru\u0308ft, ob sie den sozialen und \u00f6kologischen  Anforderungen entsprechen. Die Anforderungen des Gru\u0308nen Knopfes decken in der ersten Phase die Produktionsstufen \u201eZuschneiden und N\u00e4hen\u201c sowie \u201eBleichen und F\u00e4rben\u201c ab \u2013 die sozialen und \u00f6kologischen Herausforderungen sind hier besonders gro\u00df.  Weitere werden folgen.\n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit  und   \n\nwww.gruener-knopf.de"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f15b471729d32a84/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f15b471729d32a84/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f235a71729d32a84/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f79c35c729d32a84/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Robes", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badtextilien", "assortment3": "Bademantel", "assortment4": "Da.-Bademantel"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "39.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/damen-velours-bademantel-p400148365.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/damen-velours-bademantel-p400148365.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 388911, "product_id": 400148368, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114928, "ean": 4006083889118, "type": "generalArticle", "title": "Baby-Naturhaarb\u00fcrste", "size": null, "color": "Griff Holz naturfarben\nBorsten hellbeige", "material": "FSC\u00ae-zertifiziertes Buchenholz\nBorsten Ziegenhaar (aus artgerechter Haltung)\nStifte Draht, verzinkt", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104468, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Pflegt die zarte Babykopfhaut", "long": "Baby-Naturhaarb\u00fcrste An die zarte Haut unserer Kleinsten lassen wir nur ausgesuchte Stoffe und Materialien \u2013 das gilt nat\u00fcrlich auch bei der Pflege. Deshalb hat diese B\u00fcrste besonders weiche Borsten aus echtem Ziegenhaar, das nat\u00fcrlich von artgerecht gehaltenen Tieren stammt. Der B\u00fcrstengriff ist aus nachhaltig angebautem,  FSC\u00ae-zertifiziertem Holz gefertigt. Farbe: Griff Holz naturfarbenBorsten hellbeige Material: FSC\u00ae-zertifiziertes BuchenholzBorsten Ziegenhaar (aus artgerechter Haltung)Stifte Draht, verzinkt Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 16,5 cmB\u00fcrstenkopf ca. 7,5 x 4,5 cmL\u00e4nge Borsten je ca. 2 cm Gewicht: Ca. 38 g  Pflegt die zarte Babykopfhaut|Griff aus FSC\u00ae-zertifiziertem Holz|Superweiche Echthaarborsten aus Ziegenhaar ", "structured": "Baby-Naturhaarb\u00fcrste An die zarte Haut unserer Kleinsten lassen wir nur ausgesuchte Stoffe und Materialien \u2013 das gilt nat\u00fcrlich auch bei der Pflege. Deshalb hat diese B\u00fcrste besonders weiche Borsten aus echtem Ziegenhaar, das nat\u00fcrlich von artgerecht gehaltenen Tieren stammt. Der B\u00fcrstengriff ist aus nachhaltig angebautem,  FSC\u00ae-zertifiziertem Holz gefertigt. Farbe: Griff Holz naturfarbenBorsten hellbeige Material: FSC\u00ae-zertifiziertes BuchenholzBorsten Ziegenhaar (aus artgerechter Haltung)Stifte Draht, verzinkt Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 16,5 cmB\u00fcrstenkopf ca. 7,5 x 4,5 cmL\u00e4nge Borsten je ca. 2 cm Gewicht: Ca. 38 g  Pflegt die zarte Babykopfhaut|Griff aus FSC\u00ae-zertifiziertem Holz|Superweiche Echthaarborsten aus Ziegenhaar  GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f155a6add9d32a84/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f155a6add9d32a84/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f79ee6add9d32a84/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f62d86aaaab29074/baby-naturhaarbuerste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f15b42baaab29074/baby-naturhaarbuerste.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Health & Beauty > Personal Care > Cosmetics", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Kosmetikzubeh\u00f6r", "assortment4": "Kosmetikzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/baby-naturhaarbuerste-p400148368.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/baby-naturhaarbuerste-p400148368.html"}}, {"tcm_article_number": 388882, "product_id": 400148369, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114915, "ean": 4006083888821, "type": "generalArticle", "title": "Solar-Beistelltisch mit Farbwechsel", "size": null, "color": "Wei\u00df gefrostet", "material": "Polyethylen (PE)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104432, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "F\u00fcr stimmungsvolle Akzente im Garten", "long": "Solar-Beistelltisch mit Farbwechsel Dieser Beistelltisch passt sich wirklich jeder Stimmung an! Au\u00dfer in Wei\u00df erstrahlt der Tisch in sechs weiteren Farben und sorgt f\u00fcr leuchtende Akzente im Garten. Besonders praktisch: Bei anbrechender Dunkelheit schaltet sich das Licht automatisch ein. Der Tisch hat einen Akku, der von einem integrierten \u2013 von au\u00dfen unsichtbaren \u2013 Solarpanel mit Strom versorgt wird. Je nach Wunsch kann man zwischen einem flie\u00dfenden Farbwechsel und einer dauerhaften Farbeinstellung w\u00e4hlen. Der Solar-Beistelltisch besteht aus bruchsicherem sowie wetterfestem Kunststoff und ist mit Silikonf\u00fc\u00dfen ausgestattet, die f\u00fcr einen sicheren Stand sorgen. Farbe: Wei\u00df gefrostet Material: Polyethylen (PE) Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 50 cmH\u00f6he ca. 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. NiMh-Akku-Pack (nachbestellbar!) und Bedienungsanleitung F\u00fcr stimmungsvolle Akzente im Garten|Geeignet f\u00fcr den Au\u00dfenbereich: aus bruchsicherem, wetterfestem Kunststoff|Automatisches Einschalten bei anbrechender Dunkelheit|Weich flie\u00dfende Farbwechselfunktion oder dauerhafte Einstellung einer Farbe m\u00f6glich ", "structured": "Solar-Beistelltisch mit Farbwechsel Dieser Beistelltisch passt sich wirklich jeder Stimmung an! Au\u00dfer in Wei\u00df erstrahlt der Tisch in sechs weiteren Farben und sorgt f\u00fcr leuchtende Akzente im Garten. Besonders praktisch: Bei anbrechender Dunkelheit schaltet sich das Licht automatisch ein. Der Tisch hat einen Akku, der von einem integrierten \u2013 von au\u00dfen unsichtbaren \u2013 Solarpanel mit Strom versorgt wird. Je nach Wunsch kann man zwischen einem flie\u00dfenden Farbwechsel und einer dauerhaften Farbeinstellung w\u00e4hlen. Der Solar-Beistelltisch besteht aus bruchsicherem sowie wetterfestem Kunststoff und ist mit Silikonf\u00fc\u00dfen ausgestattet, die f\u00fcr einen sicheren Stand sorgen. Farbe: Wei\u00df gefrostet Material: Polyethylen (PE) Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 50 cmH\u00f6he ca. 40 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. NiMh-Akku-Pack (nachbestellbar!) und Bedienungsanleitung F\u00fcr stimmungsvolle Akzente im Garten|Geeignet f\u00fcr den Au\u00dfenbereich: aus bruchsicherem, wetterfestem Kunststoff|Automatisches Einschalten bei anbrechender Dunkelheit|Weich flie\u00dfende Farbwechselfunktion oder dauerhafte Einstellung einer Farbe m\u00f6glich  GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89aaa1db145ea9eb/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89aaa1db145ea9eb/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/325a3072ab869e5/solar-beistelltisch-mit-farbwechsel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4c33072ab869e5/solar-beistelltisch-mit-farbwechsel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Garten Leuchten Solar", "assortment4": "Solar-Beleuchtung"}, "price": {"old_amount": "69.95", "amount": "57.51", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/solar-beistelltisch-mit-farbwechsel-p400148369.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/solar-beistelltisch-mit-farbwechsel-p400148369.html"}}, {"tcm_article_number": 388894, "product_id": 400148370, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114921, "ean": 4006083888944, "type": "generalArticle", "title": "Tunika", "size": "36", "color": "Rot", "material": "97% Viskose (von Lenzing), 3% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104445, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Angenehm weich flie\u00dfende Viskose-Stretch-Qualit\u00e4t ", "long": "Tunika Eine Tunika-Bluse ist die elegante L\u00f6sung, wenn man einen f\u00f6rmlichen Look mit l\u00e4ssiger Leichtigkeit kombinieren m\u00f6chte \u2013 und in dieser Variante wird sie auch gleich zum optischen Highlight. Das Damenoberteil kommt im knalligen Rot daher und das Bindeband mit kontrastfarbenem Tape-Besatz setzt am Ausschnitt einen zus\u00e4tzlichen, kraftvollen Akzent.Hoher TragekomfortDie Tunika liegt mit ihrer weich flie\u00dfenden Viskose-Stretch-Qualit\u00e4t besonders angenehm auf der Haut, Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und Brustabn\u00e4her verleihen ihr eine optimale Passform. Die R\u00fcckenpartie ist leicht l\u00e4nger geschnitten, der Saum ist abgerundet und der Rundhalsausschnitt hat eine zus\u00e4tzliche V-\u00d6ffnung. An den \u00c4rmelabschl\u00fcssen ist die bequeme Tunika mit schmaler Manschette, Schlitz und Knopfverschluss gearbeitet. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Rot Material: 97% Viskose (von Lenzing), 3% Elasthan Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 77 cm (Gr. 42) Angenehm weich flie\u00dfende Viskose-Stretch-Qualit\u00e4t |Rundhalsausschnitt mit V-\u00d6ffnung und Bindeb\u00e4ndern|Ausschnitt mit kontrastfarbigem Tape-Besatz|Abgerundeter Saum", "structured": "Tunika Eine Tunika-Bluse ist die elegante L\u00f6sung, wenn man einen f\u00f6rmlichen Look mit l\u00e4ssiger Leichtigkeit kombinieren m\u00f6chte \u2013 und in dieser Variante wird sie auch gleich zum optischen Highlight. Das Damenoberteil kommt im knalligen Rot daher und das Bindeband mit kontrastfarbenem Tape-Besatz setzt am Ausschnitt einen zus\u00e4tzlichen, kraftvollen Akzent.Hoher TragekomfortDie Tunika liegt mit ihrer weich flie\u00dfenden Viskose-Stretch-Qualit\u00e4t besonders angenehm auf der Haut, Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und Brustabn\u00e4her verleihen ihr eine optimale Passform. Die R\u00fcckenpartie ist leicht l\u00e4nger geschnitten, der Saum ist abgerundet und der Rundhalsausschnitt hat eine zus\u00e4tzliche V-\u00d6ffnung. An den \u00c4rmelabschl\u00fcssen ist die bequeme Tunika mit schmaler Manschette, Schlitz und Knopfverschluss gearbeitet. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Rot Material: 97% Viskose (von Lenzing), 3% Elasthan Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 77 cm (Gr. 42) Angenehm weich flie\u00dfende Viskose-Stretch-Qualit\u00e4t |Rundhalsausschnitt mit V-\u00d6ffnung und Bindeb\u00e4ndern|Ausschnitt mit kontrastfarbigem Tape-Besatz|Abgerundeter Saum Was hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/592f59ff0dcf1df6/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/592f59ff0dcf1df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/53dee6aeb5e29f26/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5d3c371eb5e29f26/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5d3d871eb5e29f26/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Blusen", "assortment4": "Da. Tunika"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/tunika-p400148370.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/tunika-p400148370.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 388902, "product_id": 400148371, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114922, "ean": 4006083889026, "type": "generalArticle", "title": "Herren-Velours-Bademantel", "size": "M", "color": "Dunkelblau ", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104446, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Au\u00dfenseite aus weichem Velours \u2013 Innenseite aus saugf\u00e4higem Frottier", "long": "Herren-Velours-Bademantel Nach dem Duschen oder Baden kann das Wellness-Erlebnis mit diesem Velours-Bademantel gleich weitergehen: Mit seiner Au\u00dfenseite aus weichem Velours und der saugf\u00e4higen Frottier-Innenseite liegt er besonders angenehm am K\u00f6rper und die reine Bio-Baumwolle umschmeichelt dabei sanft die Haut. Der wadenlange Herren-Morgenmantel hat einen Schalkragen und einen Aufh\u00e4nger, in H\u00fcfth\u00f6he hat er zwei aufgesetzte Taschen und den typischen Bindeg\u00fcrtel. Passform: normale Passform Farbe: Dunkelblau  Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 122 cm (Gr. M 48/50)  Au\u00dfenseite aus weichem Velours \u2013 Innenseite aus saugf\u00e4higem Frottier|GOTS zertifiziert|Mit Schalkragen, 2 aufgesetzten Taschen und Bindeg\u00fcrtel|Wadenlang", "structured": "Herren-Velours-Bademantel Nach dem Duschen oder Baden kann das Wellness-Erlebnis mit diesem Velours-Bademantel gleich weitergehen: Mit seiner Au\u00dfenseite aus weichem Velours und der saugf\u00e4higen Frottier-Innenseite liegt er besonders angenehm am K\u00f6rper und die reine Bio-Baumwolle umschmeichelt dabei sanft die Haut. Der wadenlange Herren-Morgenmantel hat einen Schalkragen und einen Aufh\u00e4nger, in H\u00fcfth\u00f6he hat er zwei aufgesetzte Taschen und den typischen Bindeg\u00fcrtel. Passform: normale Passform Farbe: Dunkelblau  Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 122 cm (Gr. M 48/50)  Au\u00dfenseite aus weichem Velours \u2013 Innenseite aus saugf\u00e4higem Frottier|GOTS zertifiziert|Mit Schalkragen, 2 aufgesetzten Taschen und Bindeg\u00fcrtel|Wadenlang Ist GOTS gleich Bio? Der Global Organic Textile Standard, kurz GOTS, ist sogar noch mehr: In Produkten mit dem GOTS-Zertifikat steckt wie beim Bio-Siegel Baumwolle aus \u00f6kologischem Anbau. Dar\u00fcber hinaus wird in der gesamten Produktionskette auf die Einhaltung von Umwelt- und Sozialkriterien geachtet. Dazu z\u00e4hlt bspw. auch, dass Deine Kleidung ohne gef\u00e4hrliche Chemikalien und andere kritische Zus\u00e4tze hergestellt wird. \n\n\u00dcbrigens: Ein Gro\u00dfteil unserer Bettw\u00e4sche, Bettlaken, Handt\u00fccher sowie Baby- und Kinderbekleidung aus Baumwolle ist bereits GOTS-zertifiziert.\n\n\n\nReicht das? Die GOTS-Zertifizierung ist zwar ein riesiger Schritt. Wir setzen uns aber zus\u00e4tzlich f\u00fcr die Sicherstellung existenzsichernder L\u00f6hne sowie die tats\u00e4chliche Einhaltung der GOTS-Kriterien in allen Produktionsstufen ein. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit. Was ist der Gr\u00fcne Knopf? Der Gru\u0308ne Knopf ist ein staatliches Siegel, das sozial und  \u00f6kologisch hergestellte Textilien kennzeichnet. Das Unternehmen als Ganzes muss nachweisen, dass es die Risiken in seiner Lieferkette kennt und Verantwortung fu\u0308r diese u\u0308bernimmt. \n\nZudem werden die einzelnen Produkte gepru\u0308ft, ob sie den sozialen und \u00f6kologischen  Anforderungen entsprechen. Die Anforderungen des Gru\u0308nen Knopfes decken in der ersten Phase die Produktionsstufen \u201eZuschneiden und N\u00e4hen\u201c sowie \u201eBleichen und F\u00e4rben\u201c ab \u2013 die sozialen und \u00f6kologischen Herausforderungen sind hier besonders gro\u00df.  Weitere werden folgen.\n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit  und   \n\nwww.gruener-knopf.de"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0eee6ac6f1ab9e4/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0eee6ac6f1ab9e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f0eaf2bc6f1ab9e4/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f4fee6ac6f1ab9e4/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Robes", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badtextilien", "assortment3": "Bademantel", "assortment4": "He.-Bademantel"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "39.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/herren-velours-bademantel-p400148371.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/herren-velours-bademantel-p400148371.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 388907, "product_id": 400148372, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114924, "ean": 4006083889071, "type": "generalArticle", "title": "XL-Schal", "size": null, "color": "Wei\u00df mit blauem Blumen-Dessin und dunkelblauer Borte", "material": "100% Polyester", "pattern": "Gebl\u00fcmt", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104453, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t", "long": "XL-Schal Gro\u00dfer Schal \u2013 gro\u00dfe Wirkung! Dieser leichte XL-Schal verleiht jedem Outfit eine Extraportion Style. Dank weich flie\u00dfender Qualit\u00e4t ist er auch bei warmen Temperaturen angenehm zu tragen und sein blaues Blumendessin passt wunderbar in den Sommer. Der Schal im Gro\u00dfformat hat eine Einheitsgr\u00f6\u00dfe. Farbe: Wei\u00df mit blauem Blumen-Dessin und dunkelblauer Borte Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 200 x 100 cm Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t|Dekoratives, florales Dessin|Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "XL-Schal Gro\u00dfer Schal \u2013 gro\u00dfe Wirkung! Dieser leichte XL-Schal verleiht jedem Outfit eine Extraportion Style. Dank weich flie\u00dfender Qualit\u00e4t ist er auch bei warmen Temperaturen angenehm zu tragen und sein blaues Blumendessin passt wunderbar in den Sommer. Der Schal im Gro\u00dfformat hat eine Einheitsgr\u00f6\u00dfe. Farbe: Wei\u00df mit blauem Blumen-Dessin und dunkelblauer Borte Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 200 x 100 cm Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t|Dekoratives, florales Dessin|Einheitsgr\u00f6\u00dfe"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5fe8206dd9df1b36/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5fe8206dd9df1b36/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5feee30dd9df1b36/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Schals/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/xl-schal-p400148372.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/xl-schal-p400148372.html"}}, {"tcm_article_number": 388910, "product_id": 400148374, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114927, "ean": 4006083889101, "type": "generalArticle", "title": "Digitaler LCD-Funkwecker", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "100% Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104467, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Datums-, Wochentags- und Innentemperaturanzeige", "long": "Digitaler LCD-Funkwecker Zuverl\u00e4ssig, funktional und modern \u2013 mit diesem LCD-Funkwecker ist man morgens immer auf der sicheren Seite. Das hochaufl\u00f6sende, kontrastreiche Negativdisplay mit per Knopfdruck einschaltbarer Hintergrundbeleuchtung zeigt Uhrzeit, Datum, Wochentag und die Innentemperatur an.  Die Zeiteinstellung und -umstellung erfolgt dabei automatisch. Der Wecker verf\u00fcgt dazu \u00fcber einen Crescendo-Alarm mit ansteigendem Weckton sowie eine Schlummerfunktion. Farbe: Wei\u00df Material: 100% Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 12 x 7 x 5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Batterien und Bedienungsanleitung Batterie-/Akkulaufzeit: Ca. 1 Jahr Mit Datums-, Wochentags- und Innentemperaturanzeige|Mit hochaufl\u00f6sendem, kontrastreichem Negativdisplay |Hintergrundbeleuchtung per Knopfdruck|Automatische Zeiteinstellung und -umstellung|Crescendo-Alarm: ansteigender Weckton", "structured": "Digitaler LCD-Funkwecker Zuverl\u00e4ssig, funktional und modern \u2013 mit diesem LCD-Funkwecker ist man morgens immer auf der sicheren Seite. Das hochaufl\u00f6sende, kontrastreiche Negativdisplay mit per Knopfdruck einschaltbarer Hintergrundbeleuchtung zeigt Uhrzeit, Datum, Wochentag und die Innentemperatur an.  Die Zeiteinstellung und -umstellung erfolgt dabei automatisch. Der Wecker verf\u00fcgt dazu \u00fcber einen Crescendo-Alarm mit ansteigendem Weckton sowie eine Schlummerfunktion. Farbe: Wei\u00df Material: 100% Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 12 x 7 x 5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Batterien und Bedienungsanleitung Batterie-/Akkulaufzeit: Ca. 1 Jahr Mit Datums-, Wochentags- und Innentemperaturanzeige|Mit hochaufl\u00f6sendem, kontrastreichem Negativdisplay |Hintergrundbeleuchtung per Knopfdruck|Automatische Zeiteinstellung und -umstellung|Crescendo-Alarm: ansteigender Weckton"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a98827187eaabb37/digitaler-lcd-funkwecker.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a98827187eaabb37/digitaler-lcd-funkwecker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ab5ee6a87eaabb37/digitaler-lcd-funkwecker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f385a30725ec79e4/digitaler-lcd-funkwecker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f38c330725ec79e4/digitaler-lcd-funkwecker.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Clocks > Alarm Clocks", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Zeitmesser", "assortment4": "Wecker"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/digitaler-lcd-funkwecker-p400148374.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/digitaler-lcd-funkwecker-p400148374.html"}}, {"tcm_article_number": 388954, "product_id": 400148396, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 114976, "ean": 4006083889545, "type": "generalArticle", "title": "Vase", "size": null, "color": "Schwarz-wei\u00df", "material": "Aluminium, beschichtet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104493, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit erhabener Struktur", "long": "Vase Diese Vase zieht ihre besondere Austrahlung aus einem schwarz-wei\u00dfen Ethno-Muster und einer erhabenen Struktur auf der Oberfl\u00e4che. Die schlanke Form harmoniert toll mit langstieligen Blumen oder Zweigen und zaubert au\u00dfergew\u00f6hnliche Eleganz ins Ambiente. Jede der Vasen ist handgearbeitet und damit ein unverwechselbares Unikat.  Farbe: Schwarz-wei\u00df Material: Aluminium, beschichtet Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 40 cm\u00d8 ca. 17 cm, \u00d8 \u00d6ffnung ca. 13 cm Gewicht: Ca. 930 g F\u00fcllmenge: Max. 6,5 l Mit erhabener Struktur|Schlanke Form \u2013 ideal f\u00fcr langstielige Blumen oder Zweige|Mit schwarz-wei\u00dfem Ethno-Muster|Handgearbeitet \u2013 jedes St\u00fcck ein Unikat", "structured": "Vase Diese Vase zieht ihre besondere Austrahlung aus einem schwarz-wei\u00dfen Ethno-Muster und einer erhabenen Struktur auf der Oberfl\u00e4che. Die schlanke Form harmoniert toll mit langstieligen Blumen oder Zweigen und zaubert au\u00dfergew\u00f6hnliche Eleganz ins Ambiente. Jede der Vasen ist handgearbeitet und damit ein unverwechselbares Unikat.  Farbe: Schwarz-wei\u00df Material: Aluminium, beschichtet Ma\u00dfe: H\u00f6he ca. 40 cm\u00d8 ca. 17 cm, \u00d8 \u00d6ffnung ca. 13 cm Gewicht: Ca. 930 g F\u00fcllmenge: Max. 6,5 l Mit erhabener Struktur|Schlanke Form \u2013 ideal f\u00fcr langstielige Blumen oder Zweige|Mit schwarz-wei\u00dfem Ethno-Muster|Handgearbeitet \u2013 jedes St\u00fcck ein Unikat"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/592b45cc6f1dc856/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/592b45cc6f1dc856/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f4f5a9f87ab32f24/vase.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0e8247c6ab32f24/vase.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f155a9f87ab32f24/vase.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Vases", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Blumen & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Vase"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/vase-p400148396.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/vase-p400148396.html"}}]