[{"tcm_article_number": 380189, "product_id": 400140998, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108112, "ean": 4006083801899, "type": "generalArticle", "title": "Skihose", "size": "110/116", "color": "T\u00fcrkis", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100457, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte", "long": "Skihose Ob die Kinder das erste Mal auf Skiern stehen oder schon kleine Profis sind \u2013 mit dieser Skihose sind sie auf der Piste jederzeit gut eingepackt unterwegs. Das weiche, strapazierf\u00e4hige Obermaterial mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung, High-Performance-Beschichtung und versiegelten N\u00e4hten ist winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv und der bequeme Schnitt sorgt f\u00fcr volle Bewegungsfreiheit.Weich und w\u00e4rmendDie Kinderhose liegt mit ihrer wunderbar weichen und w\u00e4rmenden Thermowattierung angenehm am K\u00f6rper und bietet hohen Tragekomfort. In der k\u00e4lteempfindlichen Nierenpartie ist die Hose etwas h\u00f6her geschnitten, die Innenseiten sind strapazierf\u00e4hig verst\u00e4rkt und die vorgeformte Kniepartie ist f\u00fcr die typischen Bewegungsabl\u00e4ufe beim Skifahren optimiert. Funktionale DetailsObermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm standWasserdichter Schneefang mit rutschhemmender GummierungElastische, l\u00e4ngenverstellbare Hosentr\u00e4ger \u2013 abnehmbarVerdeckter, unterlegter Rei\u00dfverschluss und Druckknopf f\u00fcr leichtes An- und AusziehenElastischer Bund mit G\u00fcrtelschlaufenMit Reflektoren2 Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss Farbe: T\u00fcrkis Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 63 cm (Gr. 134/140) Winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte|Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand|Bequemer Schnitt f\u00fcr volle Bewegungsfreiheit|H\u00f6her geschnittene Nierenpartie |Elastischer Bund mit G\u00fcrtelschlaufen", "structured": "Skihose Ob die Kinder das erste Mal auf Skiern stehen oder schon kleine Profis sind \u2013 mit dieser Skihose sind sie auf der Piste jederzeit gut eingepackt unterwegs. Das weiche, strapazierf\u00e4hige Obermaterial mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung, High-Performance-Beschichtung und versiegelten N\u00e4hten ist winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv und der bequeme Schnitt sorgt f\u00fcr volle Bewegungsfreiheit.Weich und w\u00e4rmendDie Kinderhose liegt mit ihrer wunderbar weichen und w\u00e4rmenden Thermowattierung angenehm am K\u00f6rper und bietet hohen Tragekomfort. In der k\u00e4lteempfindlichen Nierenpartie ist die Hose etwas h\u00f6her geschnitten, die Innenseiten sind strapazierf\u00e4hig verst\u00e4rkt und die vorgeformte Kniepartie ist f\u00fcr die typischen Bewegungsabl\u00e4ufe beim Skifahren optimiert. Funktionale DetailsObermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm standWasserdichter Schneefang mit rutschhemmender GummierungElastische, l\u00e4ngenverstellbare Hosentr\u00e4ger \u2013 abnehmbarVerdeckter, unterlegter Rei\u00dfverschluss und Druckknopf f\u00fcr leichtes An- und AusziehenElastischer Bund mit G\u00fcrtelschlaufenMit Reflektoren2 Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss Farbe: T\u00fcrkis Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 63 cm (Gr. 134/140) Winddicht, wasserdicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Beschichtung und versiegelte N\u00e4hte|Obermaterial h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand|Bequemer Schnitt f\u00fcr volle Bewegungsfreiheit|H\u00f6her geschnittene Nierenpartie |Elastischer Bund mit G\u00fcrtelschlaufen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac2d871f0b0f1c47/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac2d871f0b0f1c47/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ad9ee71dd5edcc47/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/ad9996add5edcc47/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/325a6ab145c7855/skihose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/29ee71b145c7855/skihose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/45d86ab145c7855/skihose.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Funktionsbekleidung"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "29.23", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/skihose-p400140998.html?dim1=116", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/skihose-p400140998.html?dim1=116"}}, {"tcm_article_number": 380228, "product_id": 400140999, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108121, "ean": 4006083802285, "type": "generalArticle", "title": "Schlauchschal", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "100% Polyacryl\nFutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100465, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus weichem Strick, mit Fleece gef\u00fcttert", "long": "Schlauchschal Rundum warm: Dieser maschinenfeste Schlauchschal aus weichem Strick und mit Fleecefutter sch\u00fctzt den Hals vor K\u00e4lte und Wind. In seinem schlichten Schwarz ist das Accessoire au\u00dferdem vielseitig zu verschiedener Winterkleidung kombinierbar.  Farbe: Schwarz Material: 100% PolyacrylFutter 100% Polyester Aus weichem Strick, mit Fleece gef\u00fcttert|Sch\u00fctzt vor K\u00e4lte und Wind|Vielseitig kombinierbar|Maschinenwaschbar", "structured": "Schlauchschal Rundum warm: Dieser maschinenfeste Schlauchschal aus weichem Strick und mit Fleecefutter sch\u00fctzt den Hals vor K\u00e4lte und Wind. In seinem schlichten Schwarz ist das Accessoire au\u00dferdem vielseitig zu verschiedener Winterkleidung kombinierbar.  Farbe: Schwarz Material: 100% PolyacrylFutter 100% Polyester Aus weichem Strick, mit Fleece gef\u00fcttert|Sch\u00fctzt vor K\u00e4lte und Wind|Vielseitig kombinierbar|Maschinenwaschbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac24147ddf1f1c47/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac24147ddf1f1c47/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ac2b49f9c9dc7c47/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Accessoires", "assortment4": "Ki./KK. Accessoires Set"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schlauchschal-p400140999.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schlauchschal-p400140999.html"}}, {"tcm_article_number": 380229, "product_id": 400141000, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108122, "ean": 4006083802292, "type": "generalArticle", "title": "Sturmhaube", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100466, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Eng anliegend \u2013 ideal unter dem Fahrrad-, Ski- oder Snowboardhelm", "long": "Sturmhaube Da kann der Wind noch so pfeifen \u2013 mit dieser Sturmhaube stellen sich Kinder jeder B\u00f6e. Die weich angeraute Innenseite h\u00e4lt den Kopf sowie Ohren, Hals und Nacken sch\u00f6n warm. Da sie eng anliegend ist und extraflache N\u00e4hte hat, l\u00e4sst sie sich auch ideal unter Fahrrad-, Ski- oder Snowboardhelmen tragen. Und keine Angst vor Faserkn\u00f6tchen: Dank Antipilling-Ausr\u00fcstung bleibt die Schlupfm\u00fctze sch\u00f6n weich und anschmiegsam.  Farbe: Schwarz Material: 100% Polyester Eng anliegend \u2013 ideal unter dem Fahrrad-, Ski- oder Snowboardhelm|Weiche Feinripp-Qualit\u00e4t mit w\u00e4rmender, angerauter Innenseite|Antipilling-Ausr\u00fcstung verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen|Extraflache N\u00e4hte", "structured": "Sturmhaube Da kann der Wind noch so pfeifen \u2013 mit dieser Sturmhaube stellen sich Kinder jeder B\u00f6e. Die weich angeraute Innenseite h\u00e4lt den Kopf sowie Ohren, Hals und Nacken sch\u00f6n warm. Da sie eng anliegend ist und extraflache N\u00e4hte hat, l\u00e4sst sie sich auch ideal unter Fahrrad-, Ski- oder Snowboardhelmen tragen. Und keine Angst vor Faserkn\u00f6tchen: Dank Antipilling-Ausr\u00fcstung bleibt die Schlupfm\u00fctze sch\u00f6n weich und anschmiegsam.  Farbe: Schwarz Material: 100% Polyester Eng anliegend \u2013 ideal unter dem Fahrrad-, Ski- oder Snowboardhelm|Weiche Feinripp-Qualit\u00e4t mit w\u00e4rmender, angerauter Innenseite|Antipilling-Ausr\u00fcstung verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen|Extraflache N\u00e4hte"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aae5a30c6f1f1c47/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aae5a30c6f1f1c47/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ad95a84c69deae97/sturmhaube.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Accessoires", "assortment4": "Ki./KK. Accessoires Set"}, "price": {"old_amount": "6.99", "amount": "6.81", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sturmhaube-p400141000.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sturmhaube-p400141000.html"}}, {"tcm_article_number": 380279, "product_id": 400141001, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108145, "ean": 4006083802797, "type": "generalArticle", "title": "2 Paar Thermosocken", "size": "35-38", "color": "1x grau meliert mit dunkelblauem Norweger-Einstrick, 1x dunkelblau mit wei\u00dfem Minimal-Einstrick", "material": "79% Polyacryl (PAN), 21% Polyamid (PA)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 63370, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Kuschelig weich und w\u00e4rmend durch flauschige Innenseite", "long": "2 Paar Thermosocken Warme F\u00fc\u00dfe an kalten Tagen: Diese Thermosocken sind kuschelig weich und durch ihre flauschige Innenseite besonders w\u00e4rmend. Im Duo \u00fcberzeugen die Socken einmal im Norwegermuster, einmal mit dezentem wei\u00dfen Einstrick als Dessin. Das breite B\u00fcndchen f\u00fchlt sich angenehm auf der Haut an, sodass nichts einschn\u00fcrt. Die extraflache Zehennaht sowie die verst\u00e4rkte Spitze und Ferse sorgen f\u00fcr hohen Tragekomfort und einen perfekten Halt bei den Stricksocken.  Farbe: 1x grau meliert mit dunkelblauem Norweger-Einstrick, 1x dunkelblau mit wei\u00dfem Minimal-Einstrick Material: 79% Polyacryl (PAN), 21% Polyamid (PA) Kuschelig weich und w\u00e4rmend durch flauschige Innenseite|Breites, weiches Komfortb\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren |Mit eingestricktem Norweger-Dessin|Extraflache Zehennaht|Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse", "structured": "2 Paar Thermosocken Warme F\u00fc\u00dfe an kalten Tagen: Diese Thermosocken sind kuschelig weich und durch ihre flauschige Innenseite besonders w\u00e4rmend. Im Duo \u00fcberzeugen die Socken einmal im Norwegermuster, einmal mit dezentem wei\u00dfen Einstrick als Dessin. Das breite B\u00fcndchen f\u00fchlt sich angenehm auf der Haut an, sodass nichts einschn\u00fcrt. Die extraflache Zehennaht sowie die verst\u00e4rkte Spitze und Ferse sorgen f\u00fcr hohen Tragekomfort und einen perfekten Halt bei den Stricksocken.  Farbe: 1x grau meliert mit dunkelblauem Norweger-Einstrick, 1x dunkelblau mit wei\u00dfem Minimal-Einstrick Material: 79% Polyacryl (PAN), 21% Polyamid (PA) Kuschelig weich und w\u00e4rmend durch flauschige Innenseite|Breites, weiches Komfortb\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren |Mit eingestricktem Norweger-Dessin|Extraflache Zehennaht|Verst\u00e4rkte Spitze und Ferse"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aeff52b725edcc47/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aeff52b725edcc47/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a76c36a725edcc47/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Strumpfwaren", "assortment3": "Da. Strumpfwaren", "assortment4": "Da. Socken"}, "price": {"old_amount": "5.99", "amount": "5.84", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-paar-thermosocken-p400141001.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-paar-thermosocken-p400141001.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 380343, "product_id": 400141002, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108181, "ean": 4006083803435, "type": "generalArticle", "title": "Pyjama", "size": "110/116", "color": "Oberteil dunkelblau mit silberfarbenem Glitzerherzmotiv\nHose grau meliert mit dunkelblauem Herz-Alloverprint", "material": "95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan", "pattern": "Print", "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100377, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Weiche, anschmiegsame Single-Jersey-Qualit\u00e4t ", "long": "Pyjama \u201eIch bin noch nicht m\u00fcde!\u201c \u2026 Aber den Schlafanzug zieht das Kind trotzdem gerne schon an. Jedenfalls wenn er so schick ist, wie dieser hier. Der Kinder-Pyjama ist in anschmiegsamer Single-Jersey-Qualit\u00e4t mit einem hohen Anteil an Bio-Baumwolle gefertigt und liegt damit wunderbar weich auf der Haut. Elasthan sorgt dabei f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und zus\u00e4tzlichen Tragekomfort \u2013 ideale Voraussetzungen f\u00fcr eine gute Nacht und sch\u00f6ne Tr\u00e4ume. Die Hose ist in bequemer Leggingsform geschnitten und das Oberteil hat ein niedliches Glitzerherz auf der Vorderseite. Farbe: Oberteil dunkelblau mit silberfarbenem GlitzerherzmotivHose grau meliert mit dunkelblauem Herz-Alloverprint Material: 95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan Weiche, anschmiegsame Single-Jersey-Qualit\u00e4t |Mit Bio-Baumwolle|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Mit Glitzerprint|Hose in Leggingsform", "structured": "Pyjama \u201eIch bin noch nicht m\u00fcde!\u201c \u2026 Aber den Schlafanzug zieht das Kind trotzdem gerne schon an. Jedenfalls wenn er so schick ist, wie dieser hier. Der Kinder-Pyjama ist in anschmiegsamer Single-Jersey-Qualit\u00e4t mit einem hohen Anteil an Bio-Baumwolle gefertigt und liegt damit wunderbar weich auf der Haut. Elasthan sorgt dabei f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und zus\u00e4tzlichen Tragekomfort \u2013 ideale Voraussetzungen f\u00fcr eine gute Nacht und sch\u00f6ne Tr\u00e4ume. Die Hose ist in bequemer Leggingsform geschnitten und das Oberteil hat ein niedliches Glitzerherz auf der Vorderseite. Farbe: Oberteil dunkelblau mit silberfarbenem GlitzerherzmotivHose grau meliert mit dunkelblauem Herz-Alloverprint Material: 95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan Weiche, anschmiegsame Single-Jersey-Qualit\u00e4t |Mit Bio-Baumwolle|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|Mit Glitzerprint|Hose in Leggingsform GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89a5f06b1dc299eb/pyjama.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89a5f06b1dc299eb/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/859aa9fb1dc299eb/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fd6ee1df08686a84/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f62d82bf0eaf1854/pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f38b46af0eaf1854/pyjama.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Tag- & Nachtw\u00e4sche", "assortment4": "Ki./KK. Nachtw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "12.66", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/pyjama-p400141002.html?dim1=116", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/pyjama-p400141002.html?dim1=116"}}, {"tcm_article_number": 380357, "product_id": 400141003, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108184, "ean": 4006083803572, "type": "generalArticle", "title": "Yoga- und Fitnessmatte", "size": null, "color": "Anthrazit\nTragekordel rosa", "material": "Matte 100% Polyvinylchlorid (PVC)\nGurt Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100474, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Optimale D\u00e4mpfung durch hochelastisches Material", "long": "Yoga- und Fitnessmatte Bei Yoga, Pilates & Co. ist es entscheidend, dass man sich rundum wohlf\u00fchlt. Und diese Yogamatte leistet dazu ihren Beitrag. Ihr hochelastisches Material sorgt bei Yoga- und Gymnastik\u00fcbungen f\u00fcr eine optimale D\u00e4mpfung, gleichzeitig verleiht die rutschhemmende Ober- und Unterseite dem Sport-Accessoire einen sicheren Halt \u2013 auch wenn es mal wieder etwas schwei\u00dftreibender wird. Mit ihrer Tragekordel l\u00e4sst sie sich auch au\u00dferhalb der Sporttasche transportieren \u2013 und f\u00fcr den Start ist auch gleich ein \u00dcbungsposter dabei.  Farbe: AnthrazitTragekordel rosa Material: Matte 100% Polyvinylchlorid (PVC)Gurt Polyester Ma\u00dfe: Ca. 170 x 60 cmSt\u00e4rke ca. 4 mmL\u00e4nge Tragekordel ca. 155 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. \u00dcbungsposter Gewicht: Ca. 1 kg Optimale D\u00e4mpfung durch hochelastisches Material|Rutschhemmende Ober- und Unterseite mit Oberfl\u00e4chenpr\u00e4gung auf beiden Seiten|St\u00e4rke ca. 4 mm|Ideal f\u00fcr Yoga, Gymnastik und Workout|Inkl. Tragekordel", "structured": "Yoga- und Fitnessmatte Bei Yoga, Pilates & Co. ist es entscheidend, dass man sich rundum wohlf\u00fchlt. Und diese Yogamatte leistet dazu ihren Beitrag. Ihr hochelastisches Material sorgt bei Yoga- und Gymnastik\u00fcbungen f\u00fcr eine optimale D\u00e4mpfung, gleichzeitig verleiht die rutschhemmende Ober- und Unterseite dem Sport-Accessoire einen sicheren Halt \u2013 auch wenn es mal wieder etwas schwei\u00dftreibender wird. Mit ihrer Tragekordel l\u00e4sst sie sich auch au\u00dferhalb der Sporttasche transportieren \u2013 und f\u00fcr den Start ist auch gleich ein \u00dcbungsposter dabei.  Farbe: AnthrazitTragekordel rosa Material: Matte 100% Polyvinylchlorid (PVC)Gurt Polyester Ma\u00dfe: Ca. 170 x 60 cmSt\u00e4rke ca. 4 mmL\u00e4nge Tragekordel ca. 155 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. \u00dcbungsposter Gewicht: Ca. 1 kg Optimale D\u00e4mpfung durch hochelastisches Material|Rutschhemmende Ober- und Unterseite mit Oberfl\u00e4chenpr\u00e4gung auf beiden Seiten|St\u00e4rke ca. 4 mm|Ideal f\u00fcr Yoga, Gymnastik und Workout|Inkl. Tragekordel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/881aa479cb09da8b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/881aa479cb09da8b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/8035f719cb09da8b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/8185f5c9cb09da8b/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Indoor Sportger\u00e4te & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Indoor Sport- & Fitnesszubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/yoga-und-fitnessmatte-p400141003.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/yoga-und-fitnessmatte-p400141003.html"}}, {"tcm_article_number": 380363, "product_id": 400141004, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108187, "ean": 4006083803633, "type": "generalArticle", "title": "Flanell-Hemd", "size": "39/40", "color": "Dunkelblau-wei\u00df-rot", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Kariert", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 10637, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus weichem Baumwoll-Flanell", "long": "Flanell-Hemd Karos sind TrendWenn etwas nicht aus der Mode kommt, dann sind es Flanell-Hemden. In angesagtem Karomuster ist dieses Hemd gleich doppelt so trendy und tr\u00e4gt sich dank der weichen Bio-Baumwolle besonders angenehm. Das Herrenhemd zeichnet sich durch einen Button-down-Kragen und den Schnitt in Modern Fit aus. Mit den verstellbaren 2-Knopf-Manschetten l\u00e4sst sich die \u00c4rmelweite individuell anpassen. Und der leicht abgerundete Saum sowie die Brusttasche runden den klassischen Look ab. Farbe: Dunkelblau-wei\u00df-rot Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm (Gr. L 41/42) Aus weichem Baumwoll-Flanell|Mit Button-down-Kragen|Modern Fit|Verstellbare 2-Knopf-Manschetten|Leicht abgerundeter Saum|Mit Brusttasche|Aus Bio-Baumwolle", "structured": "Flanell-Hemd Karos sind TrendWenn etwas nicht aus der Mode kommt, dann sind es Flanell-Hemden. In angesagtem Karomuster ist dieses Hemd gleich doppelt so trendy und tr\u00e4gt sich dank der weichen Bio-Baumwolle besonders angenehm. Das Herrenhemd zeichnet sich durch einen Button-down-Kragen und den Schnitt in Modern Fit aus. Mit den verstellbaren 2-Knopf-Manschetten l\u00e4sst sich die \u00c4rmelweite individuell anpassen. Und der leicht abgerundete Saum sowie die Brusttasche runden den klassischen Look ab. Farbe: Dunkelblau-wei\u00df-rot Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm (Gr. L 41/42) Aus weichem Baumwoll-Flanell|Mit Button-down-Kragen|Modern Fit|Verstellbare 2-Knopf-Manschetten|Leicht abgerundeter Saum|Mit Brusttasche|Aus Bio-Baumwolle GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac2b430dd5e86df7/flanell-hemd.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac2b430dd5e86df7/flanell-hemd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/aefd81ddd5e86df7/flanell-hemd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/aefee06dd5e86df7/flanell-hemd.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Hemden", "assortment4": "He. Hemd, langarm"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/flanell-hemd-p400141004.html?dim1=40", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/flanell-hemd-p400141004.html?dim1=40"}}, {"tcm_article_number": 380359, "product_id": 400141005, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108186, "ean": 4006083803596, "type": "generalArticle", "title": "Flanell-Hemd", "size": "39/40", "color": "Dunkelblau-mittelblau-wei\u00df", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Kariert", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 10637, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus weichem Baumwoll-Flanell", "long": "Flanell-Hemd Karos sind TrendWenn etwas nicht aus der Mode kommt, dann sind es Flanell-Hemden. In angesagtem Karomuster ist dieses Hemd gleich doppelt so trendy und tr\u00e4gt sich dank der weichen Bio-Baumwolle besonders angenehm. Das Herrenhemd zeichnet sich durch einen Button-down-Kragen und den Schnitt in Modern Fit aus. Mit den verstellbaren 2-Knopf-Manschetten l\u00e4sst sich die \u00c4rmelweite individuell anpassen. Und der leicht abgerundete Saum sowie die Brusttasche runden den klassischen Look ab. Farbe: Dunkelblau-mittelblau-wei\u00df Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm (Gr. L 41/42) Aus weichem Baumwoll-Flanell|Mit Button-down-Kragen|Modern Fit|Verstellbare 2-Knopf-Manschetten|Leicht abgerundeter Saum|Mit Brusttasche|Aus Bio-Baumwolle", "structured": "Flanell-Hemd Karos sind TrendWenn etwas nicht aus der Mode kommt, dann sind es Flanell-Hemden. In angesagtem Karomuster ist dieses Hemd gleich doppelt so trendy und tr\u00e4gt sich dank der weichen Bio-Baumwolle besonders angenehm. Das Herrenhemd zeichnet sich durch einen Button-down-Kragen und den Schnitt in Modern Fit aus. Mit den verstellbaren 2-Knopf-Manschetten l\u00e4sst sich die \u00c4rmelweite individuell anpassen. Und der leicht abgerundete Saum sowie die Brusttasche runden den klassischen Look ab. Farbe: Dunkelblau-mittelblau-wei\u00df Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm (Gr. L 41/42) Aus weichem Baumwoll-Flanell|Mit Button-down-Kragen|Modern Fit|Verstellbare 2-Knopf-Manschetten|Leicht abgerundeter Saum|Mit Brusttasche|Aus Bio-Baumwolle GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aae4106dd5e86df7/flanell-hemd.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aae4106dd5e86df7/flanell-hemd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ac29947f05e86df7/flanell-hemd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a6d5a84dd5e86df7/flanell-hemd.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Hemden", "assortment4": "He. Hemd, langarm"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/flanell-hemd-p400141005.html?dim1=40", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/flanell-hemd-p400141005.html?dim1=40"}}, {"tcm_article_number": 380371, "product_id": 400141006, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 108189, "ean": 4006083803718, "type": "generalArticle", "title": "Kurzmantel", "size": "M 48/50", "color": "Anthrazit", "material": "Au\u00dfenmaterial 65% Polyester, 30% Wolle, 3% Polyamid (PA), 2% Polyacryl (PAN)\nFutter, Wattierung und Beleg 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 10661, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Wollanteil", "long": "Kurzmantel Schafft den idealen \u00dcbergangDieser Einreiher mit Knopfleiste ist perfekt, wenn der Herbst in den Winter \u00fcbergeht. Denn in dem Kurzmantel ist einem nicht zu warm oder zu kalt \u2013 der Wollanteil und das gesteppte Innenfutter sorgen f\u00fcr eine angenehme Temperatur. Optimale Bewegungsfreiheit ist durch den Gehschlitz garantiert. F\u00fcr modische Vielfalt beim Tragen sorgt der abzippbare, gesteppte Innenkragen mit Rei\u00dfverschluss. Und um die H\u00e4nde oder kleinere Gegenst\u00e4nde zu verstauen, bietet die Jacke auf der Vorderseite zwei Patten- und eine Brusttasche. F\u00fcr Wichtigeres, was man am Mann tragen muss, ist die Innentasche bestens geeignet.  Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Anthrazit Material: Au\u00dfenmaterial 65% Polyester, 30% Wolle, 3% Polyamid (PA), 2% Polyacryl (PAN)Futter, Wattierung und Beleg 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 92 cm (Gr. L 52/54) Mit Wollanteil|Einreiher mit Knopfleiste|2 Tragevarianten durch abzippbaren, gesteppten Beleg innen mit Rei\u00dfverschluss|Gestepptes Innenfutter|1 Innentasche", "structured": "Kurzmantel Schafft den idealen \u00dcbergangDieser Einreiher mit Knopfleiste ist perfekt, wenn der Herbst in den Winter \u00fcbergeht. Denn in dem Kurzmantel ist einem nicht zu warm oder zu kalt \u2013 der Wollanteil und das gesteppte Innenfutter sorgen f\u00fcr eine angenehme Temperatur. Optimale Bewegungsfreiheit ist durch den Gehschlitz garantiert. F\u00fcr modische Vielfalt beim Tragen sorgt der abzippbare, gesteppte Innenkragen mit Rei\u00dfverschluss. Und um die H\u00e4nde oder kleinere Gegenst\u00e4nde zu verstauen, bietet die Jacke auf der Vorderseite zwei Patten- und eine Brusttasche. F\u00fcr Wichtigeres, was man am Mann tragen muss, ist die Innentasche bestens geeignet.  Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Anthrazit Material: Au\u00dfenmaterial 65% Polyester, 30% Wolle, 3% Polyamid (PA), 2% Polyacryl (PAN)Futter, Wattierung und Beleg 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 92 cm (Gr. L 52/54) Mit Wollanteil|Einreiher mit Knopfleiste|2 Tragevarianten durch abzippbaren, gesteppten Beleg innen mit Rei\u00dfverschluss|Gestepptes Innenfutter|1 Innentasche"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83f51db15e86df7/kurzmantel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83f51db15e86df7/kurzmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a83f59fb15e86df7/kurzmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/29995c72eaea9e5/kurzmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45d84772eaea9e5/kurzmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/32b42bdddcdca85/kurzmantel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Jacken & M\u00e4ntel", "assortment4": "He. Mantel Wolle"}, "price": {"old_amount": "79.95", "amount": "77.93", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kurzmantel-p400141006.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kurzmantel-p400141006.html?dim1=02"}}]