[{"tcm_article_number": 328040, "product_id": 400088736, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 70178, "ean": 4006083280403, "type": "generalArticle", "title": "Decken-Schlafsack", "size": null, "color": "Au\u00dfen dunkelblau, innen hellblau", "material": "Obermaterial und Wattierung 100% Polyester\nFutter 100% Polyester (Microfaser)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "tcm102"], "project_number": 85064, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Vollst\u00e4ndig aufklappbar \u2013 auch als Decke verwendbar ", "long": "Decken-Schlafsack Schlafsack und Decke in einem    Wer tags\u00fcber unterwegs ist, m\u00f6chte nachts unbeschwert tr\u00e4umen. Dieser gem\u00fctliche Schlafsack ist ideal f\u00fcr H\u00fcttentouren oder beim Camping. Dank des L-f\u00f6rmigen 2-Wege-Rei\u00dfverschlusses ist er vollst\u00e4ndig aufklappbar und somit auch als w\u00e4rmende Decke verwendbar. Ein Aufbewahrungsbeutel ist mit dabei.   Die Wohlf\u00fchltemperatur  Bei der Wahl des geeigneten Schlafsacks sollte die jeweilige Komforttemperatur beachtet werden. Als Komfortbereich wird die allgemeine Grenze bezeichnet, bis zu der man entspannt im Schlafsack liegen kann, ohne zu frieren. Die Komforttemperatur dieses Sommer-Schlafsacks betr\u00e4gt 15 \u00b0C, die Grenztemperatur 10 \u00b0C. Farbe:  Au\u00dfen dunkelblau, innen hellblau   Material:  Obermaterial und Wattierung 100% Polyester Futter 100% Polyester (Microfaser)   Ma\u00dfe:  Als Schlafsack ca. 190 x 80 cm  Als Decke ca. 190 x 160 cm   Temperaturbereiche:  Komforttemperatur 15 \u00b0C Grenztemperatur 10 \u00b0C   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Aufbewahrungsbeutel Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Separat waschen Vollst\u00e4ndig aufklappbar \u2013 auch als Decke verwendbar  Komforttemperatur 15 \u00b0C  Grenztemperatur 10 \u00b0C  Inkl. Aufbewahrungsbeutel", "structured": "Decken-Schlafsack Schlafsack und Decke in einem\n  \nWer tags\u00fcber unterwegs ist, m\u00f6chte nachts unbeschwert tr\u00e4umen. Dieser gem\u00fctliche Schlafsack ist ideal f\u00fcr H\u00fcttentouren oder beim Camping. Dank des L-f\u00f6rmigen 2-Wege-Rei\u00dfverschlusses ist er vollst\u00e4ndig aufklappbar und somit auch als w\u00e4rmende Decke verwendbar. Ein Aufbewahrungsbeutel ist mit dabei.\n\n Die Wohlf\u00fchltemperatur\n Bei der Wahl des geeigneten Schlafsacks sollte die jeweilige Komforttemperatur beachtet werden. Als Komfortbereich wird die allgemeine Grenze bezeichnet, bis zu der man entspannt im Schlafsack liegen kann, ohne zu frieren. Die Komforttemperatur dieses Sommer-Schlafsacks betr\u00e4gt 15 \u00b0C, die Grenztemperatur 10 \u00b0C. Farbe:\n Au\u00dfen dunkelblau, innen hellblau\n\n Material:\n Obermaterial und Wattierung 100% Polyester\nFutter 100% Polyester (Microfaser)\n\n Ma\u00dfe:\n Als Schlafsack ca. 190 x 80 cm\n Als Decke ca. 190 x 160 cm\n\n Temperaturbereiche:\n Komforttemperatur 15 \u00b0C\nGrenztemperatur 10 \u00b0C\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Aufbewahrungsbeutel\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Separat waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7711406dd86abc4a/decken-schlafsack.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7711406dd86abc4a/decken-schlafsack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/71d636add86abc4a/decken-schlafsack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7304e2bdd86abc4a/decken-schlafsack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/771632bdd86abc4a/decken-schlafsack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7307830dd86abc4a/decken-schlafsack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/71d221ddd86abc4a/decken-schlafsack.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/75c551ddd86abc4a/decken-schlafsack.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7712230f0f1b0c4a/.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Camping & Hiking", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Campingausr\u00fcstung & Zubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/decken-schlafsack-p400088736.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/decken-schlafsack-p400088736.html"}}, {"tcm_article_number": 328051, "product_id": 400088746, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 70913, "ean": 4006083280519, "type": "generalArticle", "title": "Badwischer mit Saugn\u00e4pfen", "size": null, "color": "Wei\u00df-grau", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 85348, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Streifenfreies Trockenwischen ", "long": "Badwischer mit Saugn\u00e4pfen Trocknet Bad-Fliesen streifenfrei  Dieser Badwischer entfernt Wasserspritzer an Duschw\u00e4nden und auf Fliesen einfach und wirkungsvoll und wischt die Fl\u00e4chen streifenfrei trocken. Er ist aus hochwertigem, hochgl\u00e4nzendem Kunststoff.   Einfache Befestigung im Badezimmer  Der Abzieher kann mit der integrierten Saugnapfhalterung oder der Aufh\u00e4ngekordel aufgeh\u00e4ngt werden. Farbe:  Wei\u00df-grau   Material:  Kunststoff   Ma\u00dfe:  Breite ca. 25 cm L\u00e4nge ca. 21 cm Streifenfreies Trockenwischen  2 Befestigungsm\u00f6glichkeiten: per Saugnapf oder Aufh\u00e4ngekordel  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten", "structured": "Badwischer mit Saugn\u00e4pfen Trocknet Bad-Fliesen streifenfrei\n Dieser Badwischer entfernt Wasserspritzer an Duschw\u00e4nden und auf Fliesen einfach und wirkungsvoll und wischt die Fl\u00e4chen streifenfrei trocken. Er ist aus hochwertigem, hochgl\u00e4nzendem Kunststoff.\n\n Einfache Befestigung im Badezimmer\n Der Abzieher kann mit der integrierten Saugnapfhalterung oder der Aufh\u00e4ngekordel aufgeh\u00e4ngt werden. Farbe:\n Wei\u00df-grau\n\n Material:\n Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n Breite ca. 25 cm\nL\u00e4nge ca. 21 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c5e106ebdcf1f2a/badwischer.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c5e106ebdcf1f2a/badwischer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7de781debdcf1f2a/badwischer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7061406ebdcf1f2a/badwischer.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/7c57806ebdcf1f2a/badwischer.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/71d78719ceaeaf2a/badwischer.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Bad", "google_shopping_api": "Home & Garden > Bathroom Accessories", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badaccessoires", "assortment3": "Badutensilien", "assortment4": "Badwischer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/badwischer-mit-saugnaepfen-p400088746.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/badwischer-mit-saugnaepfen-p400088746.html"}}, {"tcm_article_number": 328063, "product_id": 400088747, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 69594, "ean": 4006083280632, "type": "generalArticle", "title": "Slackline-Balancierseil", "size": null, "color": "Blau-grau", "material": "Baumschutzmatten Filz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico226"], "project_number": 85358, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "F\u00f6rdert Gleichgewichtssinn und K\u00f6rperbeherrschung ", "long": "Slackline-Balancierseil Balancieren f\u00fcr Anf\u00e4nger und Profis  Das Slackline-Balancierseil ist das ideale Tool f\u00fcr alle, die ihren Sinn f\u00fcr das eigene Gleichgewicht verbessern und ihre K\u00f6rperbeherrschung f\u00f6rdern m\u00f6chten. Anf\u00e4nger aufgepasst: \u00dcbung macht bekanntlich den Meister, und dank des Haltebands wird das \u00dcben zum kinderleichten Vergn\u00fcgen.   Seil einfach zu befestigen  Der Spannmechanismus mit Ratsche sorgt f\u00fcr eine einfache Anbringung der Slackline. Daf\u00fcr werden lediglich zwei Befestigungspunkte, zum Beispiel zwei B\u00e4ume, ben\u00f6tigt. Zum Schutz der B\u00e4ume sind zwei Baumschutzmatten aus Filz im Lieferumfang enthalten. Farbe:  Blau-grau   Material:  Baumschutzmatten Filz   Ma\u00dfe:  Slackline L\u00e4nge ca. 15 m Breite ca. 5 cm Halteband L\u00e4nge ca. 35 m   Tragkraft:  Max. 80 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. 2 Baumschutzmatten und Anleitung   Hinweis:  Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen F\u00f6rdert Gleichgewichtssinn und K\u00f6rperbeherrschung  Mit Halteband \u2013 ideal auch f\u00fcr Anf\u00e4nger  Inkl. 2 Baumschutzmatten und Anleitung", "structured": "Slackline-Balancierseil Balancieren f\u00fcr Anf\u00e4nger und Profis\n Das Slackline-Balancierseil ist das ideale Tool f\u00fcr alle, die ihren Sinn f\u00fcr das eigene Gleichgewicht verbessern und ihre K\u00f6rperbeherrschung f\u00f6rdern m\u00f6chten. Anf\u00e4nger aufgepasst: \u00dcbung macht bekanntlich den Meister, und dank des Haltebands wird das \u00dcben zum kinderleichten Vergn\u00fcgen.\n\n Seil einfach zu befestigen\n Der Spannmechanismus mit Ratsche sorgt f\u00fcr eine einfache Anbringung der Slackline. Daf\u00fcr werden lediglich zwei Befestigungspunkte, zum Beispiel zwei B\u00e4ume, ben\u00f6tigt. Zum Schutz der B\u00e4ume sind zwei Baumschutzmatten aus Filz im Lieferumfang enthalten. Farbe:\n Blau-grau\n\n Material:\n Baumschutzmatten Filz\n\n Ma\u00dfe:\n Slackline L\u00e4nge ca. 15 m\nBreite ca. 5 cm\nHalteband L\u00e4nge ca. 35 m\n\n Tragkraft:\n Max. 80 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. 2 Baumschutzmatten und Anleitung\n\n Hinweis:\n Benutzung unter unmittelbarer Aufsicht von Erwachsenen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/583281debdcf1b36/slackline-balancierseil.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/583281debdcf1b36/slackline-balancierseil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5011e6aebdcf1b36/slackline-balancierseil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/598b16aebdcf1b36/slackline-balancierseil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5015f2bebdcf1b36/slackline-balancierseil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5b56930ebdcf1b36/slackline-balancierseil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5ef2830ebdcf1b36/slackline-balancierseil.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/51a691debdcf1b36/slackline-balancierseil.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/51aaa5cebdcf1b36/slackline-balancierseil.jpg"}, "category": {"default": "Alles f\u00fcrs Kind | Spiele & B\u00fccher", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Outdoor Sportger\u00e4te"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "40.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-02-05", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/slackline-balancierseil-p400088747.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/slackline-balancierseil-p400088747.html"}}, {"tcm_article_number": 328043, "product_id": 400088756, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 69835, "ean": 4006083280434, "type": "generalArticle", "title": "XL-Badetuch-Poncho", "size": null, "color": "Dunkelblau-marine", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_n", "b_sw", "r_nr", "w_mw_60", "tcm102"], "project_number": 85021, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Kn\u00f6pfe auf jeder Seite: einfach in einen Poncho wandelbar ", "long": "XL-Badetuch-Poncho Der extragro\u00dfe Badetuch-Poncho \u00fcberzeugt beim Ausflug an den Strand durch seine Vielseitigkeit. Zusammengekn\u00f6pft dient er als kuscheliger Poncho und ist ideal, um sich am Strand oder im Schwimmbad abzutrocknen, umzuziehen und warm zu halten. Ausgebreitet ist er als Strandtuch perfekt geeignet, um darauf in Ruhe zu entspannen.   Einfach umwandelbar  Der Poncho hat einen aufw\u00e4ndig verarbeiteten Halsausschnitt und drei Kn\u00f6pfe auf jeder Seite und kann ganz einfach vom Badetuch in einen Poncho umgewandelt werden. Auch als Windschutz ist er dank seiner Gr\u00f6\u00dfe bestens geeignet. Farbe:  Dunkelblau-marine   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)   Ma\u00dfe:  L x B ca. 2 x 1 m GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Nicht mit geschlossenen Kn\u00f6pfen waschen Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Nach dem Waschen in Form ziehen Kn\u00f6pfe auf jeder Seite: einfach in einen Poncho wandelbar  Auch als Windschutz oder zum Umkleiden zu verwenden  Aus Bio-Baumwolle", "structured": "XL-Badetuch-Poncho Der extragro\u00dfe Badetuch-Poncho \u00fcberzeugt beim Ausflug an den Strand durch seine Vielseitigkeit. Zusammengekn\u00f6pft dient er als kuscheliger Poncho und ist ideal, um sich am Strand oder im Schwimmbad abzutrocknen, umzuziehen und warm zu halten. Ausgebreitet ist er als Strandtuch perfekt geeignet, um darauf in Ruhe zu entspannen.\n\n Einfach umwandelbar\n Der Poncho hat einen aufw\u00e4ndig verarbeiteten Halsausschnitt und drei Kn\u00f6pfe auf jeder Seite und kann ganz einfach vom Badetuch in einen Poncho umgewandelt werden. Auch als Windschutz ist er dank seiner Gr\u00f6\u00dfe bestens geeignet. Farbe:\n Dunkelblau-marine\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\n Ma\u00dfe:\n L x B ca. 2 x 1 m\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Nicht mit geschlossenen Kn\u00f6pfen waschen\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nNach dem Waschen in Form ziehen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ae5729f729db0df7/xl-badetuch-poncho.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ae5729f729db0df7/xl-badetuch-poncho.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/a89b130729db0df7/xl-badetuch-poncho.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ae5441d729db0df7/xl-badetuch-poncho.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/a4aaa1d729db0df7/xl-badetuch-poncho.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/aa41e06729db0df7/xl-badetuch-poncho.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/87be16af0b0ea1cb/xl-badetuch-poncho.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Bad", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Towels > Bath Towels & Washcloths", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badtextilien", "assortment3": "Hand- & Badet\u00fccher", "assortment4": "Badet\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/xl-badetuch-poncho-p400088756.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/xl-badetuch-poncho-p400088756.html"}}, {"tcm_article_number": 328052, "product_id": 400088798, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 71211, "ean": 4006083280526, "type": "generalArticle", "title": "Mini-Schere in Stiftform", "size": null, "color": "Blau", "material": "Klinge aus Edelstahl", "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "kla34"], "project_number": 85791, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Schutzkappe und Befestigungsclip ", "long": "Mini-Schere in Stiftform Besonders platzsparend  Diese Papier-Schere ist als Stift \u201egetarnt\u201c. Dank der platzsparenden Stiftform findet sie sogar in der Federtasche Platz. Die Edelstahlklinge schneidet Papier mit einer Grammatur von bis zu 450 g/m\u00b2. Eine passende Schutzkappe mit Befestigungsclip ist mit dabei. Farbe:  Blau   Material:  Klinge aus Edelstahl   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 11,5 cm Schnittl\u00e4nge ca. 3,5 cm Mit Schutzkappe und Befestigungsclip  Schneidet Papier mit einer Grammatur von bis zu 450 g/m\u00b2  Besonders platzsparend \u2013 ideal f\u00fcr die Federtasche  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten", "structured": "Mini-Schere in Stiftform Besonders platzsparend\n Diese Papier-Schere ist als Stift \u201egetarnt\u201c. Dank der platzsparenden Stiftform findet sie sogar in der Federtasche Platz. Die Edelstahlklinge schneidet Papier mit einer Grammatur von bis zu 450 g/m\u00b2. Eine passende Schutzkappe mit Befestigungsclip ist mit dabei. Farbe:\n Blau\n\n Material:\n Klinge aus Edelstahl\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 11,5 cm\nSchnittl\u00e4nge ca. 3,5 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7306306dd9db0b3a/mini-schere-in-stiftform.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7306306dd9db0b3a/mini-schere-in-stiftform.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/76a391ddd9db0b3a/mini-schere-in-stiftform.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/72b631ddd9db0b3a/mini-schere-in-stiftform.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/7c52206dd9db0b3a/mini-schere-in-stiftform.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/706146a7245c7b3a/mini-schere-in-stiftform.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Office", "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Creative Crafting", "assortment3": "Basteln", "assortment4": "Basteln - Kids"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/mini-schere-in-stiftform-p400088798.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/mini-schere-in-stiftform-p400088798.html"}}, {"tcm_article_number": 328048, "product_id": 400088799, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 70858, "ean": 4006083280489, "type": "generalArticle", "title": "Shorty", "size": "S 36/38", "color": "Oberteil creme\nHose creme-gr\u00fcn-blau mit Alloverprint", "material": "95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "sym340", "mar328", "tcm102"], "project_number": 85434, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Bio-Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t aus weichem Single Jersey ", "long": "Shorty Kurzer Pyjama mit Bio-Baumwolle  Mit diesem niedlichen Schlafanzug in Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t aus weichem Single Jersey kann der Sommer kommen. Der Pyjama ist mit hochwertiger Bio-Baumwolle gefertigt. Das Oberteil hat eine Zier-Brusttasche sowie kurze \u00c4rmel mit umgeschlagenem, fixiertem Saum. In der kurzen Schlafanzug-Hose mit Seitenschlitzen, Gummizugbund und Bindeband zur Weitenregulierung l\u00e4sst es sich wunderbar tr\u00e4umen und relaxen. Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit. Farbe:  Oberteil creme Hose creme-gr\u00fcn-blau mit Alloverprint   Material:  95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge Oberteil ca. 66 cm Innenbeinl\u00e4nge Shorts ca. 7 cm Pflege Bio-Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t aus weichem Single Jersey  Kurze \u00c4rmel mit umgeschlagenem, fixiertem Saum  Shorts mit Seitenschlitzen, Gummizugbund und Bindeband zur Weitenregulierung", "structured": "Shorty Kurzer Pyjama mit Bio-Baumwolle\n Mit diesem niedlichen Schlafanzug in Baumwoll-Stretch-Qualit\u00e4t aus weichem Single Jersey kann der Sommer kommen. Der Pyjama ist mit hochwertiger Bio-Baumwolle gefertigt. Das Oberteil hat eine Zier-Brusttasche sowie kurze \u00c4rmel mit umgeschlagenem, fixiertem Saum. In der kurzen Schlafanzug-Hose mit Seitenschlitzen, Gummizugbund und Bindeband zur Weitenregulierung l\u00e4sst es sich wunderbar tr\u00e4umen und relaxen. Elasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit. Farbe:\n Oberteil creme\nHose creme-gr\u00fcn-blau mit Alloverprint\n\n Material:\n 95% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge Oberteil ca. 66 cm\nInnenbeinl\u00e4nge Shorts ca. 7 cm\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5ae3384698629e96/shorty.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5ae3384698629e96/shorty.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5833306698629e96/shorty.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5981e9f698629e96/shorty.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/583b19f698629e96/shorty.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5f41e1d698629e96/shorty.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | W\u00e4sche | Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Schlafanzug", "assortment4": "Da. Shorty/-Shorts"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/shorty-p400088799.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/shorty-p400088799.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 328074, "product_id": 400088841, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 71005, "ean": 4006083280748, "type": "generalArticle", "title": "Wende-Bademantel", "size": "S 36/38", "color": "Blau und grau", "material": "80% Baumwolle, 20% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_w", "r_nr", "w_mw_60", "tcm102"], "project_number": 85360, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Wirkfrottier mit hohem Baumwollanteil \u2013 angenehm weich und leicht ", "long": "Wende-Bademantel 1 Bademantel \u2013 2 Looks  Von beiden Seiten kuschelig ist dieser Bademantel. Er umschmeichelt die Haut mit angenehm weichem Wirkfrottier. Das leichte Material mit hohem Baumwollanteil ist doppellagig verarbeitet. Egal ob nach der Sauna oder zum Einkuscheln nach einem entspannenden Bad, der Wende-Mantel mit Schalkragen, Bindeg\u00fcrtel und G\u00fcrtelschlaufen ist zum Wohlf\u00fchlen gemacht. Farbe:  Blau und grau   Material:  80% Baumwolle, 20% Polyester Pflege Wirkfrottier mit hohem Baumwollanteil \u2013 angenehm weich und leicht   Doppellagige Verarbeitung  Mit Schalkragen, Bindeg\u00fcrtel und G\u00fcrtelschlaufen", "structured": "Wende-Bademantel 1 Bademantel \u2013 2 Looks\n Von beiden Seiten kuschelig ist dieser Bademantel. Er umschmeichelt die Haut mit angenehm weichem Wirkfrottier. Das leichte Material mit hohem Baumwollanteil ist doppellagig verarbeitet. Egal ob nach der Sauna oder zum Einkuscheln nach einem entspannenden Bad, der Wende-Mantel mit Schalkragen, Bindeg\u00fcrtel und G\u00fcrtelschlaufen ist zum Wohlf\u00fchlen gemacht. Farbe:\n Blau und grau\n\n Material:\n 80% Baumwolle, 20% Polyester\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a921e2baa86b0df7/wende-bademantel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a921e2baa86b0df7/wende-bademantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/a4a725caa86b0df7/wende-bademantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/aa4445caa86b0df7/wende-bademantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/a4a7271aa86b0df7/wende-bademantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/ae55f71aa86b0df7/wende-bademantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/a4a726aaa86b0df7/wende-bademantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/ae51e6aaa86b0df7/wende-bademantel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8170f5c72b0ea1cb/wende-bademantel.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Robes", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badtextilien", "assortment3": "Bademantel", "assortment4": "Da.-Bademantel"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "23.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wende-bademantel-p400088841.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wende-bademantel-p400088841.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 328065, "product_id": 400088856, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 71035, "ean": 4006083280656, "type": "generalArticle", "title": "LED-Kosmetikspiegel", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico337"], "project_number": 85590, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Schwenkbar \u2013 Normalspiegel und 5fach-Vergr\u00f6\u00dferung ", "long": "LED-Kosmetikspiegel Schick und funktional im Bad  Ein Kosmetikspiegel ist ein unverzichtbares Accessoire, das in keinem Bad fehlen darf. Dieser Spiegel gl\u00e4nzt nicht nur optisch, sondern beeindruckt auch mit seiner Funktionalit\u00e4t und sorgt f\u00fcr mehr Pr\u00e4zision beim Schminken. Mit einer beidseitig zuschaltbaren LED-Beleuchtung und einer Spiegelseite mit 5facher Vergr\u00f6\u00dferung wird jedes noch so kleine Detail sichtbar. Die Beleuchtung ist akkubetrieben und \u00fcber den Micro-USB-Anschluss aufladbar. Die Leuchtdauer mit einer Akkuladung betr\u00e4gt circa f\u00fcnf Stunden. Der Neigungswinkel ist stufenlos einstellbar. Mit seinem eleganten, zeitlosen Design f\u00fcgt sich der Schminkspiegel dezent in jede Badezimmer-Einrichtung ein. Ma\u00dfe:  \u00d8 ca. 15 cm Spiegelfl\u00e4che ca. 12 cm USB-Ladekabel L\u00e4nge ca. 30 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. USB-Ladekabel Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung Gleichm\u00e4\u00dfige Fl\u00e4chenausleuchtung   Lange Lebensdauer  Schwenkbar \u2013 Normalspiegel und 5fach-Vergr\u00f6\u00dferung  Akkubetrieben: aufladbar \u00fcber Micro-USB-Anschluss  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten", "structured": "LED-Kosmetikspiegel Schick und funktional im Bad\n Ein Kosmetikspiegel ist ein unverzichtbares Accessoire, das in keinem Bad fehlen darf. Dieser Spiegel gl\u00e4nzt nicht nur optisch, sondern beeindruckt auch mit seiner Funktionalit\u00e4t und sorgt f\u00fcr mehr Pr\u00e4zision beim Schminken. Mit einer beidseitig zuschaltbaren LED-Beleuchtung und einer Spiegelseite mit 5facher Vergr\u00f6\u00dferung wird jedes noch so kleine Detail sichtbar. Die Beleuchtung ist akkubetrieben und \u00fcber den Micro-USB-Anschluss aufladbar. Die Leuchtdauer mit einer Akkuladung betr\u00e4gt circa f\u00fcnf Stunden. Der Neigungswinkel ist stufenlos einstellbar. Mit seinem eleganten, zeitlosen Design f\u00fcgt sich der Schminkspiegel dezent in jede Badezimmer-Einrichtung ein. Ma\u00dfe:\n \u00d8 ca. 15 cm\nSpiegelfl\u00e4che ca. 12 cm\nUSB-Ladekabel L\u00e4nge ca. 30 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. USB-Ladekabel\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\nGleichm\u00e4\u00dfige Fl\u00e4chenausleuchtung  \nLange Lebensdauer\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/72b146a875ef1f2a/led-kosmetikspiegel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/72b146a875ef1f2a/led-kosmetikspiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/72b3947875ef1f2a/led-kosmetikspiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/75c7847875ef1f2a/led-kosmetikspiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/7de395c875ef1f2a/led-kosmetikspiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7de635c875ef1f2a/led-kosmetikspiegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/7304e71875ef1f2a/led-kosmetikspiegel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7300f71f0eaeaf2a/led-kosmetikspiegel.jpg"}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Pflege & Kosmetik", "google_shopping_api": "Health & Beauty > Personal Care > Cosmetics > Cosmetic Tools > Makeup Tools > Face Mirrors", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Badaccessoires", "assortment3": "Badutensilien", "assortment4": "Kosmetikspiegel"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "22.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-kosmetikspiegel-p400088856.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-kosmetikspiegel-p400088856.html"}}, {"tcm_article_number": 328107, "product_id": 400088896, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 70872, "ean": 4006083281073, "type": "generalArticle", "title": "InStyler Titanium 2 in 1", "size": null, "color": "Schwarz-grau-orange", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "ico252", "tcm102", "kma477"], "project_number": 85866, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Gl\u00e4tteisen und Lockenstab in einem ", "long": "InStyler Titanium 2 in 1 F\u00fcr ein individuelles Haar-Styling  Dieses Haarstyling-Ger\u00e4t ist Gl\u00e4tteisen und Lockenstab in einem. Es kann sowohl bei kurzem als auch bei langem Haar angewendet werden und ist dabei besonders haarschonend. Der InStyler Titanium 2 in 1 zaubert im Handumdrehen sanfte Wellen, perfekte Locken und Glanz ins Haar.   Funktionale Details  Mit patentiertem, rotierendem Titanium-Zylinder und 2 Pr\u00e4zisionsb\u00fcrstenelementen 2 Temperaturstufen: 140 \u00b0C und 195 \u00b0C Integrierte Schnellerw\u00e4rmung Automatische Sicherheitsabschaltung  Farbe:  Schwarz-grau-orange   Material:   Kunststoff   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 30 cm \u00d8 ca. 3 cm Kabell\u00e4nge ca. 1,8 m   Leistung:  Ca. 65 Watt 220\u2013140 V/50 Hz   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bedienungsanleitung, Hitzeschutzmatte und -aufsatz Gl\u00e4tteisen und Lockenstab in einem  F\u00fcr kurzes und langes Haar  Besonders haarschonend  Mit patentiertem, rotierendem Titanium-Zylinder und 2 Pr\u00e4zisionsb\u00fcrstenelementen  Inkl. Hitzeschutzmatte und -aufsatz", "structured": "InStyler Titanium 2 in 1 F\u00fcr ein individuelles Haar-Styling\n Dieses Haarstyling-Ger\u00e4t ist Gl\u00e4tteisen und Lockenstab in einem. Es kann sowohl bei kurzem als auch bei langem Haar angewendet werden und ist dabei besonders haarschonend. Der InStyler Titanium 2 in 1 zaubert im Handumdrehen sanfte Wellen, perfekte Locken und Glanz ins Haar.\n\n Funktionale Details\n Mit patentiertem, rotierendem Titanium-Zylinder und 2 Pr\u00e4zisionsb\u00fcrstenelementen\n2 Temperaturstufen: 140 \u00b0C und 195 \u00b0C\nIntegrierte Schnellerw\u00e4rmung\nAutomatische Sicherheitsabschaltung\n Farbe:\n Schwarz-grau-orange\n\n Material:\n  Kunststoff\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 30 cm\n\u00d8 ca. 3 cm\nKabell\u00e4nge ca. 1,8 m\n\n Leistung:\n Ca. 65 Watt\n220\u2013140 V/50 Hz\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bedienungsanleitung, Hitzeschutzmatte und -aufsatz"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7475547b15ec707a/instyler-titanium-2-in-1.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7475547b15ec707a/instyler-titanium-2-in-1.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/71dfa9faa5ec707a/instyler-titanium-2-in-1.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7473984aa5ec707a/instyler-titanium-2-in-1.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/7c57884aa5ec707a/instyler-titanium-2-in-1.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7c52247b15ec707a/instyler-titanium-2-in-1.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7c50f9fb1eaeaf2a/instyler-titanium-2-in-1.jpg"}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Pflege & Kosmetik", "google_shopping_api": "Health & Beauty > Personal Care > Hair Care > Hair Styling Tools > Hair Curlers", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Bad- und Beautyelektro", "assortment3": "Haarstyling", "assortment4": "Lockenwickler"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "49.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/instyler-titanium-2-in-1-p400088896.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/instyler-titanium-2-in-1-p400088896.html"}}]