[{"tcm_article_number": 325552, "product_id": 400084384, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68892, "ean": 4006083255524, "type": "generalArticle", "title": "Rezept-Sammelordner", "size": null, "color": null, "material": "Ordner innen und au\u00dfen mit Papier bezogen\n2-Ring-Mechanik verchromtes Metall\nSchutzh\u00fcllen PE", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 84181, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Geordnetes Aufbewahren von Rezepten ", "long": "Rezept-Sammelordner Dieser Ordner h\u00e4lt alle eingef\u00fcgten Lieblingsrezepte griffbereit! Mit 50 transparenten Schutzh\u00fcllen, 50 beschreibbaren Rezeptbl\u00e4ttern, f\u00fcnf Registerbl\u00e4ttern und einem Bogen mit circa 20 Stickern zum individuellen Beschriften bringt er Ordnung in die Rezepte-Sammlung. Die 2-Ring-Mechanik mit Verschlussklemme h\u00e4lt alle Rezepte an ihrem Platz. Der Sammelordner ist passend f\u00fcr Formate bis DIN A5. Material:  Ordner innen und au\u00dfen mit Papier bezogen 2-Ring-Mechanik verchromtes Metall Schutzh\u00fcllen PE   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 22 x 23 x 5 cm Registerbl\u00e4tter je ca. 18 x 21 cm Klarsichth\u00fcllen im Format DIN A5, ca. 16,5 x 21 cm Rezeptbl\u00e4tter im Format DIN A5, ca. 15 x 21 cm Geordnetes Aufbewahren von Rezepten  F\u00fcr Formate bis DIN A5  50 transparente Schutzh\u00fcllen und 50 beschreibbare Rezeptbl\u00e4tter  5 Registerbl\u00e4tter und Aufkleber zum individuellen Beschriften", "structured": "Rezept-Sammelordner Dieser Ordner h\u00e4lt alle eingef\u00fcgten Lieblingsrezepte griffbereit! Mit 50 transparenten Schutzh\u00fcllen, 50 beschreibbaren Rezeptbl\u00e4ttern, f\u00fcnf Registerbl\u00e4ttern und einem Bogen mit circa 20 Stickern zum individuellen Beschriften bringt er Ordnung in die Rezepte-Sammlung. Die 2-Ring-Mechanik mit Verschlussklemme h\u00e4lt alle Rezepte an ihrem Platz. Der Sammelordner ist passend f\u00fcr Formate bis DIN A5. Material:\n Ordner innen und au\u00dfen mit Papier bezogen\n2-Ring-Mechanik verchromtes Metall\nSchutzh\u00fcllen PE\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 22 x 23 x 5 cm\nRegisterbl\u00e4tter je ca. 18 x 21 cm\nKlarsichth\u00fcllen im Format DIN A5, ca. 16,5 x 21 cm\nRezeptbl\u00e4tter im Format DIN A5, ca. 15 x 21 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b4e2bc6c7c71c3/rezept-sammelordner.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b4e2bc6c7c71c3/rezept-sammelordner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b00fa8487c7c71c3/rezept-sammelordner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b6c4e47c6c7c71c3/rezept-sammelordner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b1be147c6c7c71c3/rezept-sammelordner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b6c0f5cc6c7c71c3/rezept-sammelordner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/bee1471c6c7c71c3/rezept-sammelordner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/b5a6371c6c7c71c3/rezept-sammelordner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/b5a3947c6c7c71c3/rezept-sammelordner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/b2d636ac6c7c71c3/rezept-sammelordner.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b2d398472c7dc1c3/rezept-sammelordner.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Office", "google_shopping_api": "Office Supplies > Filing & Organization > Calendars, Organizers & Planners", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "B\u00fcro & Schreibwaren", "assortment3": "Schreibwaren", "assortment4": "Planer/Kalender"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/rezept-sammelordner-p400084384.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/rezept-sammelordner-p400084384.html"}}, {"tcm_article_number": 325775, "product_id": 400084385, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68575, "ean": 4006083257757, "type": "generalArticle", "title": "Gugelhupf-Backform", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico44", "kma359", "ico16", "tcm102"], "project_number": 84158, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Innenseite mit Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 \u2013 vermindert Festsetzen von Teig, leicht zu reinigen ", "long": "Gugelhupf-Backform Backform mit Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung  Diese Gugelhupfform begeistert Kuchenb\u00e4cker mit ihren hervorragenden Eigenschaften. Die Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 vermindert das Festsetzen von Teig und erleichtert die Reinigung der Form. Der Gugelhupf l\u00e4sst sich leicht herausl\u00f6sen. Die Kuchenform ist hitzebest\u00e4ndig bis 230 \u00b0C.   Gugelhupf \u2013 der vielseitige Klassiker  Auch wenn man das klassische Gugelhupf-Rezept verwendet, kann man dieses, durch Hinzuf\u00fcgen verschiedener Zutaten, verfeinern und eigene Gugelhupfvarianten kreieren. Der beliebte Kuchen schmeckt auch in der herzhaften Variante. Ein Rezeptvorschlag wird mitgeliefert, so dass man gleich mit dem Backen beginnen kann. Ma\u00dfe:  \u00d8 ca. 22 cm Gesamth\u00f6he ca. 12,5 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Rezeptvorschlag    Hinweis:  Reinigung von Hand Innenseite mit Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 \u2013 vermindert Festsetzen von Teig, leicht zu reinigen  Inkl. Rezeptvorschlag", "structured": "Gugelhupf-Backform Backform mit Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung\n Diese Gugelhupfform begeistert Kuchenb\u00e4cker mit ihren hervorragenden Eigenschaften. Die Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae B1 vermindert das Festsetzen von Teig und erleichtert die Reinigung der Form. Der Gugelhupf l\u00e4sst sich leicht herausl\u00f6sen. Die Kuchenform ist hitzebest\u00e4ndig bis 230 \u00b0C.\n\n Gugelhupf \u2013 der vielseitige Klassiker\n Auch wenn man das klassische Gugelhupf-Rezept verwendet, kann man dieses, durch Hinzuf\u00fcgen verschiedener Zutaten, verfeinern und eigene Gugelhupfvarianten kreieren. Der beliebte Kuchen schmeckt auch in der herzhaften Variante. Ein Rezeptvorschlag wird mitgeliefert, so dass man gleich mit dem Backen beginnen kann. Ma\u00dfe:\n \u00d8 ca. 22 cm\nGesamth\u00f6he ca. 12,5 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Rezeptvorschlag\n \n Hinweis:\n Reinigung von Hand"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a789f72eac71c3/gugelhupf-backform.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a789f72eac71c3/gugelhupf-backform.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b00390672eac71c3/gugelhupf-backform.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b5a550672eac71c3/gugelhupf-backform.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b5a399f72eac71c3/gugelhupf-backform.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bf5551df0c7dc1c3/gugelhupf-backform.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Backwaren", "assortment3": "Backzubeh\u00f6r", "assortment4": "Backform"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gugelhupf-backform-p400084385.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gugelhupf-backform-p400084385.html"}}, {"tcm_article_number": 324279, "product_id": 400084386, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68702, "ean": 4006083242791, "type": "generalArticle", "title": "Regenstiefel, blau-gelb-wei\u00df gestreift", "size": "24/25", "color": "Blau-gelb-wei\u00df gestreift", "material": "Gummi\nFutter 65% Polyester, 35% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico250", "tcm102", "sym451"], "project_number": 84219, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit gestreiftem Jerseyinnenfutter ", "long": "Regenstiefel, blau-gelb-wei\u00df gestreift Plitsch, platsch, Regen macht Spa\u00df! Diese Gummistiefel halten nicht nur trocken, sondern sorgen mit fr\u00f6hlichen Streifen f\u00fcr gute Laune. Das Streifenmuster findet sich auch auf dem Jerseyinnenfutter der Stiefel wieder. Rutschhemmende Profil-Laufsohlen bieten Halt auch auf nassem, matschigem Untergrund. Reflektorstreifen auf der R\u00fcckseite des Schafts sorgen f\u00fcr bessere Sichtbarkeit bei Dunkelheit und schlechtem Wetter.   Kindgerechte Details  Damit die Regenstiefel l\u00e4nger passen, haben sie eine zus\u00e4tzliche Einlegesohle zum Gr\u00f6\u00dfenausgleich. Perfekt f\u00fcr den Kindergarten: Dank der praktischen Ausziehhilfe an der Ferse lernen die Kleinen schnell, die Stiefel alleine auszuziehen. Mit der Anziehhilfe am Schaft sind sie ganz schnell wieder angezogen und bereit f\u00fcr die n\u00e4chsten Pf\u00fctzenspr\u00fcnge. Farbe:  Blau-gelb-wei\u00df gestreift   Material:  Gummi Futter 65% Polyester, 35% Baumwolle Mit gestreiftem Jerseyinnenfutter  Schaft mit Reflektorstreifen hinten  Ferse mit Ausziehhilfe  Zus\u00e4tzliche Einlegesohle zum Gr\u00f6\u00dfenausgleich", "structured": "Regenstiefel, blau-gelb-wei\u00df gestreift Plitsch, platsch, Regen macht Spa\u00df! Diese Gummistiefel halten nicht nur trocken, sondern sorgen mit fr\u00f6hlichen Streifen f\u00fcr gute Laune. Das Streifenmuster findet sich auch auf dem Jerseyinnenfutter der Stiefel wieder. Rutschhemmende Profil-Laufsohlen bieten Halt auch auf nassem, matschigem Untergrund. Reflektorstreifen auf der R\u00fcckseite des Schafts sorgen f\u00fcr bessere Sichtbarkeit bei Dunkelheit und schlechtem Wetter.\n\n Kindgerechte Details\n Damit die Regenstiefel l\u00e4nger passen, haben sie eine zus\u00e4tzliche Einlegesohle zum Gr\u00f6\u00dfenausgleich. Perfekt f\u00fcr den Kindergarten: Dank der praktischen Ausziehhilfe an der Ferse lernen die Kleinen schnell, die Stiefel alleine auszuziehen. Mit der Anziehhilfe am Schaft sind sie ganz schnell wieder angezogen und bereit f\u00fcr die n\u00e4chsten Pf\u00fctzenspr\u00fcnge. Farbe:\n Blau-gelb-wei\u00df gestreift\n\n Material:\n Gummi\nFutter 65% Polyester, 35% Baumwolle"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b000f6add9d321c3/regenstiefel-blau-gelb-weiss-gestreift.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b000f6add9d321c3/regenstiefel-blau-gelb-weiss-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf57884c69d321c3/regenstiefel-blau-gelb-weiss-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b360f5cdd9d321c3/regenstiefel-blau-gelb-weiss-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b00fa5cdd9d321c3/regenstiefel-blau-gelb-weiss-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b001471dd9d321c3/regenstiefel-blau-gelb-weiss-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b366371dd9d321c3/regenstiefel-blau-gelb-weiss-gestreift.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6c142bb145b01c3/regenstiefel-blau-gelb-weiss-gestreift.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Schuhe | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Schuhe", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Shoes", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Schuhe/Str\u00fcmpfe", "assortment4": "Ki./KK. Schuhe"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/regenstiefel-blau-gelb-weiss-gestreift-p400084386.html?dim1=25", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/regenstiefel-blau-gelb-weiss-gestreift-p400084386.html?dim1=25"}}, {"tcm_article_number": 323468, "product_id": 400084387, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68577, "ean": 4006083234680, "type": "generalArticle", "title": "Damen-Motorradjacke", "size": "36", "color": "Schwarz", "material": "100% Polyamid (Cordura\u00ae)\nMesh, Taft, Laminat und Bes\u00e4tze 100% Polyester\nMembran TPE", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_30", "dpr01", "ico325", "ico323", "ico324", "tcm102", "ico339", "ico341", "tuev71", "sym451", "mar134"], "project_number": 84200, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit herausnehmbarer, atmungsaktiver, wasser- und winddichter Innenjacke aus High-Performance-3-Lagen-Laminat mit versiegelten N\u00e4hten \u2013 h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 5.000 mm stand ", "long": "Damen-Motorradjacke Mit dem Motorrad gut gesch\u00fctzt durch Wind und Wetter: Diese zweiteilige Motorradjacke hat eine Au\u00dfenjacke aus abriebfestem, winddichtem und atmungsaktivem Cordura\u00ae mit PU-Beschichtung. Sie ist durch ihre umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung wasser- und schmutzabweisend und h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 2.000 mm stand. Die Jacke hat einen Rumpf mit Meshfutter, \u00c4rmel mit Taftfutter und die Taille kann mit einem weitenverstellbaren Klettverschluss reguliert werden. Der \u00c4rmelbund mit unterlegtem Rei\u00df- und Klettverschluss ist optimal f\u00fcr den Gebrauch mit Motorradhandschuhen geeignet.   Innenjacke mit High-Performance-3-Lagen-Laminat  Die herausnehmbare Innenjacke aus High-Performance-3-Lagen-Laminat hat versiegelte N\u00e4hte. Das leistungsf\u00e4hige, atmungsaktive Laminat ist winddicht, verhindert beim Motorradfahren das Eindringen von Wassertropfen und h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 5.000 mm stand. K\u00f6rperfeuchtigkeit wird nach au\u00dfen geleitet \u2013 die K\u00f6rperw\u00e4rme bleibt erhalten. Per Rei\u00dfverschluss kann die Tchibo Motorradhose befestigt werden.   Ausstattung:  Stehkragen mit extraweichem Kinn- und Nackenpolster und Klettverschluss Herausnehmbare, passformgesicherte R\u00fccken- und Schulterprotektoren Zweistufig verstellbare Ellenbogenprotektoren Klettverschluss zum Verstellen der Oberarmweite \u2013 vermindert Flattern der \u00c4rmel \u00c4rmelbund mit unterlegtem Rei\u00df- und Klettverschluss Taille mit Laschen und Klettverschluss zur Weitenregulierung Front-Rei\u00dfverschluss mit gedoppelter Windschutzleiste Klettverschluss zur Weitenregulierung Zwei Eingriff-Pattentaschen und eine Rei\u00dfverschlussinnentasche Rei\u00dfverschl\u00fcsse mit Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen auf Vorder- und R\u00fcckseite Reflektorpaspeln Innenjacke: Rei\u00dfverschluss mit gedoppelter Windschutzleiste  Farbe:  Schwarz   Material:  100% Polyamid (Cordura\u00ae) Mesh, Taft, Laminat und Bes\u00e4tze 100% Polyester Membran TPE   Hinweise:  Zertifiziert nach europ\u00e4ischer Rechtsvorschrift f\u00fcr pers\u00f6nliche Schutzausr\u00fcstungen (89/686/EWG) Nach EN 1621-2 zertifizierter, herausnehmbarer R\u00fcckenprotektor Nach EN 1621-1 zertifizierte, herausnehmbare Schulter- und Ellenbogenprotektoren des deutschen Markenherstellers SAS-Tec Elektronische Ger\u00e4te wie Mobiltelefone etc. zus\u00e4tzlich gegen Wasser sch\u00fctzen Kontakt mit dem hei\u00dfen Motor und Auspuff vermeiden Herstellungsdatum: 12/2015 Schutzwirkung bis 08/2020  Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Auf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Rei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Protektoren vor dem Waschen entfernen Mit herausnehmbarer, atmungsaktiver, wasser- und winddichter Innenjacke aus High-Performance-3-Lagen-Laminat mit versiegelten N\u00e4hten \u2013 h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 5.000 mm stand  Au\u00dfenjacke aus abriebfestem, winddichtem und atmungsaktivem Cordura\u00ae mit PU-Beschichtung \u2013 h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 2.000 mm stand  Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung", "structured": "Damen-Motorradjacke Mit dem Motorrad gut gesch\u00fctzt durch Wind und Wetter: Diese zweiteilige Motorradjacke hat eine Au\u00dfenjacke aus abriebfestem, winddichtem und atmungsaktivem Cordura\u00ae mit PU-Beschichtung. Sie ist durch ihre umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung wasser- und schmutzabweisend und h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 2.000 mm stand. Die Jacke hat einen Rumpf mit Meshfutter, \u00c4rmel mit Taftfutter und die Taille kann mit einem weitenverstellbaren Klettverschluss reguliert werden. Der \u00c4rmelbund mit unterlegtem Rei\u00df- und Klettverschluss ist optimal f\u00fcr den Gebrauch mit Motorradhandschuhen geeignet.\n\n Innenjacke mit High-Performance-3-Lagen-Laminat\n Die herausnehmbare Innenjacke aus High-Performance-3-Lagen-Laminat hat versiegelte N\u00e4hte. Das leistungsf\u00e4hige, atmungsaktive Laminat ist winddicht, verhindert beim Motorradfahren das Eindringen von Wassertropfen und h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule bis 5.000 mm stand. K\u00f6rperfeuchtigkeit wird nach au\u00dfen geleitet \u2013 die K\u00f6rperw\u00e4rme bleibt erhalten. Per Rei\u00dfverschluss kann die Tchibo Motorradhose befestigt werden.\n\n Ausstattung:\n Stehkragen mit extraweichem Kinn- und Nackenpolster und Klettverschluss\nHerausnehmbare, passformgesicherte R\u00fccken- und Schulterprotektoren\nZweistufig verstellbare Ellenbogenprotektoren\nKlettverschluss zum Verstellen der Oberarmweite \u2013 vermindert Flattern der \u00c4rmel\n\u00c4rmelbund mit unterlegtem Rei\u00df- und Klettverschluss\nTaille mit Laschen und Klettverschluss zur Weitenregulierung\nFront-Rei\u00dfverschluss mit gedoppelter Windschutzleiste\nKlettverschluss zur Weitenregulierung\nZwei Eingriff-Pattentaschen und eine Rei\u00dfverschlussinnentasche\nRei\u00dfverschl\u00fcsse mit Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen auf Vorder- und R\u00fcckseite\nReflektorpaspeln\nInnenjacke: Rei\u00dfverschluss mit gedoppelter Windschutzleiste\n Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n 100% Polyamid (Cordura\u00ae)\nMesh, Taft, Laminat und Bes\u00e4tze 100% Polyester\nMembran TPE\n\n Hinweise:\n Zertifiziert nach europ\u00e4ischer Rechtsvorschrift f\u00fcr pers\u00f6nliche Schutzausr\u00fcstungen (89/686/EWG)\nNach EN 1621-2 zertifizierter, herausnehmbarer R\u00fcckenprotektor\nNach EN 1621-1 zertifizierte, herausnehmbare Schulter- und Ellenbogenprotektoren des deutschen Markenherstellers SAS-Tec\nElektronische Ger\u00e4te wie Mobiltelefone etc. zus\u00e4tzlich gegen Wasser sch\u00fctzen\nKontakt mit dem hei\u00dfen Motor und Auspuff vermeiden\nHerstellungsdatum: 12/2015\nSchutzwirkung bis 08/2020\n\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nAuf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nRei\u00df- und Klettverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\nProtektoren vor dem Waschen entfernen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/71d557172abc7dfa/damen-motorradjacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/71d557172abc7dfa/damen-motorradjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/771394772abc7dfa/damen-motorradjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/706784772abc7dfa/damen-motorradjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/71de14772abc7dfa/damen-motorradjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/71d555c72abc7dfa/damen-motorradjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/706e15c72abc7dfa/damen-motorradjacke.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7301406eb9dc7dfa/damen-motorradjacke.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "200.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/damen-motorradjacke-p400084387.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/damen-motorradjacke-p400084387.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 325479, "product_id": 400084388, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68576, "ean": 4006083254794, "type": "generalArticle", "title": "Fahrrad- und Umh\u00e4ngetasche mit K\u00fchlfunktion", "size": null, "color": "Blau mit mintfarbenen Punkten", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 84671, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Einfache Befestigung am Gep\u00e4cktr\u00e4ger ", "long": "Fahrrad- und Umh\u00e4ngetasche mit K\u00fchlfunktion Die gepunktete Fahrradtasche mit K\u00fchlfunktion l\u00e4sst sich mit zwei Haken einfach am Gep\u00e4cktr\u00e4ger befestigen \u2013 und man kann sie im Handumdrehen in eine bequem tragbare Umh\u00e4ngetasche verwandeln. Damit ist sie die ideale Begleitung bei jeder Tour mit dem Fahrrad.   Durchdacht und funktional  Die Tasche ist strapazierf\u00e4hig, abwischbar, hat ein verst\u00e4rktes Hauptfach mit Rei\u00dfverschluss und Alu-Beschichtung f\u00fcr optimale Isolierung und ist innen mit isolierender PE-K\u00fchlfolie ausgekleidet. Eine Fronttasche mit Rei\u00dfverschluss bietet zus\u00e4tzlichen Platz. Die Gep\u00e4cktr\u00e4ger-Aufh\u00e4ngung l\u00e4sst sich einfach hinter einer Rei\u00dfverschlusstasche verbergen \u2013 so wird aus der Fahrradtasche eine Umh\u00e4ngetasche, die sich mit l\u00e4ngenverstellbarem, abnehmbaren Schultergurt mit Antirutschpolster bequem tragen l\u00e4sst. Farbe:  Blau mit mintfarbenen Punkten   Material:  100% Polyester   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 30 x 35 x 16 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. abnehmbaren Flaschen\u00f6ffners aus Metall Einfache Befestigung am Gep\u00e4cktr\u00e4ger  Verst\u00e4rktes Hauptfach mit Alu-Beschichtung f\u00fcr optimale Isolierung  Strapazierf\u00e4hig und abwischbar", "structured": "Fahrrad- und Umh\u00e4ngetasche mit K\u00fchlfunktion Die gepunktete Fahrradtasche mit K\u00fchlfunktion l\u00e4sst sich mit zwei Haken einfach am Gep\u00e4cktr\u00e4ger befestigen \u2013 und man kann sie im Handumdrehen in eine bequem tragbare Umh\u00e4ngetasche verwandeln. Damit ist sie die ideale Begleitung bei jeder Tour mit dem Fahrrad.\n\n Durchdacht und funktional\n Die Tasche ist strapazierf\u00e4hig, abwischbar, hat ein verst\u00e4rktes Hauptfach mit Rei\u00dfverschluss und Alu-Beschichtung f\u00fcr optimale Isolierung und ist innen mit isolierender PE-K\u00fchlfolie ausgekleidet. Eine Fronttasche mit Rei\u00dfverschluss bietet zus\u00e4tzlichen Platz. Die Gep\u00e4cktr\u00e4ger-Aufh\u00e4ngung l\u00e4sst sich einfach hinter einer Rei\u00dfverschlusstasche verbergen \u2013 so wird aus der Fahrradtasche eine Umh\u00e4ngetasche, die sich mit l\u00e4ngenverstellbarem, abnehmbaren Schultergurt mit Antirutschpolster bequem tragen l\u00e4sst. Farbe:\n Blau mit mintfarbenen Punkten\n\n Material:\n 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 30 x 35 x 16 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. abnehmbaren Flaschen\u00f6ffners aus Metall"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7472206b19db0dfa/fahrrad-und-umhaengetasche-mit-kuehlfunktion.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7472206b19db0dfa/fahrrad-und-umhaengetasche-mit-kuehlfunktion.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/72be184aa9db0dfa/fahrrad-und-umhaengetasche-mit-kuehlfunktion.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7c55547b19db0dfa/fahrrad-und-umhaengetasche-mit-kuehlfunktion.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/747145cb19db0dfa/fahrrad-und-umhaengetasche-mit-kuehlfunktion.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7712271b19db0dfa/fahrrad-und-umhaengetasche-mit-kuehlfunktion.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/747396ab19db0dfa/fahrrad-und-umhaengetasche-mit-kuehlfunktion.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/7c5556ab19db0dfa/fahrrad-und-umhaengetasche-mit-kuehlfunktion.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/7470f2bb19db0dfa/fahrrad-und-umhaengetasche-mit-kuehlfunktion.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/72b1430b19db0dfa/fahrrad-und-umhaengetasche-mit-kuehlfunktion.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/706394787f1dcc4a/fahrrad-und-umhaengetasche-mit-kuehlfunktion.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Aufbewahren", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Food & Beverage Carriers", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Grillger\u00e4te & Zubeh\u00f6r", "assortment3": "K\u00fchltaschen & -beh\u00e4lter", "assortment4": "Fahrradk\u00fchltasche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "15.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/fahrrad-und-umhaengetasche-mit-kuehlfunktion-p400084388.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/fahrrad-und-umhaengetasche-mit-kuehlfunktion-p400084388.html"}}, {"tcm_article_number": 324672, "product_id": 400084389, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68645, "ean": 4006083246720, "type": "generalArticle", "title": "Herren-Hybrid-Daunenjacke", "size": "S", "color": "Senfgelb", "material": "Obermaterial 100% Polyamid\nF\u00fcllung Vorderseite, R\u00fccken und Kapuze 90% Daunen, 10% Federn gem\u00e4\u00df DIN EN 12934\nWattierung seitliche Eins\u00e4tze und \u00c4rmel 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "tcm102", "ico09"], "project_number": 83862, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "High-Quality-Daune: geringes Volumen und Gewicht \u2013 hohes W\u00e4rmeverm\u00f6gen ", "long": "Herren-Hybrid-Daunenjacke Ultraleicht und besonders w\u00e4rmend  So leicht und dabei so sch\u00f6n warm! Die Hybrid-Daunensteppjacke mit High-Quality-Daunen bietet ein hohes W\u00e4rmeverm\u00f6gen bei geringem Volumen und Gewicht. Als K\u00e4lteblocker hat sich auch der hochschlie\u00dfende Kragen mit Kapuze bew\u00e4hrt. Die Synthetik-Wattierung in den Seiten und \u00c4rmeln der Jacke sorgt f\u00fcr optimalen Feuchtigkeitstransport und Atmungsaktivit\u00e4t. Dank der umweltschonenden Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae ist die Steppjacke zudem wasser- und schmutzabweisend. Sie hat einen 2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz und zwei Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen. Farbe:  Senfgelb   Material:  Obermaterial 100% Polyamid F\u00fcllung Vorderseite, R\u00fccken und Kapuze 90% Daunen, 10% Federn gem\u00e4\u00df DIN EN 12934 Wattierung seitliche Eins\u00e4tze und \u00c4rmel 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 72 cm Hybrid Bei einer Hybrid-Jacke werden die positiven Eigenschaften unterschiedlicher Materialien miteinander kombiniert, um eine optimale Funktionalit\u00e4t zu erhalten. Diese wasser- und windabweisende Jacke vereint hochwertige F\u00fcllungen aus Daunen und Federn sowie Synthetik-Wattierung. Die Daunen und Federn in Vorderseite, R\u00fccken und Kapuze spenden viel W\u00e4rme und sind besonders leicht. Die technische Wattierung in den Seiten und \u00c4rmeln leitet besonders gut die Feuchtigkeit nach au\u00dfen und trocknet schnell. So entstehen eine optimale W\u00e4rmeregulation, Feuchtigkeitstransport und Atmungsaktivit\u00e4t bei geringem Gewicht. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Im Trockner mit Tennisb\u00e4llen trocknen High-Quality-Daune: geringes Volumen und Gewicht \u2013 hohes W\u00e4rmeverm\u00f6gen  Synthetik-Wattierung f\u00fcr optimalen Feuchtigkeitstransport und Atmungsaktivit\u00e4t  Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Passform: Normal", "structured": "Herren-Hybrid-Daunenjacke Ultraleicht und besonders w\u00e4rmend\n So leicht und dabei so sch\u00f6n warm! Die Hybrid-Daunensteppjacke mit High-Quality-Daunen bietet ein hohes W\u00e4rmeverm\u00f6gen bei geringem Volumen und Gewicht. Als K\u00e4lteblocker hat sich auch der hochschlie\u00dfende Kragen mit Kapuze bew\u00e4hrt. Die Synthetik-Wattierung in den Seiten und \u00c4rmeln der Jacke sorgt f\u00fcr optimalen Feuchtigkeitstransport und Atmungsaktivit\u00e4t. Dank der umweltschonenden Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae ist die Steppjacke zudem wasser- und schmutzabweisend. Sie hat einen 2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz und zwei Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen. Farbe:\n Senfgelb\n\n Material:\n Obermaterial 100% Polyamid\nF\u00fcllung Vorderseite, R\u00fccken und Kapuze 90% Daunen, 10% Federn gem\u00e4\u00df DIN EN 12934\nWattierung seitliche Eins\u00e4tze und \u00c4rmel 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 72 cm\n\nHybrid Bei einer Hybrid-Jacke werden die positiven Eigenschaften unterschiedlicher Materialien miteinander kombiniert, um eine optimale Funktionalit\u00e4t zu erhalten. Diese wasser- und windabweisende Jacke vereint hochwertige F\u00fcllungen aus Daunen und Federn sowie Synthetik-Wattierung. Die Daunen und Federn in Vorderseite, R\u00fccken und Kapuze spenden viel W\u00e4rme und sind besonders leicht. Die technische Wattierung in den Seiten und \u00c4rmeln leitet besonders gut die Feuchtigkeit nach au\u00dfen und trocknet schnell. So entstehen eine optimale W\u00e4rmeregulation, Feuchtigkeitstransport und Atmungsaktivit\u00e4t bei geringem Gewicht.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\nIm Trockner mit Tennisb\u00e4llen trocknen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten.\n\n\u00dcberpr\u00fcfte Qualit\u00e4t durch DOWNPASS F\u00fcr die Produkte, die mit dem DOWNPASS gekennzeichnet sind, werden ausschlie\u00dflich Daunen und Federn verwendet, die nicht von lebenden Tieren gewonnen werden. DOWNPASS Produkte unterliegen strengen Qualit\u00e4tskontrollen durch anerkannte Pr\u00fcfinstitute."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/71d2271ebf1c7dfa/hybrid-daunensteppjacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/71d2271ebf1c7dfa/hybrid-daunensteppjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7304e47ebf1c7dfa/hybrid-daunensteppjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/706e147ebf1c7dfa/hybrid-daunensteppjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/71d4e5cebf1c7dfa/hybrid-daunensteppjacke.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/ad35f06aa5e9df27/hybrid-daunensteppjacke.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Outdoor | Mode f\u00fcr Sie | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportoberbekleidung", "assortment4": "He. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "49.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/herren-hybrid-daunenjacke-p400084389.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/herren-hybrid-daunenjacke-p400084389.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 323576, "product_id": 400084390, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68521, "ean": 4006083235762, "type": "generalArticle", "title": "Teak-Gartenstuhl", "size": null, "color": "Naturfarben", "material": "FSC\u00ae-zertifiziertes Teakholz\nBeschl\u00e4ge verzinkter Stahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 83959, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Gerundete Form mit Armlehnen ", "long": "Teak-Gartenstuhl Der edle Gartenstuhl aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Teakholz ist UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig und hat Beschl\u00e4ge aus verzinktem Metall. Seine gerundete Form mit Armlehnen und die runde R\u00fcckenlehne mit Streben machen ihn zum idealen Platz f\u00fcr gem\u00fctliche Momente im eigenen Garten. Farbe:  Naturfarben   Material:  FSC\u00ae-zertifiziertes Teakholz Beschl\u00e4ge verzinkter Stahl   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 52 x 79 x 48,5 cm Sitzfl\u00e4che ca. 52 x 48,5 cm Sitzh\u00f6he ca. 43 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und Aufbauanleitung GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Teakholz Das edle Holz ist besonders resistent gegen Witterungseinfl\u00fcsse und damit perfekt f\u00fcr den Outdoor-Bereich. Der nat\u00fcrliche \u00d6lgehalt macht es wasserabweisend und widerstandsf\u00e4higer gegen Pilzbefall. Es verzieht sich nicht so schnell und seine konservierenden Eigenschaften helfen, Metallteile am M\u00f6belst\u00fcck vor Korrosion zu sch\u00fctzen. Gerundete Form mit Armlehnen  Aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Teakholz  UV- und witterungsbest\u00e4ndig", "structured": "Teak-Gartenstuhl Der edle Gartenstuhl aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Teakholz ist UV- sowie witterungsbest\u00e4ndig und hat Beschl\u00e4ge aus verzinktem Metall. Seine gerundete Form mit Armlehnen und die runde R\u00fcckenlehne mit Streben machen ihn zum idealen Platz f\u00fcr gem\u00fctliche Momente im eigenen Garten. Farbe:\n Naturfarben\n\n Material:\n FSC\u00ae-zertifiziertes Teakholz\nBeschl\u00e4ge verzinkter Stahl\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 52 x 79 x 48,5 cm\nSitzfl\u00e4che ca. 52 x 48,5 cm\nSitzh\u00f6he ca. 43 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und Aufbauanleitung\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nTeakholz Das edle Holz ist besonders resistent gegen Witterungseinfl\u00fcsse und damit perfekt f\u00fcr den Outdoor-Bereich. Der nat\u00fcrliche \u00d6lgehalt macht es wasserabweisend und widerstandsf\u00e4higer gegen Pilzbefall. Es verzieht sich nicht so schnell und seine konservierenden Eigenschaften helfen, Metallteile am M\u00f6belst\u00fcck vor Korrosion zu sch\u00fctzen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f4aa1d8786b0f26/teak-gartenstuhl.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f4aa1d8786b0f26/teak-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5ae692b8786b0f26/teak-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5ef332b8786b0f26/teak-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/50169308786b0f26/teak-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5c2aa308786b0f26/teak-gartenstuhl.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/59869718786b0f26/teak-gartenstuhl.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "149.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/teak-gartenstuhl-p400084390.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/teak-gartenstuhl-p400084390.html"}}, {"tcm_article_number": 324504, "product_id": 400084391, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68712, "ean": 4006083245044, "type": "generalArticle", "title": "Schlafanzug", "size": "122/128", "color": "Oberteil gr\u00fcn-wei\u00df gestreift mit Print\nHose blau", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "sym340", "tcm102", "kla17"], "project_number": 84291, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathische reine Bio-Baumwolle ", "long": "Schlafanzug Superbequem und richtig cool \u2013 so lautet das Motto dieses langen Schlafanzugs aus reiner Bio-Baumwolle in weicher Single-Jersey-Qualit\u00e4t. Das Oberteil hat einen elastischen Rippbund am Ausschnitt und die Hose ist mit einem verstellbaren Gummizugbund ausgestattet. Der gerade Schnitt ist superbequem \u2013 ein Pyjama, der zum Tr\u00e4umen einl\u00e4dt! Farbe:  Oberteil gr\u00fcn-wei\u00df gestreift mit Print Hose blau   Material:  100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)   Ma\u00dfe:  R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 57,5 cm Innenbeinl\u00e4nge ca. 70 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Auf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen Von links b\u00fcgeln Hautsympathische reine Bio-Baumwolle  Weiche Single-Jersey-Qualit\u00e4t  Hose mit verstellbarem Gummizugbund  2-teilig", "structured": "Schlafanzug Superbequem und richtig cool \u2013 so lautet das Motto dieses langen Schlafanzugs aus reiner Bio-Baumwolle in weicher Single-Jersey-Qualit\u00e4t. Das Oberteil hat einen elastischen Rippbund am Ausschnitt und die Hose ist mit einem verstellbaren Gummizugbund ausgestattet. Der gerade Schnitt ist superbequem \u2013 ein Pyjama, der zum Tr\u00e4umen einl\u00e4dt! Farbe:\n Oberteil gr\u00fcn-wei\u00df gestreift mit Print\nHose blau\n\n Material:\n 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)\n\n Ma\u00dfe:\n R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 57,5 cm\nInnenbeinl\u00e4nge ca. 70 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nAuf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nVon links b\u00fcgeln"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b77785ceb9d321c3/schlafanzug.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b77785ceb9d321c3/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf50f84f09d321c3/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/beefa84f09d321c3/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b2d4e47eb9d321c3/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bf55547eb9d321c3/schlafanzug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b2d145ceb9d321c3/schlafanzug.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b36786a9c45b01c3/schlafanzug.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | W\u00e4sche | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | W\u00e4sche", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Tag- & Nachtw\u00e4sche", "assortment4": "Ki./KK. Nachtw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "9.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schlafanzug-p400084391.html?dim1=128", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schlafanzug-p400084391.html?dim1=128"}}, {"tcm_article_number": 325482, "product_id": 400084392, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 68520, "ean": 4006083254824, "type": "generalArticle", "title": "Heritage-Rucksack, senfgelb", "size": null, "color": "Senfgelb", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 84528, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Strapazierf\u00e4higer Canvas mit Details in Leder-Optik ", "long": "Heritage-Rucksack, senfgelb Fokus auf das Wesentliche. Bei diesem Rucksack wird man unn\u00f6tigen Schnickschnack vergeblich suchen. Er ist minimalistisch gestaltet, aus strapazierf\u00e4higem Canvas mit Details in Leder-Optik.   Mit Laptop-Fach  Im gro\u00dfen Hauptfach befindet sich ein gepolstertes Steckfach zur gesch\u00fctzten Aufbewahrung des Laptops. Das Hauptfach wird per Kordelzug geschlossen und mit einem \u00dcberschlag mit zwei Magnet-Verschl\u00fcssen in Leder-Optik verdeckt. Auf der Vorderseite bietet ein kleines Steckfach Platz f\u00fcr zum Beispiel die Fahrkarte oder Sonnenbrille.   Hoher Tragekomfort  Der Heritage-Rucksack kann mit den gepolsterten, l\u00e4ngenverstellbaren Schultergurten mit Mesh-Besatz optimal an die K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe angepasst werden. Auch die R\u00fcckseite ist gepolstert und liegt weich am R\u00fccken an. Farbe:  Senfgelb   Material:  100% Polyester   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 31 x 43 x 14 cm Strapazierf\u00e4higer Canvas mit Details in Leder-Optik  Gro\u00dfes Hauptfach mit gepolstertem Steckfach f\u00fcr Laptops und Kordelzugverschluss   Gepolsterter R\u00fccken  Gepolsterte, l\u00e4ngenverstellbare Schultergurte mit Mesh-Besatz", "structured": "Heritage-Rucksack, senfgelb Fokus auf das Wesentliche. Bei diesem Rucksack wird man unn\u00f6tigen Schnickschnack vergeblich suchen. Er ist minimalistisch gestaltet, aus strapazierf\u00e4higem Canvas mit Details in Leder-Optik.\n\n Mit Laptop-Fach\n Im gro\u00dfen Hauptfach befindet sich ein gepolstertes Steckfach zur gesch\u00fctzten Aufbewahrung des Laptops. Das Hauptfach wird per Kordelzug geschlossen und mit einem \u00dcberschlag mit zwei Magnet-Verschl\u00fcssen in Leder-Optik verdeckt. Auf der Vorderseite bietet ein kleines Steckfach Platz f\u00fcr zum Beispiel die Fahrkarte oder Sonnenbrille.\n\n Hoher Tragekomfort\n Der Heritage-Rucksack kann mit den gepolsterten, l\u00e4ngenverstellbaren Schultergurten mit Mesh-Besatz optimal an die K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe angepasst werden. Auch die R\u00fcckseite ist gepolstert und liegt weich am R\u00fccken an. Farbe:\n Senfgelb\n\n Material:\n 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 31 x 43 x 14 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87be171ebb086dfb/heritage-rucksack-senfgelb.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87be171ebb086dfb/heritage-rucksack-senfgelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/8566347ebb086dfb/heritage-rucksack-senfgelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/821145cebb086dfb/heritage-rucksack-senfgelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/84dfa5cebb086dfb/heritage-rucksack-senfgelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/8211471ebb086dfb/heritage-rucksack-senfgelb.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/706fa4772b0c7dfa/heritage-rucksack-senfgelb.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/abf5f71aa5e9df27/heritage-rucksack-senfgelb.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Taschen & Co.", "google_shopping_api": "Luggage & Bags > Backpacks", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Sporttaschen & Rucks\u00e4cke", "assortment4": "Rucks\u00e4cke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/heritage-rucksack-senfgelb-p400084392.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/heritage-rucksack-senfgelb-p400084392.html"}}]