[{"tcm_article_number": 382413, "product_id": 400142811, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109662, "ean": 4006083824133, "type": "generalArticle", "title": "Solit\u00e4r-Silberkette mit Zirkonia, silberfarben", "size": null, "color": "Kette silberfarben\nStein klar", "material": "925er Silber, rhodiniert\nStein Zirkonia", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102480, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Verziert mit Zirkonia", "long": "Solit\u00e4r-Silberkette mit Zirkonia, silberfarben Schlicht und trotzdem elegant ist diese Silberkette mit einem einzelnen glitzernden Zirkonia. Der Stein funkelt mit seinem klaren Kristall bei jedem Lichteinfall wie ein kleiner Diamant \u2013 und ist durch die Fassung des Anh\u00e4ngers genau wie ein echter Solit\u00e4r eingerahmt. Das Schmuckst\u00fcck ist durch das pure Design dezent, aber auff\u00e4llig, und veredelt jeden Look mit festlichem Glanz.  Farbe: Kette silberfarbenStein klar Material: 925er Silber, rhodiniertStein Zirkonia Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge ca. 45 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. 42 cm\u00d8 Zirkonia ca. 6,5 mm  Gewicht: Ca. 2 g Verziert mit Zirkonia|L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm", "structured": "Solit\u00e4r-Silberkette mit Zirkonia, silberfarben Schlicht und trotzdem elegant ist diese Silberkette mit einem einzelnen glitzernden Zirkonia. Der Stein funkelt mit seinem klaren Kristall bei jedem Lichteinfall wie ein kleiner Diamant \u2013 und ist durch die Fassung des Anh\u00e4ngers genau wie ein echter Solit\u00e4r eingerahmt. Das Schmuckst\u00fcck ist durch das pure Design dezent, aber auff\u00e4llig, und veredelt jeden Look mit festlichem Glanz.  Farbe: Kette silberfarbenStein klar Material: 925er Silber, rhodiniertStein Zirkonia Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge ca. 45 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. 42 cm\u00d8 Zirkonia ca. 6,5 mm  Gewicht: Ca. 2 g Verziert mit Zirkonia|L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm Zirkonia Der Zirkonia ist einer der sch\u00f6nsten synthetischen Steine. Sein faszinierendes Feuer (das Farbenspektrum der Lichtreflexe) \u00fcbertrifft sogar das seines nat\u00fcrlichen Vorbilds, des Diamanten, seine H\u00e4rte (Mohsh\u00e4rte 8,5) reicht fast an die des Diamanten (Mohsh\u00e4rte 10) heran und er ist immer lupenrein. Er gilt als die beste Imitation f\u00fcr wei\u00dfe Diamanten, wird aber auch in vielen anderen strahlenden Farben hergestellt. Funkelnde Zirkonia veredeln besonders exklusive Schmuckst\u00fccke. Silber Silber ist ein Edelmetall, das die h\u00f6chsten Licht-Reflexionseigenschaften aller Metalle hat, wodurch es seinen faszinierenden strahlend wei\u00dfen Glanz erh\u00e4lt. Da Feinsilber sehr weich ist, wird es mit anderen Metallen legiert, um seine Eigenschaften zu ver\u00e4ndern und es h\u00e4rter zu machen. F\u00fcr unsere edlen Schmuckst\u00fccke verwenden wir Sterlingsilber. Es besteht aus 925 Teilen Feinsilber und 75 Teilen anderen Metallen, meist Kupfer. Durch die Reaktion mit dem in der Luft enthaltenen Schwefel l\u00e4uft Silber mit der Zeit an. Damit unsere Silberschmuckst\u00fccke ihre sch\u00f6ne helle Farbe behalten, sind alle mit Rhodium, einem Platinmetall, oder Gold beschichtet."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9991df0ea9d857/solitaer-silberkette-mit-zirkonia-silberfarben.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9991df0ea9d857/solitaer-silberkette-mit-zirkonia-silberfarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45d86a725e299e5/solitaer-silberkette-mit-zirkonia-silberfarben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/9dc36a695e299e5/solitaer-silberkette-mit-zirkonia-silberfarben.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Necklaces", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Silberschmuck", "assortment4": "Silber-Ketten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.19", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/solitaer-silberkette-mit-zirkonia-silberfarben-p400142811.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/solitaer-silberkette-mit-zirkonia-silberfarben-p400142811.html"}}, {"tcm_article_number": 382371, "product_id": 400142814, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109621, "ean": 4006083823716, "type": "generalArticle", "title": "Elektrischer Vakuum-Weinflaschenverschluss", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100773, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Automatisches Vakuumieren auf Knopfdruck \u2013 h\u00e4lt Wein l\u00e4nger genie\u00dfbar", "long": "Elektrischer Vakuum-Weinflaschenverschluss Ein Gl\u00e4schen Wein am Abend ist schon was Feines. Stellt sich nur die Frage, wann man den Rest der entkorkten Flasche genie\u00dft. Mit dem elektrischen Vakuum-Weinflaschenverschluss muss man die Flasche nicht auf einmal leeren und hat deutlich l\u00e4nger etwas von dem guten Tropfen. Vakuum auf KnopfdruckDer Verschluss erzeugt ein Vakuum in der Flasche, sodass der Oxidationsprozess minimiert wird und der Wein l\u00e4nger genie\u00dfbar bleibt. Am Display kann man die Aufbewahrungsdauer \u00fcber ein Ampelsystem ablesen: gr\u00fcn ein Tag bis drei Tage, orange vier bis sechs Tage, rot sieben Tage oder l\u00e4nger. Sp\u00e4testens nach neun Tagen sollte der Wein aufgebraucht sein. Der Vakuum-Verschluss passt auf alle handels\u00fcblichen Flaschen von 0,7 bis 1 Liter. Farbe: Schwarz Material: Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 7,5 x 8 x 4,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Batterien LR03 (AAA) und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 110 g Gebrauchsanweisung: Nach dem Aufsetzen auf die Weinflasche beginnt der Vakuumierungsprozess \u2013 die Luft wird der Flasche entzogen, der Oxidationsprozess minimiert Sonstige Hinweise: Vakuumierten Wein nach max. 9 Tagen aufbrauchen Automatisches Vakuumieren auf Knopfdruck \u2013 h\u00e4lt Wein l\u00e4nger genie\u00dfbar|Farbdisplay mit Verschlusstimer: Ampelsystem zeigt die Aufbewahrungsdauer bis zu 9 Tage an: gr\u00fcn 1 bis 3 Tage, orange 4 bis 6 Tage, rot 7 Tage oder l\u00e4nger|Passend f\u00fcr alle handels\u00fcblichen 0,7- bis 1-l-Flaschen ", "structured": "Elektrischer Vakuum-Weinflaschenverschluss Ein Gl\u00e4schen Wein am Abend ist schon was Feines. Stellt sich nur die Frage, wann man den Rest der entkorkten Flasche genie\u00dft. Mit dem elektrischen Vakuum-Weinflaschenverschluss muss man die Flasche nicht auf einmal leeren und hat deutlich l\u00e4nger etwas von dem guten Tropfen. Vakuum auf KnopfdruckDer Verschluss erzeugt ein Vakuum in der Flasche, sodass der Oxidationsprozess minimiert wird und der Wein l\u00e4nger genie\u00dfbar bleibt. Am Display kann man die Aufbewahrungsdauer \u00fcber ein Ampelsystem ablesen: gr\u00fcn ein Tag bis drei Tage, orange vier bis sechs Tage, rot sieben Tage oder l\u00e4nger. Sp\u00e4testens nach neun Tagen sollte der Wein aufgebraucht sein. Der Vakuum-Verschluss passt auf alle handels\u00fcblichen Flaschen von 0,7 bis 1 Liter. Farbe: Schwarz Material: Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 7,5 x 8 x 4,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Batterien LR03 (AAA) und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 110 g Gebrauchsanweisung: Nach dem Aufsetzen auf die Weinflasche beginnt der Vakuumierungsprozess \u2013 die Luft wird der Flasche entzogen, der Oxidationsprozess minimiert Sonstige Hinweise: Vakuumierten Wein nach max. 9 Tagen aufbrauchen Automatisches Vakuumieren auf Knopfdruck \u2013 h\u00e4lt Wein l\u00e4nger genie\u00dfbar|Farbdisplay mit Verschlusstimer: Ampelsystem zeigt die Aufbewahrungsdauer bis zu 9 Tage an: gr\u00fcn 1 bis 3 Tage, orange 4 bis 6 Tage, rot 7 Tage oder l\u00e4nger|Passend f\u00fcr alle handels\u00fcblichen 0,7- bis 1-l-Flaschen "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac2ee6a879d29b37/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac2ee6a879d29b37/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5ed830f09d32a85/elektrischer-vakuum-weinflaschenverschluss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/29f52b6945b0b35/elektrischer-vakuum-weinflaschenverschluss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/49930f09d32a85/elektrischer-vakuum-weinflaschenverschluss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/ab5f584f04529b37/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "Sonstige K\u00fcchen-Elektro"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "10.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/elektrischer-vakuum-weinflaschenverschluss-p400142814.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/elektrischer-vakuum-weinflaschenverschluss-p400142814.html"}}, {"tcm_article_number": 382387, "product_id": 400142817, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109637, "ean": 4006083823877, "type": "generalArticle", "title": "Fu\u00df-W\u00e4rmflasche", "size": null, "color": "Beige", "material": "W\u00e4rmflasche 100% Polyvinylchlorid (PVC)\nSchraubverschluss 100% Polypropylen (PP)\nBezug 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102054, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit weichem Pl\u00fcschbezug \u2013 abnehmbar und waschbar", "long": "Fu\u00df-W\u00e4rmflasche Kalte F\u00fc\u00dfe verlangen nach W\u00e4rme. Wie sch\u00f6n, wenn dies \u00fcber eine W\u00e4rmflasche erfolgt, die sich extra an die Bed\u00fcrfnisse der F\u00fc\u00dfe anpasst. Wie dieses besonders flauschige Modell, welches nicht nur \u00fcber einen abnehmbaren Pl\u00fcschbezug verf\u00fcgt, sondern auch zwei weiche Nischen hat, in die sich die F\u00fc\u00dfe perfekt einkuscheln und darin aufw\u00e4rmen k\u00f6nnen. Die Fu\u00df-W\u00e4rmflasche fasst bis zu 1,8 Liter Wasser, besteht aus robustem Kunststoff, hat einen dichtschlie\u00dfenden Schraubverschluss und kann mit einer \u00d6se aufgeh\u00e4ngt werden. Farbe: Beige Material: W\u00e4rmflasche 100% Polyvinylchlorid (PVC)Schraubverschluss 100% Polypropylen (PP)Bezug 100% Polyester Ma\u00dfe: W\u00e4rmflasche ca. 32 x 20 cm\u00d8 \u00d6ffnung ca. 3 cmH\u00fclle ca. 36 x 23 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bezug und Gebrauchsanweisung Gewicht: W\u00e4rmflasche ca. 300 gBezug ca. 130 g  F\u00fcllmenge: Ca. 1,8 l Gebrauchsanweisung: Pflegeanweisungen beziehen sich nur auf den Pl\u00fcschbezug Mit weichem Pl\u00fcschbezug \u2013 abnehmbar und waschbar|W\u00e4rmflasche aus robustem Kunststoff |Flauschiges Material f\u00fcr optimalen Kuschelkomfort|Mit Aufh\u00e4nge\u00f6se und dichtschlie\u00dfendem Schraubverschluss", "structured": "Fu\u00df-W\u00e4rmflasche Kalte F\u00fc\u00dfe verlangen nach W\u00e4rme. Wie sch\u00f6n, wenn dies \u00fcber eine W\u00e4rmflasche erfolgt, die sich extra an die Bed\u00fcrfnisse der F\u00fc\u00dfe anpasst. Wie dieses besonders flauschige Modell, welches nicht nur \u00fcber einen abnehmbaren Pl\u00fcschbezug verf\u00fcgt, sondern auch zwei weiche Nischen hat, in die sich die F\u00fc\u00dfe perfekt einkuscheln und darin aufw\u00e4rmen k\u00f6nnen. Die Fu\u00df-W\u00e4rmflasche fasst bis zu 1,8 Liter Wasser, besteht aus robustem Kunststoff, hat einen dichtschlie\u00dfenden Schraubverschluss und kann mit einer \u00d6se aufgeh\u00e4ngt werden. Farbe: Beige Material: W\u00e4rmflasche 100% Polyvinylchlorid (PVC)Schraubverschluss 100% Polypropylen (PP)Bezug 100% Polyester Ma\u00dfe: W\u00e4rmflasche ca. 32 x 20 cm\u00d8 \u00d6ffnung ca. 3 cmH\u00fclle ca. 36 x 23 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bezug und Gebrauchsanweisung Gewicht: W\u00e4rmflasche ca. 300 gBezug ca. 130 g  F\u00fcllmenge: Ca. 1,8 l Gebrauchsanweisung: Pflegeanweisungen beziehen sich nur auf den Pl\u00fcschbezug Mit weichem Pl\u00fcschbezug \u2013 abnehmbar und waschbar|W\u00e4rmflasche aus robustem Kunststoff |Flauschiges Material f\u00fcr optimalen Kuschelkomfort|Mit Aufh\u00e4nge\u00f6se und dichtschlie\u00dfendem Schraubverschluss"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a768230f0dcea857/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a768230f0dcea857/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a76825c699ddc857/fuss-waermflasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f154106f0eaab074/fuss-waermflasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f388271f0eaab074/fuss-waermflasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/ac29947699ddc857/fuss-waermflasche.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Health & Beauty > Health Care > First Aid > Hot & Cold Therapies", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Gesundheitshelfer", "assortment4": "W\u00e4rme/K\u00e4ltebehandlung"}, "price": {"old_amount": "17.99", "amount": "17.54", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/fuss-waermflasche-p400142817.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/fuss-waermflasche-p400142817.html"}}, {"tcm_article_number": 382315, "product_id": 400142818, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109581, "ean": 4006083823150, "type": "generalArticle", "title": "Treggings", "size": "36", "color": "Schwarz", "material": "76% Baumwolle, 21% Viskose (von Lenzing), 3% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102459, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Kaschierender Effekt an der Bauchpartie", "long": "Treggings Perfekte Passform und L\u00e4ssigkeit vereint in einer Hose: Diese schwarzen Treggings kombinieren das Beste aus Jeans und Leggings und sind dabei sowohl stylisch als auch bequem. Ganz im Jeans-Look und 5-Pocket-Style befinden sich am Bund G\u00fcrtelschlaufen sowie ein Rei\u00dfverschluss und drei Kn\u00f6pfe.Die Bequemlichkeit von LeggingsElasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Au\u00dferdem wurden die Treggings aus einer Baumwoll-Viskose-Mischqualit\u00e4t gefertigt, was sie besonders weich und das Tragen besonders angenehm macht. Der kaschierende Effekt an der Bauchpartie unterstreicht die optimale Passform. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Schwarz Material: 76% Baumwolle, 21% Viskose (von Lenzing), 3% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 76 cm (Gr. 42) Kaschierender Effekt an der Bauchpartie|Angenehm weiche Baumwoll-Viskose-Mischqualit\u00e4t |Bund mit G\u00fcrtelschlaufen, Rei\u00dfverschluss und 3 Kn\u00f6pfen|5-Pocket-Style|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "Treggings Perfekte Passform und L\u00e4ssigkeit vereint in einer Hose: Diese schwarzen Treggings kombinieren das Beste aus Jeans und Leggings und sind dabei sowohl stylisch als auch bequem. Ganz im Jeans-Look und 5-Pocket-Style befinden sich am Bund G\u00fcrtelschlaufen sowie ein Rei\u00dfverschluss und drei Kn\u00f6pfe.Die Bequemlichkeit von LeggingsElasthan sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Au\u00dferdem wurden die Treggings aus einer Baumwoll-Viskose-Mischqualit\u00e4t gefertigt, was sie besonders weich und das Tragen besonders angenehm macht. Der kaschierende Effekt an der Bauchpartie unterstreicht die optimale Passform. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Schwarz Material: 76% Baumwolle, 21% Viskose (von Lenzing), 3% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 76 cm (Gr. 42) Kaschierender Effekt an der Bauchpartie|Angenehm weiche Baumwoll-Viskose-Mischqualit\u00e4t |Bund mit G\u00fcrtelschlaufen, Rei\u00dfverschluss und 3 Kn\u00f6pfen|5-Pocket-Style|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort Was hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a98f59febb032e97/treggings.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a98f59febb032e97/treggings.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/af49984ddb032e97/treggings.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a98f506ebb032e97/treggings.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Hosen", "assortment4": "Da. Hose"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "29.23", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/treggings-p400142818.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/treggings-p400142818.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 382428, "product_id": 400142819, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109677, "ean": 4006083824287, "type": "generalArticle", "title": "Layer-Silberkette \u00bbPure Collection\u00ab", "size": null, "color": "Goldfarben", "material": "925er Silber, gelbvergoldet", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102493, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Einzeln oder in Kombination tragbar", "long": "Layer-Silberkette \u00bbPure Collection\u00ab Gleich zweilagig kann man sich mit gl\u00e4nzender Sch\u00f6nheit schm\u00fccken \u2013 und das schlicht und doch elegant, denn die Layer-Silberkette \u00bbPure Collection\u00ab ist als Set erh\u00e4ltlich. Beide Ketten lassen sich einzeln oder in Kombination tragen und die runden Anh\u00e4nger verleihen ihnen einen klassischen Look. Um perfekt auf das Outfit abgestimmt zu sein und immer zu passen, liegen die Abmessungen der kurzen Kette bei etwa 42 bis 45 Zentimetern, bei der langen Kette sind es 47 bis 50 Zentimeter. F\u00fcr noch mehr Abwechslung ist die Silberkette auch in einer vergoldeten Version erh\u00e4ltlich.  Farbe: Goldfarben Material: 925er Silber, gelbvergoldet Ma\u00dfe: L\u00e4nge kurze Kette ca. 45 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. 42 cmL\u00e4nge lange Kette ca. 50 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. 47 cm\u00d8 Anh\u00e4nger 1x ca. 7 mm, 1x ca. 12 mm Gewicht: Ca. 6,5 g Einzeln oder in Kombination tragbar|L\u00e4nge kurze Kette ca. 42 bis 45 cm|L\u00e4nge lange Kette ca. 47 bis 50 cm", "structured": "Layer-Silberkette \u00bbPure Collection\u00ab Gleich zweilagig kann man sich mit gl\u00e4nzender Sch\u00f6nheit schm\u00fccken \u2013 und das schlicht und doch elegant, denn die Layer-Silberkette \u00bbPure Collection\u00ab ist als Set erh\u00e4ltlich. Beide Ketten lassen sich einzeln oder in Kombination tragen und die runden Anh\u00e4nger verleihen ihnen einen klassischen Look. Um perfekt auf das Outfit abgestimmt zu sein und immer zu passen, liegen die Abmessungen der kurzen Kette bei etwa 42 bis 45 Zentimetern, bei der langen Kette sind es 47 bis 50 Zentimeter. F\u00fcr noch mehr Abwechslung ist die Silberkette auch in einer vergoldeten Version erh\u00e4ltlich.  Farbe: Goldfarben Material: 925er Silber, gelbvergoldet Ma\u00dfe: L\u00e4nge kurze Kette ca. 45 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. 42 cmL\u00e4nge lange Kette ca. 50 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. 47 cm\u00d8 Anh\u00e4nger 1x ca. 7 mm, 1x ca. 12 mm Gewicht: Ca. 6,5 g Einzeln oder in Kombination tragbar|L\u00e4nge kurze Kette ca. 42 bis 45 cm|L\u00e4nge lange Kette ca. 47 bis 50 cm Silber Silber ist ein Edelmetall, das die h\u00f6chsten Licht-Reflexionseigenschaften aller Metalle hat, wodurch es seinen faszinierenden strahlend wei\u00dfen Glanz erh\u00e4lt. Da Feinsilber sehr weich ist, wird es mit anderen Metallen legiert, um seine Eigenschaften zu ver\u00e4ndern und es h\u00e4rter zu machen. F\u00fcr unsere edlen Schmuckst\u00fccke verwenden wir Sterlingsilber. Es besteht aus 925 Teilen Feinsilber und 75 Teilen anderen Metallen, meist Kupfer. Durch die Reaktion mit dem in der Luft enthaltenen Schwefel l\u00e4uft Silber mit der Zeit an. Damit unsere Silberschmuckst\u00fccke ihre sch\u00f6ne helle Farbe behalten, sind alle mit Rhodium, einem Platinmetall, oder Gold beschichtet."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83c31df045eab37/layer-silberkette-pure-collection.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a83c31df045eab37/layer-silberkette-pure-collection.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ac2c35ceb45eab37/layer-silberkette-pure-collection.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Necklaces", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Silberschmuck", "assortment4": "Silber-Ketten"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "29.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-02-18", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/layer-silberkette-pure-collection-p400142819.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/layer-silberkette-pure-collection-p400142819.html"}}, {"tcm_article_number": 382310, "product_id": 400142821, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109580, "ean": 4006083823105, "type": "generalArticle", "title": "Strickpullover mit silbergl\u00e4nzendem Garn", "size": "S 36/38", "color": "Dunkelgrau meliert mit silbergl\u00e4nzendem Garn", "material": "29% Viskose, 29% Polyacryl (PAN), 27% Polyester, 9% Wolle, 6% Polyester metallisiert", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102458, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Besonders w\u00e4rmende, weiche Qualit\u00e4t mit Woll- und Viskoseanteil ", "long": "Strickpullover mit silbergl\u00e4nzendem Garn Dieser dunkelgrau melierte Strickpullover mit leichtem V-Ausschnitt l\u00e4dt zum Wohlf\u00fchlen ein. Seine besonders w\u00e4rmende und weiche Qualit\u00e4t mit Woll- und Viskoseanteil macht ihn extrakuschelig. Der Schnitt und die lockere Strickung umschmeicheln sanft den K\u00f6rper. Dazu verleiht das silbergl\u00e4nzende Garn dem Pullover einen schimmernden Touch. Passform: Liegt sehr locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelgrau meliert mit silbergl\u00e4nzendem Garn Material: 29% Viskose, 29% Polyacryl (PAN), 27% Polyester, 9% Wolle, 6% Polyester metallisiert Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 64 cm (Gr. M 40/42) Besonders w\u00e4rmende, weiche Qualit\u00e4t mit Woll- und Viskoseanteil |Leichter V-Ausschnitt|Locker gestrickt|Bequemer Schnitt", "structured": "Strickpullover mit silbergl\u00e4nzendem Garn Dieser dunkelgrau melierte Strickpullover mit leichtem V-Ausschnitt l\u00e4dt zum Wohlf\u00fchlen ein. Seine besonders w\u00e4rmende und weiche Qualit\u00e4t mit Woll- und Viskoseanteil macht ihn extrakuschelig. Der Schnitt und die lockere Strickung umschmeicheln sanft den K\u00f6rper. Dazu verleiht das silbergl\u00e4nzende Garn dem Pullover einen schimmernden Touch. Passform: Liegt sehr locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelgrau meliert mit silbergl\u00e4nzendem Garn Material: 29% Viskose, 29% Polyacryl (PAN), 27% Polyester, 9% Wolle, 6% Polyester metallisiert Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 64 cm (Gr. M 40/42) Besonders w\u00e4rmende, weiche Qualit\u00e4t mit Woll- und Viskoseanteil |Leichter V-Ausschnitt|Locker gestrickt|Bequemer Schnitt"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad95a3072b032e97/strickpullover-mit-silberglaenzendem-garn.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad95a3072b032e97/strickpullover-mit-silberglaenzendem-garn.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/aefc33072b032e97/strickpullover-mit-silberglaenzendem-garn.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a83d89f72b032e97/strickpullover-mit-silberglaenzendem-garn.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/a76820672b032e97/strickpullover-mit-silberglaenzendem-garn.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Strick", "assortment4": "Da. Pullover"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/strickpullover-mit-silberglaenzendem-garn-p400142821.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/strickpullover-mit-silberglaenzendem-garn-p400142821.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 382326, "product_id": 400142822, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109583, "ean": 4006083823266, "type": "generalArticle", "title": "3 Antistress-B\u00e4lle", "size": null, "color": "1x schwarz, 1x grau, 1x beige", "material": "100% Polyurethan (PUR)", "pattern": "Print", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102461, "visibility": "PRIVATE_CARD", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Auch f\u00fcr Geschicklichkeits- oder Motoriktraining geeignet ", "long": "3 Antistress-B\u00e4lle Stress abzubauen, ist mit diesem Ball-Set eine leichte \u00dcbung. Die drei Antistress-B\u00e4lle haben jeweils einen Durchmesser von circa sieben Zentimetern und eignen sich damit perfekt, um als Handtrainer die Muskulatur zu trainieren. Auch k\u00f6nnen sie f\u00fcr Geschicklichkeits- und Motorik\u00fcbungen genutzt werden. Ihre unterschiedlichen H\u00e4rtegrade reichen von weich bis hart, wodurch sich die Intensit\u00e4t des Trainings leicht steigern l\u00e4sst. Farbe: 1x schwarz, 1x grau, 1x beige Material: 100% Polyurethan (PUR) Ma\u00dfe: \u00d8 je ca. 7 cm Gewicht: Je ca. 30 g Aufbewahrungshinweise: Vor Sonneneinstrahlung sch\u00fctzen Warnhinweise: Nicht unter flie\u00dfendes Wasser haltenVor Sonneneinstrahlung und Temperaturen \u00fcber 30\u00b0 C sch\u00fctzen Auch f\u00fcr Geschicklichkeits- oder Motoriktraining geeignet |Unterschiedliche H\u00e4rtegrade \u2013 weich, mittel und hart|Durchmesser je ca. 7 cm", "structured": "3 Antistress-B\u00e4lle Stress abzubauen, ist mit diesem Ball-Set eine leichte \u00dcbung. Die drei Antistress-B\u00e4lle haben jeweils einen Durchmesser von circa sieben Zentimetern und eignen sich damit perfekt, um als Handtrainer die Muskulatur zu trainieren. Auch k\u00f6nnen sie f\u00fcr Geschicklichkeits- und Motorik\u00fcbungen genutzt werden. Ihre unterschiedlichen H\u00e4rtegrade reichen von weich bis hart, wodurch sich die Intensit\u00e4t des Trainings leicht steigern l\u00e4sst. Farbe: 1x schwarz, 1x grau, 1x beige Material: 100% Polyurethan (PUR) Ma\u00dfe: \u00d8 je ca. 7 cm Gewicht: Je ca. 30 g Aufbewahrungshinweise: Vor Sonneneinstrahlung sch\u00fctzen Warnhinweise: Nicht unter flie\u00dfendes Wasser haltenVor Sonneneinstrahlung und Temperaturen \u00fcber 30\u00b0 C sch\u00fctzen Auch f\u00fcr Geschicklichkeits- oder Motoriktraining geeignet |Unterschiedliche H\u00e4rtegrade \u2013 weich, mittel und hart|Durchmesser je ca. 7 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aef5a06f05eea857/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aef5a06f05eea857/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a83af0687dcf1857/3-antistress-baelle.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Health & Beauty > Health Care", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Gesundheitshelfer", "assortment4": "Gesundheitszubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.84", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-antistress-baelle-p400142822.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-antistress-baelle-p400142822.html"}}, {"tcm_article_number": 382330, "product_id": 400142825, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109587, "ean": 4006083823303, "type": "generalArticle", "title": "Festliches Kleid mit Paillettenbesatz", "size": "36", "color": "Schwarz", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102465, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t", "long": "Festliches Kleid mit Paillettenbesatz Selten sah Schwarz edler aus: In diesem schwarzen Kleid mit Paillettenbesatz k\u00f6nnen die Festtage modisch begangen werden. Ein feines, glitzerndes Karomuster, das sich auf der Vorderseite sowie den \u00c4rmeln des Kleides befindet, verleiht dem Lieblingsst\u00fcck einen filigranen und hochwertigen Look. Ein Tropfenverschluss im Nacken und der \u00be-Arm sind weitere stylische Details. Die weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t des Stoffes umschmeichelt die Figur und l\u00e4sst nicht im Ansatz vermuten, dass das Kleid \u2013 passend f\u00fcr die k\u00fchle Jahreszeit \u2013 gef\u00fcttert ist. Passform: weite Passform Farbe: Schwarz Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 95 cm (Gr. 42) Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t|Vorderseite und \u00c4rmel mit gl\u00e4nzendem Paillettenbesatz in dekorativer Karooptik|Tropfenverschluss im Nacken|Gef\u00fcttert|3/4-Arm", "structured": "Festliches Kleid mit Paillettenbesatz Selten sah Schwarz edler aus: In diesem schwarzen Kleid mit Paillettenbesatz k\u00f6nnen die Festtage modisch begangen werden. Ein feines, glitzerndes Karomuster, das sich auf der Vorderseite sowie den \u00c4rmeln des Kleides befindet, verleiht dem Lieblingsst\u00fcck einen filigranen und hochwertigen Look. Ein Tropfenverschluss im Nacken und der \u00be-Arm sind weitere stylische Details. Die weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t des Stoffes umschmeichelt die Figur und l\u00e4sst nicht im Ansatz vermuten, dass das Kleid \u2013 passend f\u00fcr die k\u00fchle Jahreszeit \u2013 gef\u00fcttert ist. Passform: weite Passform Farbe: Schwarz Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 95 cm (Gr. 42) Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t|Vorderseite und \u00c4rmel mit gl\u00e4nzendem Paillettenbesatz in dekorativer Karooptik|Tropfenverschluss im Nacken|Gef\u00fcttert|3/4-Arm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aae826a72ea32b37/festliches-kleid-mit-paillettenbesatz.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aae826a72ea32b37/festliches-kleid-mit-paillettenbesatz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ab5825c72ea32b37/festliches-kleid-mit-paillettenbesatz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a6d997172ea32b37/festliches-kleid-mit-paillettenbesatz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/ab5d85c72ea32b37/festliches-kleid-mit-paillettenbesatz.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Dresses", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Kleider", "assortment4": "Da. Kleid"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/festliches-kleid-mit-paillettenbesatz-p400142825.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/festliches-kleid-mit-paillettenbesatz-p400142825.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 382337, "product_id": 400142826, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 109588, "ean": 4006083823372, "type": "generalArticle", "title": "Offene, l\u00e4nger geschnittene Feinstrickjacke", "size": "S 36/38", "color": "Schwarz", "material": "80% Viskose (von Lenzing), 20% Polyamid (PA)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 102467, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Besonders weich, durch hohen Viskoseanteil", "long": "Offene, l\u00e4nger geschnittene Feinstrickjacke Klassisch, edel, feminin: In diesem l\u00e4nger geschnittenen Feinstrickcardigan sieht Frau einfach toll aus! Gerade in den k\u00fchleren Monaten des Jahres, wenn man sich auf die w\u00e4rmenden Eigenschaften von Strickjacke, Pullover und Co. verlassen muss, ist diese Jacke ein echter Allrounder: Aufgrund ihrer Rippstruktur auf Taillenh\u00f6he zaubert sie eine weibliche Silhouette. Und ihre schwarze Farbe sorgt f\u00fcr nahezu grenzenlose Kombinationsm\u00f6glichkeiten mit anderen Kleidungsst\u00fccken.Damen fein in StrickDamit bei modischen Details wie dem flie\u00dfend fallenden Stehkragen, der Rippstruktur an Kragen und Armabschl\u00fcssen oder dem offenen Schnitt der Tragekomfort gew\u00e4hrleistet ist, wurde auf einen hohen Anteil an Viskose gesetzt. Dieser macht die Feinstrickjacke besonders weich und damit zu einem absoluten Lieblingsst\u00fcck. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Schwarz Material: 80% Viskose (von Lenzing), 20% Polyamid (PA) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 86 cm (Gr. M 40/42) Besonders weich, durch hohen Viskoseanteil|Flie\u00dfend fallender Schalkragen|Schalkragen und \u00c4rmelabschl\u00fcsse in Rippstruktur|Rippstruktur auf Taillenh\u00f6he f\u00fcr eine feminine Silhouette", "structured": "Offene, l\u00e4nger geschnittene Feinstrickjacke Klassisch, edel, feminin: In diesem l\u00e4nger geschnittenen Feinstrickcardigan sieht Frau einfach toll aus! Gerade in den k\u00fchleren Monaten des Jahres, wenn man sich auf die w\u00e4rmenden Eigenschaften von Strickjacke, Pullover und Co. verlassen muss, ist diese Jacke ein echter Allrounder: Aufgrund ihrer Rippstruktur auf Taillenh\u00f6he zaubert sie eine weibliche Silhouette. Und ihre schwarze Farbe sorgt f\u00fcr nahezu grenzenlose Kombinationsm\u00f6glichkeiten mit anderen Kleidungsst\u00fccken.Damen fein in StrickDamit bei modischen Details wie dem flie\u00dfend fallenden Stehkragen, der Rippstruktur an Kragen und Armabschl\u00fcssen oder dem offenen Schnitt der Tragekomfort gew\u00e4hrleistet ist, wurde auf einen hohen Anteil an Viskose gesetzt. Dieser macht die Feinstrickjacke besonders weich und damit zu einem absoluten Lieblingsst\u00fcck. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Schwarz Material: 80% Viskose (von Lenzing), 20% Polyamid (PA) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 86 cm (Gr. M 40/42) Besonders weich, durch hohen Viskoseanteil|Flie\u00dfend fallender Schalkragen|Schalkragen und \u00c4rmelabschl\u00fcsse in Rippstruktur|Rippstruktur auf Taillenh\u00f6he f\u00fcr eine feminine Silhouette Was hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ab5419f87c732b37/offene-laenger-geschnittene-feinstrickjacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ab5419f87c732b37/offene-laenger-geschnittene-feinstrickjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a76ee9f87c732b37/offene-laenger-geschnittene-feinstrickjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/a98ee069c9dea9e7/offene-laenger-geschnittene-feinstrickjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/ad982069c9dea9e7/offene-laenger-geschnittene-feinstrickjacke.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Strick", "assortment4": "Da. Strickjacke"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "24.36", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/offene-laenger-geschnittene-feinstrickjacke-p400142826.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/offene-laenger-geschnittene-feinstrickjacke-p400142826.html?dim1=38"}}]