[{"tcm_article_number": 393539, "product_id": 400153259, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 121016, "ean": 4006083935396, "type": "generalArticle", "title": "Schmale Garderobe", "size": null, "color": "Garderobenwand wei\u00df\nGestell und Ablageschale Eiche naturfarben\nHaken wei\u00df", "material": "Garderobe FSC\u00ae-zertifiziertes Eichen-Massivholz\nSpiegelplatte FSC\u00ae-zertifizierte mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) mit furniertem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eichen-Massivholz\nHaken Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103082, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion", "long": "Schmale Garderobe In unserer Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion finden sich immer wieder ganz besonders durchdachte oder ausgefallene St\u00fccke ein \u2013 und bei dieser schmalen, platzsparenden Garderobe aus FSC\u00ae-zertifiziertem Holz ist ganz sicher beides der Fall. Skandinavisches DesignLos geht es mit ihrer einzigartigen Optik: An dem Rahmen aus zwei soliden Eichenstollen werden insgesamt sechs wei\u00dfe Panels mit hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Lackierung befestigt \u2013 das sorgt f\u00fcr einen cleanen Look mit klarer Linienf\u00fchrung, typisch skandinavisch eben. Da das Aussehen aber nicht alles ist, \u00fcberzeugt sie uns auch mit ihrer Flexibilit\u00e4t.Individuell einrichtenDas Besondere an dieser Garderobe ist n\u00e4mlich, dass man sie komplett auf seine pers\u00f6nlichen Bed\u00fcrfnisse oder Vorlieben einrichten kann. Die sechs Kleiderhaken lassen sich in beliebiger H\u00f6he und Position auf die Panels verteilen, wodurch das M\u00f6bel auch als Kindergarderobe genutzt werden kann. Ein Spiegel mit Ablagetablett ist ebenfalls mit von der Partie \u2013 und auch er l\u00e4sst sich genau in der H\u00f6he einh\u00e4ngen, in der er gebraucht wird. Farbe: Garderobenwand wei\u00dfGestell und Ablageschale Eiche naturfarbenHaken wei\u00df Material: Garderobe FSC\u00ae-zertifiziertes Eichen-MassivholzSpiegelplatte FSC\u00ae-zertifizierte mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) mit furniertem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eichen-MassivholzHaken Metall Ma\u00dfe: B x H x T ca. 70 x 188 x 19 cmB x H x T Spiegel ca. 25 x 56,5 x 9 cmB x H x T Haken ca. 2 x 5,5 x 4,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, 6 variabler Metallhaken, 2 Fixierhaken f\u00fcr die Spiegelplatte, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Je Haken ca. 2 kg Technische Details: Tragkraft max. 5 Haken pro Platte Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Mit Spiegel und Kleiderhaken \u2013 variabel einh\u00e4ngbar und an alle K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfen anpassbar|Spiegel mit Ablagetablett|6 variable Metallhaken \u2013 auch als Kindergarderobe gut nutzbar|MDF-Panels mit hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Lackierung", "structured": "Schmale Garderobe In unserer Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion finden sich immer wieder ganz besonders durchdachte oder ausgefallene St\u00fccke ein \u2013 und bei dieser schmalen, platzsparenden Garderobe aus FSC\u00ae-zertifiziertem Holz ist ganz sicher beides der Fall. Skandinavisches DesignLos geht es mit ihrer einzigartigen Optik: An dem Rahmen aus zwei soliden Eichenstollen werden insgesamt sechs wei\u00dfe Panels mit hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Lackierung befestigt \u2013 das sorgt f\u00fcr einen cleanen Look mit klarer Linienf\u00fchrung, typisch skandinavisch eben. Da das Aussehen aber nicht alles ist, \u00fcberzeugt sie uns auch mit ihrer Flexibilit\u00e4t.Individuell einrichtenDas Besondere an dieser Garderobe ist n\u00e4mlich, dass man sie komplett auf seine pers\u00f6nlichen Bed\u00fcrfnisse oder Vorlieben einrichten kann. Die sechs Kleiderhaken lassen sich in beliebiger H\u00f6he und Position auf die Panels verteilen, wodurch das M\u00f6bel auch als Kindergarderobe genutzt werden kann. Ein Spiegel mit Ablagetablett ist ebenfalls mit von der Partie \u2013 und auch er l\u00e4sst sich genau in der H\u00f6he einh\u00e4ngen, in der er gebraucht wird. Farbe: Garderobenwand wei\u00dfGestell und Ablageschale Eiche naturfarbenHaken wei\u00df Material: Garderobe FSC\u00ae-zertifiziertes Eichen-MassivholzSpiegelplatte FSC\u00ae-zertifizierte mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) mit furniertem, FSC\u00ae-zertifiziertem Eichen-MassivholzHaken Metall Ma\u00dfe: B x H x T ca. 70 x 188 x 19 cmB x H x T Spiegel ca. 25 x 56,5 x 9 cmB x H x T Haken ca. 2 x 5,5 x 4,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bodenschonern, 6 variabler Metallhaken, 2 Fixierhaken f\u00fcr die Spiegelplatte, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Je Haken ca. 2 kg Technische Details: Tragkraft max. 5 Haken pro Platte Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer Lieblingsm\u00f8bel-Kollektion|Mit Spiegel und Kleiderhaken \u2013 variabel einh\u00e4ngbar und an alle K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfen anpassbar|Spiegel mit Ablagetablett|6 variable Metallhaken \u2013 auch als Kindergarderobe gut nutzbar|MDF-Panels mit hochwertiger, strapazierf\u00e4higer Lackierung GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aef5a30c65ef1857/schmale-garderobe.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aef5a30c65ef1857/schmale-garderobe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/868206dd4532855/schmale-garderobe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/29f59fdd4532855/schmale-garderobe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5ef506dd4532855/schmale-garderobe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f79d806ddc79d9e4/schmale-garderobe.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Shelving", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Diele/ Garderobe/ Flur M\u00f6bel", "assortment4": "Wandregal, Diele/ Garderobe"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "97.43", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-28"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schmale-garderobe-p400153259.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schmale-garderobe-p400153259.html"}}, {"tcm_article_number": 393545, "product_id": 400153275, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 121188, "ean": 4006083935457, "type": "generalArticle", "title": "Esstisch mit 4 St\u00fchlen", "size": null, "color": "Tisch und Stuhlbeine braun\nBez\u00fcge grau", "material": "Tischplatte FSC\u00ae-zertifizierte, mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) mit Eichenfurnier\nTischgestell, Tisch- und Stuhlbeine FSC\u00ae-zertifiziertes Eichen-Massivholz\nBez\u00fcge 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104073, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ovaler, ausziehbarer Esstisch", "long": "Esstisch mit 4 St\u00fchlen Dieses harmonisch aufeinander abgestimmte Esszimmer-Ensemble l\u00e4dt dazu ein, sch\u00f6ne Momente mit Freunden oder Familie zu teilen. Es besteht aus einem Tisch aus Eichen-Massivholz, der durch seine nat\u00fcrliche Farbe einen sch\u00f6nen, warmen Akzent setzt. Der ovale Tisch l\u00e4sst sich im Handumdrehen auf fast zwei Meter L\u00e4nge erweitern, die Einlegeplatte wird direkt unter dem Tisch verstaut. Passend zum Esstisch gibt es vier St\u00fchle, die wie der Tisch selbst Beine aus Eichen-Massivholz haben und mit einer bequemen Polsterung in klassischem Grau gearbeitet sind. Farbe: Tisch und Stuhlbeine braunBez\u00fcge grau Material: Tischplatte FSC\u00ae-zertifizierte, mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) mit EichenfurnierTischgestell, Tisch- und Stuhlbeine FSC\u00ae-zertifiziertes Eichen-MassivholzBez\u00fcge 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T Tisch ca. 146\u2013190 x 80 x 75 cmB x H x T St\u00fchle je ca. 47,5 x 83 x 59 cmSitzh\u00f6he ca. 46 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. F\u00fc\u00dfen, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Tisch max. 60 kgStuhl je max. 110 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ovaler, ausziehbarer Esstisch|Tischplatte im Handumdrehen erweiterbar \u2013 L\u00e4nge ca. 146 bzw. 190 cm|Tischgestell, Tisch- und Stuhlbeine aus Eichen-Massivholz|Einlegeplatte unter Tisch verstaut \u2013 bei ausgezogenem Tisch einfach aufklappbar ", "structured": "Esstisch mit 4 St\u00fchlen Dieses harmonisch aufeinander abgestimmte Esszimmer-Ensemble l\u00e4dt dazu ein, sch\u00f6ne Momente mit Freunden oder Familie zu teilen. Es besteht aus einem Tisch aus Eichen-Massivholz, der durch seine nat\u00fcrliche Farbe einen sch\u00f6nen, warmen Akzent setzt. Der ovale Tisch l\u00e4sst sich im Handumdrehen auf fast zwei Meter L\u00e4nge erweitern, die Einlegeplatte wird direkt unter dem Tisch verstaut. Passend zum Esstisch gibt es vier St\u00fchle, die wie der Tisch selbst Beine aus Eichen-Massivholz haben und mit einer bequemen Polsterung in klassischem Grau gearbeitet sind. Farbe: Tisch und Stuhlbeine braunBez\u00fcge grau Material: Tischplatte FSC\u00ae-zertifizierte, mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) mit EichenfurnierTischgestell, Tisch- und Stuhlbeine FSC\u00ae-zertifiziertes Eichen-MassivholzBez\u00fcge 100% Polyester Ma\u00dfe: B x H x T Tisch ca. 146\u2013190 x 80 x 75 cmB x H x T St\u00fchle je ca. 47,5 x 83 x 59 cmSitzh\u00f6he ca. 46 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. F\u00fc\u00dfen, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Tisch max. 60 kgStuhl je max. 110 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ovaler, ausziehbarer Esstisch|Tischplatte im Handumdrehen erweiterbar \u2013 L\u00e4nge ca. 146 bzw. 190 cm|Tischgestell, Tisch- und Stuhlbeine aus Eichen-Massivholz|Einlegeplatte unter Tisch verstaut \u2013 bei ausgezogenem Tisch einfach aufklappbar  GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/589f530dd5ec7df6/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/589f530dd5ec7df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5d3b484dd5ec7df6/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fcd9906b186b09e4/esstisch-mit-4-stuehlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f62999fb186b09e4/esstisch-mit-4-stuehlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f0eaf9fb186b09e4/esstisch-mit-4-stuehlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f545a5cdd5e86e94/esstisch-mit-4-stuehlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/fd68206b186b09e4/esstisch-mit-4-stuehlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/f4fd89fb186b09e4/esstisch-mit-4-stuehlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/f54d81db186b09e4/esstisch-mit-4-stuehlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/f23d884b186b09e4/esstisch-mit-4-stuehlen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/f62ee479c86b09e4/esstisch-mit-4-stuehlen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Kitchen & Dining Room Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "E\u00dfzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Tisch, E\u00dfzimmer"}, "price": {"old_amount": "999.00", "amount": "973.82", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-13", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/esstisch-mit-4-stuehlen-p400153275.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/esstisch-mit-4-stuehlen-p400153275.html"}}, {"tcm_article_number": 393541, "product_id": 400153276, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 119824, "ean": 4006083935419, "type": "generalArticle", "title": "Fresh-VAC-Vakuumierer \u00bbVF 10\u00ab", "size": null, "color": "Wei\u00df-edelstahlfarben", "material": "Edelstahl und Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106299, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Besonders kompaktes Design", "long": "Fresh-VAC-Vakuumierer \u00bbVF 10\u00ab Vakuumierer sind als K\u00fcchenger\u00e4te aus der modernen K\u00fcche kaum noch wegzudenken. In den meisten F\u00e4llen nutzt man sie, um gegarte oder rohe Lebensmittel ohne den Zusatz von Konservierungsmitteln haltbar zu machen \u2013 und wenn man stattdessen zum Beispiel Kr\u00e4uter hinzugibt, sorgt man auch gleich f\u00fcr ein sch\u00f6nes Aroma. Dann werden sie nat\u00fcrlich zum Sous-vide-Kochen ben\u00f6tigt, was \u00fcbrigens auch ohne entsprechendes Ger\u00e4t im Wasserbad funktioniert. L\u00e4ngst kein Geheimtipp mehr \u2013 aber immer noch ein guter Tipp \u2013 ist es auch, Kaffee portionsweise zu vakuumieren. So wird das Aroma deutlich besser gesch\u00fctzt, als mit einer Kaffeedose.Kompaktes DesignDer Fresh-VAC-Vakuumierer \u00bbVF 10\u00ab ben\u00f6tigt in der K\u00fcche nicht viel Platz und ist dar\u00fcber hinaus besonders leise im Betrieb. Durch sein edles Design und das Geh\u00e4use mit hochwertiger Edelstahlapplikation f\u00fcgt er sich harmonisch in jede K\u00fccheneinrichtung ein. Der Deckel schlie\u00dft w\u00e4hrend des Vakuumiervorgangs automatisch, was die Handhabung besonders einfach macht.Technische DetailsSchwei\u00dfnahtbreite max. 30 cm, L\u00e4nge beliebigPumpleistung: 9 l/Min.Inkl. 10 Folienbeuteln, je ca. 20 x 30 cm Farbe: Wei\u00df-edelstahlfarben Material: Edelstahl und Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 38,5 x 5,5 x 7 cmFolienbeutel je ca. 20 x 30 cmL\u00e4nge Kabel ca. 1 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 10 Folienbeuteln, Netzteil und Bedienungsanleitung Leistung: 100 WattPumpleistung 9 l/Min. Sonstige Hinweise: Garantiegeber: Brauckmann GmbHRaiffeisenstra\u00dfe 9, 59757 Arnsberg, DeutschlandHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf Material- oder HerstellfehlerR\u00e4umlicher Geltungsbereich: D, A, CH, PL, CZ, SK, HUHersteller-Artikel-Nummer: 1170 Besonders kompaktes Design|Geh\u00e4use mit hochwertiger Edelstahlapplikation|Schwei\u00dfnahtbreite max. 30 cm, L\u00e4nge beliebig|Pumpleistung: 9 l/Min.", "structured": "Fresh-VAC-Vakuumierer \u00bbVF 10\u00ab Vakuumierer sind als K\u00fcchenger\u00e4te aus der modernen K\u00fcche kaum noch wegzudenken. In den meisten F\u00e4llen nutzt man sie, um gegarte oder rohe Lebensmittel ohne den Zusatz von Konservierungsmitteln haltbar zu machen \u2013 und wenn man stattdessen zum Beispiel Kr\u00e4uter hinzugibt, sorgt man auch gleich f\u00fcr ein sch\u00f6nes Aroma. Dann werden sie nat\u00fcrlich zum Sous-vide-Kochen ben\u00f6tigt, was \u00fcbrigens auch ohne entsprechendes Ger\u00e4t im Wasserbad funktioniert. L\u00e4ngst kein Geheimtipp mehr \u2013 aber immer noch ein guter Tipp \u2013 ist es auch, Kaffee portionsweise zu vakuumieren. So wird das Aroma deutlich besser gesch\u00fctzt, als mit einer Kaffeedose.Kompaktes DesignDer Fresh-VAC-Vakuumierer \u00bbVF 10\u00ab ben\u00f6tigt in der K\u00fcche nicht viel Platz und ist dar\u00fcber hinaus besonders leise im Betrieb. Durch sein edles Design und das Geh\u00e4use mit hochwertiger Edelstahlapplikation f\u00fcgt er sich harmonisch in jede K\u00fccheneinrichtung ein. Der Deckel schlie\u00dft w\u00e4hrend des Vakuumiervorgangs automatisch, was die Handhabung besonders einfach macht.Technische DetailsSchwei\u00dfnahtbreite max. 30 cm, L\u00e4nge beliebigPumpleistung: 9 l/Min.Inkl. 10 Folienbeuteln, je ca. 20 x 30 cm Farbe: Wei\u00df-edelstahlfarben Material: Edelstahl und Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 38,5 x 5,5 x 7 cmFolienbeutel je ca. 20 x 30 cmL\u00e4nge Kabel ca. 1 m Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 10 Folienbeuteln, Netzteil und Bedienungsanleitung Leistung: 100 WattPumpleistung 9 l/Min. Sonstige Hinweise: Garantiegeber: Brauckmann GmbHRaiffeisenstra\u00dfe 9, 59757 Arnsberg, DeutschlandHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf Material- oder HerstellfehlerR\u00e4umlicher Geltungsbereich: D, A, CH, PL, CZ, SK, HUHersteller-Artikel-Nummer: 1170 Besonders kompaktes Design|Geh\u00e4use mit hochwertiger Edelstahlapplikation|Schwei\u00dfnahtbreite max. 30 cm, L\u00e4nge beliebig|Pumpleistung: 9 l/Min."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f235a1d69c786074/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f235a1d69c786074/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f4fc32b699d9d074/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/29ee06c6b029b35/fresh-vac-vakuumierer-vf-10.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5e4106c6b029b35/fresh-vac-vakuumierer-vf-10.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/68f506c6b029b35/fresh-vac-vakuumierer-vf-10.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances > Vacuum Sealers", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "Folienschweissger\u00e4t"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "68.19", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/fresh-vac-vakuumierer-vf-10-p400153276.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/fresh-vac-vakuumierer-vf-10-p400153276.html"}}, {"tcm_article_number": 393542, "product_id": 400153297, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 119823, "ean": 4006083935426, "type": "generalArticle", "title": "Kompakt-K\u00fcchenmaschine", "size": null, "color": "Schwarz-edelstahlfarben ", "material": "Kunststoff und Edelstahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106298, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Schnellzerkleinerer und Multifunktionszubereiter", "long": "Kompakt-K\u00fcchenmaschine Wenn man der Kreativit\u00e4t beim Kochen den gr\u00f6\u00dftm\u00f6glichen Raum zur Entfaltung geben will, kommt man an einer K\u00fcchenmaschine nicht vorbei. Und mit diesem kompakten Ger\u00e4t braucht man daf\u00fcr nicht einmal viel Platz. Vielseitiger K\u00fcchenhelferDer K\u00fcchenhelfer dient als Schnellzerkleinerer f\u00fcr eine Vielzahl an Zutaten bis hin zu N\u00fcssen und nat\u00fcrlich als Multifunktionszubereiter: Obst oder Gem\u00fcse, Zwiebeln oder K\u00e4se \u2013 alles wird von dem leistungsstarken 550-Watt-Motor m\u00fchelos geraspelt, gehobelt und geschnitten. Das kann in zwei Geschwindigkeiten passieren und \u00fcber die Pulse-Funktion wird daf\u00fcr gesorgt, dass empfindliche Zutaten nicht \u00fcberstrapaziert werden. Das kann zum Beispiel bei der Farce f\u00fcr eine Fischterrine hilfreich sein.Mit integrierter Zubeh\u00f6rschubladeIm Gep\u00e4ck hat die K\u00fcchenmaschine alles, was man braucht um Hackfleisch, Teig, Suppen, Milchshakes, Eis oder Babynahrung ganz einfach selbst zuzubereiten. Au\u00dfer dem R\u00fchrbeh\u00e4lter und dem Mixbeh\u00e4lter mit S-Messer sind im Set ein Universalmesser, ein Knethaken, eine Emulgierscheibe, eine drehbare Scheibe, ein grober Raspeleinsatz sowie ein grober Schneideinsatz und ein Julienneeinsatz enthalten. Die integrierte Zubeh\u00f6rschale sorgt dabei f\u00fcr Ordnung. Farbe: Schwarz-edelstahlfarben  Material: Kunststoff und Edelstahl Ma\u00dfe: B x H x T ca. 20 x 42 x 19 cm, ohne Aufs\u00e4tze ca. 19 x 17,5 x 17,5 cmL\u00e4nge Kabel ca. 90 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Netzteil, R\u00fchrbeh\u00e4lter mit Deckel, Mixbeh\u00e4lter mit S-Messer und Deckel, Universalmesser, Knethaken, Emulgierscheibe, drehbarer Scheibe, Raspeleinsatz (grob), Schneideinsatz (grob), Julienneeinsatz und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 4,5 kg F\u00fcllmenge: R\u00fchrbeh\u00e4lter ca. 1,2 lMixbeh\u00e4lter ca. 1,5 l Leistung: 550 Watt Technische Details: Spannung/Frequenz 220\u2013240 V ~ 50/60 HzLautst\u00e4rke 85 dB Sonstige Hinweise: Garantiegeber:Lenco Benelux BVThermiekstraat 1a6361 HB Nuth NiederlandeGarantiedauer: 2 JahreGarantieumfang: auf das Ger\u00e4tR\u00e4umlicher Geltungsbereich: DeutschlandHersteller-Artikel-Nummer: 99394 Schnellzerkleinerer und Multifunktionszubereiter|2 Geschwindigkeitsstufen und Pulse-Funktion|Mit integrierter Zubeh\u00f6rschublade|Leistungsstarker 550-Watt-Motor", "structured": "Kompakt-K\u00fcchenmaschine Wenn man der Kreativit\u00e4t beim Kochen den gr\u00f6\u00dftm\u00f6glichen Raum zur Entfaltung geben will, kommt man an einer K\u00fcchenmaschine nicht vorbei. Und mit diesem kompakten Ger\u00e4t braucht man daf\u00fcr nicht einmal viel Platz. Vielseitiger K\u00fcchenhelferDer K\u00fcchenhelfer dient als Schnellzerkleinerer f\u00fcr eine Vielzahl an Zutaten bis hin zu N\u00fcssen und nat\u00fcrlich als Multifunktionszubereiter: Obst oder Gem\u00fcse, Zwiebeln oder K\u00e4se \u2013 alles wird von dem leistungsstarken 550-Watt-Motor m\u00fchelos geraspelt, gehobelt und geschnitten. Das kann in zwei Geschwindigkeiten passieren und \u00fcber die Pulse-Funktion wird daf\u00fcr gesorgt, dass empfindliche Zutaten nicht \u00fcberstrapaziert werden. Das kann zum Beispiel bei der Farce f\u00fcr eine Fischterrine hilfreich sein.Mit integrierter Zubeh\u00f6rschubladeIm Gep\u00e4ck hat die K\u00fcchenmaschine alles, was man braucht um Hackfleisch, Teig, Suppen, Milchshakes, Eis oder Babynahrung ganz einfach selbst zuzubereiten. Au\u00dfer dem R\u00fchrbeh\u00e4lter und dem Mixbeh\u00e4lter mit S-Messer sind im Set ein Universalmesser, ein Knethaken, eine Emulgierscheibe, eine drehbare Scheibe, ein grober Raspeleinsatz sowie ein grober Schneideinsatz und ein Julienneeinsatz enthalten. Die integrierte Zubeh\u00f6rschale sorgt dabei f\u00fcr Ordnung. Farbe: Schwarz-edelstahlfarben  Material: Kunststoff und Edelstahl Ma\u00dfe: B x H x T ca. 20 x 42 x 19 cm, ohne Aufs\u00e4tze ca. 19 x 17,5 x 17,5 cmL\u00e4nge Kabel ca. 90 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Netzteil, R\u00fchrbeh\u00e4lter mit Deckel, Mixbeh\u00e4lter mit S-Messer und Deckel, Universalmesser, Knethaken, Emulgierscheibe, drehbarer Scheibe, Raspeleinsatz (grob), Schneideinsatz (grob), Julienneeinsatz und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 4,5 kg F\u00fcllmenge: R\u00fchrbeh\u00e4lter ca. 1,2 lMixbeh\u00e4lter ca. 1,5 l Leistung: 550 Watt Technische Details: Spannung/Frequenz 220\u2013240 V ~ 50/60 HzLautst\u00e4rke 85 dB Sonstige Hinweise: Garantiegeber:Lenco Benelux BVThermiekstraat 1a6361 HB Nuth NiederlandeGarantiedauer: 2 JahreGarantieumfang: auf das Ger\u00e4tR\u00e4umlicher Geltungsbereich: DeutschlandHersteller-Artikel-Nummer: 99394 Schnellzerkleinerer und Multifunktionszubereiter|2 Geschwindigkeitsstufen und Pulse-Funktion|Mit integrierter Zubeh\u00f6rschublade|Leistungsstarker 550-Watt-Motor"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/9d5a5cebb0c7df5/kompakt-kuechenmaschine.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/9d5a5cebb0c7df5/kompakt-kuechenmaschine.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/68af5cebb0c7df5/kompakt-kuechenmaschine.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliances", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenger\u00e4te", "assortment3": "Klein-Elektro", "assortment4": "K\u00fcchenmaschine"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "73.06", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kompakt-kuechenmaschine-p400153297.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kompakt-kuechenmaschine-p400153297.html"}}, {"tcm_article_number": 393551, "product_id": 400153377, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 118971, "ean": 4006083935518, "type": "generalArticle", "title": "Lenovo \u00bbMiix 320\u00ab 2-in-1-Tablet inkl. Tasche", "size": null, "color": "Silberfarben", "material": "Polycarbonat (PC) und Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106134, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Laptop-Modus f\u00fcr die Eingabe, Tablet-Modus zur Verwendung der Touch-Funktion sowie Zelt- und Display-Modus f\u00fcr die Unterhaltung", "long": "Lenovo \u00bbMiix 320\u00ab 2-in-1-Tablet inkl. Tasche Ein Convertible ist die ideale Wahl f\u00fcr Nutzer, die sich gerne alle Optionen offenhalten und sowohl mit dem Tablet als auch mit dem Notebook arbeiten m\u00f6chten. Das Lenovo-2-in-1-Tablet \u00bbMiix 320\u00ab bringt deshalb als Laptop oder Tablet maximale Flexibilit\u00e4t mit sich. Im Display-Modus wird es zum Entertainment-Center, das mit seinem 10,1\"-Multi-Touch-HD-Display mit IPS glasklare Bilder liefert. Als Betriebssystem ist Windows 10 Home vorinstalliert und die passende Tasche ist auch direkt mit dabei.Das Wichtigste auf einen Blick10,1\"-Multi-Touch-HD-Display mit IPSIntel\u00ae-Atom-x5-Z8350-Quad-core-Prozessor2 GB DDR3L RAM Arbeitsspeicher32 GB eMMC MassenspeicherAbnehmbare Tastatur mit TouchpadInkl. Windows 10 Home Farbe: Silberfarben Material: Polycarbonat (PC) und Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS) Ma\u00dfe: B x H x T Tablet und Tastatur je ca. 25 x 18,5 x 1 cmDisplay 10,1\" Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Netzteil und Bedienungsanleitung Gewicht: Inkl. Tatstatur ca. 1 kgTablet ca. 550 g Leistung: 20 Watt Batterie-/Akkulaufzeit: Ca. 10 Std. Technische Details: Prozessor: Intel\u00ae Atom\u2122 x5-Cherry Trail ProcessorBetriebssystem: Windows 10Display: 10.1\" HD (1.280 x 800) und 10-point-Multi-touchGrafikprozessor: integrated Intel\u00ae HD Graphics 400Kamera: Frontseitenkamera: 2 MP mit integriertem Mikrofon / R\u00fcckseitenkamera: 5 MP Auto-FokusArbeitsspeicher: bis zu 4 GBFestplatte: bis zu 128 GB eMMCLautsprecher: 2x 1 W Dolby Advanced Audio\u2122WLAN und Bluetooth\u00aeIntel 3165 acBluetooth\u00ae 4.0 Combo mit WiFi CardLTEDual-AntenneAnschl\u00fcsse: 1x USB 3.0 Type-C\u2122, 2x USB 2.0 (an Tastatur), Micro HDMI\u2122, microSD\u2122 (bis zu 128 GB) Sonstige Hinweise: Garantiegeber: LenovoEinsteinova 21851 01 BratislavaSlowakei Herstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das Ger\u00e4tR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland Hersteller-Artikel-Nummer: 80XF00A5GE Laptop-Modus f\u00fcr die Eingabe, Tablet-Modus zur Verwendung der Touch-Funktion sowie Zelt- und Display-Modus f\u00fcr die Unterhaltung|10,1\"-Multi-Touch-HD-Display mit IPS f\u00fcr glasklare Bildwiedergabe|Intel\u00ae-Atom-x5-Z8350-Quad-core-Prozessor|2 GB DDR3L RAM Arbeitsspeicher|32 GB eMMC Massenspeicher|Abnehmbare Tastatur mit Touchpad|Inkl. Windows 10 Home|Inkl. Tasche", "structured": "Lenovo \u00bbMiix 320\u00ab 2-in-1-Tablet inkl. Tasche Ein Convertible ist die ideale Wahl f\u00fcr Nutzer, die sich gerne alle Optionen offenhalten und sowohl mit dem Tablet als auch mit dem Notebook arbeiten m\u00f6chten. Das Lenovo-2-in-1-Tablet \u00bbMiix 320\u00ab bringt deshalb als Laptop oder Tablet maximale Flexibilit\u00e4t mit sich. Im Display-Modus wird es zum Entertainment-Center, das mit seinem 10,1\"-Multi-Touch-HD-Display mit IPS glasklare Bilder liefert. Als Betriebssystem ist Windows 10 Home vorinstalliert und die passende Tasche ist auch direkt mit dabei.Das Wichtigste auf einen Blick10,1\"-Multi-Touch-HD-Display mit IPSIntel\u00ae-Atom-x5-Z8350-Quad-core-Prozessor2 GB DDR3L RAM Arbeitsspeicher32 GB eMMC MassenspeicherAbnehmbare Tastatur mit TouchpadInkl. Windows 10 Home Farbe: Silberfarben Material: Polycarbonat (PC) und Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS) Ma\u00dfe: B x H x T Tablet und Tastatur je ca. 25 x 18,5 x 1 cmDisplay 10,1\" Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Netzteil und Bedienungsanleitung Gewicht: Inkl. Tatstatur ca. 1 kgTablet ca. 550 g Leistung: 20 Watt Batterie-/Akkulaufzeit: Ca. 10 Std. Technische Details: Prozessor: Intel\u00ae Atom\u2122 x5-Cherry Trail ProcessorBetriebssystem: Windows 10Display: 10.1\" HD (1.280 x 800) und 10-point-Multi-touchGrafikprozessor: integrated Intel\u00ae HD Graphics 400Kamera: Frontseitenkamera: 2 MP mit integriertem Mikrofon / R\u00fcckseitenkamera: 5 MP Auto-FokusArbeitsspeicher: bis zu 4 GBFestplatte: bis zu 128 GB eMMCLautsprecher: 2x 1 W Dolby Advanced Audio\u2122WLAN und Bluetooth\u00aeIntel 3165 acBluetooth\u00ae 4.0 Combo mit WiFi CardLTEDual-AntenneAnschl\u00fcsse: 1x USB 3.0 Type-C\u2122, 2x USB 2.0 (an Tastatur), Micro HDMI\u2122, microSD\u2122 (bis zu 128 GB) Sonstige Hinweise: Garantiegeber: LenovoEinsteinova 21851 01 BratislavaSlowakei Herstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das Ger\u00e4tR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland Hersteller-Artikel-Nummer: 80XF00A5GE Laptop-Modus f\u00fcr die Eingabe, Tablet-Modus zur Verwendung der Touch-Funktion sowie Zelt- und Display-Modus f\u00fcr die Unterhaltung|10,1\"-Multi-Touch-HD-Display mit IPS f\u00fcr glasklare Bildwiedergabe|Intel\u00ae-Atom-x5-Z8350-Quad-core-Prozessor|2 GB DDR3L RAM Arbeitsspeicher|32 GB eMMC Massenspeicher|Abnehmbare Tastatur mit Touchpad|Inkl. Windows 10 Home|Inkl. Tasche"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ab5d85cdd5e9da87/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ab5d85cdd5e9da87/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a83af5cdd5e9da87/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/aae995cdd5e9da87/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/ac2c384c65e9da87/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/a76c39fc65e9da87/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/a6d415c879d29077/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/ad9f571879d29077/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/a6dd89fc65e9da87/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/aefb471879d29077/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/af4b471879d29077/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/a6d5a5c879d29077/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-CENSHARE/ab5b471879d29077/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_12-CENSHARE/a76d847dd5e9da87/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_13-CENSHARE/aefb447dd5e9da87/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_14-CENSHARE/a6df55c879d29077/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_15-CENSHARE/aae4171879d29077/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_16-CENSHARE/aefaf5c879d29077/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_17-CENSHARE/aaed847879d29077/lenovo-2-in-1-tablet-miix-320.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Electronics > Computers", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Computer- u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "PC"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "249.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-04-29", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lenovo-miix-320-2-in-1-tablet-inkl-tasche-p400153377.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lenovo-miix-320-2-in-1-tablet-inkl-tasche-p400153377.html"}}, {"tcm_article_number": 393549, "product_id": 400153378, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 118977, "ean": 4006083935495, "type": "generalArticle", "title": "Lenovo-Notebook Premium \u00bbS340-14API\u00ab inkl. Tasche", "size": null, "color": "Grau", "material": "Polycarbonat (PC), Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS) und Aluminium", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106141, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ultra-Thin-14\"-Full-HD-IPS-Display, AMD Ryzen 5 3500U, 8 GB RAM, 256 GB SSD", "long": "Lenovo-Notebook Premium \u00bbS340-14API\u00ab inkl. Tasche Das Lenovo-Notebook \u00bbIdeaPad S340\u00ab bringt alles mit, was man von einem zeitgem\u00e4\u00dfen Laptop erwarten kann. Das ultrad\u00fcnne 14\"-Full-HD-IPS-Display liefert gestochen scharfe Bilder und mit dem Dolby-Audio\u2122-Kinosound wird das Entertainment-Erlebnis perfekt gemacht. Der Akku h\u00e4lt bei normaler Nutzung etwa acht Stunden \u2013 und mit der Schnellladefunktion ist der Rechner in nur einer Stunde wieder bei 80 Prozent. Vorinstalliert ist Windows 10 und eine passende Tasche ist nat\u00fcrlich auch dabei. Das Wichtigste auf einen BlickUltra-Thin-14\"-Full-HD-IPS-DisplayDolby-Audio\u2122-KinosoundAMD-Ryzen-5-3500U-ProzessorAMD-Radeon-Vega-8-Grafikkarte8 GB LPDDR4 RAM Arbeitsspeicher256 GB PCIe SSD MassenspeicherInkl. Windows 10 Farbe: Grau Material: Polycarbonat (PC), Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS) und Aluminium Ma\u00dfe: B x H x T aufgeklappt ca. 33 x 18 x 23 cmDisplay 14\" (1.920 x 1.080) IPS Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Netzteil und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 1,5 kg Leistung: 65 Watt Batterie-/Akkulaufzeit: Ca. 8 Std.Dauer Schnellladung auf 80% ca. 1 Std. Technische Details: Prozessor: AMD Ryzen 5 3500U (4C / 8T, 2.1 / 3,7 GHz, 2 MB L2 / 4 MB L3)Grafikkarte: Integrated AMD Radeon Vega 8 GraphicsChipset: AMD SoC PlatformArbeitsspeicher: 4 GB Soldered und 4 GB DIMM DDR4-2400Festplatte: 256GB SSD M.2 2242 PCIe NVMeNetzwerk WLAN und Bluetooth\u00ae: 11ac, 1x1 und BT4.2Speicherkartenleser: 4-in-1 (MMC, SD, SDHC, SDXC)Anschl\u00fcsse: 2x USB 3.1 Gen 1, 1x USB 3.1 Type-C Gen 1, HDMI 1.4bKamera: HD 720 p (1,0 MP) with privacy shutter, fixed focusBetriebssystem: Windows 10 Home 64 Sonstige Hinweise: Garantiegeber: LenovoEinsteinova 21851 01 BratislavaSlowakeiHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das Ger\u00e4tR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland Hersteller-Artikel-Nummer: 81NB008EGE Ultra-Thin-14\"-Full-HD-IPS-Display, AMD Ryzen 5 3500U, 8 GB RAM, 256 GB SSD|\u00bbIdeaPad S340\u00ab mit Dolby Audio\u2122-Kinosound|AMD-Ryzen-5-3500U-Prozessor|AMD-Radeon-Vega-8-Grafikkarte|8 GB LPDDR4 RAM Arbeitsspeicher|256 GB PCIe SSD Massenspeicher|Mit Schnellladefunktion|Inkl. Windows 10|Inkl. Tasche", "structured": "Lenovo-Notebook Premium \u00bbS340-14API\u00ab inkl. Tasche Das Lenovo-Notebook \u00bbIdeaPad S340\u00ab bringt alles mit, was man von einem zeitgem\u00e4\u00dfen Laptop erwarten kann. Das ultrad\u00fcnne 14\"-Full-HD-IPS-Display liefert gestochen scharfe Bilder und mit dem Dolby-Audio\u2122-Kinosound wird das Entertainment-Erlebnis perfekt gemacht. Der Akku h\u00e4lt bei normaler Nutzung etwa acht Stunden \u2013 und mit der Schnellladefunktion ist der Rechner in nur einer Stunde wieder bei 80 Prozent. Vorinstalliert ist Windows 10 und eine passende Tasche ist nat\u00fcrlich auch dabei. Das Wichtigste auf einen BlickUltra-Thin-14\"-Full-HD-IPS-DisplayDolby-Audio\u2122-KinosoundAMD-Ryzen-5-3500U-ProzessorAMD-Radeon-Vega-8-Grafikkarte8 GB LPDDR4 RAM Arbeitsspeicher256 GB PCIe SSD MassenspeicherInkl. Windows 10 Farbe: Grau Material: Polycarbonat (PC), Acrylnitril-Butadien-Styrol-Copolymere (ABS) und Aluminium Ma\u00dfe: B x H x T aufgeklappt ca. 33 x 18 x 23 cmDisplay 14\" (1.920 x 1.080) IPS Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Netzteil und Bedienungsanleitung Gewicht: Ca. 1,5 kg Leistung: 65 Watt Batterie-/Akkulaufzeit: Ca. 8 Std.Dauer Schnellladung auf 80% ca. 1 Std. Technische Details: Prozessor: AMD Ryzen 5 3500U (4C / 8T, 2.1 / 3,7 GHz, 2 MB L2 / 4 MB L3)Grafikkarte: Integrated AMD Radeon Vega 8 GraphicsChipset: AMD SoC PlatformArbeitsspeicher: 4 GB Soldered und 4 GB DIMM DDR4-2400Festplatte: 256GB SSD M.2 2242 PCIe NVMeNetzwerk WLAN und Bluetooth\u00ae: 11ac, 1x1 und BT4.2Speicherkartenleser: 4-in-1 (MMC, SD, SDHC, SDXC)Anschl\u00fcsse: 2x USB 3.1 Gen 1, 1x USB 3.1 Type-C Gen 1, HDMI 1.4bKamera: HD 720 p (1,0 MP) with privacy shutter, fixed focusBetriebssystem: Windows 10 Home 64 Sonstige Hinweise: Garantiegeber: LenovoEinsteinova 21851 01 BratislavaSlowakeiHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: auf das Ger\u00e4tR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland Hersteller-Artikel-Nummer: 81NB008EGE Ultra-Thin-14\"-Full-HD-IPS-Display, AMD Ryzen 5 3500U, 8 GB RAM, 256 GB SSD|\u00bbIdeaPad S340\u00ab mit Dolby Audio\u2122-Kinosound|AMD-Ryzen-5-3500U-Prozessor|AMD-Radeon-Vega-8-Grafikkarte|8 GB LPDDR4 RAM Arbeitsspeicher|256 GB PCIe SSD Massenspeicher|Mit Schnellladefunktion|Inkl. Windows 10|Inkl. Tasche"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6dc39febdcb0a87/lenovo-notebook-premium-s340-14api.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/a6dc39febdcb0a87/lenovo-notebook-premium-s340-14api.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5895a30aadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5d3d82baadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/589ee06aadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5bfb42baadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/526821daadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/ab58230879d29077/lenovo-notebook-premium-s340-14api.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/5268230aadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-CENSHARE/5e5c32baadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-CENSHARE/5fe5a30aadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-CENSHARE/592af2baadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-CENSHARE/5d3412baadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_12-CENSHARE/5bf412baadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_13-CENSHARE/5feee30aadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_14-CENSHARE/5bf9930aadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_15-CENSHARE/53d9930aadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_16-CENSHARE/5a4af30aadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_17-CENSHARE/5e5f530aadcb0df6/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Electronics > Computers", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Computer- u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "PC"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "549.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-04-14", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche-p400153378.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lenovo-notebook-premium-s340-14api-inkl-tasche-p400153378.html"}}, {"tcm_article_number": 393574, "product_id": 400153503, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 121378, "ean": 4006083935747, "type": "generalArticle", "title": "Schildmeyer-Highboard \u00bbHB 300 Nora\u00ab", "size": null, "color": "Korpus und Front Eichendekor\nGriffe und F\u00fc\u00dfe schwarz", "material": "Korpus und Front melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nBeschl\u00e4ge und Griffe Metall\nF\u00fc\u00dfe Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106668, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "2 T\u00fcren, 1 fester Ablageboden, 2 Einlegeb\u00f6den, 4 Sockelf\u00fc\u00dfe", "long": "Schildmeyer-Highboard \u00bbHB 300 Nora\u00ab Dieses Highboard von Schildmeyer bietet in vier F\u00e4chern jede Menge Stauraum f\u00fcr zum Beispiel Handt\u00fccher, Pflege-Accessoires oder andere Badutensilien. Gleichzeitig bringt es mit seinem attraktiven Eichendekor eine warme Nat\u00fcrlichkeit ins Badezimmer. Das Badm\u00f6bel ist made in Germany und wurde mit hochwertigen Metallbeschl\u00e4gen und stabilen Metallstangengriffen gefertigt. Die beiden \u00fcbereinanderliegenden T\u00fcren k\u00f6nnen links oder rechts montiert werden \u2013 je nach Bedarf und r\u00e4umlicher Gegebenheit. Farbe: Korpus und Front EichendekorGriffe und F\u00fc\u00dfe schwarz Material: Korpus und Front melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteBeschl\u00e4ge und Griffe MetallF\u00fc\u00dfe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 30,5 x 117 x 32,5 cmB x H x T F\u00fc\u00dfe je ca. 5 x 4,5 x 5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 18,5 kg Tragkraft: Oberboden max. 10 kgEinlegeb\u00f6den je max. 3 kgUnterboden max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck per Paketversand5 bis 6 Werktage LieferfristAnlieferung frei Haus (keine Inselbelieferung) 2 T\u00fcren, 1 fester Ablageboden, 2 Einlegeb\u00f6den, 4 Sockelf\u00fc\u00dfe|Wechselbarer T\u00fcranschlag|Hochwertige Beschl\u00e4ge aus Metall|Stabile Metallstangengriffe|MADE IN GERMANY", "structured": "Schildmeyer-Highboard \u00bbHB 300 Nora\u00ab Dieses Highboard von Schildmeyer bietet in vier F\u00e4chern jede Menge Stauraum f\u00fcr zum Beispiel Handt\u00fccher, Pflege-Accessoires oder andere Badutensilien. Gleichzeitig bringt es mit seinem attraktiven Eichendekor eine warme Nat\u00fcrlichkeit ins Badezimmer. Das Badm\u00f6bel ist made in Germany und wurde mit hochwertigen Metallbeschl\u00e4gen und stabilen Metallstangengriffen gefertigt. Die beiden \u00fcbereinanderliegenden T\u00fcren k\u00f6nnen links oder rechts montiert werden \u2013 je nach Bedarf und r\u00e4umlicher Gegebenheit. Farbe: Korpus und Front EichendekorGriffe und F\u00fc\u00dfe schwarz Material: Korpus und Front melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteBeschl\u00e4ge und Griffe MetallF\u00fc\u00dfe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 30,5 x 117 x 32,5 cmB x H x T F\u00fc\u00dfe je ca. 5 x 4,5 x 5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 18,5 kg Tragkraft: Oberboden max. 10 kgEinlegeb\u00f6den je max. 3 kgUnterboden max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck per Paketversand5 bis 6 Werktage LieferfristAnlieferung frei Haus (keine Inselbelieferung) 2 T\u00fcren, 1 fester Ablageboden, 2 Einlegeb\u00f6den, 4 Sockelf\u00fc\u00dfe|Wechselbarer T\u00fcranschlag|Hochwertige Beschl\u00e4ge aus Metall|Stabile Metallstangengriffe|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9b42bdd9db0c47/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ad9b42bdd9db0c47/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/aef412bdd9db0c47/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f0eaf1d87eab0074/schildmeyer-highboard-hb-300-nora.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f23f53087eab0074/schildmeyer-highboard-hb-300-nora.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Badm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, Bad"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "99.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-16", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schildmeyer-highboard-hb-300-nora-p400153503.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schildmeyer-highboard-hb-300-nora-p400153503.html"}}, {"tcm_article_number": 393568, "product_id": 400153504, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 121826, "ean": 4006083935686, "type": "generalArticle", "title": "Chaiselongue \u00bbTyler\u00ab von ADA AUSTRIA premium, links", "size": null, "color": "Bezug grau\nUntergestell matt schwarz", "material": "Gestell Holzwerkstoffe\nPolsterung Schaumstoff, NOSAG-Federung und AIROGEL-Einlagen\nChenille-Bezug 100% Polyester\nF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106639, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Passt sich den K\u00f6rperkonturen an", "long": "Chaiselongue \u00bbTyler\u00ab von ADA AUSTRIA premium, links Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. F\u00fcr komfortables Sitzen und Liegen sorgen die innovativen AIROGEL-Zellen im Inneren der Chaiselongue. Die Gel-Elemente passen sich den K\u00f6rperkonturen in jeder Position an und bieten somit eine optimale St\u00fctze f\u00fcr den K\u00f6rper. Besonderes Highlight ist das verstellbare Nackenkissen, das durch Aufklappen ganz einfach in eine andere Position gebracht werden kann.\u00a0 Als praktische Ablage f\u00fcr B\u00fccher, Leuchten und anderes dient das sch\u00f6n gestaltete Fu\u00dfteil, das wiederum elegant mit dem Seitenteil verschmilzt.\u00a0 \u00a0Das M\u00f6bel im \u00dcberblickArmlehne linksOptimale Druckentlastung durch AIROGEL-EinlagenErstklassige NOSAG-Federung im GestellElastische Gurte st\u00fctzen die R\u00fcckenlehneWeicher Schaumkern umh\u00fcllt die R\u00fcckenlehnengurteHochwertiger \u00bbSoftline\u00ab-Kaltschaum im Sitz verarbeitetElegante F\u00fc\u00dfe aus MetallLegere Polsterung VITALE-Sitzstreifen in Schwarz als AbsatzstoffFrei im Raum stellbarExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug grauUntergestell matt schwarz Material: Gestell HolzwerkstoffePolsterung Schaumstoff, NOSAG-Federung und AIROGEL-EinlagenChenille-Bezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 227 x 95 x 106 cmSitzh\u00f6he ca. 43 cmSitztiefe ca. 57 cmArmteilh\u00f6he ca. 56 cmGesamttiefe ca. 92/106 cmGesamth\u00f6he ca. 78/95 cmBodenfreiheit ca. 17,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Produktinformation, Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM, ADA-Emblem und Montageanleitung Gewicht: Ca. 85 kg Tragkraft: Max. 220 kg Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff: regelm\u00e4\u00dfiges Absaugen mit der Polsterd\u00fcse (geringe Saugst\u00e4rke)Wir empfehlen Ihnen, sich an die beigepackte Produktinformation zu haltenF\u00fcr den Aufbau werden zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird montiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung)Garantiegeber: ADA M\u00f6belfabrik GmbH Herstellergarantie: 5 JahreGarantieumfang: auf die AIROGEL-EinlagenR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland  Passt sich den K\u00f6rperkonturen an|Mit Nackenverstellung|Armlehne links|Optimale Druckentlastung durch AIROGEL-Einlagen", "structured": "Chaiselongue \u00bbTyler\u00ab von ADA AUSTRIA premium, links Seit Jahrzehnten steht das oststeirische Unternehmen ADA als Begriff f\u00fcr Wohnqualit\u00e4t auf h\u00f6chstem Niveau. Design und Handwerkskunst made in Austria. F\u00fcr komfortables Sitzen und Liegen sorgen die innovativen AIROGEL-Zellen im Inneren der Chaiselongue. Die Gel-Elemente passen sich den K\u00f6rperkonturen in jeder Position an und bieten somit eine optimale St\u00fctze f\u00fcr den K\u00f6rper. Besonderes Highlight ist das verstellbare Nackenkissen, das durch Aufklappen ganz einfach in eine andere Position gebracht werden kann.\u00a0 Als praktische Ablage f\u00fcr B\u00fccher, Leuchten und anderes dient das sch\u00f6n gestaltete Fu\u00dfteil, das wiederum elegant mit dem Seitenteil verschmilzt.\u00a0 \u00a0Das M\u00f6bel im \u00dcberblickArmlehne linksOptimale Druckentlastung durch AIROGEL-EinlagenErstklassige NOSAG-Federung im GestellElastische Gurte st\u00fctzen die R\u00fcckenlehneWeicher Schaumkern umh\u00fcllt die R\u00fcckenlehnengurteHochwertiger \u00bbSoftline\u00ab-Kaltschaum im Sitz verarbeitetElegante F\u00fc\u00dfe aus MetallLegere Polsterung VITALE-Sitzstreifen in Schwarz als AbsatzstoffFrei im Raum stellbarExklusiv f\u00fcr Tchibo gefertigt Farbe: Bezug grauUntergestell matt schwarz Material: Gestell HolzwerkstoffePolsterung Schaumstoff, NOSAG-Federung und AIROGEL-EinlagenChenille-Bezug 100% PolyesterF\u00fc\u00dfe Metall, lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 227 x 95 x 106 cmSitzh\u00f6he ca. 43 cmSitztiefe ca. 57 cmArmteilh\u00f6he ca. 56 cmGesamttiefe ca. 92/106 cmGesamth\u00f6he ca. 78/95 cmBodenfreiheit ca. 17,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Produktinformation, Qualit\u00e4tskarte, Pr\u00fcfzeichen der DGM, ADA-Emblem und Montageanleitung Gewicht: Ca. 85 kg Tragkraft: Max. 220 kg Gebrauchsanweisung: Bezugsstoff: regelm\u00e4\u00dfiges Absaugen mit der Polsterd\u00fcse (geringe Saugst\u00e4rke)Wir empfehlen Ihnen, sich an die beigepackte Produktinformation zu haltenF\u00fcr den Aufbau werden zwei Personen ben\u00f6tigtBitte halten Sie sich an die Schritte in der Montageanleitung Sonstige Hinweise: Artikel wird montiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck4 Wochen LieferzeitAnlieferung frei Verwendungsstelle (keine Inselbelieferung)Garantiegeber: ADA M\u00f6belfabrik GmbH Herstellergarantie: 5 JahreGarantieumfang: auf die AIROGEL-EinlagenR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland  Passt sich den K\u00f6rperkonturen an|Mit Nackenverstellung|Armlehne links|Optimale Druckentlastung durch AIROGEL-Einlagen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5e5821db1dc29f26/chaiselongue-tyler-von-ada-premium-links.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5e5821db1dc29f26/chaiselongue-tyler-von-ada-premium-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5bf991db1dc29f26/chaiselongue-tyler-von-ada-premium-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5c8411daaeab09e6/chaiselongue-tyler-von-ada-austria-premium-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5a45a1daaeab09e6/chaiselongue-tyler-von-ada-austria-premium-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/5d34106aaeab09e6/chaiselongue-tyler-von-ada-austria-premium-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f62af6a72b0329e4/chaiselongue-tyler-von-ada-austria-premium-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f79af6a72b0329e4/chaiselongue-tyler-von-ada-austria-premium-links.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-CENSHARE/5fe5a06aaeab09e6/chaiselongue-tyler-von-ada-austria-premium-links.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Sofa"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "2.92", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-08-21", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W12", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-13"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/chaiselongue-tyler-von-ada-austria-premium-links-p400153504.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/chaiselongue-tyler-von-ada-austria-premium-links-p400153504.html"}}, {"tcm_article_number": 393573, "product_id": 400153505, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 121377, "ean": 4006083935730, "type": "generalArticle", "title": "Schildmeyer-Schrank \u00bbU 300 Nora\u00ab", "size": null, "color": "Korpus und Front Eichendekor\nGriffe und F\u00fc\u00dfe schwarz", "material": "Korpus und Front melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\nBeschl\u00e4ge und Griffe Metall\nF\u00fc\u00dfe Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 106667, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "1 T\u00fcr, 2 Schubladen, 1 Einlegeboden, 4 Sockelf\u00fc\u00dfe", "long": "Schildmeyer-Schrank \u00bbU 300 Nora\u00ab Dieser Badezimmerschrank von Schildmeyer bietet jede Menge Stauraum f\u00fcr die gro\u00dfen und kleinen Accessoires und Utensilien \u2013 und mit seinem edlen Eichendekor verbreitet er im Badezimmer eine angenehme Nat\u00fcrlichkeit. Hinter der T\u00fcr findet sich ein Einlegeboden und dar\u00fcber gibt es zwei Schubladen. Das Badm\u00f6bel ist made in Germany und wurde mit hochwertigen Metallbeschl\u00e4gen sowie stabilen Metallstangengriffen gefertigt.  Farbe: Korpus und Front EichendekorGriffe und F\u00fc\u00dfe schwarz Material: Korpus und Front melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteBeschl\u00e4ge und Griffe MetallF\u00fc\u00dfe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 30,5 x 88,5 x 32,5 cmB x H x T F\u00fc\u00dfe je ca. 5 x 4,5 x 5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 14 kg Tragkraft: Oberboden max. 10 kgEinlegeboden max. 3 kgUnterboden max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck per Paketversand5 bis 6 Werktage LieferfristAnlieferung frei Haus (keine Inselbelieferung) 1 T\u00fcr, 2 Schubladen, 1 Einlegeboden, 4 Sockelf\u00fc\u00dfe|T\u00fcr beidseitig anschlagbar|Hochwertige Beschl\u00e4ge aus Metall|Stabile Metallstangengriffe|MADE IN GERMANY", "structured": "Schildmeyer-Schrank \u00bbU 300 Nora\u00ab Dieser Badezimmerschrank von Schildmeyer bietet jede Menge Stauraum f\u00fcr die gro\u00dfen und kleinen Accessoires und Utensilien \u2013 und mit seinem edlen Eichendekor verbreitet er im Badezimmer eine angenehme Nat\u00fcrlichkeit. Hinter der T\u00fcr findet sich ein Einlegeboden und dar\u00fcber gibt es zwei Schubladen. Das Badm\u00f6bel ist made in Germany und wurde mit hochwertigen Metallbeschl\u00e4gen sowie stabilen Metallstangengriffen gefertigt.  Farbe: Korpus und Front EichendekorGriffe und F\u00fc\u00dfe schwarz Material: Korpus und Front melaminharzbeschichtete HolzwerkstoffplatteBeschl\u00e4ge und Griffe MetallF\u00fc\u00dfe Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 30,5 x 88,5 x 32,5 cmB x H x T F\u00fc\u00dfe je ca. 5 x 4,5 x 5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Ca. 14 kg Tragkraft: Oberboden max. 10 kgEinlegeboden max. 3 kgUnterboden max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck per Paketversand5 bis 6 Werktage LieferfristAnlieferung frei Haus (keine Inselbelieferung) 1 T\u00fcr, 2 Schubladen, 1 Einlegeboden, 4 Sockelf\u00fc\u00dfe|T\u00fcr beidseitig anschlagbar|Hochwertige Beschl\u00e4ge aus Metall|Stabile Metallstangengriffe|MADE IN GERMANY Made in Germany Der weltweit anerkannte Herkunftsnachweis gilt f\u00fcr die entsprechend gekennzeichneten M\u00f6bel, d.h. sie wurden in Werken in Deutschland nach hohem Qualit\u00e4tsstandard entwickelt und produziert. Ein weiterer Vorteil: Es fallen nur kurze Transportwege an."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aae8247dd9db0c47/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aae8247dd9db0c47/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/a98af84c69db0c47/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f79ee9f72dcb0074/schildmeyer-schrank-u-300-nora.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f54af9f72dcb0074/schildmeyer-schrank-u-300-nora.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Shelving", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Badm\u00f6bel", "assortment4": "Hochschrank, Bad"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "79.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-16", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W23", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-24"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schildmeyer-schrank-u-300-nora-p400153505.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schildmeyer-schrank-u-300-nora-p400153505.html"}}]