[{"tcm_article_number": 386753, "product_id": 400146984, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113736, "ean": 4006083867536, "type": "generalArticle", "title": "Sweatblazer", "size": "38", "color": "Rot", "material": "63% Viskose, 33% Polyamid, 4% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103806, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hoher Tragekomfort durch weiche, elastische Interlock-Qualit\u00e4t", "long": "Sweatblazer Mit seinem knalligen Rot setzt dieser Sweatblazer in jedem Fall ein modisches Ausrufungszeichen. Er ist etwas l\u00e4nger geschnitten, hat leicht vorverlegte Schultern\u00e4hte und mit seinen d\u00fcnnen Schulterpolstern liegt er besonders l\u00e4ssig am Oberk\u00f6rper. Mit seiner weichen, elastischen Interlock-Qualit\u00e4t wird er so zur perfekten Jacke f\u00fcr jedes Freizeit-Outfit.Perfekter SitzDas formbest\u00e4ndige Jackett hat einen klassischen Reverskragen und wird mit einem H\u00e4kchenverschluss geschlossen. Elasthan sorgt in jeder Situation f\u00fcr einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Auf der Vorderseite ist die Damenjacke mit zwei Ziertaschen versehen. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Rot Material: 63% Viskose, 33% Polyamid, 4% Elasthan Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 74 cm (Gr. 42) Hoher Tragekomfort durch weiche, elastische Interlock-Qualit\u00e4t|2 Ziertaschen auf der Vorderseite|L\u00e4nger geschnittene Form|Leicht vorverlegte Schultern\u00e4hte und d\u00fcnne Schulterpolster", "structured": "Sweatblazer Mit seinem knalligen Rot setzt dieser Sweatblazer in jedem Fall ein modisches Ausrufungszeichen. Er ist etwas l\u00e4nger geschnitten, hat leicht vorverlegte Schultern\u00e4hte und mit seinen d\u00fcnnen Schulterpolstern liegt er besonders l\u00e4ssig am Oberk\u00f6rper. Mit seiner weichen, elastischen Interlock-Qualit\u00e4t wird er so zur perfekten Jacke f\u00fcr jedes Freizeit-Outfit.Perfekter SitzDas formbest\u00e4ndige Jackett hat einen klassischen Reverskragen und wird mit einem H\u00e4kchenverschluss geschlossen. Elasthan sorgt in jeder Situation f\u00fcr einen perfekten Sitz und hohen Tragekomfort. Auf der Vorderseite ist die Damenjacke mit zwei Ziertaschen versehen. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Rot Material: 63% Viskose, 33% Polyamid, 4% Elasthan Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 74 cm (Gr. 42) Hoher Tragekomfort durch weiche, elastische Interlock-Qualit\u00e4t|2 Ziertaschen auf der Vorderseite|L\u00e4nger geschnittene Form|Leicht vorverlegte Schultern\u00e4hte und d\u00fcnne Schulterpolster"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f155a479cabc7c44/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f155a479cabc7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f23af719cabc7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f54c35c9cabc7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fd641479cabc7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f0ed85c9cabc7c44/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Jacken & M\u00e4ntel", "assortment4": "Da. Blazer, Indoorjacken"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sweatblazer-p400146984.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sweatblazer-p400146984.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 386938, "product_id": 400146987, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113804, "ean": 4006083869387, "type": "generalArticle", "title": "Halstuch", "size": null, "color": "Rosafarben mit rot-wei\u00dfem Margeriten-Dessin\nBorte rot", "material": "100% Polyester", "pattern": "Gebl\u00fcmt", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103875, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Angenehm weiche, plissierte Oberfl\u00e4che", "long": "Halstuch Dieses Tuch setzt mit seinem dekorativen floralen Margeriten-Dessin in verspielten Pinkt\u00f6nen bei jedem Outfit einen frischen, modischen Akzent. Die plissierte Oberfl\u00e4che liegt bei der Nutzung als Halstuch angenehm weich auf der Haut und sch\u00fctzt vor leichtem Wind. Das Tuch hat eine Gr\u00f6\u00dfe von etwa 70 x 70 Zentimetern und l\u00e4sst sich dank der Antistatik-Ausr\u00fcstung auch als Kopftuch oder Bandana tragen, ohne dass danach die Haare zu Berge stehen. Farbe: Rosafarben mit rot-wei\u00dfem Margeriten-DessinBorte rot Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 70 x 70 cm Angenehm weiche, plissierte Oberfl\u00e4che|In dekorativem Margeriten-Dessin|Antistatik-Ausr\u00fcstung|Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Halstuch Dieses Tuch setzt mit seinem dekorativen floralen Margeriten-Dessin in verspielten Pinkt\u00f6nen bei jedem Outfit einen frischen, modischen Akzent. Die plissierte Oberfl\u00e4che liegt bei der Nutzung als Halstuch angenehm weich auf der Haut und sch\u00fctzt vor leichtem Wind. Das Tuch hat eine Gr\u00f6\u00dfe von etwa 70 x 70 Zentimetern und l\u00e4sst sich dank der Antistatik-Ausr\u00fcstung auch als Kopftuch oder Bandana tragen, ohne dass danach die Haare zu Berge stehen. Farbe: Rosafarben mit rot-wei\u00dfem Margeriten-DessinBorte rot Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 70 x 70 cm Angenehm weiche, plissierte Oberfl\u00e4che|In dekorativem Margeriten-Dessin|Antistatik-Ausr\u00fcstung|Einheitsgr\u00f6\u00dfe"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0e996a87dcc7c44/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f0e996a87dcc7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/73c347695edc9e5/halstuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/73995c695edc9e5/halstuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45995c695edc9e5/halstuch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f79996a87dcc7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/fd65a7187dcc7c44/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Schals/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/halstuch-p400146987.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/halstuch-p400146987.html"}}, {"tcm_article_number": 386943, "product_id": 400146988, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113807, "ean": 4006083869431, "type": "generalArticle", "title": "Webschal", "size": null, "color": "Schwarz mit grau-wei\u00dfem Margariten- und Punkte-Dessin\nBorte schwarz-wei\u00df", "material": "100% Polyester", "pattern": "Gebl\u00fcmt", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103879, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t", "long": "Webschal Dieser Webschal setzt mit seinem modischen Margeriten-Dessin und den schwarz-wei\u00dfen Streifen bei jedem Outfit einen elegant-verspielten Akzent und sch\u00fctzt gleichzeitig den Hals vor leichtem Wind. Er ist in leicht flie\u00dfender Qualit\u00e4t gefertigt und liegt dadurch jederzeit angenehm weich auf der Haut. Der Schal hat eine L\u00e4nge von etwa 180 Zentimetern und ist dank Antistatik-Ausr\u00fcstung auch besonders frisurfreundlich. Farbe: Schwarz mit grau-wei\u00dfem Margariten- und Punkte-DessinBorte schwarz-wei\u00df Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 180 x 90 cm Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t|Modisches Margeriten-Dessin im Mustermix|Antistatik-Ausr\u00fcstung|Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Webschal Dieser Webschal setzt mit seinem modischen Margeriten-Dessin und den schwarz-wei\u00dfen Streifen bei jedem Outfit einen elegant-verspielten Akzent und sch\u00fctzt gleichzeitig den Hals vor leichtem Wind. Er ist in leicht flie\u00dfender Qualit\u00e4t gefertigt und liegt dadurch jederzeit angenehm weich auf der Haut. Der Schal hat eine L\u00e4nge von etwa 180 Zentimetern und ist dank Antistatik-Ausr\u00fcstung auch besonders frisurfreundlich. Farbe: Schwarz mit grau-wei\u00dfem Margariten- und Punkte-DessinBorte schwarz-wei\u00df Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 180 x 90 cm Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t|Modisches Margeriten-Dessin im Mustermix|Antistatik-Ausr\u00fcstung|Einheitsgr\u00f6\u00dfe"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f1599849cdcc7c44/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f1599849cdcc7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/fcd419f9cdcc7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f15d89f9cdcc7c44/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Schals/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/webschal-p400146988.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/webschal-p400146988.html"}}, {"tcm_article_number": 386942, "product_id": 400146989, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113806, "ean": 4006083869424, "type": "generalArticle", "title": "Loop-Schal", "size": null, "color": "Mehrfarbig mit Margeriten-Dessin", "material": "100% Polyester", "pattern": "Gebl\u00fcmt", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103878, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Angenehm weiche, leichte Webqualit\u00e4t", "long": "Loop-Schal Ein Loop-Schal ist eine wunderbare M\u00f6glichkeit, um in einem weiten Jackenausschnitt einen zus\u00e4tzlichen Akzent zu setzen oder um das Oberteil farblich zu erg\u00e4nzen. Dieser Schal kommt im modernen Patchwork-Look mit floralem Margeriten-Dessin daher und liegt mit seiner leichten Webqualit\u00e4t jederzeit angenehm weich auf der Haut. Der Schal hat eine Einheitsgr\u00f6\u00dfe, ist eine sch\u00f6ne Alternative zum Halstuch und dank seiner Antistatik-Ausr\u00fcstung l\u00e4sst er sich \u00fcberst\u00fclpen, ohne gleich die Frisur neu zu \u201egestalten\u201c. Farbe: Mehrfarbig mit Margeriten-Dessin Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 160 x 100 cm Angenehm weiche, leichte Webqualit\u00e4t|In modernem Patchwork-Look|Mit Antistatik-Ausr\u00fcstung|Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Loop-Schal Ein Loop-Schal ist eine wunderbare M\u00f6glichkeit, um in einem weiten Jackenausschnitt einen zus\u00e4tzlichen Akzent zu setzen oder um das Oberteil farblich zu erg\u00e4nzen. Dieser Schal kommt im modernen Patchwork-Look mit floralem Margeriten-Dessin daher und liegt mit seiner leichten Webqualit\u00e4t jederzeit angenehm weich auf der Haut. Der Schal hat eine Einheitsgr\u00f6\u00dfe, ist eine sch\u00f6ne Alternative zum Halstuch und dank seiner Antistatik-Ausr\u00fcstung l\u00e4sst er sich \u00fcberst\u00fclpen, ohne gleich die Frisur neu zu \u201egestalten\u201c. Farbe: Mehrfarbig mit Margeriten-Dessin Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 160 x 100 cm Angenehm weiche, leichte Webqualit\u00e4t|In modernem Patchwork-Look|Mit Antistatik-Ausr\u00fcstung|Einheitsgr\u00f6\u00dfe"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62ee0687f1dcc44/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f62ee0687f1dcc44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f15410687f1dcc44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f15d80687f1dcc44/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Schals/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/loop-schal-p400146989.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/loop-schal-p400146989.html"}}, {"tcm_article_number": 386778, "product_id": 400146993, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113748, "ean": 4006083867789, "type": "generalArticle", "title": "Kn\u00f6chellange Stretchhose", "size": "S 36/38", "color": "Schwarz", "material": "77% Viskose (von Lenzing), 20% Polyamid, 3% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103829, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Bequeme, elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil", "long": "Kn\u00f6chellange Stretchhose Wenn eine Hose Bequemlichkeit und Style miteinander in Einklang bringen kann, dann haben wir eine Gewinnerin. So wie mit dieser etwa kn\u00f6chellangen Stretchhose: Mit ihrem hohen Viskoseanteil ist sie besonders elastisch und liegt gleichzeitig angenehm weich auf der Haut, Elasthan sorgt dabei f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Die Damenhose ist mit schmalem Bein geschnitten und hat einen elastischen Bund, der ein Einschn\u00fcren verhindert. Perfekt f\u00fcr jedes Outfit, sei es in der Freizeit oder bei der Arbeit. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Schwarz Material: 77% Viskose (von Lenzing), 20% Polyamid, 3% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 73 cm Bequeme, elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil|Elastischer Bund \u2013 kein Einschn\u00fcren|Schmales Bein|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "Kn\u00f6chellange Stretchhose Wenn eine Hose Bequemlichkeit und Style miteinander in Einklang bringen kann, dann haben wir eine Gewinnerin. So wie mit dieser etwa kn\u00f6chellangen Stretchhose: Mit ihrem hohen Viskoseanteil ist sie besonders elastisch und liegt gleichzeitig angenehm weich auf der Haut, Elasthan sorgt dabei f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen perfekten Sitz und zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Die Damenhose ist mit schmalem Bein geschnitten und hat einen elastischen Bund, der ein Einschn\u00fcren verhindert. Perfekt f\u00fcr jedes Outfit, sei es in der Freizeit oder bei der Arbeit. Passform: Liegt nah am K\u00f6rper Farbe: Schwarz Material: 77% Viskose (von Lenzing), 20% Polyamid, 3% Elasthan Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 73 cm Bequeme, elastische Qualit\u00e4t mit hohem Viskoseanteil|Elastischer Bund \u2013 kein Einschn\u00fcren|Schmales Bein|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort Was hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f15af307286c7c44/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/f15af307286c7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f62d81d7286c7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f54ee307286c7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fd6ee1d7286c7c44/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Hosen", "assortment4": "Da. Hose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.49", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/knoechellange-stretchhose-p400146993.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/knoechellange-stretchhose-p400146993.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 386808, "product_id": 400146994, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113751, "ean": 4006083868083, "type": "generalArticle", "title": "Gartenbank, Polyrattan", "size": null, "color": "Polyrattan grau meliert\nSitzkissen anthrazit\nR\u00fcckenkissen 1 Seite anthrazit, 1 Seite floraler, grafischer Print", "material": "Geflecht 100% Polyethylen (PE)\nRahmen Aluminium\nBeschl\u00e4ge Stahl, verzinkt\nKissenbez\u00fcge 100% Polyester\nVlies 100% Polypropylen (PP)\nF\u00fcllung 100% Polyurethan (PUR)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103831, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "2-Sitzer-Bank mit hochwertigem, offenem Geflecht ", "long": "Gartenbank, Polyrattan Mit der richtigen Gartenbank wird der Lieblingsplatz im Garten oder auf der Terrasse gleich noch ein bisschen sch\u00f6ner. Diese Bank bietet Platz f\u00fcr zwei Personen und ist mit offenem Geflecht gearbeitet, das ihr eine elegante Leichtigkeit und einen klassisch angehauchten Look verleiht \u2013 ideal auch f\u00fcr kleine G\u00e4rten oder lauschige Nischen.Mit DekokissenDas Outdoor-M\u00f6bel ist mit einer bequem gepolsterten Auflage ausgestattet und hat zwei R\u00fcckenkissen, die mit ihren unterschiedlichen Seiten je nach Lust, Laune oder Anlass einen stylischen Akzent setzen oder mit dem floralen Print Farbe ins Spiel bringen. Die Bez\u00fcge sind abnehmbar und waschbar. Die Bank hat ein Gestell aus Aluminium, ist ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig und l\u00e4sst sich mit ihren Bodenschonern auch auf empfindlichen B\u00f6den aufstellen. Farbe: Polyrattan grau meliertSitzkissen anthrazitR\u00fcckenkissen 1 Seite anthrazit, 1 Seite floraler, grafischer Print Material: Geflecht 100% Polyethylen (PE)Rahmen AluminiumBeschl\u00e4ge Stahl, verzinktKissenbez\u00fcge 100% PolyesterVlies 100% Polypropylen (PP)F\u00fcllung 100% Polyurethan (PUR) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 141,5 x 86 x 63,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Sitzkissen, 2 R\u00fcckenkissen und Bodenschonern Tragkraft: Je Sitz max. 120 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird montiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck 2-Sitzer-Bank mit hochwertigem, offenem Geflecht |Dekokissen abwechslungsreich durch unterschiedliche Seiten: 1 Seite anthrazit, 1 Seite mit floralem, grafischem Print|Kissenbez\u00fcge abnehmbar und waschbar|Aluminiumgestell mit grau meliertem Polyrattan-Geflecht", "structured": "Gartenbank, Polyrattan Mit der richtigen Gartenbank wird der Lieblingsplatz im Garten oder auf der Terrasse gleich noch ein bisschen sch\u00f6ner. Diese Bank bietet Platz f\u00fcr zwei Personen und ist mit offenem Geflecht gearbeitet, das ihr eine elegante Leichtigkeit und einen klassisch angehauchten Look verleiht \u2013 ideal auch f\u00fcr kleine G\u00e4rten oder lauschige Nischen.Mit DekokissenDas Outdoor-M\u00f6bel ist mit einer bequem gepolsterten Auflage ausgestattet und hat zwei R\u00fcckenkissen, die mit ihren unterschiedlichen Seiten je nach Lust, Laune oder Anlass einen stylischen Akzent setzen oder mit dem floralen Print Farbe ins Spiel bringen. Die Bez\u00fcge sind abnehmbar und waschbar. Die Bank hat ein Gestell aus Aluminium, ist ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig und l\u00e4sst sich mit ihren Bodenschonern auch auf empfindlichen B\u00f6den aufstellen. Farbe: Polyrattan grau meliertSitzkissen anthrazitR\u00fcckenkissen 1 Seite anthrazit, 1 Seite floraler, grafischer Print Material: Geflecht 100% Polyethylen (PE)Rahmen AluminiumBeschl\u00e4ge Stahl, verzinktKissenbez\u00fcge 100% PolyesterVlies 100% Polypropylen (PP)F\u00fcllung 100% Polyurethan (PUR) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 141,5 x 86 x 63,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Sitzkissen, 2 R\u00fcckenkissen und Bodenschonern Tragkraft: Je Sitz max. 120 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird montiert geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck 2-Sitzer-Bank mit hochwertigem, offenem Geflecht |Dekokissen abwechslungsreich durch unterschiedliche Seiten: 1 Seite anthrazit, 1 Seite mit floralem, grafischem Print|Kissenbez\u00fcge abnehmbar und waschbar|Aluminiumgestell mit grau meliertem Polyrattan-Geflecht"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/589996a69abdca86/gartenbank-polyrattan.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/589996a69abdca86/gartenbank-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/526b47169abdca86/gartenbank-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5feaf2b69abdca86/gartenbank-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5ef55cc69dc7df5/gartenbank-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/fcdd85cddab32854/gartenbank-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/29af5cc69dc7df5/gartenbank-polyrattan.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/1fee06879dc7df5/gartenbank-polyrattan.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Benches", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Bank, Garten"}, "price": {"old_amount": "379.00", "amount": "324.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-13", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gartenbank-polyrattan-p400146994.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gartenbank-polyrattan-p400146994.html"}}, {"tcm_article_number": 386840, "product_id": 400146997, "webshop_product_id": 400159811, "td_order_number": 113765, "ean": 4006083868403, "type": "generalArticle", "title": "Polyrattan-Pflanztopf \u00bbTwister\u00ab, ca. 40 x 40 cm", "size": null, "color": "Grau meliert\nInnentopf schwarz", "material": "Geflecht Polyrattan\nInnentopf Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103857, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "HANDMADE", "long": "Polyrattan-Pflanztopf \u00bbTwister\u00ab, ca. 40 x 40 cm In dem richtigen Pflanztopf kommen die Lieblingspflanzen im Garten, auf dem Balkon oder auf der Terrasse erst recht zur Geltung \u2013 zum Beispiel in diesem stylischen Exemplar, das per Hand aus hochwertiger PE-Faser geflochten wurde. Er ist sowohl robust als auch leicht und l\u00e4sst sich deshalb auch bef\u00fcllt noch einfach transportieren. Der \u00dcbertopf ist ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig, l\u00e4sst sich dank wasserdichtem Kunststoffeinsatz aber auch in der Wohnung nutzen.In 2 Gr\u00f6\u00dfen erh\u00e4ltlichDer Pflanztopf hat die Abmessungen von etwa 40 x 40 Zentimetern, es gibt ihn bei uns aber auch in der Gr\u00f6\u00dfe 30 x 30 Zentimeter. Und die sehen auch in Kombination ziemlich gut aus. Farbe: Grau meliertInnentopf schwarz Material: Geflecht PolyrattanInnentopf Kunststoff Ma\u00dfe: Ca. 40 x 40 cmInnentopf ca. 26 x 24 cmF\u00fcllmenge ca. 12 kg Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gebrauchsanweisung: F\u00fcr den Innen- oder Au\u00dfenbereich geeignet HANDMADE|Hochwertig gefertigt aus modern geflochtener PE-Faser|Perfekt geeignet f\u00fcr den Innen- oder Au\u00dfenbereich|Robust und leicht \u2013 einfach zu transportieren", "structured": "Polyrattan-Pflanztopf \u00bbTwister\u00ab, ca. 40 x 40 cm In dem richtigen Pflanztopf kommen die Lieblingspflanzen im Garten, auf dem Balkon oder auf der Terrasse erst recht zur Geltung \u2013 zum Beispiel in diesem stylischen Exemplar, das per Hand aus hochwertiger PE-Faser geflochten wurde. Er ist sowohl robust als auch leicht und l\u00e4sst sich deshalb auch bef\u00fcllt noch einfach transportieren. Der \u00dcbertopf ist ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig, l\u00e4sst sich dank wasserdichtem Kunststoffeinsatz aber auch in der Wohnung nutzen.In 2 Gr\u00f6\u00dfen erh\u00e4ltlichDer Pflanztopf hat die Abmessungen von etwa 40 x 40 Zentimetern, es gibt ihn bei uns aber auch in der Gr\u00f6\u00dfe 30 x 30 Zentimeter. Und die sehen auch in Kombination ziemlich gut aus. Farbe: Grau meliertInnentopf schwarz Material: Geflecht PolyrattanInnentopf Kunststoff Ma\u00dfe: Ca. 40 x 40 cmInnentopf ca. 26 x 24 cmF\u00fcllmenge ca. 12 kg Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gebrauchsanweisung: F\u00fcr den Innen- oder Au\u00dfenbereich geeignet HANDMADE|Hochwertig gefertigt aus modern geflochtener PE-Faser|Perfekt geeignet f\u00fcr den Innen- oder Au\u00dfenbereich|Robust und leicht \u2013 einfach zu transportieren"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/589b46af086dca86/polyrattan-pflanztopf-twister-ca-40-x-40-cm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/589b46af086dca86/polyrattan-pflanztopf-twister-ca-40-x-40-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/53dc330f086dca86/polyrattan-pflanztopf-twister-ca-40-x-40-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/53dee6af086dca86/polyrattan-pflanztopf-twister-ca-40-x-40-cm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Gardening > Pots & Planters", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Gartenblument\u00f6pfe", "assortment4": "Pflanzk\u00fcbel, funktional"}, "price": {"old_amount": "59.95", "amount": "47.76", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/polyrattan-pflanztopf-twister-p400159811.html?dim1=GK11", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/polyrattan-pflanztopf-twister-p400159811.html?dim1=GK11"}}, {"tcm_article_number": 386841, "product_id": 400146998, "webshop_product_id": 400159811, "td_order_number": 113766, "ean": 4006083868410, "type": "generalArticle", "title": "Polyrattan-Pflanztopf \u00bbTwister\u00ab, ca. 30 x 30 cm", "size": null, "color": "Grau meliert\nInnentopf schwarz", "material": "Geflecht Polyrattan\nInnentopf Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103857, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "HANDMADE", "long": "Polyrattan-Pflanztopf \u00bbTwister\u00ab, ca. 30 x 30 cm In dem richtigen Pflanztopf kommen die Lieblingspflanzen im Garten, auf dem Balkon oder auf der Terrasse erst recht zur Geltung \u2013 zum Beispiel in diesem stylischen Exemplar, das per Hand aus hochwertiger PE-Faser geflochten wurde. Er ist sowohl robust als auch leicht und l\u00e4sst sich deshalb auch bef\u00fcllt noch einfach transportieren. Der \u00dcbertopf ist ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig, l\u00e4sst sich dank wasserdichtem Kunststoffeinsatz aber auch in der Wohnung nutzen.In 2 Gr\u00f6\u00dfen erh\u00e4ltlichDer Pflanztopf hat die Abmessungen von etwa 30 x 30 Zentimetern, es gibt ihn bei uns aber auch in der Gr\u00f6\u00dfe 40 x 40 Zentimeter. Und die sehen auch in Kombination ziemlich gut aus. Farbe: Grau meliertInnentopf schwarz Material: Geflecht PolyrattanInnentopf Kunststoff Ma\u00dfe: Ca. 30 x 30 cmInnentopf ca. 20 x 17 cmF\u00fcllmenge ca. 8 kg Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gebrauchsanweisung: F\u00fcr den Innen- oder Au\u00dfenbereich geeignet HANDMADE|Hochwertig gefertigt aus modern geflochtener PE-Faser|Perfekt geeignet f\u00fcr den Innen- oder Au\u00dfenbereich|Robust und leicht \u2013 einfach zu transportieren", "structured": "Polyrattan-Pflanztopf \u00bbTwister\u00ab, ca. 30 x 30 cm In dem richtigen Pflanztopf kommen die Lieblingspflanzen im Garten, auf dem Balkon oder auf der Terrasse erst recht zur Geltung \u2013 zum Beispiel in diesem stylischen Exemplar, das per Hand aus hochwertiger PE-Faser geflochten wurde. Er ist sowohl robust als auch leicht und l\u00e4sst sich deshalb auch bef\u00fcllt noch einfach transportieren. Der \u00dcbertopf ist ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig, l\u00e4sst sich dank wasserdichtem Kunststoffeinsatz aber auch in der Wohnung nutzen.In 2 Gr\u00f6\u00dfen erh\u00e4ltlichDer Pflanztopf hat die Abmessungen von etwa 30 x 30 Zentimetern, es gibt ihn bei uns aber auch in der Gr\u00f6\u00dfe 40 x 40 Zentimeter. Und die sehen auch in Kombination ziemlich gut aus. Farbe: Grau meliertInnentopf schwarz Material: Geflecht PolyrattanInnentopf Kunststoff Ma\u00dfe: Ca. 30 x 30 cmInnentopf ca. 20 x 17 cmF\u00fcllmenge ca. 8 kg Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gebrauchsanweisung: F\u00fcr den Innen- oder Au\u00dfenbereich geeignet HANDMADE|Hochwertig gefertigt aus modern geflochtener PE-Faser|Perfekt geeignet f\u00fcr den Innen- oder Au\u00dfenbereich|Robust und leicht \u2013 einfach zu transportieren"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5bff59ff086dca86/polyrattan-pflanztopf-twister-ca-30-x-30-cm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5bff59ff086dca86/polyrattan-pflanztopf-twister-ca-30-x-30-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/592f51df086dca86/polyrattan-pflanztopf-twister-ca-30-x-30-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/73d806dd9dc7df5/polyrattan-pflanztopf-twister-ca-30-x-30-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/9d5a06dd9dc7df5/polyrattan-pflanztopf-twister-ca-30-x-30-cm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Gardening > Pots & Planters", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Gartenblument\u00f6pfe", "assortment4": "Pflanzk\u00fcbel, funktional"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "28.27", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W24", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC97-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/polyrattan-pflanztopf-twister-p400159811.html?dim1=GK10", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/polyrattan-pflanztopf-twister-p400159811.html?dim1=GK10"}}, {"tcm_article_number": 386858, "product_id": 400147000, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113771, "ean": 4006083868588, "type": "generalArticle", "title": "Sweat-Bikerjacke", "size": "36", "color": "Schwarz", "material": "69% Viskose (von Lenzing), 27% Nylon, 4% Elasthan ", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 103861, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Weiche, elastische Interlock-Qualit\u00e4t", "long": "Sweat-Bikerjacke Der coole Look einer Bikerjacke und der bequeme Sitz einer Sweatjacke: Diese Damenjacke vereint das Beste aus beiden Welten und bietet mit ihrer weichen, elastischen Interlock-Qualit\u00e4t jederzeit einen hohen Tragekomfort. Sie hat einen asymmetrischen Rei\u00dfverschluss und der Kragen ist mit dekorativen Druckkn\u00f6pfen besetzt. Wie eine LederjackeDer Look einer klassischen Motorradjacke wird komplettiert durch die Schultern mit dekorativen Riegeln und vorverlegten N\u00e4hten. Die beiden Eingrifftaschen sind wie die \u00c4rmelabschl\u00fcsse mit Rei\u00dfverschl\u00fcssen gearbeitet. Auf dem Motorrad hat man mit der Jacke zwar nichts verloren \u2013 aber der l\u00e4ssige Auftritt ist garantiert. Passform: normale Passform Farbe: Schwarz Material: 69% Viskose (von Lenzing), 27% Nylon, 4% Elasthan  Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 55 cm (Gr. 42) Weiche, elastische Interlock-Qualit\u00e4t|Asymmetrischer Rei\u00dfverschluss|Kragen mit dekorativen Druckkn\u00f6pfen|2 Eingrifftaschen und \u00c4rmelabschluss mit Rei\u00dfverschluss", "structured": "Sweat-Bikerjacke Der coole Look einer Bikerjacke und der bequeme Sitz einer Sweatjacke: Diese Damenjacke vereint das Beste aus beiden Welten und bietet mit ihrer weichen, elastischen Interlock-Qualit\u00e4t jederzeit einen hohen Tragekomfort. Sie hat einen asymmetrischen Rei\u00dfverschluss und der Kragen ist mit dekorativen Druckkn\u00f6pfen besetzt. Wie eine LederjackeDer Look einer klassischen Motorradjacke wird komplettiert durch die Schultern mit dekorativen Riegeln und vorverlegten N\u00e4hten. Die beiden Eingrifftaschen sind wie die \u00c4rmelabschl\u00fcsse mit Rei\u00dfverschl\u00fcssen gearbeitet. Auf dem Motorrad hat man mit der Jacke zwar nichts verloren \u2013 aber der l\u00e4ssige Auftritt ist garantiert. Passform: normale Passform Farbe: Schwarz Material: 69% Viskose (von Lenzing), 27% Nylon, 4% Elasthan  Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 55 cm (Gr. 42) Weiche, elastische Interlock-Qualit\u00e4t|Asymmetrischer Rei\u00dfverschluss|Kragen mit dekorativen Druckkn\u00f6pfen|2 Eingrifftaschen und \u00c4rmelabschluss mit Rei\u00dfverschluss Was hat Mode mit dem Wald zu tun? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- und Lyocellfasern werden aus dem Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen, deren Viskose ausschlie\u00dflich aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern stammt.\n\n\u00dcbrigens: 78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\n\n\nReicht das? \n\nDen Wald zu sch\u00fctzen, ist essentiell f\u00fcr den Klimaschutz. Die Verarbeitung des nachhaltigen Holzes zu Zellulosefasern erfordert aber Einiges an Energie, Wasser und Chemikalien. Dies noch umweltschonender zu gestalten, ist ebenso Teil unseres Engagements mit der Firma Lenzing. Mehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fcdaf47aaabc7c44/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/fcdaf47aaabc7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/f23825caaabc7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fcd8247aaabc7c44/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fd69947aaabc7c44/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen-Oberbekleidung", "assortment3": "Da. Jacken & M\u00e4ntel", "assortment4": "Da. Blazer, Indoorjacken"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W19", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-27"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sweat-bikerjacke-p400147000.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sweat-bikerjacke-p400147000.html?dim1=36"}}]