[{"tcm_article_number": 385452, "product_id": 400149861, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113222, "ean": 4006083854529, "type": "generalArticle", "title": "Kaffeebecher, schwarz matt", "size": null, "color": "Schwarz matt, eingravierte Bohne (15 mm)", "material": "Glasierte Keramik", "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico381", "ico382", "ico16"], "project_number": 103513, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Becher aus glasierter Keramik", "long": "Black Edition \u2013 Keramikbecher In der Hand, auf dem Tisch oder im Regal: der Becher aus glasierter Keramik ist ein stylischer Hingucker. Er fasst etwa 300 Milliliter \u2013 ideal f\u00fcrs Fr\u00fchst\u00fcck, die Kaffeetafel oder einfach zwischendurch. Farbe  Schwarz matt, eingravierte Bohne (15 mm)   Material  Glasierte Keramik   Ma\u00dfe  H\u00f6he ca. 10,2 cm  \u00d8 ca. 8,5 cm   F\u00fcllmenge  ca. 300 ml  Passend f\u00fcr Kaffeefilter 101   Sonstige Hinweise  Sp\u00fclmaschinengeeignet   Gebrauchsanweisung  Temperatur kann bei vorgew\u00e4rmten Tassen l\u00e4nger gehalten werden Becher aus glasierter Keramik Passend f\u00fcr 101 Kaffeefilter Sp\u00fclmaschinengeeignet Limited: Black Edition", "structured": "Black Edition \u2013 Keramikbecher In der Hand, auf dem Tisch oder im Regal: der Becher aus glasierter Keramik ist ein stylischer Hingucker. Er fasst etwa 300 Milliliter \u2013 ideal f\u00fcrs Fr\u00fchst\u00fcck, die Kaffeetafel oder einfach zwischendurch. Farbe\n Schwarz matt, eingravierte Bohne (15 mm)\n\n Material\n Glasierte Keramik\n\n Ma\u00dfe\n H\u00f6he ca. 10,2 cm\n\n\u00d8 ca. 8,5 cm\n\n F\u00fcllmenge\n ca. 300 ml\n\nPassend f\u00fcr Kaffeefilter 101\n\n Sonstige Hinweise\n Sp\u00fclmaschinengeeignet\n\n Gebrauchsanweisung\n Temperatur kann bei vorgew\u00e4rmten Tassen l\u00e4nger gehalten werden\n\nNur f\u00fcr kurze Zeit: die limitierte Black Edition Edler und intensiver Kaffeegenuss: daf\u00fcr steht die neue und limitierte Black Edition. Mit dem Handfilter, dem Kaffeebecher, dem Kaffeelot, drei Verschlussclips und der Aromadose erhalten Sie alles, was sie f\u00fcr die Kaffeezubereitung per Hand ben\u00f6tigen. In der matt schwarzen Sonderedition verspr\u00fchen die Filterkaffeeartikel zudem moderne Kaffeehaus-Atmosph\u00e4re bei Ihnen zu Hause und sind in der K\u00fcche sowie auf dem Esstisch ein echter Hingucker.\n\nVoll im Trend: Third Wave Coffee Mit der limitierten Black Edition trifft Tradition auf modernen Kaffeegenuss.\n\nDenn Dank der dritten Kaffeewelle, englisch: Third Wave Coffee, liegt die urspr\u00fcngliche Kaffeezubereitung per Hand wieder voll im Trend. Mit Handfilter, Siebstempelkanne und Co. wird der Zubereitungsprozess entschleunigt und der Fokus auf das Ursprungsprodukt, die Kaffeebohne, gelegt. \n\nSo kommen ganz neue und vorher unbemerkte Geschmacksnuancen zum Vorschein. Probieren Sie es aus!"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/89a5f5c72b03207b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/89a5f5c72b03207b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/89ab14772b03207b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/842725c72b03207b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/818445c72b03207b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/818695c72b03207b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/881695c72b03207b/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/881aa4772b03207b/.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "6.99", "amount": "6.81", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kaffeebecher-schwarz-matt-p400149861.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kaffeebecher-schwarz-matt-p400149861.html"}}, {"tcm_article_number": 385455, "product_id": 400149862, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113225, "ean": 4006083854550, "type": "generalArticle", "title": "3 Kaffeeclips", "size": null, "color": "Kupfer und Schwarz mit Aufdruck einer Tchibo Bohne", "material": "Edelstahl 18/10 mit Kupfer\u00fcberzug und schwarz lackiert", "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": ["kla21"], "project_number": 103516, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Zum Wiederverschlie\u00dfen von angebrochenen Kaffeeverpackungen, T\u00fcten etc.", "long": "Black Edition \u2013 Kaffeeclips So dekorativ kann es aussehen, das Aroma zu sch\u00fctzen  Die drei Clips aus Edelstahl eignen sich perfekt zum Wiederverschlie\u00dfen von angebrochenen Verpackungen \u2013 und geben zus\u00e4tzlich einen edlen Design-Akzent.    Barista Tipp:  Einfach l\u00e4nger frisch: Verschlie\u00dfen Sie die Verpackung Ihres Lieblingskaffees nach der Entnahme \u2013 so bleibt das Aroma l\u00e4nger erhalten. Farbe  Kupfer und Schwarz mit Aufdruck einer Tchibo Bohne   Material  Edelstahl 18/10 mit Kupfer\u00fcberzug und schwarz lackiert  Rostfrei  Formbest\u00e4ndig   Ma\u00dfe  (B x T x H): ca. 8 x 3,5 x 6,5 cm   Inhalt/ Zubeh\u00f6r  3 St\u00fcck (2x schwarz, 1x Kupfer)   Sonstige Hinweise  Nicht sp\u00fclmaschinengeeignet Zum Wiederverschlie\u00dfen von angebrochenen Kaffeeverpackungen, T\u00fcten etc. Halten den Inhalt l\u00e4nger frisch Edles Design, zwei verschiedene Farben: 2x schwarz und 1x kupfer Aus Edelstahl 18/10 Limited Black Edition", "structured": "Black Edition \u2013 Kaffeeclips So dekorativ kann es aussehen, das Aroma zu sch\u00fctzen\n Die drei Clips aus Edelstahl eignen sich perfekt zum Wiederverschlie\u00dfen von angebrochenen Verpackungen \u2013 und geben zus\u00e4tzlich einen edlen Design-Akzent. \n\n Barista Tipp:\n Einfach l\u00e4nger frisch: Verschlie\u00dfen Sie die Verpackung Ihres Lieblingskaffees nach der Entnahme \u2013 so bleibt das Aroma l\u00e4nger erhalten. Farbe\n Kupfer und Schwarz mit Aufdruck einer Tchibo Bohne\n\n Material\n Edelstahl 18/10 mit Kupfer\u00fcberzug und schwarz lackiert\n\nRostfrei\n\nFormbest\u00e4ndig\n\n Ma\u00dfe\n (B x T x H): ca. 8 x 3,5 x 6,5 cm\n\n Inhalt/ Zubeh\u00f6r\n 3 St\u00fcck (2x schwarz, 1x Kupfer)\n\n Sonstige Hinweise\n Nicht sp\u00fclmaschinengeeignet\n\nNur f\u00fcr kurze Zeit: die limitierte Black Edition Edler und intensiver Kaffeegenuss: daf\u00fcr steht die neue und limitierte Black Edition. Mit dem Handfilter, dem Kaffeebecher, dem Kaffeelot, drei Verschlussclips und der Aromadose erhalten Sie alles, was sie f\u00fcr die Kaffeezubereitung per Hand ben\u00f6tigen. In der matt schwarzen Sonderedition verspr\u00fchen die Filterkaffeeartikel zudem moderne Kaffeehaus-Atmosph\u00e4re bei Ihnen zu Hause und sind in der K\u00fcche sowie auf dem Esstisch ein echter Hingucker."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ad9ee47879df1df7/3-kaffeeclips.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ad9ee47879df1df7/3-kaffeeclips.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/82e285c72b03207b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/86f727172b03207b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/818447172b03207b/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/818055c72b03207b/.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "4.99", "amount": "4.86", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-kaffeeclips-p400149862.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-kaffeeclips-p400149862.html"}}, {"tcm_article_number": 385454, "product_id": 400149863, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113224, "ean": 4006083854543, "type": "generalArticle", "title": "Kaffeedose, schwarz matt", "size": null, "color": "Dose: Schwarz matt mit Aufdruck einer gl\u00e4nzenden Tchibo Bohne Deckel: Kupfer", "material": "Dose und Deckel aus Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico16"], "project_number": 103515, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus Metall", "long": "Black Edition \u2013 Kaffeedose In der dicht schlie\u00dfenden Kaffeedose aus Metall bleibt Kaffee auch au\u00dferhalb der versiegelten Verpackung gut gesch\u00fctzt.  Zudem ist sie optisch ein echter Hingucker und eignet sich auch als kreative Geschenkidee.   Barista Tipp:  Licht und W\u00e4rme lassen Aromen schneller verfliegen. Lagern Sie Kaffee deshalb am besten dunkel und k\u00fchl. Farbe  Dose: Schwarz matt mit Aufdruck einer gl\u00e4nzenden Tchibo Bohne Deckel: Kupfer  B\u00fcgelverschluss: Kupfer   Material  Dose und Deckel aus Metall  B\u00fcgelverschluss   Ma\u00dfe  (B x T x H): ca. 11,8 x 7,9 x 19,5 cm   F\u00fcllmenge  ca. 500 g Kaffee, als ganze Bohne oder gemahlen   Sonstige Hinweise  Nicht sp\u00fclmaschinengeeignet Aus Metall Dicht schlie\u00dfender B\u00fcgelverschluss F\u00fcllvolumen: ca. 500 g Kaffee Limited: Black Edition", "structured": "Black Edition \u2013 Kaffeedose In der dicht schlie\u00dfenden Kaffeedose aus Metall bleibt Kaffee auch au\u00dferhalb der versiegelten Verpackung gut gesch\u00fctzt.\n\nZudem ist sie optisch ein echter Hingucker und eignet sich auch als kreative Geschenkidee.\n\n Barista Tipp:\n Licht und W\u00e4rme lassen Aromen schneller verfliegen. Lagern Sie Kaffee deshalb am besten dunkel und k\u00fchl. Farbe\n Dose: Schwarz matt mit Aufdruck einer gl\u00e4nzenden Tchibo Bohne Deckel: Kupfer\n\nB\u00fcgelverschluss: Kupfer\n\n Material\n Dose und Deckel aus Metall\n\nB\u00fcgelverschluss\n\n Ma\u00dfe\n (B x T x H): ca. 11,8 x 7,9 x 19,5 cm\n\n F\u00fcllmenge\n ca. 500 g Kaffee, als ganze Bohne oder gemahlen\n\n Sonstige Hinweise\n Nicht sp\u00fclmaschinengeeignet\n\nNur f\u00fcr kurze Zeit: die limitierte Black Edition Edler und intensiver Kaffeegenuss: daf\u00fcr steht die neue und limitierte Black Edition. Mit dem Handfilter, dem Kaffeebecher, dem Kaffeelot, drei Verschlussclips und der Aromadose erhalten Sie alles, was sie f\u00fcr die Kaffeezubereitung per Hand ben\u00f6tigen. In der matt schwarzen Sonderedition verspr\u00fchen die Filterkaffeeartikel zudem moderne Kaffeehaus-Atmosph\u00e4re bei Ihnen zu Hause und sind in der K\u00fcche sowie auf dem Esstisch ein echter Hingucker."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/874aa5c72b03207b/kaffeedose.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/874aa5c72b03207b/kaffeedose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/874055c72b03207b/kaffeedose.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/881335c72b03207b/kaffeedose.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/859445c72b03207b/kaffeedose.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Food Storage", "retargeting": "Kaffeekompetenz", "assortment1": "Kaffeekompetenz", "assortment2": "Kaffeekompetenz", "assortment3": "Kaffeezubereitungszubeh\u00f6r", "assortment4": "Kaffeedose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.86", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kaffeedose-schwarz-matt-p400149863.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kaffeedose-schwarz-matt-p400149863.html"}}, {"tcm_article_number": 386011, "product_id": 400149864, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 113402, "ean": 4006083860117, "type": "generalArticle", "title": "Kaffeelot, schwarz matt", "size": null, "color": "Schwarz matt inkl. vollfl\u00e4chiger Laserung einer wei\u00dfen Tchibo Bohne", "material": "Edelstahl 18/10", "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "kla21"], "project_number": 102647, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Portionieren leicht gemacht ", "long": "Black Edition \u2013 Kaffeelot Das Kaffeelot aus Edelstahl vereinfacht Ihnen die Dosierung der richtigen Kaffeemenge, damit Ihr Kaffee nicht zu stark und nicht zu schwach wird.    Barista Tipp:  Das Kaffeelot fasst ca. 7 g Kaffeepulver. Das entspricht in etwa der optimalen Menge einer Tasse mittelstarken Kaffees (125 ml). Farbe  Schwarz matt inkl. vollfl\u00e4chiger Laserung einer wei\u00dfen Tchibo Bohne   Material  Edelstahl 18/10   Ma\u00dfe  L\u00e4nge: komplett ca. 16 cm, nur Griff ca. 12 cm   F\u00fcllmenge  ca. 7 g Kaffeepulver   Sonstige Hinweise  Sp\u00fclmaschinengeeignet Portionieren leicht gemacht  Fasst 7 g Kaffeepulver \u2013 entspricht der optimalen Menge f\u00fcr 1 Tasse Kaffee Aus Edelstahl 18/10 Limited Black Edition", "structured": "Black Edition \u2013 Kaffeelot Das Kaffeelot aus Edelstahl vereinfacht Ihnen die Dosierung der richtigen Kaffeemenge, damit Ihr Kaffee nicht zu stark und nicht zu schwach wird. \n\n Barista Tipp:\n Das Kaffeelot fasst ca. 7 g Kaffeepulver. Das entspricht in etwa der optimalen Menge einer Tasse mittelstarken Kaffees (125 ml). Farbe\n Schwarz matt inkl. vollfl\u00e4chiger Laserung einer wei\u00dfen Tchibo Bohne\n\n Material\n Edelstahl 18/10\n\n Ma\u00dfe\n L\u00e4nge: komplett ca. 16 cm, nur Griff ca. 12 cm\n\n F\u00fcllmenge\n ca. 7 g Kaffeepulver\n\n Sonstige Hinweise\n Sp\u00fclmaschinengeeignet\n\nNur f\u00fcr kurze Zeit: die limitierte Black Edition Edler und intensiver Kaffeegenuss: daf\u00fcr steht die neue und limitierte Black Edition. Mit dem Handfilter, dem Kaffeebecher, dem Kaffeelot, drei Verschlussclips und der Aromadose erhalten Sie alles, was sie f\u00fcr die Kaffeezubereitung per Hand ben\u00f6tigen. In der matt schwarzen Sonderedition verspr\u00fchen die Filterkaffeeartikel zudem moderne Kaffeehaus-Atmosph\u00e4re bei Ihnen zu Hause und sind in der K\u00fcche sowie auf dem Esstisch ein echter Hingucker.\n\nVoll im Trend: Third Wave Coffee Mit der limitierten Black Edition trifft Tradition auf modernen Kaffeegenuss.\n\nDenn Dank der dritten Kaffeewelle, englisch: Third Wave Coffee, liegt die urspr\u00fcngliche Kaffeezubereitung per Hand wieder voll im Trend. Mit Handfilter, Siebstempelkanne und Co. wird der Zubereitungsprozess entschleunigt und der Fokus auf das Ursprungsprodukt, die Kaffeebohne, gelegt. \n\nSo kommen ganz neue und vorher unbemerkte Geschmacksnuancen zum Vorschein. Probieren Sie es aus!"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8421e7172b03207b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/8421e7172b03207b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/89a5f7172b03207b/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/803697172b03207b/.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": "Kaffeekompetenz", "assortment2": "Kaffeekompetenz", "assortment3": "Kaffeezubereitungszubeh\u00f6r", "assortment4": "Kaffeelot"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.86", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kaffeelot-schwarz-matt-p400149864.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kaffeelot-schwarz-matt-p400149864.html"}}, {"tcm_article_number": 390416, "product_id": 400149868, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 116004, "ean": 4006083904163, "type": "generalArticle", "title": "Hemdchen", "size": "S 36/38", "color": "Ros\u00e9farben", "material": "95% Modal (TENCEL\u2122), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)\nSpitze 90% Polyamid, 10% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105019, "visibility": "PRIVATE_CARD", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Supersofte Modal-Stretch-Qualit\u00e4t", "long": "Hemdchen Ganz sch\u00f6n sch\u00f6n und supersoft \u2013 mit ihrer wunderbar weichen Modal-Stretch-Qualit\u00e4t und it Elasthan f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit sowie einen perfekten Sitz wei\u00df dieses Hemdchen seine Tr\u00e4gerin zu \u00fcberzeugen. Ausgestattet mit einem l\u00e4ngenverstellbaren Tr\u00e4ger sowie einem V-Ausschnitt mit zarter, weicher Spitze ist das Unterhemd eine absolute Empfehlung f\u00fcr einfach jeden Tag. Denn wenn wir uns besonders wohl in unserer Haut f\u00fchlen wollen, m\u00fcssen wir darauf achten, was auf unserer Haut liegt. Farbe: Ros\u00e9farben Material: 95% Modal (TENCEL\u2122), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)Spitze 90% Polyamid, 10% Elasthan (LYCRA\u00ae) Supersofte Modal-Stretch-Qualit\u00e4t|V-Ausschnitt mit zarter, weicher Spitze|L\u00e4ngenverstellbare Tr\u00e4ger|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "Hemdchen Ganz sch\u00f6n sch\u00f6n und supersoft \u2013 mit ihrer wunderbar weichen Modal-Stretch-Qualit\u00e4t und it Elasthan f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit sowie einen perfekten Sitz wei\u00df dieses Hemdchen seine Tr\u00e4gerin zu \u00fcberzeugen. Ausgestattet mit einem l\u00e4ngenverstellbaren Tr\u00e4ger sowie einem V-Ausschnitt mit zarter, weicher Spitze ist das Unterhemd eine absolute Empfehlung f\u00fcr einfach jeden Tag. Denn wenn wir uns besonders wohl in unserer Haut f\u00fchlen wollen, m\u00fcssen wir darauf achten, was auf unserer Haut liegt. Farbe: Ros\u00e9farben Material: 95% Modal (TENCEL\u2122), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)Spitze 90% Polyamid, 10% Elasthan (LYCRA\u00ae) Supersofte Modal-Stretch-Qualit\u00e4t|V-Ausschnitt mit zarter, weicher Spitze|L\u00e4ngenverstellbare Tr\u00e4ger|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort Wie kann Mode unser Klima sch\u00fctzen? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- oder Lyocellfasern werden aus dem nachwachsenden Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen. F\u00fcr TENCEL\u2122 werden nur Zellstoffe aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern eingesetzt. Dar\u00fcber hinaus erfolgt auch die Faserproduktion in einem geschlossenen Kreislauf, in dem notwendige Hilfsstoffe wie Chemikalien, Wasser und Energie gespart und regeneriert werden. \n\n78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\nReicht das? Nein, um unsere nat\u00fcrlichen Ressourcen zu sch\u00fctzen, muss Bekleidung auch l\u00e4nger getragen werden. Deswegen achten wir auch auf Qualit\u00e4t und Langlebigkeit unserer Produkte. \n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4c31d9c5e29df5/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4c31d9c5e29df5/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/1fee1d9c5e29df5/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/29ee9f9c5e29df5/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Undershirts", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Tagw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Unterhemd", "assortment4": "Da. Hemdchen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hemdchen-p400149868.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hemdchen-p400149868.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 390365, "product_id": 400149869, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115991, "ean": 4006083903654, "type": "generalArticle", "title": "Neckholder-Bikinitop", "size": "36", "color": "Schwarz-wei\u00df mit Alloverprint", "material": "82% Polyamid, 18% Elasthan (LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122)\nFutter 88% Polyester, 12% Elasthan (LYCRA\u00ae)\nCups 100% Polyurethan\nLaminierung 100% Polyester", "pattern": "Print", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104883, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit der Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122  \u2013 noch chlorresistenter und UV-best\u00e4ndiger", "long": "Neckholder-Bikinitop In diesem Bikinitop mit Neckholder macht man am Strand, am Pool oder im Schwimmbad immer eine gute Figur, aber auch als sommerliches Oberteil in Kombination mit einem leichten Wickelrock sieht es einfach gut aus. Der Hakenverschluss l\u00e4sst sich f\u00fcr eine optimale Passform individuell verstellen und die Cups sind herausnehmbar. Die Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 macht das Top besonders chlorresistent und UV-best\u00e4ndig, Elasthan sorgt gleichzeitig f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen optimalen Sitz und zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Gr\u00f6\u00dfenempfehlungGr. 36 und 38 f\u00fcr die Cups 70\u201380 A und 70\u201380 BGr. 40 und 42 f\u00fcr die Cups 80\u201385 B und 80\u201385 CGr. 44 f\u00fcr die Cups 85\u201390 C Farbe: Schwarz-wei\u00df mit Alloverprint Material: 82% Polyamid, 18% Elasthan (LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122)Futter 88% Polyester, 12% Elasthan (LYCRA\u00ae)Cups 100% PolyurethanLaminierung 100% Polyester Mit der Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122  \u2013 noch chlorresistenter und UV-best\u00e4ndiger|Hakenverschluss mit Verstellm\u00f6glichkeit zur Umfangregulierung|Herausnehmbare Cups|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "Neckholder-Bikinitop In diesem Bikinitop mit Neckholder macht man am Strand, am Pool oder im Schwimmbad immer eine gute Figur, aber auch als sommerliches Oberteil in Kombination mit einem leichten Wickelrock sieht es einfach gut aus. Der Hakenverschluss l\u00e4sst sich f\u00fcr eine optimale Passform individuell verstellen und die Cups sind herausnehmbar. Die Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 macht das Top besonders chlorresistent und UV-best\u00e4ndig, Elasthan sorgt gleichzeitig f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit, einen optimalen Sitz und zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Gr\u00f6\u00dfenempfehlungGr. 36 und 38 f\u00fcr die Cups 70\u201380 A und 70\u201380 BGr. 40 und 42 f\u00fcr die Cups 80\u201385 B und 80\u201385 CGr. 44 f\u00fcr die Cups 85\u201390 C Farbe: Schwarz-wei\u00df mit Alloverprint Material: 82% Polyamid, 18% Elasthan (LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122)Futter 88% Polyester, 12% Elasthan (LYCRA\u00ae)Cups 100% PolyurethanLaminierung 100% Polyester Mit der Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122  \u2013 noch chlorresistenter und UV-best\u00e4ndiger|Hakenverschluss mit Verstellm\u00f6glichkeit zur Umfangregulierung|Herausnehmbare Cups|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53d825cebf1dc856/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/53d825cebf1dc856/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/5d3b42bebf1dc856/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/29f51dc69dea075/neckholder-bikinitop.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/32c31dc69dea075/neckholder-bikinitop.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Swimwear", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Badebekleidung", "assortment3": "Da. Bikini Top / Set", "assortment4": "Da. B\u00fcgel-Bikini"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W14", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-23"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/neckholder-bikinitop-p400149869.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/neckholder-bikinitop-p400149869.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 390376, "product_id": 400149870, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115993, "ean": 4006083903760, "type": "generalArticle", "title": "Badeanzug", "size": "38", "color": "Schwarz-wei\u00df mit Alloverprint", "material": "82% Polyamid, 18% Elasthan (LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122)\nPower-Mesh 85% Polyamid, 15% Elasthan (LYCRA\u00ae)\nFutter 88% Polyester, 12% Elasthan (LYCRA\u00ae)\nCups 100% Polyurethan\nLaminierung 100% Polyester", "pattern": "Print", "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104885, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit der Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 \u2013 noch chlorresistenter und UV-best\u00e4ndiger", "long": "Badeanzug Stylisches SonnenbadOb am Strand oder im Freibad \u2013 dieser Badeanzug im angesagten Animal-Print ist \u00fcberall ein Hingucker. Das Vorderteil mit V-Ausschnitt und dekorativer Raffung sieht besonders stylisch aus, w\u00e4hrend das figurformende Power-Mesh eine sch\u00f6ne Silhouette unterstreicht. Die integrierten Cupschalen und l\u00e4ngenverstellbaren Tr\u00e4ger sorgen zus\u00e4tzlich f\u00fcr einen hohen Tragekomfort. Mit der Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 ist der Badeanzug noch chlorresistenter und UV-best\u00e4ndiger als andere Bademode. So kann der Sommer kommen! Farbe: Schwarz-wei\u00df mit Alloverprint Material: 82% Polyamid, 18% Elasthan (LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122)Power-Mesh 85% Polyamid, 15% Elasthan (LYCRA\u00ae)Futter 88% Polyester, 12% Elasthan (LYCRA\u00ae)Cups 100% PolyurethanLaminierung 100% Polyester Mit der Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 \u2013 noch chlorresistenter und UV-best\u00e4ndiger|Figurformendes Power-Mesh im Vorderteil f\u00fcr eine sch\u00f6ne Silhouette|Mit integrierten Cupschalen|L\u00e4ngenverstellbare Tr\u00e4ger", "structured": "Badeanzug Stylisches SonnenbadOb am Strand oder im Freibad \u2013 dieser Badeanzug im angesagten Animal-Print ist \u00fcberall ein Hingucker. Das Vorderteil mit V-Ausschnitt und dekorativer Raffung sieht besonders stylisch aus, w\u00e4hrend das figurformende Power-Mesh eine sch\u00f6ne Silhouette unterstreicht. Die integrierten Cupschalen und l\u00e4ngenverstellbaren Tr\u00e4ger sorgen zus\u00e4tzlich f\u00fcr einen hohen Tragekomfort. Mit der Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 ist der Badeanzug noch chlorresistenter und UV-best\u00e4ndiger als andere Bademode. So kann der Sommer kommen! Farbe: Schwarz-wei\u00df mit Alloverprint Material: 82% Polyamid, 18% Elasthan (LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122)Power-Mesh 85% Polyamid, 15% Elasthan (LYCRA\u00ae)Futter 88% Polyester, 12% Elasthan (LYCRA\u00ae)Cups 100% PolyurethanLaminierung 100% Polyester Mit der Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 \u2013 noch chlorresistenter und UV-best\u00e4ndiger|Figurformendes Power-Mesh im Vorderteil f\u00fcr eine sch\u00f6ne Silhouette|Mit integrierten Cupschalen|L\u00e4ngenverstellbare Tr\u00e4ger"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5a48230ebf1dc856/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5a48230ebf1dc856/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/589b430ebf1dc856/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/592991debf1dc856/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Swimwear", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Badebekleidung", "assortment3": "Da. Badeanzug", "assortment4": "Da. Badeanzug"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "29.23", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/badeanzug-p400149870.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/badeanzug-p400149870.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 390436, "product_id": 400149871, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 116008, "ean": 4006083904361, "type": "generalArticle", "title": "3/4-Pyjama", "size": "S 36/38", "color": "Dunkelblau", "material": "48% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 47% Modal (TENCEL\u2122), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)\nSpitze 88% Polyamid, 12% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 105023, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Weiche Baumwoll-Modal-Mischqualit\u00e4t", "long": "3/4-Pyjama Wer morgens agil in einen neuen Tag startet, hatte vermutlich eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf. Und die beste Voraussetzung daf\u00fcr ist Nachtw\u00e4sche, in der man sich einfach wohlf\u00fchlt. Wie dieser Pyjama.Hoher TragekomfortMit seiner ausgewogenen Mischung aus nachhaltig angebauter Bio-Baumwolle und weichem Modal liegt der Damenschlafanzug beim Schlafen besonders angenehm auf der Haut, w\u00e4hrend sein Elasthananteil ihn in Form h\u00e4lt und f\u00fcr einen perfekten Sitz sowie zus\u00e4tzlichen Tragekomfort sorgt. Das Oberteil ist am V-Ausschnitt mit zarter Spitze besetzt, die 3/4-Hose ist mit geradem Bein geschnitten und hat einen bequemen, elastischen Bund. Farbe: Dunkelblau Material: 48% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 47% Modal (TENCEL\u2122), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)Spitze 88% Polyamid, 12% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 64 cmHose Innenbeinl\u00e4nge ca. 52 cm (Gr. M 40/42) Weiche Baumwoll-Modal-Mischqualit\u00e4t|V-Ausschnitt mit zarter Spitze|Hose mit geradem Bein in 3/4-L\u00e4nge und elastischem Bund|Mit Bio-Baumwolle|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "structured": "3/4-Pyjama Wer morgens agil in einen neuen Tag startet, hatte vermutlich eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf. Und die beste Voraussetzung daf\u00fcr ist Nachtw\u00e4sche, in der man sich einfach wohlf\u00fchlt. Wie dieser Pyjama.Hoher TragekomfortMit seiner ausgewogenen Mischung aus nachhaltig angebauter Bio-Baumwolle und weichem Modal liegt der Damenschlafanzug beim Schlafen besonders angenehm auf der Haut, w\u00e4hrend sein Elasthananteil ihn in Form h\u00e4lt und f\u00fcr einen perfekten Sitz sowie zus\u00e4tzlichen Tragekomfort sorgt. Das Oberteil ist am V-Ausschnitt mit zarter Spitze besetzt, die 3/4-Hose ist mit geradem Bein geschnitten und hat einen bequemen, elastischen Bund. Farbe: Dunkelblau Material: 48% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 47% Modal (TENCEL\u2122), 5% Elasthan (LYCRA\u00ae)Spitze 88% Polyamid, 12% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Oberteil Gesamtl\u00e4nge ca. 64 cmHose Innenbeinl\u00e4nge ca. 52 cm (Gr. M 40/42) Weiche Baumwoll-Modal-Mischqualit\u00e4t|V-Ausschnitt mit zarter Spitze|Hose mit geradem Bein in 3/4-L\u00e4nge und elastischem Bund|Mit Bio-Baumwolle|Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort Wie kann Mode unser Klima sch\u00fctzen? Viele unserer Textilien haben ihren Ursprung im Wald. Viskose-, Modal- oder Lyocellfasern werden aus dem nachwachsenden Rohstoff Holz gewonnen. Damit wir sicherstellen k\u00f6nnen, dass das Holz f\u00fcr unsere Zellulosefasern aus verantwortungsvoller Waldwirtschaft gewonnen wird, arbeiten wir mit der Firma LENZING AG zusammen. F\u00fcr TENCEL\u2122 werden nur Zellstoffe aus zertifiziert nachhaltigen W\u00e4ldern eingesetzt. Dar\u00fcber hinaus erfolgt auch die Faserproduktion in einem geschlossenen Kreislauf, in dem notwendige Hilfsstoffe wie Chemikalien, Wasser und Energie gespart und regeneriert werden. \n\n78% der f\u00fcr Tchibo eingekauften Zellulosefasern stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit z\u00e4hlt Tchibo zu den f\u00fcnf gr\u00f6\u00dften Anbietern von nachhaltigen Zellulosefasern weltweit.\n\nReicht das? Nein, um unsere nat\u00fcrlichen Ressourcen zu sch\u00fctzen, muss Bekleidung auch l\u00e4nger getragen werden. Deswegen achten wir auch auf Qualit\u00e4t und Langlebigkeit unserer Produkte. \n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45d80672c729df5/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45d80672c729df5/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45410672c729df5/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/73821d9cdcab9e5/3-4-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/2941309cdcab9e5/3-4-pyjama.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/4c3069cdcab9e5/3-4-pyjama.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Sleepwear & Loungewear > Pajamas", "retargeting": "Body", "assortment1": "Body", "assortment2": "Damen Nachtw\u00e4sche", "assortment3": "Da. Schlafanzug", "assortment4": "Da. Schlafanzug, Web"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "22.41", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-4-pyjama-p400149871.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-4-pyjama-p400149871.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 390385, "product_id": 400149872, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 115995, "ean": 4006083903852, "type": "generalArticle", "title": "Doppelroman \u00bbWiedersehen mit Afrika\u00ab und \u00bbNachtsafari\u00ab", "size": null, "color": null, "material": "FSC\u00ae-zertifiziertes Papier", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 104972, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "SPIEGEL-Bestseller und SPIEGEL-Bestseller-Autorin", "long": "Doppelroman \u00bbWiedersehen mit Afrika\u00ab und \u00bbNachtsafari\u00ab Zwei Romane, eine Leidenschaft: Der SPIEGEL-Bestseller \u00bbWiedersehen mit Afrika\u00ab von Stefanie Zweig und der Roman \u00bbNachtsafari\u00ab der SPIEGEL-Bestseller-Autorin Stefanie Gercke entf\u00fchren uns auf den Kontinent und in eine Welt der gro\u00dfen Gef\u00fchle, der Leidenschaft und der Dramatik.Stefanie Zweig \u2013 Wiedersehen mit AfrikaStella, die in Afrika aufgewachsen ist und nach England fliehen musste, ist ins Hochland Kenias zur\u00fcckgekehrt. Die F\u00fclle und die Unendlichkeit der Landschaft in Afrika, die Farben bei Sonnenuntergang und der Duft, der die Nase bis zum j\u00fcngsten Tag f\u00fcr sich einnimmt, bet\u00e4uben ihre Sinne. Stella muss jedoch erkennen, dass es das Afrika ihrer Erinnerung nicht mehr gibt. Und immer deutlicher f\u00fchlt sie in sich die Liebe zu dem Mann in England, die sie l\u00e4ngst verloren glaubte. Stefanie Gercke \u2013 NachtsafariSilke begleitet ihren Verlobten Marcus auf einer Gesch\u00e4ftsreise nach S\u00fcdafrika. Dort ist sie nie gewesen, auch Marcus nicht, wie er behauptet. Seltsam ist nur, dass man ihn in Zululand offenbar sehr gut kennt. So gut, dass er zum Opfer einer Entf\u00fchrung wird. Den Kopf voller ungel\u00f6ster Fragen, nimmt Silke die Verfolgung auf, gegen allen Widerstand der Einheimischen. Und auf einmal bricht die H\u00f6lle los, der Busch steht in Flammen und jede Rettung droht zu sp\u00e4t zu kommen \u2026 Material: FSC\u00ae-zertifiziertes Papier Ma\u00dfe: Ca. 12,5 x 19 cm SPIEGEL-Bestseller und SPIEGEL-Bestseller-Autorin|865 Seiten|\u00bbWiedersehen mit Afrika\u00ab \u2013 SPIEGEL-Bestseller|\u00bbNachtsafari\u00ab von der SPIEGEL-Bestseller-Autorin Stefanie Gercke", "structured": "Doppelroman \u00bbWiedersehen mit Afrika\u00ab und \u00bbNachtsafari\u00ab Zwei Romane, eine Leidenschaft: Der SPIEGEL-Bestseller \u00bbWiedersehen mit Afrika\u00ab von Stefanie Zweig und der Roman \u00bbNachtsafari\u00ab der SPIEGEL-Bestseller-Autorin Stefanie Gercke entf\u00fchren uns auf den Kontinent und in eine Welt der gro\u00dfen Gef\u00fchle, der Leidenschaft und der Dramatik.Stefanie Zweig \u2013 Wiedersehen mit AfrikaStella, die in Afrika aufgewachsen ist und nach England fliehen musste, ist ins Hochland Kenias zur\u00fcckgekehrt. Die F\u00fclle und die Unendlichkeit der Landschaft in Afrika, die Farben bei Sonnenuntergang und der Duft, der die Nase bis zum j\u00fcngsten Tag f\u00fcr sich einnimmt, bet\u00e4uben ihre Sinne. Stella muss jedoch erkennen, dass es das Afrika ihrer Erinnerung nicht mehr gibt. Und immer deutlicher f\u00fchlt sie in sich die Liebe zu dem Mann in England, die sie l\u00e4ngst verloren glaubte. Stefanie Gercke \u2013 NachtsafariSilke begleitet ihren Verlobten Marcus auf einer Gesch\u00e4ftsreise nach S\u00fcdafrika. Dort ist sie nie gewesen, auch Marcus nicht, wie er behauptet. Seltsam ist nur, dass man ihn in Zululand offenbar sehr gut kennt. So gut, dass er zum Opfer einer Entf\u00fchrung wird. Den Kopf voller ungel\u00f6ster Fragen, nimmt Silke die Verfolgung auf, gegen allen Widerstand der Einheimischen. Und auf einmal bricht die H\u00f6lle los, der Busch steht in Flammen und jede Rettung droht zu sp\u00e4t zu kommen \u2026 Material: FSC\u00ae-zertifiziertes Papier Ma\u00dfe: Ca. 12,5 x 19 cm SPIEGEL-Bestseller und SPIEGEL-Bestseller-Autorin|865 Seiten|\u00bbWiedersehen mit Afrika\u00ab \u2013 SPIEGEL-Bestseller|\u00bbNachtsafari\u00ab von der SPIEGEL-Bestseller-Autorin Stefanie Gercke GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5bfc37172abdc856/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/5bfc37172abdc856/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/fcdc39ff05e86b34/doppelroman-wiedersehen-mit-afrika-und-nachtsafari.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5e996ac69dea075/doppelroman-wiedersehen-mit-afrika-und-nachtsafari.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/73af2bc69dea075/doppelroman-wiedersehen-mit-afrika-und-nachtsafari.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/73b4307245329e5/doppelroman-wiedersehen-mit-afrika-und-nachtsafari.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/68f5307245329e5/doppelroman-wiedersehen-mit-afrika-und-nachtsafari.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Media > Books", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Media", "assortment3": "B\u00fccher", "assortment4": "Sonstige B\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "9.80", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/doppelroman-wiedersehen-mit-afrika-und-nachtsafari-p400149872.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/doppelroman-wiedersehen-mit-afrika-und-nachtsafari-p400149872.html"}}]