[{"tcm_article_number": 364331, "product_id": 400124759, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 94121, "ean": 4006083643314, "type": "generalArticle", "title": "Dekokranz", "size": null, "color": "Bordeaux-orange-cremefarben", "material": "Kranz gebundene Weinranken. Bl\u00fcten und Bl\u00e4tter Polyester. Stiele Polyvinylchlorid (PVC). Band Satin", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96836, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Herbstlicher Dekokranz zum H\u00e4ngen oder Legen", "long": "Dekokranz Jede Jahreszeit hat ihre farbigen Besonderheiten und der Herbst ist die Zeit der warmen Rot-, Gelb- und Oranget\u00f6ne. Mit diesem Dekokranz holt man ihn sich nach Hause: Der Kranz ist aus echten Weinranken gebunden und mit herbsttypischen Zierbl\u00fcten und -bl\u00e4ttern best\u00fcckt. Er hat ein Satinband zum Aufh\u00e4ngen, macht aber auch liegend auf Tisch oder Kommode einen guten Eindruck. Nach dem Auspacken muss man die Bl\u00fcten nur noch etwas in Form bringen \u2013 schon hat man eine herbstliche Deko, die garantiert nicht verwelkt. Farbe: Bordeaux-orange-cremefarben Material: Kranz gebundene Weinranken. Bl\u00fcten und Bl\u00e4tter Polyester. Stiele Polyvinylchlorid (PVC). Band Satin Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 27 cm. Band ca. 10,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufh\u00e4ngeband Gebrauchsanweisung: Der Kranz kann sowohl  hingelegt als auch aufgeh\u00e4ngt werden. Herbstlicher Dekokranz zum H\u00e4ngen oder Legen|Vielseitige Dekorationsm\u00f6glichkeiten von T\u00fcren, Tischen u.v.m.|Mit herbstlichen Zierbl\u00fcten und -bl\u00e4ttern|Mit Satinband zum Aufh\u00e4ngen|Kranz gebunden aus echten Weinranken|Bl\u00fcten nach Auspacken in Form bringen", "structured": "Dekokranz Jede Jahreszeit hat ihre farbigen Besonderheiten und der Herbst ist die Zeit der warmen Rot-, Gelb- und Oranget\u00f6ne. Mit diesem Dekokranz holt man ihn sich nach Hause: Der Kranz ist aus echten Weinranken gebunden und mit herbsttypischen Zierbl\u00fcten und -bl\u00e4ttern best\u00fcckt. Er hat ein Satinband zum Aufh\u00e4ngen, macht aber auch liegend auf Tisch oder Kommode einen guten Eindruck. Nach dem Auspacken muss man die Bl\u00fcten nur noch etwas in Form bringen \u2013 schon hat man eine herbstliche Deko, die garantiert nicht verwelkt. Farbe: Bordeaux-orange-cremefarben Material: Kranz gebundene Weinranken. Bl\u00fcten und Bl\u00e4tter Polyester. Stiele Polyvinylchlorid (PVC). Band Satin Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 27 cm. Band ca. 10,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Aufh\u00e4ngeband Gebrauchsanweisung: Der Kranz kann sowohl  hingelegt als auch aufgeh\u00e4ngt werden. Herbstlicher Dekokranz zum H\u00e4ngen oder Legen|Vielseitige Dekorationsm\u00f6glichkeiten von T\u00fcren, Tischen u.v.m.|Mit herbstlichen Zierbl\u00fcten und -bl\u00e4ttern|Mit Satinband zum Aufh\u00e4ngen|Kranz gebunden aus echten Weinranken|Bl\u00fcten nach Auspacken in Form bringen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472691dc645f1c42/dekokranz.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472691dc645f1c42/dekokranz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/428282bc645f1c42/dekokranz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/45fb11dc645f1c42/dekokranz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/4052806c645f1c42/dekokranz.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Seasonal & Holiday Decorations", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Saisondeko", "assortment3": "Sonst. Saisondeko", "assortment4": "Dekokranz, Herbst"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "7.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/dekokranz-p400124759.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/dekokranz-p400124759.html"}}, {"tcm_article_number": 364330, "product_id": 400124760, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 94120, "ean": 4006083643307, "type": "generalArticle", "title": "Taschenleererschale", "size": null, "color": "Au\u00dfen dunkelbraun\nInnen cognacfarben", "material": "100% Polyurethan\nEinlage Karton", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96835, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "In edler Lederoptik", "long": "Taschenleererschale Diese Schale ist perfekt geeignet zum Aufbewahren von Schl\u00fcsseln, Kleingeld, Handys \u2013 und was man sonst noch in den Taschen mit sich herumtr\u00e4gt. Die stilvolle Schale in edler Leder- und Wildlederoptik kann zum Beispiel auf der Kommode oder dem Schl\u00fcsselbrett platziert werden und sorgt daf\u00fcr, dass man nach den wichtigsten Utensilien nie wieder lange suchen muss. Farbe: Au\u00dfen dunkelbraunInnen cognacfarben Material: 100% PolyurethanEinlage Karton Ma\u00dfe: Gefaltet ca. 13,5 x 4,5 x 13,5 cm In edler Lederoptik|Stilvolle Aufbewahrung f\u00fcr kleine Utensilien wie Schl\u00fcssel, Handys und Kleingeld|Innen Wildlederoptik", "structured": "Taschenleererschale Diese Schale ist perfekt geeignet zum Aufbewahren von Schl\u00fcsseln, Kleingeld, Handys \u2013 und was man sonst noch in den Taschen mit sich herumtr\u00e4gt. Die stilvolle Schale in edler Leder- und Wildlederoptik kann zum Beispiel auf der Kommode oder dem Schl\u00fcsselbrett platziert werden und sorgt daf\u00fcr, dass man nach den wichtigsten Utensilien nie wieder lange suchen muss. Farbe: Au\u00dfen dunkelbraunInnen cognacfarben Material: 100% PolyurethanEinlage Karton Ma\u00dfe: Gefaltet ca. 13,5 x 4,5 x 13,5 cm In edler Lederoptik|Stilvolle Aufbewahrung f\u00fcr kleine Utensilien wie Schl\u00fcssel, Handys und Kleingeld|Innen Wildlederoptik"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e4471b145f1c42/taschenleererschale.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e4471b145f1c42/taschenleererschale.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4722884aa45f1c42/taschenleererschale.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4336971b145f1c42/taschenleererschale.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Decorative Bowls", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Sonst. Wohnaccessoires", "assortment4": "Dekoschale"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/taschenleererschale-p400124760.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/taschenleererschale-p400124760.html"}}, {"tcm_article_number": 364325, "product_id": 400124775, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 94115, "ean": 4006083643253, "type": "generalArticle", "title": "Sofatisch", "size": null, "color": "Akazie matt farblos", "material": "FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kma279", "tcm102"], "project_number": 96826, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit rechteckiger Tischplatte \u2013 ca. 95 x 55 cm ", "long": "Sofatisch Dieser Sofatisch im nat\u00fcrlichen Look passt mit seinem zeitlosen Design zu nahezu jedem Gartenm\u00f6bel. Die rechteckige Tischplatte ist wie die Tischbeine aus hochwertigem, ge\u00f6ltem und FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz gefertigt \u2013 was den Tisch ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig macht. Farbe:  Akazie matt farblos   Material:  FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 95 x 45 x 55 cm   Tragkraft:  Max. 60 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Artikel wird zerlegt geliefert Lieferung in 1 Packst\u00fcck GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Akazienholz Z\u00e4higkeit, Biegsamkeit und Witterungsbest\u00e4ndigkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Holz f\u00fcr M\u00f6bel im Au\u00dfenbereich. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat. Mit rechteckiger Tischplatte \u2013 ca. 95 x 55 cm  Tischbeine aus hochwertigem, ge\u00f6ltem, FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz  UV- und witterungsbest\u00e4ndig", "structured": "Sofatisch Dieser Sofatisch im nat\u00fcrlichen Look passt mit seinem zeitlosen Design zu nahezu jedem Gartenm\u00f6bel. Die rechteckige Tischplatte ist wie die Tischbeine aus hochwertigem, ge\u00f6ltem und FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz gefertigt \u2013 was den Tisch ebenso UV- wie witterungsbest\u00e4ndig macht. Farbe:\n Akazie matt farblos\n\n Material:\n FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 95 x 45 x 55 cm\n\n Tragkraft:\n Max. 60 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Artikel wird zerlegt geliefert\nLieferung in 1 Packst\u00fcck\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nAkazienholz Z\u00e4higkeit, Biegsamkeit und Witterungsbest\u00e4ndigkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Holz f\u00fcr M\u00f6bel im Au\u00dfenbereich. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f735f849c9d291c4/sofatisch.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/f735f849c9d291c4/sofatisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/f731e1d9c9d291c4/sofatisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/f0469069c9d291c4/sofatisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/f681e069c9d291c4/sofatisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/feab1069c9d291c4/sofatisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/f04339f9c9d291c4/sofatisch.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Tisch, Garten"}, "price": {"old_amount": "89.95", "amount": "69.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-05-24", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sofatisch-p400124775.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sofatisch-p400124775.html"}}, {"tcm_article_number": 364313, "product_id": 400124777, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 94103, "ean": 4006083643130, "type": "generalArticle", "title": "Profi-Pfanne, 24 cm", "size": null, "color": "Au\u00dfen rot metallic\nInnen anthrazit-beige-schwarz gesprenkelt", "material": "Pfanne Aluminiumguss\nGriff und Knauf Kunststoff und Silikon (SI)\nBeschichtung innen GREBLON\u00ae C3+, au\u00dfen GREBLON\u00ae DK2\nSchrauben und Unterlegscheiben Edelstahl 18/10", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96813, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus gegossenem Aluminium \u2013 besonders hart und robust", "long": "Profi-Pfanne, 24 cm Aluminium \u00fcberzeugt im t\u00e4glichen Einsatz in der K\u00fcche vor allem durch seine hervorragende Hitzeleitf\u00e4higkeit. Dadurch kann auch gr\u00f6\u00dferes Bratgut scharf und gleichm\u00e4\u00dfig angebraten werden \u2013 ideal, wenn es mal wieder etwas mehr G\u00e4ste sind. Diese Pfanne aus gegossenem Aluminium ist besonders hart und robust und dadurch auch erfreulich langlebig. Hochwertige BeschichtungUmh\u00fcllt wird das Metall bei dieser Bratpfanne mit einer innenliegenden Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae C3+, die mit ihrer Keramikpartikelverst\u00e4rkung ein Anbrennen verhindert und leicht zu reinigen ist \u2013 au\u00dferdem sieht die schneid- und kratzfeste Oberfl\u00e4che in Steinoptik einfach gut aus. Der Griff ist wie die Au\u00dfenseite mit GREBLON\u00ae DK2 beschichtet, das sich ebenfalls einfach reinigen l\u00e4sst.Auch f\u00fcr den BackofenDie Profi-Pfanne l\u00e4sst sich problemlos in der Sp\u00fclmaschine reinigen, im Backofen kann sie bis 150 \u00b0C mitspielen und sie ist f\u00fcr alle Herdarten geeignet au\u00dfer f\u00fcr Induktion \u2013 wie alle Pfannen und T\u00f6pfe mit reinem Aluminium-Boden. Farbe: Au\u00dfen rot metallicInnen anthrazit-beige-schwarz gesprenkelt Material: Pfanne AluminiumgussGriff und Knauf Kunststoff und Silikon (SI)Beschichtung innen GREBLON\u00ae C3+, au\u00dfen GREBLON\u00ae DK2Schrauben und Unterlegscheiben Edelstahl 18/10 Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 24 cmL\u00e4nge mit Griff ca. 44 cm  Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gebrauchsanweisung: Backofengeeignet bis 150 \u00b0C Aus gegossenem Aluminium \u2013 besonders hart und robust|Innen mit Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae C3+ mit Keramikpartikelverst\u00e4rkung \u2013 ideal f\u00fcr fettarmes Braten, verhindert Anbrennen und Festsetzen, leicht zu reinigen|Griff und Au\u00dfenseite mit GREBLON\u00ae DK2 beschichtet|Langlebige Qualit\u00e4t|Backofengeeignet bis 150 \u00b0C|Sp\u00fclmaschinengeeignet|F\u00fcr alle Herdarten geeignet \u2013 ausgenommen Induktion|Schneid- und kratzfeste Oberfl\u00e4che in Steinoptik", "structured": "Profi-Pfanne, 24 cm Aluminium \u00fcberzeugt im t\u00e4glichen Einsatz in der K\u00fcche vor allem durch seine hervorragende Hitzeleitf\u00e4higkeit. Dadurch kann auch gr\u00f6\u00dferes Bratgut scharf und gleichm\u00e4\u00dfig angebraten werden \u2013 ideal, wenn es mal wieder etwas mehr G\u00e4ste sind. Diese Pfanne aus gegossenem Aluminium ist besonders hart und robust und dadurch auch erfreulich langlebig. Hochwertige BeschichtungUmh\u00fcllt wird das Metall bei dieser Bratpfanne mit einer innenliegenden Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae C3+, die mit ihrer Keramikpartikelverst\u00e4rkung ein Anbrennen verhindert und leicht zu reinigen ist \u2013 au\u00dferdem sieht die schneid- und kratzfeste Oberfl\u00e4che in Steinoptik einfach gut aus. Der Griff ist wie die Au\u00dfenseite mit GREBLON\u00ae DK2 beschichtet, das sich ebenfalls einfach reinigen l\u00e4sst.Auch f\u00fcr den BackofenDie Profi-Pfanne l\u00e4sst sich problemlos in der Sp\u00fclmaschine reinigen, im Backofen kann sie bis 150 \u00b0C mitspielen und sie ist f\u00fcr alle Herdarten geeignet au\u00dfer f\u00fcr Induktion \u2013 wie alle Pfannen und T\u00f6pfe mit reinem Aluminium-Boden. Farbe: Au\u00dfen rot metallicInnen anthrazit-beige-schwarz gesprenkelt Material: Pfanne AluminiumgussGriff und Knauf Kunststoff und Silikon (SI)Beschichtung innen GREBLON\u00ae C3+, au\u00dfen GREBLON\u00ae DK2Schrauben und Unterlegscheiben Edelstahl 18/10 Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 24 cmL\u00e4nge mit Griff ca. 44 cm  Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gebrauchsanweisung: Backofengeeignet bis 150 \u00b0C Aus gegossenem Aluminium \u2013 besonders hart und robust|Innen mit Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae C3+ mit Keramikpartikelverst\u00e4rkung \u2013 ideal f\u00fcr fettarmes Braten, verhindert Anbrennen und Festsetzen, leicht zu reinigen|Griff und Au\u00dfenseite mit GREBLON\u00ae DK2 beschichtet|Langlebige Qualit\u00e4t|Backofengeeignet bis 150 \u00b0C|Sp\u00fclmaschinengeeignet|F\u00fcr alle Herdarten geeignet \u2013 ausgenommen Induktion|Schneid- und kratzfeste Oberfl\u00e4che in Steinoptik"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472282b87ab9dc42/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472282b87ab9dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/405723087ab9dc42/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware > Broiling Pans", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenzubereitung", "assortment3": "Kochgeschirr", "assortment4": "Pfanne"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/profi-pfanne-24-cm-p400124777.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/profi-pfanne-24-cm-p400124777.html"}}, {"tcm_article_number": 364312, "product_id": 400124778, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 94102, "ean": 4006083643123, "type": "generalArticle", "title": "Profi-Pfanne, 28 cm mit Glasdeckel", "size": null, "color": "Au\u00dfen rot metallic\nInnen anthrazit-beige-schwarz gesprenkelt", "material": "Pfanne Aluminiumguss\nGriff und Knauf Kunststoff und Silikon (SI)\nDeckel Glas\nBeschichtung innen GREBLON\u00ae C3+, au\u00dfen GREBLON\u00ae DK2\nSchrauben und Unterlegscheiben Edelstahl 18/10", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 96813, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Inkl. Glasdeckel", "long": "Profi-Pfanne, 28 cm mit Glasdeckel Aluminium \u00fcberzeugt im t\u00e4glichen Einsatz in der K\u00fcche vor allem durch seine hervorragende Hitzeleitf\u00e4higkeit. Dadurch kann auch gr\u00f6\u00dferes Bratgut scharf und gleichm\u00e4\u00dfig angebraten werden \u2013 ideal, wenn es mal wieder etwas mehr G\u00e4ste sind. Diese Pfanne aus gegossenem Aluminium ist besonders hart und robust und dadurch auch erfreulich langlebig. Hochwertige BeschichtungUmh\u00fcllt wird das Metall bei dieser Bratpfanne mit einer innenliegenden Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae C3+, die mit ihrer Keramikpartikelverst\u00e4rkung ein Anbrennen verhindert und leicht zu reinigen ist \u2013 au\u00dferdem sieht die schneid- und kratzfeste Oberfl\u00e4che in Steinoptik einfach gut aus. Der Griff ist wie die Au\u00dfenseite mit GREBLON\u00ae DK2 beschichtet, das sich ebenfalls einfach reinigen l\u00e4sst.Auch f\u00fcr den BackofenDie Profi-Pfanne mit Glasdeckel l\u00e4sst sich problemlos in der Sp\u00fclmaschine reinigen, im Backofen kann sie bis 150 \u00b0C mitspielen und sie ist f\u00fcr alle Herdarten geeignet au\u00dfer f\u00fcr Induktion \u2013 wie alle Pfannen und T\u00f6pfe mit reinem Aluminium-Boden. Farbe: Au\u00dfen rot metallicInnen anthrazit-beige-schwarz gesprenkelt Material: Pfanne AluminiumgussGriff und Knauf Kunststoff und Silikon (SI)Deckel GlasBeschichtung innen GREBLON\u00ae C3+, au\u00dfen GREBLON\u00ae DK2Schrauben und Unterlegscheiben Edelstahl 18/10 Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 28 cmL\u00e4nge mit Griff ca. 48 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Deckel und Gebrauchsanweisung Gebrauchsanweisung: Backofengeeignet bis 150 \u00b0C Inkl. Glasdeckel|Innen mit Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae C3+ mit Keramikpartikelverst\u00e4rkung \u2013 ideal f\u00fcr fettarmes Braten, verhindert Anbrennen und Festsetzen, leicht zu reinigen|Griff und Au\u00dfenseite mit GREBLON\u00ae DK2 beschichtet|Langlebige Qualit\u00e4t|Backofengeeignet bis 150 \u00b0C|Sp\u00fclmaschinengeeignet|F\u00fcr alle Herdarten geeignet \u2013 ausgenommen Induktion|Schneid- und kratzfeste Oberfl\u00e4che in Steinoptik", "structured": "Profi-Pfanne, 28 cm mit Glasdeckel Aluminium \u00fcberzeugt im t\u00e4glichen Einsatz in der K\u00fcche vor allem durch seine hervorragende Hitzeleitf\u00e4higkeit. Dadurch kann auch gr\u00f6\u00dferes Bratgut scharf und gleichm\u00e4\u00dfig angebraten werden \u2013 ideal, wenn es mal wieder etwas mehr G\u00e4ste sind. Diese Pfanne aus gegossenem Aluminium ist besonders hart und robust und dadurch auch erfreulich langlebig. Hochwertige BeschichtungUmh\u00fcllt wird das Metall bei dieser Bratpfanne mit einer innenliegenden Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae C3+, die mit ihrer Keramikpartikelverst\u00e4rkung ein Anbrennen verhindert und leicht zu reinigen ist \u2013 au\u00dferdem sieht die schneid- und kratzfeste Oberfl\u00e4che in Steinoptik einfach gut aus. Der Griff ist wie die Au\u00dfenseite mit GREBLON\u00ae DK2 beschichtet, das sich ebenfalls einfach reinigen l\u00e4sst.Auch f\u00fcr den BackofenDie Profi-Pfanne mit Glasdeckel l\u00e4sst sich problemlos in der Sp\u00fclmaschine reinigen, im Backofen kann sie bis 150 \u00b0C mitspielen und sie ist f\u00fcr alle Herdarten geeignet au\u00dfer f\u00fcr Induktion \u2013 wie alle Pfannen und T\u00f6pfe mit reinem Aluminium-Boden. Farbe: Au\u00dfen rot metallicInnen anthrazit-beige-schwarz gesprenkelt Material: Pfanne AluminiumgussGriff und Knauf Kunststoff und Silikon (SI)Deckel GlasBeschichtung innen GREBLON\u00ae C3+, au\u00dfen GREBLON\u00ae DK2Schrauben und Unterlegscheiben Edelstahl 18/10 Ma\u00dfe: \u00d8 ca. 28 cmL\u00e4nge mit Griff ca. 48 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Deckel und Gebrauchsanweisung Gebrauchsanweisung: Backofengeeignet bis 150 \u00b0C Inkl. Glasdeckel|Innen mit Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae C3+ mit Keramikpartikelverst\u00e4rkung \u2013 ideal f\u00fcr fettarmes Braten, verhindert Anbrennen und Festsetzen, leicht zu reinigen|Griff und Au\u00dfenseite mit GREBLON\u00ae DK2 beschichtet|Langlebige Qualit\u00e4t|Backofengeeignet bis 150 \u00b0C|Sp\u00fclmaschinengeeignet|F\u00fcr alle Herdarten geeignet \u2013 ausgenommen Induktion|Schneid- und kratzfeste Oberfl\u00e4che in Steinoptik"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f5f2bebab9dc42/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45f5f2bebab9dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/41e5f2bebab9dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/aaed871f08629077/profi-pfanne-28-cm-mit-glasdeckel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/ab5af71f08629077/profi-pfanne-28-cm-mit-glasdeckel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware > Broiling Pans", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenzubereitung", "assortment3": "Kochgeschirr", "assortment4": "Pfanne"}, "price": {"old_amount": "34.95", "amount": "27.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-03-18", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/profi-pfanne-28-cm-mit-glasdeckel-p400124778.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/profi-pfanne-28-cm-mit-glasdeckel-p400124778.html"}}, {"tcm_article_number": 364328, "product_id": 400124779, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 94118, "ean": 4006083643284, "type": "generalArticle", "title": "2 Wandhaken", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Kopf und D\u00fcbel Kunststoff\nSchraube Stahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ICO107"], "project_number": 96832, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "F\u00fcr Kleidung, H\u00fcte, Schl\u00fcssel oder Schmuck", "long": "2 Wandhaken Diese beiden Wandhaken im Hirschkopf-Design sind f\u00fcr sich allein schon echte Hingucker. Dar\u00fcber hinaus bieten die Haken an der Wand nat\u00fcrlich willkommenen Platz f\u00fcr Kleidung und H\u00fcte oder f\u00fcr Schl\u00fcssel, G\u00fcrtel, Schmuck und andere Accessoires. Farbe: Schwarz Material: Kopf und D\u00fcbel KunststoffSchraube Stahl Ma\u00dfe: B x H x T je ca. 15 x 15 x 7 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Je ca. 120 g Tragkraft: Je max. 5 kg Warnhinweise: Achtung: Das Geweih ist nicht als Haken verwendbar. F\u00fcr Kleidung, H\u00fcte, Schl\u00fcssel oder Schmuck|Inkl. Montagematerial", "structured": "2 Wandhaken Diese beiden Wandhaken im Hirschkopf-Design sind f\u00fcr sich allein schon echte Hingucker. Dar\u00fcber hinaus bieten die Haken an der Wand nat\u00fcrlich willkommenen Platz f\u00fcr Kleidung und H\u00fcte oder f\u00fcr Schl\u00fcssel, G\u00fcrtel, Schmuck und andere Accessoires. Farbe: Schwarz Material: Kopf und D\u00fcbel KunststoffSchraube Stahl Ma\u00dfe: B x H x T je ca. 15 x 15 x 7 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung Gewicht: Je ca. 120 g Tragkraft: Je max. 5 kg Warnhinweise: Achtung: Das Geweih ist nicht als Haken verwendbar. F\u00fcr Kleidung, H\u00fcte, Schl\u00fcssel oder Schmuck|Inkl. Montagematerial"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/428721daa45f1c42/2-wandhaken.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/428721daa45f1c42/2-wandhaken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aa691daa45f1c42/2-wandhaken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/45fb106aa45f1c42/2-wandhaken.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Storage & Organization > Storage Hooks & Racks", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Zubeh\u00f6r f\u00fcr T\u00fcren", "assortment4": "T\u00fcrhaken"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-wandhaken-p400124779.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-wandhaken-p400124779.html"}}, {"tcm_article_number": 364290, "product_id": 400124781, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 94090, "ean": 4006083642904, "type": "generalArticle", "title": "Kinderregenstiefel", "size": "22/23", "color": "Dunkelblau-pink mit Punkteprint", "material": "Obermaterial und Laufsohle Kunststoff\nBund und Innenmaterial 100% Polyester", "pattern": "Print", "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico326", "tcm102", "sym451"], "project_number": 96168, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit w\u00e4rmendem Pl\u00fcschfutter und zus\u00e4tzlicher Einlegesohle zum Gr\u00f6\u00dfenausgleich ", "long": "Kinderregenstiefel Damit k\u00f6nnen die Kids jede Pf\u00fctze mitnehmen: Diese Regenstiefel f\u00fcr Kinder sind wasserdicht und halten mit ihrem Pl\u00fcschfutter die F\u00fc\u00dfe angenehm warm. Die Stiefel haben eine herausnehmbare Decksohle und eine zus\u00e4tzliche Einlegesohle zum Gr\u00f6\u00dfenausgleich. Au\u00dfer mit einem beschreibbaren Namensschild und einer Ausziehhilfe sind die Gummistiefel mit einem Kordelzug ausgestattet, der die Weitenregulierung kinderleicht macht. Die rutschhemmende Profillaufsohle bietet sicheren Halt und Reflektoren an Schaft sowie Ferse sorgen f\u00fcr bessere Sichtbarkeit. Farbe:  Dunkelblau-pink mit Punkteprint   Material:  Obermaterial und Laufsohle Kunststoff Bund und Innenmaterial 100% Polyester Mit w\u00e4rmendem Pl\u00fcschfutter und zus\u00e4tzlicher Einlegesohle zum Gr\u00f6\u00dfenausgleich  Herausnehmbare Decksohle  Reflektoren an Schaft und Ferse  Kordelzug zur Weitenregulierung   Ausziehhilfe  Namensschild zum Beschriften  Rutschhemmende Profillaufsohle   Wasserdicht", "structured": "Kinderregenstiefel Damit k\u00f6nnen die Kids jede Pf\u00fctze mitnehmen: Diese Regenstiefel f\u00fcr Kinder sind wasserdicht und halten mit ihrem Pl\u00fcschfutter die F\u00fc\u00dfe angenehm warm. Die Stiefel haben eine herausnehmbare Decksohle und eine zus\u00e4tzliche Einlegesohle zum Gr\u00f6\u00dfenausgleich. Au\u00dfer mit einem beschreibbaren Namensschild und einer Ausziehhilfe sind die Gummistiefel mit einem Kordelzug ausgestattet, der die Weitenregulierung kinderleicht macht. Die rutschhemmende Profillaufsohle bietet sicheren Halt und Reflektoren an Schaft sowie Ferse sorgen f\u00fcr bessere Sichtbarkeit. Farbe:\n Dunkelblau-pink mit Punkteprint\n\n Material:\n Obermaterial und Laufsohle Kunststoff\nBund und Innenmaterial 100% Polyester"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45faa06b145abc42/kinderregenstiefel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/45faa06b145abc42/kinderregenstiefel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45fb12bb145abc42/kinderregenstiefel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Schuhe | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Schuhe", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Shoes", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Schuhe/Str\u00fcmpfe", "assortment4": "Ki./KK. Schuhe"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "12.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kinderregenstiefel-p400124781.html?dim1=23", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kinderregenstiefel-p400124781.html?dim1=23"}}, {"tcm_article_number": 364316, "product_id": 400124782, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 94106, "ean": 4006083643161, "type": "generalArticle", "title": "Teekanne", "size": null, "color": "Kanne transparent\nFilter silberfarben\nDeckel Eiche naturfarben ge\u00f6lt", "material": "Teekanne Borosilikatglas\nFilter Edelstahl 18/10\nDeckel Eichenholz und Polypropylen (PP)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "kla20", "kla21"], "project_number": 96817, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus hitzebest\u00e4ndigem Borosilikatglas", "long": "Teekanne Gerade wenn es drau\u00dfen wieder k\u00fchler wird, ist eine hei\u00dfe Tasse Tee etwas Wunderbares \u2013 und mit dieser Teekanne ist schon die Zubereitung ein Genuss. Die Kanne ist aus hitzebest\u00e4ndigem Borosilikatglas gefertigt und wird in Kombination mit dem  herausnehmbaren Teesieb aus Edelstahl zum stylischen Teebereiter. Sie ist ideal f\u00fcr die Zubereitung mit losen Teebl\u00e4ttern geeignet \u2013 f\u00fcr aromatischen Tee und unverf\u00e4lschten Geschmack. Die Kanne fasst etwa 1,5 Liter, hat einen Deckel aus hochwertigem Eichenholz und das passende St\u00f6vchen ist separat erh\u00e4ltlich. Farbe: Kanne transparentFilter silberfarbenDeckel Eiche naturfarben ge\u00f6lt Material: Teekanne BorosilikatglasFilter Edelstahl 18/10Deckel Eichenholz und Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: Teekanne \u00d8 ca. 13 cm, H\u00f6he ca. 19 cmFilter \u00d8 ca. 8 cm, H\u00f6he ca. 15 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bedienungsanleitung F\u00fcllmenge: Ca. 1,5 l Gebrauchsanweisung: Teekanne und Filter sp\u00fclmaschinengeeignetDeckel feucht abwischbar Aus hitzebest\u00e4ndigem Borosilikatglas|Mit herausnehmbarem Teesieb aus Edelstahl 18/10|Deckel aus hochwertigem Eichenholz|Ideal zur Zubereitung von losen Teebl\u00e4ttern|Zu dieser Teekanne ist ein passendes St\u00f6vchen erh\u00e4ltlich|F\u00fcllmenge ca. 1,5 l|H\u00f6he ca. 19 cm", "structured": "Teekanne Gerade wenn es drau\u00dfen wieder k\u00fchler wird, ist eine hei\u00dfe Tasse Tee etwas Wunderbares \u2013 und mit dieser Teekanne ist schon die Zubereitung ein Genuss. Die Kanne ist aus hitzebest\u00e4ndigem Borosilikatglas gefertigt und wird in Kombination mit dem  herausnehmbaren Teesieb aus Edelstahl zum stylischen Teebereiter. Sie ist ideal f\u00fcr die Zubereitung mit losen Teebl\u00e4ttern geeignet \u2013 f\u00fcr aromatischen Tee und unverf\u00e4lschten Geschmack. Die Kanne fasst etwa 1,5 Liter, hat einen Deckel aus hochwertigem Eichenholz und das passende St\u00f6vchen ist separat erh\u00e4ltlich. Farbe: Kanne transparentFilter silberfarbenDeckel Eiche naturfarben ge\u00f6lt Material: Teekanne BorosilikatglasFilter Edelstahl 18/10Deckel Eichenholz und Polypropylen (PP) Ma\u00dfe: Teekanne \u00d8 ca. 13 cm, H\u00f6he ca. 19 cmFilter \u00d8 ca. 8 cm, H\u00f6he ca. 15 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Bedienungsanleitung F\u00fcllmenge: Ca. 1,5 l Gebrauchsanweisung: Teekanne und Filter sp\u00fclmaschinengeeignetDeckel feucht abwischbar Aus hitzebest\u00e4ndigem Borosilikatglas|Mit herausnehmbarem Teesieb aus Edelstahl 18/10|Deckel aus hochwertigem Eichenholz|Ideal zur Zubereitung von losen Teebl\u00e4ttern|Zu dieser Teekanne ist ein passendes St\u00f6vchen erh\u00e4ltlich|F\u00fcllmenge ca. 1,5 l|H\u00f6he ca. 19 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472aa5c9c9ddcc42/teekanne.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472aa5c9c9ddcc42/teekanne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b144479c9ddcc42/teekanne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4285f479c9ddcc42/teekanne.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Coffee Servers & Tea Pots", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Tischaccessoires", "assortment3": "Tee & Kaffee", "assortment4": "Teekanne"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/teekanne-p400124782.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/teekanne-p400124782.html"}}, {"tcm_article_number": 364332, "product_id": 400124783, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 94122, "ean": 4006083643321, "type": "generalArticle", "title": "2 extralange T\u00fcrhaken", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Metall, pulverbeschichtet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ICO107", "ico314"], "project_number": 96837, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ideal f\u00fcr T\u00fcrkr\u00e4nze und andere Deko-Elemente", "long": "2 extralange T\u00fcrhaken Mit diesen rustikalen T\u00fcrhaken lassen sich Kr\u00e4nze und andere Deko-Elemente im Handumdrehen an T\u00fcren h\u00e4ngen \u2013 ohne Bohren, ohne Kleben: Die Haken aus Metall werden einfach an der Oberkante der T\u00fcr eingeh\u00e4ngt. Selbstklebende Silikonpunkte verhindern ein Klappern, wenn die T\u00fcr bewegt wird und sch\u00fctzen gleichzeitig ihre Oberfl\u00e4che. Farbe: Schwarz Material: Metall, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: B x H x T ca. 1,5 x 30 x 4,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 4 selbstklebender Silikonpunkte Tragkraft: Je max. 5 kg Gebrauchsanweisung: Geeignet f\u00fcr T\u00fcren mit Standardma\u00dfen gem\u00e4\u00df DIN 18101 Ideal f\u00fcr T\u00fcrkr\u00e4nze und andere Deko-Elemente|L\u00e4nge je ca. 30 cm|Einfaches Einh\u00e4ngen an der T\u00fcroberkante \u2013 ohne Bohren und Kleben|Aus pulverbeschichtetem Metall |Inkl. 4 selbstklebender Silikonpunkte \u2013 verhindern Klappern", "structured": "2 extralange T\u00fcrhaken Mit diesen rustikalen T\u00fcrhaken lassen sich Kr\u00e4nze und andere Deko-Elemente im Handumdrehen an T\u00fcren h\u00e4ngen \u2013 ohne Bohren, ohne Kleben: Die Haken aus Metall werden einfach an der Oberkante der T\u00fcr eingeh\u00e4ngt. Selbstklebende Silikonpunkte verhindern ein Klappern, wenn die T\u00fcr bewegt wird und sch\u00fctzen gleichzeitig ihre Oberfl\u00e4che. Farbe: Schwarz Material: Metall, pulverbeschichtet Ma\u00dfe: B x H x T ca. 1,5 x 30 x 4,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 4 selbstklebender Silikonpunkte Tragkraft: Je max. 5 kg Gebrauchsanweisung: Geeignet f\u00fcr T\u00fcren mit Standardma\u00dfen gem\u00e4\u00df DIN 18101 Ideal f\u00fcr T\u00fcrkr\u00e4nze und andere Deko-Elemente|L\u00e4nge je ca. 30 cm|Einfaches Einh\u00e4ngen an der T\u00fcroberkante \u2013 ohne Bohren und Kleben|Aus pulverbeschichtetem Metall |Inkl. 4 selbstklebender Silikonpunkte \u2013 verhindern Klappern"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e5f06dddcf1c42/2-extralange-tuerhaken.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e5f06dddcf1c42/2-extralange-tuerhaken.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45f721ddddcf1c42/2-extralange-tuerhaken.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration", "google_shopping_api": "Home & Garden > Household Supplies > Storage & Organization > Storage Hooks & Racks", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Zubeh\u00f6r f\u00fcr T\u00fcren", "assortment4": "T\u00fcrhaken"}, "price": {"old_amount": "5.99", "amount": "4.86", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-extralange-tuerhaken-p400124783.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-extralange-tuerhaken-p400124783.html"}}]