[{"tcm_article_number": 310190, "product_id": 400059800, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 54221, "ean": 4006083101906, "type": "generalArticle", "title": "Deko-Hirsch, gro\u00df", "size": null, "color": null, "material": "Holz, Sperrholz und Wollfilz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 78304, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus Holz und Wollfilz", "long": "Deko-Hirsch, gro\u00df Ein Hirsch kommt selten allein. Der gro\u00dfe Deko-Hirsch setzt allein und auch im Rudel stimmungsvolle Akzente in der Weihnachtsdeko. Er ist aus Holz und Wollfilz gefertigt und pr\u00e4sentiert sich stolz auf Fensterb\u00e4nken, Anrichten oder der weihnachtlichen Tafel. Material:   Holz, Sperrholz und Wollfilz   Ma\u00dfe:  H\u00f6he ca. 31 cm Aus Holz und Wollfilz", "structured": "Deko-Hirsch, gro\u00df Ein Hirsch kommt selten allein. Der gro\u00dfe Deko-Hirsch setzt allein und auch im Rudel stimmungsvolle Akzente in der Weihnachtsdeko. Er ist aus Holz und Wollfilz gefertigt und pr\u00e4sentiert sich stolz auf Fensterb\u00e4nken, Anrichten oder der weihnachtlichen Tafel. Material: \n Holz, Sperrholz und Wollfilz\n \nMa\u00dfe:\n H\u00f6he ca. 31 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4506371b1ea29a82/deko-hirsch-gross.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4506371b1ea29a82/deko-hirsch-gross.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/43c555cb1ea29a82/deko-hirsch-gross.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/43c2271b1ea29a82/deko-hirsch-gross.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/87b7847725ef1b3b/deko-hirsch-gross.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Seasonal & Holiday Decorations", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Saisondeko", "assortment3": "Saisondeko Weihnachten", "assortment4": "Dekoartikel, Xmas"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/deko-hirsch-gross-p400059800.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/deko-hirsch-gross-p400059800.html"}}, {"tcm_article_number": 309184, "product_id": 400059801, "webshop_product_id": 400062241, "td_order_number": 54636, "ean": 4006083091849, "type": "generalArticle", "title": "TV-Element, wei\u00df", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Korpus/Front: melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\n Metallgriffe verchromt", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 78218, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Kabelf\u00fchrungs\u00f6ffnung zum Anschluss von Elektroger\u00e4ten", "long": "TV-Element, wei\u00df Mit 2 T\u00fcren und offenem Ablagefach macht dieses TV-Element in jedem Wohnzimmer eine gute Figur. Zum Anschluss von Fernseher, DVD-Player etc. ist eine Kabelf\u00fchrungs\u00f6ffnung eingelassen. Der Fernsehschrank hat eine besonders kr\u00e4ftige Deckelplatte, damit jedes Ger\u00e4t sicher steht.   Farbe:  Wei\u00df Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 140 x 42 x 38 cm Plattenst\u00e4rke Deckelplatte ca. 2,2 cm   Material:   Korpus/Front: melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte  Metallgriffe verchromt Mit Kabelf\u00fchrungs\u00f6ffnung zum Anschluss von Elektroger\u00e4ten", "structured": "TV-Element, wei\u00df Mit 2 T\u00fcren und offenem Ablagefach macht dieses TV-Element in jedem Wohnzimmer eine gute Figur. Zum Anschluss von Fernseher, DVD-Player etc. ist eine Kabelf\u00fchrungs\u00f6ffnung eingelassen. Der Fernsehschrank hat eine besonders kr\u00e4ftige Deckelplatte, damit jedes Ger\u00e4t sicher steht.\n\n Farbe:\n Wei\u00df Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 140 x 42 x 38 cm\nPlattenst\u00e4rke Deckelplatte ca. 2,2 cm\n\n Material:\n  Korpus/Front: melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte\n Metallgriffe verchromt"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44bfa9febb0eab32/tv-element-weiss.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44bfa9febb0eab32/tv-element-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/43c0f06ebb0eab32/tv-element-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4667806ebb0eab32/tv-element-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/44bfa06ebb0eab32/tv-element-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/427229febb0eab32/tv-element-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/40a4e9febb0eab32/tv-element-weiss.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_6-IMPORTED/4be559febb0eab32/tv-element-weiss.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/817142bf0eac7a8b/tv-element-weiss.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Office | Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Buffets & Sideboards", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Lowboard, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "129.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/tv-element-p400062241.html?dim1=We00", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/tv-element-p400062241.html?dim1=We00"}}, {"tcm_article_number": 310243, "product_id": 400059802, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 54329, "ean": 4006083102439, "type": "generalArticle", "title": "LED-Dekokugel \u00bbKlassik\u00ab, gro\u00df, rot", "size": null, "color": "Rot", "material": "Glas und Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico55"], "project_number": 78368, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus Glas \u2013 in hochwertiger Bauernsilber-Optik ", "long": "LED-Dekokugel \u00bbKlassik\u00ab, gro\u00df, rot Stimmungsvolle Effekte ohne st\u00f6rende Kabel. Die LED-Dekokugel aus Glas in hochwertiger Bauernsilber-Optik sorgt f\u00fcr ein stimmungsvolles Ambiente zur Weihnachtszeit. Mit ihren LEDs verbreitet sie warmwei\u00dfes, gem\u00fctliches Licht inmitten der Weihnachtsdeko. An der Unterseite der kabellosen LED-Leuchte befindet sich eine Gummiabdeckung zur Schonung des Bodens. Farbe:   Rot   Material:   Glas und Kunststoff   Ma\u00dfe:    \u00d8 ca. 20 cm Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung Lange Lebensdauer  Technische Daten Mit Ein-/Ausschalter Leuchtdauer mit 1 Satz Batterien mind. 100 Stunden Inkl. 3 Batterien, Typ LR03  Aus Glas \u2013 in hochwertiger Bauernsilber-Optik  Warmwei\u00df leuchtende LEDs", "structured": "LED-Dekokugel \u00bbKlassik\u00ab, gro\u00df, rot Stimmungsvolle Effekte ohne st\u00f6rende Kabel. Die LED-Dekokugel aus Glas in hochwertiger Bauernsilber-Optik sorgt f\u00fcr ein stimmungsvolles Ambiente zur Weihnachtszeit. Mit ihren LEDs verbreitet sie warmwei\u00dfes, gem\u00fctliches Licht inmitten der Weihnachtsdeko. An der Unterseite der kabellosen LED-Leuchte befindet sich eine Gummiabdeckung zur Schonung des Bodens. Farbe: \n Rot\n \nMaterial: \n Glas und Kunststoff\n \nMa\u00dfe:\n  \n\u00d8 ca. 20 cm\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\nLange Lebensdauer\n\n\nTechnische Daten Mit Ein-/Ausschalter\nLeuchtdauer mit 1 Satz Batterien mind. 100 Stunden\nInkl. 3 Batterien, Typ LR03\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47de15cebea29a82/led-dekokugel-klassik-gross.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47de15cebea29a82/led-dekokugel-klassik-gross.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/43ce147ebea29a82/led-dekokugel-klassik-gross.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/47d4e5cebea29a82/led-dekokugel-klassik-gross.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4500f5cebea29a82/led-dekokugel-klassik-gross.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/43c142b699df1852/led-dekokugel-klassik-gross.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Dekorationsleuchten", "assortment4": "Leuchtobjekte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-dekokugel-klassik-gross-rot-p400059802.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-dekokugel-klassik-gross-rot-p400059802.html"}}, {"tcm_article_number": 309259, "product_id": 400059803, "webshop_product_id": 400091084, "td_order_number": 54550, "ean": 4006083092594, "type": "generalArticle", "title": "Funktions-Couchtisch, wei\u00df/Eiche", "size": null, "color": "Wei\u00df/Eiche", "material": "Plattenmaterial: melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102", "ico132"], "project_number": 78213, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Gro\u00dfes offenes Seitenfach ", "long": "Funktions-Couchtisch, wei\u00df/Eiche Durchdachtes Design  2 hochstellbare Tischfl\u00e4chen und Aufbewahrungsf\u00e4cher machen den Funktions-Couchtisch \u00fcberraschend vielseitig. Diese Variabilit\u00e4t setzt sich im gro\u00dfen offenen Seitenfach fort, hier lassen sich z.B. B\u00fccher oder CDs ideal verstauen. Hochgl\u00e4nzende Tischplatten sorgen f\u00fcr einen Akzent im Wohnzimmer. Verchromte F\u00fc\u00dfe komplettieren das Design.    \u201eMade in Germany\u201c    Hergestellt wird der Beistelltisch in Deutschland. Er wird in 2 Packst\u00fccken inkl. Montagematerial geliefert.   Farbe:  Wei\u00df/Eiche Ma\u00dfe:  Geschlossene Tischfl\u00e4che: B x H x T ca. 108 x 30 x 74 cm   Material:   Plattenmaterial: melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte Gro\u00dfes offenes Seitenfach  Hochgl\u00e4nzende Tischplatten", "structured": "Funktions-Couchtisch, wei\u00df/Eiche Durchdachtes Design\n 2 hochstellbare Tischfl\u00e4chen und Aufbewahrungsf\u00e4cher machen den Funktions-Couchtisch \u00fcberraschend vielseitig. Diese Variabilit\u00e4t setzt sich im gro\u00dfen offenen Seitenfach fort, hier lassen sich z.B. B\u00fccher oder CDs ideal verstauen. Hochgl\u00e4nzende Tischplatten sorgen f\u00fcr einen Akzent im Wohnzimmer. Verchromte F\u00fc\u00dfe komplettieren das Design. \n\n \u201eMade in Germany\u201c\n  \nHergestellt wird der Beistelltisch in Deutschland. Er wird in 2 Packst\u00fccken inkl. Montagematerial geliefert.\n\n Farbe:\n Wei\u00df/Eiche Ma\u00dfe:\n Geschlossene Tischfl\u00e4che: B x H x T ca. 108 x 30 x 74 cm\n\n Material:\n  Plattenmaterial: melaminharzbeschichtete Holzwerkstoffplatte"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47de15caab0eab32/funktions-couchtisch-weiss-eiche.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/47de15caab0eab32/funktions-couchtisch-weiss-eiche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/43c785caab0eab32/funktions-couchtisch-weiss-eiche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/44b3971aab0eab32/funktions-couchtisch-weiss-eiche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/43c0f71aab0eab32/funktions-couchtisch-weiss-eiche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4507871aab0eab32/funktions-couchtisch-weiss-eiche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/427fa71aab0eab32/funktions-couchtisch-weiss-eiche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/4be226aaab0eab32/funktions-couchtisch-weiss-eiche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_7-IMPORTED/411222b69dceab32/funktions-couchtisch-weiss-eiche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_8-IMPORTED/4a5fa6a69dceab32/funktions-couchtisch-weiss-eiche.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/80c7847f0eac7a8b/funktions-couchtisch-weiss-eiche.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Accent Tables > Coffee Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Couchtisch, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "189.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/funktions-couchtisch-p400091084.html?dim1=Ew00", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/funktions-couchtisch-p400091084.html?dim1=Ew00"}}, {"tcm_article_number": 307599, "product_id": 400059805, "webshop_product_id": 400068262, "td_order_number": 55327, "ean": 4006083075993, "type": "generalArticle", "title": "Leder-Handschuhe, bordeaux", "size": "7,0", "color": "Bordeaux", "material": "Lamm-Nappaleder\nFutter 100% Polyester\nSchnalle Metall", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_nw", "mat33", "tcm102"], "project_number": 76457, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Feinstes weiches Lamm-Nappaleder", "long": "Leder-Handschuhe, bordeaux Wahre Handschmeichler! Diese Lederhandschuhe sind aus feinstem weichem Lamm-Nappaleder gefertigt. Die schlanke Form mit Zierriemen und -schnalle verleiht den Handschuhen eine elegante Note. Mit ihrem weichen, w\u00e4rmenden Futter halten sie die H\u00e4nde sch\u00f6n warm.   Guter Sitz  Der Gummizug am Handgelenk sorgt f\u00fcr einen guten Sitz der Handschuhe. Farbe:    Bordeaux   Material:    Lamm-Nappaleder Futter 100% Polyester Schnalle Metall Lamm-Nappa Lamm-Nappaleder besticht durch seine nat\u00fcrliche, feine Narbung und einen besonders weichen Griff. Dar\u00fcber hinaus zeichnet es sich durch seine Langlebigkeit und Flexibilit\u00e4t aus. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:    Leder-Spezialreinigung Feinstes weiches Lamm-Nappaleder", "structured": "Leder-Handschuhe, bordeaux Wahre Handschmeichler! Diese Lederhandschuhe sind aus feinstem weichem Lamm-Nappaleder gefertigt. Die schlanke Form mit Zierriemen und -schnalle verleiht den Handschuhen eine elegante Note. Mit ihrem weichen, w\u00e4rmenden Futter halten sie die H\u00e4nde sch\u00f6n warm.\n\n Guter Sitz\n Der Gummizug am Handgelenk sorgt f\u00fcr einen guten Sitz der Handschuhe. Farbe:\n  \nBordeaux\n\n Material:\n  \nLamm-Nappaleder\nFutter 100% Polyester\nSchnalle Metall\n\nLamm-Nappa Lamm-Nappaleder besticht durch seine nat\u00fcrliche, feine Narbung und einen besonders weichen Griff. Dar\u00fcber hinaus zeichnet es sich durch seine Langlebigkeit und Flexibilit\u00e4t aus.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n  \nLeder-Spezialreinigung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/427fa309cc7aba82/leder-handschuhe-bordeaux.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/427fa309cc7aba82/leder-handschuhe-bordeaux.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/44b22309cc7aba82/leder-handschuhe-bordeaux.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4660f309cc7aba82/leder-handschuhe-bordeaux.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/43cfa4787abdc852/leder-handschuhe-bordeaux.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires | SL M\ufffdtzen, Schals, Handschuhe f\ufffdr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Gloves & Mittens", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Lederhandschuhe"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/leder-handschuhe-p400068262.html?dim2=70&dim1=bo84", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/leder-handschuhe-p400068262.html?dim2=70&dim1=bo84"}}, {"tcm_article_number": 309927, "product_id": 400059806, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 54197, "ean": 4006083099272, "type": "generalArticle", "title": "LED-Deko, Tanne", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Kunststoff\nM\u00f6belschonende Silikonf\u00fc\u00dfe", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico55"], "project_number": 76679, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit 20 warmwei\u00df leuchtenden LEDs ", "long": "LED-Deko, Tanne Dieser kleine Tannenbaum setzt mit 20 warmwei\u00df leuchtenden LEDs zauberhafte Lichtakzente.   Kabellose flexible Weihnachtsdeko  Kabellos und batteriebetrieben, ist die LED-Tanne flexibel an jedem Ort aufzustellen. Sie wird \u00fcber einen praktischen Schalter am Standfu\u00df ein- und ausgeschaltet. Die Leuchtdauer mit einem Satz Batterien betr\u00e4gt etwa 70 Stunden. Farbe:  Wei\u00df   Material:  Kunststoff M\u00f6belschonende Silikonf\u00fc\u00dfe   Ma\u00dfe:  H\u00f6he ca. 39 cm Standfu\u00df B x H x T ca. 13,5 x 3 x 5,5 cm   Hinweis:  Inkl. 3 Batterien (AA/LR06) Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\u2028 Lange Lebensdauer  Mit 20 warmwei\u00df leuchtenden LEDs  Kabellos", "structured": "LED-Deko, Tanne Dieser kleine Tannenbaum setzt mit 20 warmwei\u00df leuchtenden LEDs zauberhafte Lichtakzente.\n\n Kabellose flexible Weihnachtsdeko\n Kabellos und batteriebetrieben, ist die LED-Tanne flexibel an jedem Ort aufzustellen. Sie wird \u00fcber einen praktischen Schalter am Standfu\u00df ein- und ausgeschaltet. Die Leuchtdauer mit einem Satz Batterien betr\u00e4gt etwa 70 Stunden. Farbe:\n Wei\u00df\n\n Material:\n Kunststoff\nM\u00f6belschonende Silikonf\u00fc\u00dfe\n\n Ma\u00dfe:\n H\u00f6he ca. 39 cm\nStandfu\u00df B x H x T ca. 13,5 x 3 x 5,5 cm\n\n Hinweis:\n Inkl. 3 Batterien (AA/LR06)\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\u2028\nLange Lebensdauer\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/895142b87f19dc4b/led-deko-tanne.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/895142b87f19dc4b/led-deko-tanne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/860396a87f19dc4b/led-deko-tanne.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8174e6a87f19dc4b/led-deko-tanne.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/87be19ff0ea29dfb/led-deko-tanne.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Dekorationsleuchten", "assortment4": "Leuchtobjekte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-deko-tanne-p400059806.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-deko-tanne-p400059806.html"}}, {"tcm_article_number": 309885, "product_id": 400059807, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 54619, "ean": 4006083098855, "type": "generalArticle", "title": "Regenhose, dunkelblau", "size": "122/128", "color": "Dunkelblau", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "kla45", "ico229", "ico233", "tcm102"], "project_number": 77956, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Wasserdicht und atmungsaktiv ", "long": "Regenhose, dunkelblau Ganz einfach mit Schuhen rein und raus \u2013 kein Problem mit der Kinder-Regenhose mit Rei\u00dfverschluss am Beinabschluss. Die Reflektoren sorgen f\u00fcr bessere Sichtbarkeit. Damit sie ideal sitzt, wurden ein elastisches Taillengummi und ein elastischer Beinabschluss eingearbeitet. Die Regenhose ist dank umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung schmutzabweisend, dabei gleichzeitig atmungsaktiv. Die vertapten N\u00e4hte machen sie wasserdicht.    Farbe:    Dunkelblau Material 100% Polyester Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Wasserdicht und atmungsaktiv  Schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Mit Reflektoren", "structured": "Regenhose, dunkelblau Ganz einfach mit Schuhen rein und raus \u2013 kein Problem mit der Kinder-Regenhose mit Rei\u00dfverschluss am Beinabschluss. Die Reflektoren sorgen f\u00fcr bessere Sichtbarkeit. Damit sie ideal sitzt, wurden ein elastisches Taillengummi und ein elastischer Beinabschluss eingearbeitet. Die Regenhose ist dank umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung schmutzabweisend, dabei gleichzeitig atmungsaktiv. Die vertapten N\u00e4hte machen sie wasserdicht. \n\n Farbe:\n  \nDunkelblau\n\nMaterial 100% Polyester\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a7871eb86861c3/regenhose-dunkelblau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b5a7871eb86861c3/regenhose-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b6c1484f086861c3/regenhose-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b2d6384f086861c3/regenhose-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b003947eb86861c3/regenhose-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b415547eb86861c3/regenhose-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/b77395ceb86861c3/regenhose-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b1b785ceb86861c3/regenhose-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/bf52271eb86861c3/regenhose-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/4667847aab0dcb32/kinder-regenhose-dunkelblau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7c54e4787abf1dfa/regenhose-dunkelblau.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Outdoor | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Funktionsbekleidung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/regenhose-dunkelblau-p400059807.html?dim1=128", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/regenhose-dunkelblau-p400059807.html?dim1=128"}}, {"tcm_article_number": 308507, "product_id": 400059808, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 53796, "ean": 4006083085077, "type": "generalArticle", "title": "Handschuhe", "size": "7,0", "color": "Braun-creme", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_hw", "tcm102"], "project_number": 76458, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit kuschelig weichem Webpelz-Besatz", "long": "Handschuhe Egal ob kurz oder lang getragen, diese Handschuhe mit weichem Futter sind ein modischer Hingucker und halten die H\u00e4nde sch\u00f6n warm. Der kuschelig weiche Webpelz-Besatz ist bei beiden Tragevarianten sichtbar.    Guter Sitz  Gummizug und Raffung am Handgelenk sorgen f\u00fcr einen guten Sitz der Handschuhe. Farbe:    Braun-creme   Material:    100% Polyester Pflege Weitere Pflegeanweisungen:    Wollwaschmittel Wollwaschgang Mit kuschelig weichem Webpelz-Besatz", "structured": "Handschuhe Egal ob kurz oder lang getragen, diese Handschuhe mit weichem Futter sind ein modischer Hingucker und halten die H\u00e4nde sch\u00f6n warm. Der kuschelig weiche Webpelz-Besatz ist bei beiden Tragevarianten sichtbar. \n\n Guter Sitz\n Gummizug und Raffung am Handgelenk sorgen f\u00fcr einen guten Sitz der Handschuhe. Farbe:\n  \nBraun-creme\n\n Material:\n  \n100% Polyester\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n  \nWollwaschmittel\nWollwaschgang"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43c6306ebf1aba82/handschuhe.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/43c6306ebf1aba82/handschuhe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4befa1debf1aba82/handschuhe.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/427552bb1abdc852/handschuhe.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Gloves & Mittens", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Textilhandschuhe"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/handschuhe-p400059808.html?dim1=70", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/handschuhe-p400059808.html?dim1=70"}}, {"tcm_article_number": 309242, "product_id": 400059809, "webshop_product_id": 400095084, "td_order_number": 54535, "ean": 4006083092426, "type": "generalArticle", "title": "Ohrensessel mit Hocker, sand", "size": null, "color": "Sand\nF\u00fc\u00dfe dunkelbraun", "material": "Bez\u00fcge 91% Polyester, 9% Polyamid\n60.000 Scheuertouren\nF\u00fc\u00dfe: Buche massiv", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 78200, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Sessel in leicht geschwungener, taillierter Form ", "long": "Ohrensessel mit Hocker, sand Sich reinsetzen und die F\u00fc\u00dfe hochlegen \u2013 daf\u00fcr ist der f\u00fcr optimalen Sitzkomfort weich gepolsterte Ohrensessel mit Hocker genau das Richtige. Das Design zeichnet sich durch eine leicht geschwungene, taillierte Form aus. F\u00fcr die F\u00fc\u00dfe wurde Massivholz verwendet. Der Sessel wird inkl. kleinem R\u00fcckenkissen, Bodenschonern und Montagematerial geliefert.   Farbe:  Sand F\u00fc\u00dfe dunkelbraun   Material:  Bez\u00fcge 91% Polyester, 9% Polyamid 60.000 Scheuertouren F\u00fc\u00dfe: Buche massiv Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 75 x 95 x 78 cm Sitzh\u00f6he ca. 46 cm Hocker ca. 48 x 45 x 48 cm Sessel in leicht geschwungener, taillierter Form  Inkl. kleinem R\u00fcckenkissen", "structured": "Ohrensessel mit Hocker, sand Sich reinsetzen und die F\u00fc\u00dfe hochlegen \u2013 daf\u00fcr ist der f\u00fcr optimalen Sitzkomfort weich gepolsterte Ohrensessel mit Hocker genau das Richtige. Das Design zeichnet sich durch eine leicht geschwungene, taillierte Form aus. F\u00fcr die F\u00fc\u00dfe wurde Massivholz verwendet. Der Sessel wird inkl. kleinem R\u00fcckenkissen, Bodenschonern und Montagematerial geliefert.\n\n Farbe:\n Sand\nF\u00fc\u00dfe dunkelbraun\n\n Material:\n Bez\u00fcge 91% Polyester, 9% Polyamid\n60.000 Scheuertouren\nF\u00fc\u00dfe: Buche massiv Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 75 x 95 x 78 cm\nSitzh\u00f6he ca. 46 cm\nHocker ca. 48 x 45 x 48 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/40a782b69abeab32/ohrensessel-mit-hocker-sand.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/40a782b69abeab32/ohrensessel-mit-hocker-sand.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/40a786a69abeab32/ohrensessel-mit-hocker-sand.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/427fa6a69abeab32/ohrensessel-mit-hocker-sand.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/411392b69abeab32/ohrensessel-mit-hocker-sand.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_4-IMPORTED/4664e2b69abeab32/ohrensessel-mit-hocker-sand.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/4114e6a69dceab32/ohrensessel-mit-hocker-sand.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/88e1447f0eac7a8b/ohrensessel-mit-hocker-sand.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Sofas", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Polsterm\u00f6bel", "assortment4": "Polsterm\u00f6bel, Stoff"}, "price": {"old_amount": "399.00", "amount": "179.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ohrensessel-mit-hocker-p400095084.html?dim1=Sa00", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ohrensessel-mit-hocker-p400095084.html?dim1=Sa00"}}]