[{"tcm_article_number": 297663, "product_id": 400041731, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 46736, "ean": 4043002976634, "type": "generalArticle", "title": "Schutz-H\u00fclle mit Aufstellfunktion, Cognac", "size": null, "color": "Cognac", "material": "PU\nFutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 71609, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Magnetbefestigung: iPad durch Drehen horizontal oder vertikal aufstellbar ", "long": "Schutz-H\u00fclle mit Aufstellfunktion, Cognac Sch\u00fctzt das iPad 2, iPad 3 und iPad 4 vor Geh\u00e4usekratzern und -verschmutzungen. Mit Magnetbefestigung: iPad durch Drehen horizontal oder vertikal aufstellbar. Schutz-H\u00fclle auch ohne Aufsteller verwendbar. Aussparungen f\u00fcr Steuerelemente und Anschl\u00fcsse. 2 unterschiedliche Standwinkel m\u00f6glich.    Farbe:  Cognac   Material:  PU Futter 100% Polyester Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 25 x 2 x 20 cm Mit Magnetbefestigung: iPad durch Drehen horizontal oder vertikal aufstellbar  Schutz-H\u00fclle auch ohne Aufsteller verwendbar", "structured": "Schutz-H\u00fclle mit Aufstellfunktion, Cognac Sch\u00fctzt das iPad 2, iPad 3 und iPad 4 vor Geh\u00e4usekratzern und -verschmutzungen. Mit Magnetbefestigung: iPad durch Drehen horizontal oder vertikal aufstellbar. Schutz-H\u00fclle auch ohne Aufsteller verwendbar. Aussparungen f\u00fcr Steuerelemente und Anschl\u00fcsse. 2 unterschiedliche Standwinkel m\u00f6glich. \n\n Farbe:\n Cognac\n\n Material:\n PU\nFutter 100% Polyester Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 25 x 2 x 20 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ebb552b87dcc7070/schutz-huelle-mit-aufstellfunktion-cognac.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ebb552b87dcc7070/schutz-huelle-mit-aufstellfunktion-cognac.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ee1145caaeaab070/schutz-huelle-mit-aufstellfunktion-cognac.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ecce17187dcc7070/schutz-huelle-mit-aufstellfunktion-cognac.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ed74e6a87dcc7070/schutz-huelle-mit-aufstellfunktion-cognac.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/ea0636a87dcc7070/schutz-huelle-mit-aufstellfunktion-cognac.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/e55142b87dcc7070/schutz-huelle-mit-aufstellfunktion-cognac.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b414e06f09d9da83/schutz-huelle-mit-aufstellfunktion-cognac.jpg"}, "category": {"default": "Technik | Zubeh\u00f6r | SL Accessoires, sonstige f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Office Supplies", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "B\u00fcro & Schreibwaren", "assortment3": "B\u00fcroausstattung", "assortment4": "Taschen & Zubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schutz-huelle-mit-aufstellfunktion-cognac-p400041731.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schutz-huelle-mit-aufstellfunktion-cognac-p400041731.html"}}, {"tcm_article_number": 297710, "product_id": 400041732, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 44002, "ean": 4043002977105, "type": "generalArticle", "title": "Schwebender Kugelschreiber", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 71836, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Matt verchromt", "long": "Schwebender Kugelschreiber Mit magnetischem Halter. Matt verchromt. Halter mit m\u00f6belschonender Filzunterseite. Schwarze Mine. Ma\u00dfe:  L\u00e4nge Kugelschreiber ca. 12 cm Halter \u00d8 ca. 6 cm Matt verchromt", "structured": "Schwebender Kugelschreiber Mit magnetischem Halter. Matt verchromt. Halter mit m\u00f6belschonender Filzunterseite. Schwarze Mine. Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge Kugelschreiber ca. 12 cm\nHalter \u00d8 ca. 6 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e4e0f84aaeac7070/schwebender-kugelschreiber.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e4e0f84aaeac7070/schwebender-kugelschreiber.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ea0fa9faaeac7070/schwebender-kugelschreiber.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b41396aaa86c7a83/schwebender-kugelschreiber.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Office | SL Technik f\u00fcrs B\u00fcro", "google_shopping_api": "Office Supplies > Office Instruments > Writing & Drawing Instruments > Pens & Pencils", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "B\u00fcro & Schreibwaren", "assortment3": "Schreibwaren", "assortment4": "Schreibger\u00e4te"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schwebender-kugelschreiber-p400041732.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schwebender-kugelschreiber-p400041732.html"}}, {"tcm_article_number": 297858, "product_id": 400041733, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 44084, "ean": 4043002978584, "type": "generalArticle", "title": "Kompaktradio, schwarz", "size": null, "color": "Schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico02"], "project_number": 71470, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Batterie- oder Netzbetrieb", "long": "Kompaktradio, schwarz Mit AUX-Anschluss f\u00fcr MP3-Player. FM-Radio mit analoger Frequenz- und Lautst\u00e4rkeeinstellung, Kopfh\u00f6rerbuchse und Teleskopantenne. Batterie- oder Netzbetrieb m\u00f6glich. Inkl. Netzadapter.   Farbe:  Schwarz Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 17 x 9 x 7,5 cm Kabell\u00e4nge ca. 150 cm Batterie- oder Netzbetrieb", "structured": "Kompaktradio, schwarz Mit AUX-Anschluss f\u00fcr MP3-Player. FM-Radio mit analoger Frequenz- und Lautst\u00e4rkeeinstellung, Kopfh\u00f6rerbuchse und Teleskopantenne. Batterie- oder Netzbetrieb m\u00f6glich. Inkl. Netzadapter.\n\n Farbe:\n Schwarz Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 17 x 9 x 7,5 cm\nKabell\u00e4nge ca. 150 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e96552bebeac7070/kompaktradio-schwarz.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e96552bebeac7070/kompaktradio-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/450636aaadcabc42/kompaktradio-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/44b6371aadcabc42/kompaktradio-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/411782baadcabc42/kompaktradio-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/44b0f2baadcabc42/kompaktradio-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/44b4e30aadcabc42/kompaktradio-schwarz.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Technik | Audio & HiFi | SL Radio/ Hifi", "google_shopping_api": "Electronics > Audio > Audio Players & Recorders > Radios", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Audio u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Radioger\u00e4te"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "10.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kompaktradio-schwarz-p400041733.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kompaktradio-schwarz-p400041733.html"}}, {"tcm_article_number": 298247, "product_id": 400041734, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 46661, "ean": 4043002982475, "type": "generalArticle", "title": "USB-Stick Porsche 911 Carrera S", "size": null, "color": "Schwarz", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["sym72", "dpr01", "umw14", "tcm102", "ico05"], "project_number": 72433, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Scheinwerfer mit LED-Leuchte", "long": "USB-Stick Porsche 911 Carrera S 8 GB Speicherkapazit\u00e4t. Zum Speichern und \u00dcbertragen von Daten. Scheinwerfer mit LED-Leuchte. Drehbare R\u00e4der. Ultraflacher, versenkbarer USB-Anschluss. Kompatibel ab USB 1.1.   Farbe:  Schwarz Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 61 x 16 x 24 mm Hinweis Achtung. Nicht f\u00fcr Kinder unter 36 Monaten geeignet. Kleine Teile. Erstickungsgefahr. Scheinwerfer mit LED-Leuchte", "structured": "USB-Stick Porsche 911 Carrera S 8 GB Speicherkapazit\u00e4t. Zum Speichern und \u00dcbertragen von Daten. Scheinwerfer mit LED-Leuchte. Drehbare R\u00e4der. Ultraflacher, versenkbarer USB-Anschluss. Kompatibel ab USB 1.1.\n\n Farbe:\n Schwarz Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 61 x 16 x 24 mm\n\nHinweis Achtung. Nicht f\u00fcr Kinder unter 36 Monaten geeignet. Kleine Teile. Erstickungsgefahr."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/efa6384ebc7c7070/usb-stick-porsche-911-carrera-s.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/efa6384ebc7c7070/usb-stick-porsche-911-carrera-s.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ea0149febc7c7070/usb-stick-porsche-911-carrera-s.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ebb559febc7c7070/usb-stick-porsche-911-carrera-s.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ebb2284ebc7c7070/usb-stick-porsche-911-carrera-s.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b41551df09d9da83/usb-stick-porsche-911-carrera-s.jpg"}, "category": {"default": "Technik | TV & Multimedia | SL Sonstiges aus TV, Audio und Hifi", "google_shopping_api": "Electronics > Electronics Accessories > Computer Accessories", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Computer- u. Zubeh\u00f6r", "assortment4": "PC-Zubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/usb-stick-porsche-911-carrera-s-p400041734.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/usb-stick-porsche-911-carrera-s-p400041734.html"}}, {"tcm_article_number": 300062, "product_id": 400041735, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 46727, "ean": 4006083000629, "type": "generalArticle", "title": "Kulturtaschen-Set", "size": null, "color": "Grau-Wei\u00df mit silberfarbenem Print", "material": "Obermaterial und Futter 100% Polyester\nGriff und Paspel Polyurethan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 71858, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Abnehmbarer Spiegel im Deckel", "long": "Kulturtaschen-Set 2-teilig: Kulturtasche mit Kosmetiktasche. Haupt- und Deckelfach mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss. Abnehmbarer Spiegel im Deckel \u2013 mit Klettbefestigung. Hauptfach ist unterteilt f\u00fcr bessere \u00dcbersicht. 4 elastische Halteschlaufen im Deckelfach. Tragegriff.   Farbe:  Grau-Wei\u00df mit silberfarbenem Print   Material:  Obermaterial und Futter 100% Polyester Griff und Paspel Polyurethan Abnehmbarer Spiegel im Deckel", "structured": "Kulturtaschen-Set 2-teilig: Kulturtasche mit Kosmetiktasche. Haupt- und Deckelfach mit 2-Wege-Rei\u00dfverschluss. Abnehmbarer Spiegel im Deckel \u2013 mit Klettbefestigung. Hauptfach ist unterteilt f\u00fcr bessere \u00dcbersicht. 4 elastische Halteschlaufen im Deckelfach. Tragegriff.\n\n Farbe:\n Grau-Wei\u00df mit silberfarbenem Print\n\n Material:\n Obermaterial und Futter 100% Polyester\nGriff und Paspel Polyurethan"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/efa4e9fddeab0070/kulturtaschen-set.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/efa4e9fddeab0070/kulturtaschen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/e96781dddeab0070/kulturtaschen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/e96fa1dddeab0070/kulturtaschen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ebb4e06ddeab0070/kulturtaschen-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/ee1fa06ddeab0070/kulturtaschen-set.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6c4e6af0abc7a83/kulturtaschen-set.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires | SL Badaccessoires | SL Kosmetik", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Handbags, Wallets & Cases", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Taschen", "assortment3": "Da. Accessoires, sonst. Taschen", "assortment4": "Da. Kulturtasche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kulturtaschen-set-p400041735.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kulturtaschen-set-p400041735.html"}}, {"tcm_article_number": 297700, "product_id": 400041736, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 46633, "ean": 4043002977006, "type": "generalArticle", "title": "Schutz-Cover, f\u00fcr iPhone 4/iPhone 4s, blau", "size": null, "color": "Blau", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 71616, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Sch\u00fctzt das iPhone 4 und iPhone 4s vor Geh\u00e4usekratzern und -verschmutzungen ", "long": "Schutz-Cover, f\u00fcr iPhone 4/iPhone 4s, blau Dieses blaue Case sch\u00fctzt jedes iPhone 4 und iPhone 4s vor Geh\u00e4usekratzern und -verschmutzungen. Durch die Aussparungen f\u00fcr Steuerelemente und Anschl\u00fcsse kann das Handy weiterhin problemlos bedient werden. Und mit seiner schicken geb\u00fcrsteten Optik verleiht das Schutz-Cover dem Ger\u00e4t noch mehr Individualit\u00e4t!   Farbe:  Blau Hinweis iPhone is a trademark of Apple Inc., registered in the U.S. and other countries. Sch\u00fctzt das iPhone 4 und iPhone 4s vor Geh\u00e4usekratzern und -verschmutzungen  Aussparungen f\u00fcr Steuerelemente und Anschl\u00fcsse  Geb\u00fcrstete Optik", "structured": "Schutz-Cover, f\u00fcr iPhone 4/iPhone 4s, blau Dieses blaue Case sch\u00fctzt jedes iPhone 4 und iPhone 4s vor Geh\u00e4usekratzern und -verschmutzungen. Durch die Aussparungen f\u00fcr Steuerelemente und Anschl\u00fcsse kann das Handy weiterhin problemlos bedient werden. Und mit seiner schicken geb\u00fcrsteten Optik verleiht das Schutz-Cover dem Ger\u00e4t noch mehr Individualit\u00e4t!\n\n Farbe:\n Blau\n\nHinweis iPhone is a trademark of Apple Inc., registered in the U.S. and other countries."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/88efa84b1c72985b/schutz-cover-fuer-iphone-4-iphone-4s-blau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/88efa84b1c72985b/schutz-cover-fuer-iphone-4-iphone-4s-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/8174e9fb1c72985b/schutz-cover-fuer-iphone-4-iphone-4s-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8602284b1c72985b/schutz-cover-fuer-iphone-4-iphone-4s-blau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/84d552b7286ab85b/schutz-cover-fuer-iphone-4-iphone-4s-blau.jpg"}, "category": {"default": "Technik | Zubeh\u00f6r | SL Accessoires, sonstige f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Office Supplies", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "B\u00fcro & Schreibwaren", "assortment3": "B\u00fcroausstattung", "assortment4": "Taschen & Zubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schutz-cover-fuer-iphone-4-iphone-4s-blau-p400041736.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schutz-cover-fuer-iphone-4-iphone-4s-blau-p400041736.html"}}, {"tcm_article_number": 298397, "product_id": 400041737, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 46561, "ean": 4043002983977, "type": "generalArticle", "title": "Bone-China-Tafelservice", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "tcm102", "kla08"], "project_number": 70556, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "F\u00fcr 6 Personen ", "long": "Bone-China-Tafelservice Qualit\u00e4tsporzellan. F\u00fcr 6 Personen. 6 flache Teller, 6 tiefe Teller und 2 Sch\u00fcsseln. 14-teilig.   Farbe:  Wei\u00df Ma\u00dfe:  Flache Teller \u00d8 je ca. 27 cm Tiefe Teller \u00d8 je ca. 23 cm Sch\u00fcsseln \u00d8 ca. 18 und 22,5 cm Bone China \u2013 die \u00bbK\u00f6nigin der Porzellane\u00ab Bone China ist bekannt f\u00fcr seine brillante Farbwiedergabe und seinen edlen, weichen Glanz. Es ist sp\u00fclmaschinengeeignet und sehr widerstandsf\u00e4hig. F\u00fcr 6 Personen  6 flache Teller, 6 tiefe Teller und 2 Sch\u00fcsseln", "structured": "Bone-China-Tafelservice Qualit\u00e4tsporzellan. F\u00fcr 6 Personen. 6 flache Teller, 6 tiefe Teller und 2 Sch\u00fcsseln. 14-teilig.\n\n Farbe:\n Wei\u00df Ma\u00dfe:\n Flache Teller \u00d8 je ca. 27 cm\nTiefe Teller \u00d8 je ca. 23 cm\nSch\u00fcsseln \u00d8 ca. 18 und 22,5 cm\n\nBone China \u2013 die \u00bbK\u00f6nigin der Porzellane\u00ab Bone China ist bekannt f\u00fcr seine brillante Farbwiedergabe und seinen edlen, weichen Glanz. Es ist sp\u00fclmaschinengeeignet und sehr widerstandsf\u00e4hig."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e4ee130ddf1b0070/bone-china-tafelservice.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e4ee130ddf1b0070/bone-china-tafelservice.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/e967871ddf1b0070/bone-china-tafelservice.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ecc636addf1b0070/bone-china-tafelservice.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/efa222bddf1b0070/bone-china-tafelservice.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/ecc4e2bddf1b0070/bone-china-tafelservice.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/ebb2230ddf1b0070/bone-china-tafelservice.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/ecc5530ddf1b0070/bone-china-tafelservice.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr | SL Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Dinnerware > Dinnerware Sets", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "GPK", "assortment3": "GPK Service", "assortment4": "Tafelservice"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "119.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/bone-china-tafelservice-p400041737.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/bone-china-tafelservice-p400041737.html"}}, {"tcm_article_number": 300130, "product_id": 400041738, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 46634, "ean": 4006083001305, "type": "generalArticle", "title": "W\u00e4rmflasche", "size": null, "color": null, "material": "Bezug 90% Polyacryl, 10% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_ssw_40", "bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_ssw_40_bezug", "dpr01", "tcm102", "t\u00fcv64"], "project_number": 71751, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit weichem Strickbezug \u2013 abnehmbar und waschbar ", "long": "W\u00e4rmflasche W\u00e4rme tut K\u00f6rper und Seele gut! Dieser klassische Wohlf\u00fchlhelfer hat einen flauschig weichen Strickbezug, der sich abnehmen und im Schonwaschgang in der Maschine waschen l\u00e4sst. Die W\u00e4rmflasche ist aus robustem Kunststoff \u2013 mit Aufh\u00e4nge\u00f6se und dichtschlie\u00dfendem Schraubverschluss. Eine Gebrauchsanweisung mit Tipps zur sicheren Anwendung ist im Lieferumfang enthalten. Material:  Bezug 90% Polyacryl, 10% Polyester   F\u00fcllmenge:  Ca. 2 l Pflege Bezug Hinweise Gebrauchsanweisung beachten.   Kein kochendes Wasser einf\u00fcllen.  Achtung! W\u00e4rmflasche zu 2/3 f\u00fcllen und Luft herausdr\u00fccken. Verschluss sicher verschlie\u00dfen. W\u00e4rmflasche kann bereits ab 41 \u00b0C Verbrennungen verursachen. Vermeiden Sie l\u00e4ngeren Kontakt mit der Haut. Leere Flasche ohne Verschluss aufbewahren. Idealerweise mit Bezug verwenden. Austausch der W\u00e4rmflasche nach 5 Jahren empfehlenswert. Mit weichem Strickbezug \u2013 abnehmbar und waschbar  W\u00e4rmflasche aus robustem Kunststoff", "structured": "W\u00e4rmflasche W\u00e4rme tut K\u00f6rper und Seele gut! Dieser klassische Wohlf\u00fchlhelfer hat einen flauschig weichen Strickbezug, der sich abnehmen und im Schonwaschgang in der Maschine waschen l\u00e4sst. Die W\u00e4rmflasche ist aus robustem Kunststoff \u2013 mit Aufh\u00e4nge\u00f6se und dichtschlie\u00dfendem Schraubverschluss. Eine Gebrauchsanweisung mit Tipps zur sicheren Anwendung ist im Lieferumfang enthalten. Material:\n Bezug 90% Polyacryl, 10% Polyester\n \nF\u00fcllmenge:\n Ca. 2 l\n\nPflege Bezug\n\nHinweise Gebrauchsanweisung beachten.\n\n Kein kochendes Wasser einf\u00fcllen.\n\nAchtung! W\u00e4rmflasche zu 2/3 f\u00fcllen und Luft herausdr\u00fccken. Verschluss sicher verschlie\u00dfen. W\u00e4rmflasche kann bereits ab 41 \u00b0C Verbrennungen verursachen. Vermeiden Sie l\u00e4ngeren Kontakt mit der Haut. Leere Flasche ohne Verschluss aufbewahren. Idealerweise mit Bezug verwenden. Austausch der W\u00e4rmflasche nach 5 Jahren empfehlenswert."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450140687dcf1b32/waermflasche.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450140687dcf1b32/waermflasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/450e13087dcf1b32/waermflasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4500f1d87dcf1b32/waermflasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/44b781d87dcf1b32/waermflasche.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/44b394769b029852/waermflasche.jpg"}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Gesundheit | SL Wellness Gesundheit | SL sonstige Heimtextilien", "google_shopping_api": "Health & Beauty > Health Care > First Aid > Hot & Cold Therapies", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Gesundheitshelfer", "assortment4": "W\u00e4rme/K\u00e4ltebehandlung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/waermflasche-p400041738.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/waermflasche-p400041738.html"}}, {"tcm_article_number": 298386, "product_id": 400041739, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 46540, "ean": 4043002983861, "type": "generalArticle", "title": "Perkal-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Creme mit aufgedrucktem Strick-Zopfmuster", "material": "100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla17", "t_r", "bl_nb", "b_h", "r_nr", "w_mw_60"], "project_number": 72137, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen", "long": "Perkal-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe Leichtes Gewebe in besonders softer Baumwoll-Qualit\u00e4t. Saugf\u00e4hig und temperaturausgleichend. Mit Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen. 2-teilig.   Farbe:  Creme mit aufgedrucktem Strick-Zopfmuster Perkal Perkal ist ein leichtes Gewebe aus reiner Baumwolle. Das glatte, feine Material ist besonders soft und zeichnet sich durch eine hohe Saugf\u00e4higkeit sowie temperaturausgleichende Eigenschaften aus. Material 100% Baumwolle Pflege Mit Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen", "structured": "Perkal-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe Leichtes Gewebe in besonders softer Baumwoll-Qualit\u00e4t. Saugf\u00e4hig und temperaturausgleichend. Mit Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen. 2-teilig.\n\n Farbe:\n Creme mit aufgedrucktem Strick-Zopfmuster\n\nPerkal Perkal ist ein leichtes Gewebe aus reiner Baumwolle. Das glatte, feine Material ist besonders soft und zeichnet sich durch eine hohe Saugf\u00e4higkeit sowie temperaturausgleichende Eigenschaften aus.\n\nMaterial 100% Baumwolle\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e4e4e849cf1b0070/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e4e4e849cf1b0070/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ee1fa9f9cf1b0070/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/e55fa9f9cf1b0070/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ebb0f849cf1b0070/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/e4e55849cf1b0070/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/e4e0f849cf1b0070/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/ee163849cf1b0070/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_7-IMPORTED/ed74e849cf1b0070/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b1b636ab19ddce93/perkal-bettwaesche-normalgroesse.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen | SL Bettw\u00e4sche", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Bettw\u00e4sche", "assortment4": "Renforc\u00e9 Bettw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/perkal-bettwaesche-normalgroesse-p400041739.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/perkal-bettwaesche-normalgroesse-p400041739.html"}}]