[{"tcm_article_number": 330682, "product_id": 400091916, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73041, "ean": 4006083306820, "type": "generalArticle", "title": "LED-Lichterkette", "size": null, "color": "Silberfarben", "material": "Kugeln Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico13"], "project_number": 87099, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit 10 Metallkugeln ", "long": "LED-Lichterkette Lichterkette mit warmwei\u00df leuchtenden LEDs  Sch\u00f6ner Schein. Bei dieser Lichterkette scheinen zehn warmwei\u00df leuchtende LEDs sanft durch effektvoll durchbrochene Metallkugeln. Die LED-Lichterkette l\u00e4sst sich vielseitig im Innenbereich dekorieren, zum Beispiel in Vasen, auf Tabletts oder als Tischdeko. Dank seiner Transparenz ist das Batteriefach nahezu unsichtbar. Die letzte Kugel ist mit einer Kabelverl\u00e4ngerung und \u00d6se f\u00fcr leichtes Aufh\u00e4ngen versehen. Farbe:  Silberfarben   Material:  Kugeln Metall   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge inkl. Zuleitungskabel ca. 2,5 m Kugeln \u00d8 je ca. 2,5 cm Abstand zwischen den Kugeln ca. 20 cm Abstand zum Batteriefach ca. 55 cm L\u00e4nge Zuleitungskabel ca. 55 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bedienungsanleitung und Batterien Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung Gleichm\u00e4\u00dfige Fl\u00e4chenausleuchtung Lange Lebensdauer  Mit 10 Metallkugeln  Warmwei\u00df leuchtende LEDs  F\u00fcr den Innenbereich", "structured": "LED-Lichterkette Lichterkette mit warmwei\u00df leuchtenden LEDs\n Sch\u00f6ner Schein. Bei dieser Lichterkette scheinen zehn warmwei\u00df leuchtende LEDs sanft durch effektvoll durchbrochene Metallkugeln. Die LED-Lichterkette l\u00e4sst sich vielseitig im Innenbereich dekorieren, zum Beispiel in Vasen, auf Tabletts oder als Tischdeko. Dank seiner Transparenz ist das Batteriefach nahezu unsichtbar. Die letzte Kugel ist mit einer Kabelverl\u00e4ngerung und \u00d6se f\u00fcr leichtes Aufh\u00e4ngen versehen. Farbe:\n Silberfarben\n\n Material:\n Kugeln Metall\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge inkl. Zuleitungskabel ca. 2,5 m\nKugeln \u00d8 je ca. 2,5 cm\nAbstand zwischen den Kugeln ca. 20 cm\nAbstand zum Batteriefach ca. 55 cm\nL\u00e4nge Zuleitungskabel ca. 55 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bedienungsanleitung und Batterien\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\nGleichm\u00e4\u00dfige Fl\u00e4chenausleuchtung\nLange Lebensdauer\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/856632baaea86a8b/led-lichterkette.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/856632baaea86a8b/led-lichterkette.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/8602271aaea86a8b/led-lichterkette.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/84d4e71aaea86a8b/led-lichterkette.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/83ae171aaea86a8b/led-lichterkette.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/8950f6aaaea86a8b/led-lichterkette.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/87b222baaea86a8b/led-lichterkette.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/856e18469f186a8b/led-lichterkette.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting > Light Ropes & Strings", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Dekorationsleuchten", "assortment4": "Lichterketten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "0.00", "currency": null}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": null, "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/led-lichterkette-p400091916.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/led-lichterkette-p400091916.html"}}, {"tcm_article_number": 330688, "product_id": 400091917, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72800, "ean": 4006083306882, "type": "generalArticle", "title": "Fahrrad-Stahlkettenschloss mit Beleuchtung", "size": null, "color": "Schwarz mit bunten Akzenten", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico283", "tcm102"], "project_number": 86634, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Zahlenschloss: individuelles Erstellen von Nummernkombinationen \u2013 von 0000 bis 9999 ", "long": "Fahrrad-Stahlkettenschloss mit Beleuchtung Rundum solide \u2013 das Kettenschloss als sicherer Schutz f\u00fcr jedes Fahrrad: Die flexible 5,8-mm-Stahlkette ist mit textilem Material ummantelt \u2013 so werden Kratzer im Lack vermieden. Das Zahlenschloss bietet mit individuellen Nummernkombinationen von 0000 bis 9999 Schutz vor Diebstahl.   Fahrradschloss mit LED-Beleuchtung  Dank der integrierten LED-Beleuchtung l\u00e4sst sich das Zahlenschloss auch bei Dunkelheit einfach \u00f6ffnen. Die Leuchtdauer betr\u00e4gt circa zehn Sekunden. Farbe:  Schwarz mit bunten Akzenten   Ma\u00dfe:  L\u00e4nge ca. 70 cm 5,8-mm-Stahlkette   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Batterie und Bedienungsanleitung Mit Zahlenschloss: individuelles Erstellen von Nummernkombinationen \u2013 von 0000 bis 9999  Mit LED-Beleuchtung \u2013 einfaches \u00d6ffnen auch bei Dunkelheit  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten", "structured": "Fahrrad-Stahlkettenschloss mit Beleuchtung Rundum solide \u2013 das Kettenschloss als sicherer Schutz f\u00fcr jedes Fahrrad: Die flexible 5,8-mm-Stahlkette ist mit textilem Material ummantelt \u2013 so werden Kratzer im Lack vermieden. Das Zahlenschloss bietet mit individuellen Nummernkombinationen von 0000 bis 9999 Schutz vor Diebstahl.\n\n Fahrradschloss mit LED-Beleuchtung\n Dank der integrierten LED-Beleuchtung l\u00e4sst sich das Zahlenschloss auch bei Dunkelheit einfach \u00f6ffnen. Die Leuchtdauer betr\u00e4gt circa zehn Sekunden. Farbe:\n Schwarz mit bunten Akzenten\n\n Ma\u00dfe:\n L\u00e4nge ca. 70 cm\n5,8-mm-Stahlkette\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Batterie und Bedienungsanleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f4aa1daa4532f26/fahrrad-stahlkettenschloss-mit-beleuchtung.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5f4aa1daa4532f26/fahrrad-stahlkettenschloss-mit-beleuchtung.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/51a4430aa4532f26/fahrrad-stahlkettenschloss-mit-beleuchtung.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/51a1e1daa4532f26/fahrrad-stahlkettenschloss-mit-beleuchtung.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5ae726aaa4532f26/fahrrad-stahlkettenschloss-mit-beleuchtung.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires", "google_shopping_api": "Baby & Toddler", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Baby & Ki/KK. Equipment", "assortment3": "Ki./KK. Ausstattung (Hartwaren)", "assortment4": "Ki./KK. Ausstattung (HW) Sonst."}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "7.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/fahrrad-stahlkettenschloss-mit-beleuchtung-p400091917.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/fahrrad-stahlkettenschloss-mit-beleuchtung-p400091917.html"}}, {"tcm_article_number": 330713, "product_id": 400091918, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72811, "ean": 4006083307131, "type": "generalArticle", "title": "Balance-Ball", "size": null, "color": "Petrol-blau", "material": "Kunststoff, PVC und Latex", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 86922, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Trainiert Kraft, Koordination und Gleichgewicht ", "long": "Balance-Ball Balance-Training f\u00fcr Muskulatur und Gleichgewichtssinn  Dieser aufblasbare Balance-Ball trainiert Kraft, Koordination und Gleichgewicht. Die \u00dcbungen k\u00f6nnen helfen, Motorik und Reaktion zu verbessern. Mit den beiliegenden Expander-B\u00e4ndern ergeben sich weitere \u00dcbungsm\u00f6glichkeiten und das Training kann intensiviert werden. Eine Luftpumpe und ein DIN-A3-\u00dcbungsposter sind mit dabei.   Beidseitig nutzbarer Balance-Ball  Der Ball ist beidseitig nutzbar, zum Beispiel auf der gew\u00f6lbten Seite liegend f\u00fcr Liegest\u00fctze. Die Unterseite ist rutschhemmend gummiert. Farbe:  Petrol-blau   Material:  Kunststoff, PVC und Latex   Ma\u00dfe:  \u00d8 ca. 56 cm H\u00f6he ca. 20 cm Rahmen \u00d8 ca. 63 cm, H\u00f6he ca. 4 cm    Belastbarkeit:  Max. 120 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Expander-B\u00e4ndern, Luftpumpe, DIN-A3-\u00dcbungsposter und Bedienungsanleitung   Hinweis:  Das Erzeugnis ist unter Verwendung von Naturkautschuklatex hergestellt, der Allergien verursachen kann. Trainiert Kraft, Koordination und Gleichgewicht  Mit Expander-B\u00e4ndern f\u00fcr weitere \u00dcbungsm\u00f6glichkeiten  Beidseitig nutzbar: auf gew\u00f6lbter Seite liegend zus\u00e4tzlich f\u00fcr z.B. Liegest\u00fctze  Inkl. Luftpumpe und DIN-A3-\u00dcbungsposter", "structured": "Balance-Ball Balance-Training f\u00fcr Muskulatur und Gleichgewichtssinn\n Dieser aufblasbare Balance-Ball trainiert Kraft, Koordination und Gleichgewicht. Die \u00dcbungen k\u00f6nnen helfen, Motorik und Reaktion zu verbessern. Mit den beiliegenden Expander-B\u00e4ndern ergeben sich weitere \u00dcbungsm\u00f6glichkeiten und das Training kann intensiviert werden. Eine Luftpumpe und ein DIN-A3-\u00dcbungsposter sind mit dabei.\n\n Beidseitig nutzbarer Balance-Ball\n Der Ball ist beidseitig nutzbar, zum Beispiel auf der gew\u00f6lbten Seite liegend f\u00fcr Liegest\u00fctze. Die Unterseite ist rutschhemmend gummiert. Farbe:\n Petrol-blau\n\n Material:\n Kunststoff, PVC und Latex\n\n Ma\u00dfe:\n \u00d8 ca. 56 cm\nH\u00f6he ca. 20 cm\nRahmen \u00d8 ca. 63 cm, H\u00f6he ca. 4 cm\n\n  Belastbarkeit:\n Max. 120 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Expander-B\u00e4ndern, Luftpumpe, DIN-A3-\u00dcbungsposter und Bedienungsanleitung\n\n Hinweis:\n Das Erzeugnis ist unter Verwendung von Naturkautschuklatex hergestellt, der Allergien verursachen kann."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/75ce106aa459d07a/balance-ball.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/75ce106aa459d07a/balance-ball.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7c53906aa459d07a/balance-ball.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/76a782bc65e869ea/balance-ball.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportger\u00e4te", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Indoor Sportger\u00e4te & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Indoor Sport- & Fitnessger\u00e4te"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "0.00", "currency": null}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": null, "date": "2019-09-26", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/balance-ball-p400091918.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/balance-ball-p400091918.html"}}, {"tcm_article_number": 330681, "product_id": 400091919, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72945, "ean": 4006083306813, "type": "generalArticle", "title": "Poncho in Wildleder-Optik", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "87% Polyester, 13% Elasthan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_30", "tcm102"], "project_number": 86686, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weiche Qualit\u00e4t in samtig-matter Velours-Optik ", "long": "Poncho in Wildleder-Optik Poncho in samtiger Veloursleder-Optik  Lange Fransen machen diesen Poncho zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Hingucker. Er hat eine weiche Qualit\u00e4t in samtig-matter Velours-Optik. Farbe:  Schwarz   Material:  87% Polyester, 13% Elasthan   Ma\u00dfe:  Ca. 162 x 130 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Dieses Kleidungsst\u00fcck kann auf hellere Materialien und M\u00f6bel abf\u00e4rben Weiche Qualit\u00e4t in samtig-matter Velours-Optik  Formbest\u00e4ndig durch Elasthan  Mit Fransen  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Poncho in Wildleder-Optik Poncho in samtiger Veloursleder-Optik\n Lange Fransen machen diesen Poncho zu einem au\u00dfergew\u00f6hnlichen Hingucker. Er hat eine weiche Qualit\u00e4t in samtig-matter Velours-Optik. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n 87% Polyester, 13% Elasthan\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 162 x 130 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nDieses Kleidungsst\u00fcck kann auf hellere Materialien und M\u00f6bel abf\u00e4rben"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87b149febdcc71cb/poncho-in-wildleder-optik.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/87b149febdcc71cb/poncho-in-wildleder-optik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/84d3930ebdcc71cb/poncho-in-wildleder-optik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/821fa30ebdcc71cb/poncho-in-wildleder-optik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/860631debdcc71cb/poncho-in-wildleder-optik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/8173906ebdcc71cb/poncho-in-wildleder-optik.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/80c7830b145dc1cb/poncho-in-wildleder-optik.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Poncho"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "0.00", "currency": null}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": null, "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/poncho-in-wildleder-optik-p400091919.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/poncho-in-wildleder-optik-p400091919.html"}}, {"tcm_article_number": 330759, "product_id": 400091938, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72798, "ean": 4006083307599, "type": "generalArticle", "title": "Kleiderst\u00e4nder", "size": null, "color": "Paulownia natur\nSchuhablage matt lackiert", "material": "Paulownia-Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 87760, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus Massivholz ", "long": "Kleiderst\u00e4nder So einfach kann Ordnung sein \u2013 und so \u00fcbersichtlich. An der Garderobe aus hochwertigem Massivholz finden Jacken und M\u00e4ntel ihren Platz, an den Seiten lassen sich auch Accessoires wie Taschen, G\u00fcrtel oder Schals da unterbringen, wo man sie wiederfindet, und die Schuhablage bietet zus\u00e4tzliche Fl\u00e4che. Farbe:  Paulownia natur Schuhablage matt lackiert   Material:  Paulownia-Massivholz   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 120 x 170 x 50 cm H\u00f6he Kleiderstange ca. 152 cm H\u00f6he Schuhablage ca. 20 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Artikel wird zerlegt geliefert Lieferung in 1 Packst\u00fcck Aus Massivholz  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten", "structured": "Kleiderst\u00e4nder So einfach kann Ordnung sein \u2013 und so \u00fcbersichtlich. An der Garderobe aus hochwertigem Massivholz finden Jacken und M\u00e4ntel ihren Platz, an den Seiten lassen sich auch Accessoires wie Taschen, G\u00fcrtel oder Schals da unterbringen, wo man sie wiederfindet, und die Schuhablage bietet zus\u00e4tzliche Fl\u00e4che. Farbe:\n Paulownia natur\nSchuhablage matt lackiert\n\n Material:\n Paulownia-Massivholz\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 120 x 170 x 50 cm\nH\u00f6he Kleiderstange ca. 152 cm\nH\u00f6he Schuhablage ca. 20 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Artikel wird zerlegt geliefert\nLieferung in 1 Packst\u00fcck"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7304e84695ec79ea/kleiderstaender.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7304e84695ec79ea/kleiderstaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/75c551d695ec79ea/kleiderstaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/75c1406695ec79ea/kleiderstaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/747fa06695ec79ea/kleiderstaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/76a0f9f695ec79ea/kleiderstaender.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/7defa9f695ec79ea/kleiderstaender.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/72bfa6ab186c79ea/kleiderstaender.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Armoires & Wardrobes", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Schlafzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, Schlafzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "0.00", "currency": null}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": null, "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kleiderstaender-p400091938.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kleiderstaender-p400091938.html"}}, {"tcm_article_number": 330753, "product_id": 400091939, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 73018, "ean": 4006083307537, "type": "generalArticle", "title": "Beuteltasche mit kleiner Extratasche", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "100% Polyurethan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 86688, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit trendigen Fransen ", "long": "Beuteltasche mit kleiner Extratasche Elegante Tasche mit Fransen  Diese Beuteltasche pr\u00e4sentiert sich in hochwertiger Leder-Optik im trendigen Fransen-Look. Der schmale, geflochtene Tragehenkel unterstreicht den eleganten Look der Tasche. Das Hauptfach schlie\u00dft mit Magnetverschluss. Eine kleine Extratasche bietet Platz f\u00fcr Lippenstift & Co., sie ist an einem Band im Hauptfach fixiert. Farbe:  Schwarz   Material:  100% Polyurethan   Ma\u00dfe:  Ca. 31,5 x 36,5 cm Extratasche ca. 15 x 13 cm Mit trendigen Fransen  Hochwertige Leder-Optik   Geflochtene Tragehenkel   Kleine Extratasche \u2013 an Band im Hauptfach fixiert", "structured": "Beuteltasche mit kleiner Extratasche Elegante Tasche mit Fransen\n Diese Beuteltasche pr\u00e4sentiert sich in hochwertiger Leder-Optik im trendigen Fransen-Look. Der schmale, geflochtene Tragehenkel unterstreicht den eleganten Look der Tasche. Das Hauptfach schlie\u00dft mit Magnetverschluss. Eine kleine Extratasche bietet Platz f\u00fcr Lippenstift & Co., sie ist an einem Band im Hauptfach fixiert. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n 100% Polyurethan\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 31,5 x 36,5 cm\nExtratasche ca. 15 x 13 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/76a781d72c7ab9ea/beuteltasche.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/76a781d72c7ab9ea/beuteltasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/75c141d72c7ab9ea/beuteltasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/7472284dddcab9ea/beuteltasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/76ae184dddcab9ea/beuteltasche.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/706396aebdc9d9ea/beuteltasche.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Handbags, Wallets & Cases > Handbags", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Taschen", "assortment3": "Da. Taschen", "assortment4": "Da. Kunststofftaschen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/beuteltasche-mit-kleiner-extratasche-p400091939.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/beuteltasche-mit-kleiner-extratasche-p400091939.html"}}, {"tcm_article_number": 330761, "product_id": 400091940, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72186, "ean": 4006083307612, "type": "generalArticle", "title": "Fu\u00dfmassagebad", "size": null, "color": "Wei\u00df-taupe-pink", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "ico201", "tcm102", "dpr55", "ico02"], "project_number": 86424, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "2 in 1: Sprudelbad und Reflexzonenmassage \u2013 kann strapazierte F\u00fc\u00dfe beleben und erfrischen ", "long": "Fu\u00dfmassagebad Erquickendes Sprudelbad und Reflexzonenmassage  Das tut m\u00fcden F\u00fc\u00dfen gut. Dieses Fu\u00dfbad bietet zwei wohltuende Programme, die strapazierte F\u00fc\u00dfe angenehm beleben und erfrischen k\u00f6nnen. Entweder man kombiniert ein erquickendes Sprudelbad mit einer Reflexzonenmassage, oder man genie\u00dft das warme Luftsprudelbad ganz pur ohne Massage.   Fu\u00dfmassage mit Massagerollen und -noppen  Dieses Fu\u00dfmassagebad verf\u00fcgt \u00fcber zwei herausnehmbare Massagerollen und massageunterst\u00fctzende Noppen, die die F\u00fc\u00dfe w\u00e4hrend der Anwendung verw\u00f6hnen. Damit das Wasser dabei nicht ausk\u00fchlt, h\u00e4lt die integrierte Heizung das Wasser auf Temperatur.   Fu\u00dfbad mit praktischen Details  Rutschhemmende Gummif\u00fc\u00dfe sorgen f\u00fcr einen festen Stand, auch auf glatten B\u00f6den. Damit der Fu\u00dfboden bei der Anwendung trocken bleibt, ist das Fu\u00dfbad mit einem Spritzschutz ausgestattet. Die Wanne ist geeignet bis Schuhgr\u00f6\u00dfe 46. Farbe:  Wei\u00df-taupe-pink   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 41 x 33 x 17 cm Kabell\u00e4nge ca. 2 m   F\u00fcllmenge:  Ca. 3 l   Leistung:  60 Watt   Spannung:  230\u2013240 Volt/50 Hz   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bedienungsanleitung   Hinweis:  Geeignet bis Schuhgr\u00f6\u00dfe 46 2 in 1: Sprudelbad und Reflexzonenmassage \u2013 kann strapazierte F\u00fc\u00dfe beleben und erfrischen  Integrierte Heizung h\u00e4lt Wasser auf Temperatur  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten", "structured": "Fu\u00dfmassagebad Erquickendes Sprudelbad und Reflexzonenmassage\n Das tut m\u00fcden F\u00fc\u00dfen gut. Dieses Fu\u00dfbad bietet zwei wohltuende Programme, die strapazierte F\u00fc\u00dfe angenehm beleben und erfrischen k\u00f6nnen. Entweder man kombiniert ein erquickendes Sprudelbad mit einer Reflexzonenmassage, oder man genie\u00dft das warme Luftsprudelbad ganz pur ohne Massage.\n\n Fu\u00dfmassage mit Massagerollen und -noppen\n Dieses Fu\u00dfmassagebad verf\u00fcgt \u00fcber zwei herausnehmbare Massagerollen und massageunterst\u00fctzende Noppen, die die F\u00fc\u00dfe w\u00e4hrend der Anwendung verw\u00f6hnen. Damit das Wasser dabei nicht ausk\u00fchlt, h\u00e4lt die integrierte Heizung das Wasser auf Temperatur.\n\n Fu\u00dfbad mit praktischen Details\n Rutschhemmende Gummif\u00fc\u00dfe sorgen f\u00fcr einen festen Stand, auch auf glatten B\u00f6den. Damit der Fu\u00dfboden bei der Anwendung trocken bleibt, ist das Fu\u00dfbad mit einem Spritzschutz ausgestattet. Die Wanne ist geeignet bis Schuhgr\u00f6\u00dfe 46. Farbe:\n Wei\u00df-taupe-pink\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 41 x 33 x 17 cm\nKabell\u00e4nge ca. 2 m\n\n F\u00fcllmenge:\n Ca. 3 l\n\n Leistung:\n 60 Watt\n\n Spannung:\n 230\u2013240 Volt/50 Hz\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bedienungsanleitung\n\n Hinweis:\n Geeignet bis Schuhgr\u00f6\u00dfe 46"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/75cfa2b9c5e29b3a/fussmassagebad.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/75cfa2b9c5e29b3a/fussmassagebad.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7c5222b9c5e29b3a/fussmassagebad.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/75c0f2b9c5e29b3a/fussmassagebad.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7c5395cc69d32b3a/fussmassagebad.jpg"}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Entspannung & Massage", "google_shopping_api": "Health & Beauty > Personal Care > Cosmetics > Cosmetic Tools > Nail Tools", "retargeting": "Bath", "assortment1": "Bath", "assortment2": "Bad- und Beautyelektro", "assortment3": "Beauty-Elektro", "assortment4": "Manik\u00fcre/Pedik\u00fcre"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "24.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-06-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/fussmassagebad-p400091940.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/fussmassagebad-p400091940.html"}}, {"tcm_article_number": 330742, "product_id": 400091957, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72562, "ean": 4006083307421, "type": "generalArticle", "title": "Beistelltisch", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Tischplatte MDF\nBeine Massivholz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 86878, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit hochwertiger Lackierung ", "long": "Beistelltisch Dieser runde Tisch bringt Bistro-Ambiente in die K\u00fcche oder ins Wohnzimmer. Mit seiner hochwertigen Lackierung und dem klassischen Design f\u00fcgt er sich harmonisch in jede Einrichtung. Farbe:  Wei\u00df   Material:  Tischplatte MDF Beine Massivholz   Ma\u00dfe:  \u00d8 ca. 48 cm H\u00f6he ca. 59 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial, Wandbefestigung und Aufbauanleitung    Material:  Lieferung in 1 Packst\u00fcck Mit hochwertiger Lackierung  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten", "structured": "Beistelltisch Dieser runde Tisch bringt Bistro-Ambiente in die K\u00fcche oder ins Wohnzimmer. Mit seiner hochwertigen Lackierung und dem klassischen Design f\u00fcgt er sich harmonisch in jede Einrichtung. Farbe:\n Wei\u00df\n\n Material:\n Tischplatte MDF\nBeine Massivholz\n\n Ma\u00dfe:\n \u00d8 ca. 48 cm\nH\u00f6he ca. 59 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial, Wandbefestigung und Aufbauanleitung \n\n Material:\n Lieferung in 1 Packst\u00fcck"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7de555cf09db085a/beistelltisch.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7de555cf09db085a/beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/71d6384dd9db085a/beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7c53947f09db085a/beistelltisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/730fa84aab0c79ea/beistelltisch.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7471484f0dc9d85a/beistelltisch.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Accent Tables > End Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Beistelltisch, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "65.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/beistelltisch-p400091957.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/beistelltisch-p400091957.html"}}, {"tcm_article_number": 330755, "product_id": 400091959, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 72794, "ean": 4006083307551, "type": "generalArticle", "title": "Sekret\u00e4rtisch", "size": null, "color": "Wei\u00df\nGestell Eiche natur", "material": "Gestell hochwertiges Eichen-Massivholz\nKorpus und Innenf\u00e4cher melaminharzbeschichtet", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 87796, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Arbeitsplatz mit viel Stauraum ", "long": "Sekret\u00e4rtisch Zeitloses, schlichtes Design und so vielseitig nutzbar: Der Sekr\u00e4ter mit Zeitschriftenablage \u00fcberzeugt in seiner klaren Struktur als Arbeitsplatz und Schreibtisch mit viel Stauraum, l\u00e4sst sich geschlossen als Lesesekret\u00e4r nutzen \u2013 und dient bei Nichtgebrauch in jedem Raum als dekoratives M\u00f6bel. Farbe:  Wei\u00df Gestell Eiche natur   Material:  Gestell hochwertiges Eichen-Massivholz Korpus und Innenf\u00e4cher melaminharzbeschichtet   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 85 x 104 x 30 cm Tischplatte ca. 80 x 40 cm Tischplatte aufgeklappt ca. 80 x 61 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung   Hinweise:  Artikel wird zerlegt geliefert Lieferung in 1 Packst\u00fcck Arbeitsplatz mit viel Stauraum  Mit Zeitschriftenablage  Auf Schadstoffe gepr\u00fcft \u2013 von externen, akkreditierten Instituten", "structured": "Sekret\u00e4rtisch Zeitloses, schlichtes Design und so vielseitig nutzbar: Der Sekr\u00e4ter mit Zeitschriftenablage \u00fcberzeugt in seiner klaren Struktur als Arbeitsplatz und Schreibtisch mit viel Stauraum, l\u00e4sst sich geschlossen als Lesesekret\u00e4r nutzen \u2013 und dient bei Nichtgebrauch in jedem Raum als dekoratives M\u00f6bel. Farbe:\n Wei\u00df\nGestell Eiche natur\n\n Material:\n Gestell hochwertiges Eichen-Massivholz\nKorpus und Innenf\u00e4cher melaminharzbeschichtet\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 85 x 104 x 30 cm\nTischplatte ca. 80 x 40 cm\nTischplatte aufgeklappt ca. 80 x 61 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bodenschonern, Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweise:\n Artikel wird zerlegt geliefert\nLieferung in 1 Packst\u00fcck"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7de635c695ec79ea/sekretaertisch.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7de635c695ec79ea/sekretaertisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/706fa06725ec79ea/sekretaertisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7de0f9f725ec79ea/sekretaertisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/7dee19f725ec79ea/sekretaertisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/7711484725ec79ea/sekretaertisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/7473947695ec79ea/sekretaertisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/72b5547695ec79ea/sekretaertisch.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/747fa47695ec79ea/sekretaertisch.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/747635cb186c79ea/sekretaertisch.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Sekret\u00e4r, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "0.00", "currency": null}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": null, "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sekretaertisch-p400091959.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sekretaertisch-p400091959.html"}}]