[{"tcm_article_number": 301299, "product_id": 400045107, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 48761, "ean": 4006083012998, "type": "generalArticle", "title": "Seitenschl\u00e4ferkissen", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Bezug 50% Baumwolle, 50% Polyester\nF\u00fcllkissen Bezug: 50% Baumwolle, 50% Polyester. F\u00fcllung Polyurethan (Schaumstoffsticks)\nWattierung 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_h", "r_nr", "t_r", "bl_nb", "b_nb", "r_nr", "tcm102"], "project_number": 72879, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weiche, anschmiegsame F\u00fcllung \u2013 dauerhaftes Volumen und optimale Formstabilit\u00e4t ", "long": "Seitenschl\u00e4ferkissen Optimaler St\u00fctzkomfort in seitlicher Schlafposition. Weiche, anschmiegsame F\u00fcllung \u2013 dauerhaftes Volumen und optimale Formstabilit\u00e4t. Kochfest \u2013 ideal f\u00fcr Allergiker. Kissen dient als Auflage f\u00fcr Kopf und Beine \u2013 schonend f\u00fcr die Knie. Ideal auch als Liegeunterst\u00fctzung f\u00fcr Schwangere oder als Duokopfkissen. Innenkissen mit Rautensteppung. Inkl. Kissenbezug mit Hotelverschluss.   Farbe:  Wei\u00df   Material:  Bezug 50% Baumwolle, 50% Polyester F\u00fcllkissen Bezug: 50% Baumwolle, 50% Polyester. F\u00fcllung Polyurethan (Schaumstoffsticks) Wattierung 100% Polyester Ma\u00dfe:  Ca. 120 x 40 cm Pflege Bezug Pflege F\u00fcllkissen Weiche, anschmiegsame F\u00fcllung \u2013 dauerhaftes Volumen und optimale Formstabilit\u00e4t  Kochfest \u2013 ideal f\u00fcr Allergiker  Kissen dient als Auflage f\u00fcr Kopf und Beine \u2013 schonend f\u00fcr die Knie  Inkl. Kissenbezug mit Hotelverschluss", "structured": "Seitenschl\u00e4ferkissen Optimaler St\u00fctzkomfort in seitlicher Schlafposition. Weiche, anschmiegsame F\u00fcllung \u2013 dauerhaftes Volumen und optimale Formstabilit\u00e4t. Kochfest \u2013 ideal f\u00fcr Allergiker. Kissen dient als Auflage f\u00fcr Kopf und Beine \u2013 schonend f\u00fcr die Knie. Ideal auch als Liegeunterst\u00fctzung f\u00fcr Schwangere oder als Duokopfkissen. Innenkissen mit Rautensteppung. Inkl. Kissenbezug mit Hotelverschluss.\n\n Farbe:\n Wei\u00df\n\n Material:\n Bezug 50% Baumwolle, 50% Polyester\nF\u00fcllkissen Bezug: 50% Baumwolle, 50% Polyester. F\u00fcllung Polyurethan (Schaumstoffsticks)\nWattierung 100% Polyester Ma\u00dfe:\n Ca. 120 x 40 cm\n\nPflege Bezug\n\nPflege F\u00fcllkissen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e8d5547aaab321c0/seitenschlaeferkissen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/e8d5547aaab321c0/seitenschlaeferkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ea00f846986321c0/seitenschlaeferkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/e5563846986321c0/seitenschlaeferkissen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ee11447aaab321c0/seitenschlaeferkissen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen | SL Kopfkissen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Pillows", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Funktionskissen", "assortment4": "Sonst. Kissen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/seitenschlaeferkissen-p400045107.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/seitenschlaeferkissen-p400045107.html"}}, {"tcm_article_number": 301501, "product_id": 400045108, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 48399, "ean": 4006083015012, "type": "generalArticle", "title": "Schal, Koralle", "size": null, "color": "Koralle", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_ssw_30", "tcm102"], "project_number": 72829, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Extrabreit \u2013 auch als Stola zu tragen", "long": "Schal, Koralle Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t. Extrabreit \u2013 auch als Stola zu tragen. Kurze Fransen. Mit Punkten und Streifen.   Farbe:  Koralle   Material:  100% Polyester Ma\u00dfe:  Ca. 200 x 100 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Extrabreit \u2013 auch als Stola zu tragen", "structured": "Schal, Koralle Weich flie\u00dfende Qualit\u00e4t. Extrabreit \u2013 auch als Stola zu tragen. Kurze Fransen. Mit Punkten und Streifen.\n\n Farbe:\n Koralle\n\n Material:\n 100% Polyester Ma\u00dfe:\n Ca. 200 x 100 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ed7149f69ab291c0/schal-koralle.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ed7149f69ab291c0/schal-koralle.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/e96550669ab291c0/schal-koralle.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6c142b699dc7a83/schal-koralle.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires | SL Schals und T\u00fccher f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Scarves & Shawls", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Accessoires", "assortment3": "Da. textile Accessoires", "assortment4": "Da. Schals/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/schal-koralle-p400045108.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/schal-koralle-p400045108.html"}}, {"tcm_article_number": 300599, "product_id": 400045110, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 48737, "ean": 4006083005990, "type": "generalArticle", "title": "Federn-und-Daunen-Kopfkissen, ca. 80 x 80 cm", "size": null, "color": "Wei\u00df mit grauer Paspel", "material": "Bezug 100% Baumwolle\nF\u00fcllung wei\u00dfe neue Federn und Daunen Klasse I, 85% Federn, 15% Daunen gem\u00e4\u00df DIN EN 12934", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat73", "t_r", "bl_nb", "b_nb", "r_nr", "w_mw_60", "tcm102", "kma130", "ico09"], "project_number": 71662, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Besonders weich und bauschig ", "long": "Federn-und-Daunen-Kopfkissen, ca. 80 x 80 cm Gef\u00fcllt mit wei\u00dfen neuen Federn und Daunen Klasse I, 85% Federn, 15% Daunen gem\u00e4\u00df DIN EN 12934. Mit Milbenschutz \u2013 ideal f\u00fcr Allergiker. Besonders weich und bauschig.    Farbe:  Wei\u00df mit grauer Paspel   Material:  Bezug 100% Baumwolle F\u00fcllung wei\u00dfe neue Federn und Daunen Klasse I, 85% Federn, 15% Daunen gem\u00e4\u00df DIN EN 12934 Ma\u00dfe:  Ca. 80 x 80 cm   F\u00fcllgewicht:   Ca. 1.000 g Traumpass Durch akkreditierte Pr\u00fcfinstitute kontrolliert: Nur Bettwaren von h\u00f6chster Qualit\u00e4t d\u00fcrfen mit dem Traumpass ausgezeichnet werden. Sie enthalten ausschlie\u00dflich neue Daunen und Federn der Klasse I, die nicht von lebenden Tieren gewonnen wurden. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Waschmaschinen-Mindestvolumen 7 kg Trockner-Mindestvolumen 10 kg Besonders weich und bauschig  Milbenschutz \u2013 ideal f\u00fcr Allergiker", "structured": "Federn-und-Daunen-Kopfkissen, ca. 80 x 80 cm Gef\u00fcllt mit wei\u00dfen neuen Federn und Daunen Klasse I, 85% Federn, 15% Daunen gem\u00e4\u00df DIN EN 12934. Mit Milbenschutz \u2013 ideal f\u00fcr Allergiker. Besonders weich und bauschig. \n\n Farbe:\n Wei\u00df mit grauer Paspel\n\n Material:\n Bezug 100% Baumwolle\nF\u00fcllung wei\u00dfe neue Federn und Daunen Klasse I, 85% Federn, 15% Daunen gem\u00e4\u00df DIN EN 12934 Ma\u00dfe:\n Ca. 80 x 80 cm\n\n F\u00fcllgewicht: \n Ca. 1.000 g\n\nTraumpass Durch akkreditierte Pr\u00fcfinstitute kontrolliert: Nur Bettwaren von h\u00f6chster Qualit\u00e4t d\u00fcrfen mit dem Traumpass ausgezeichnet werden. Sie enthalten ausschlie\u00dflich neue Daunen und Federn der Klasse I, die nicht von lebenden Tieren gewonnen wurden.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nWaschmaschinen-Mindestvolumen 7 kg\nTrockner-Mindestvolumen 10 kg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ed71430eb86321c0/federn-und-daunen-kopfkissen-ca-80-x-80-cm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ed71430eb86321c0/federn-und-daunen-kopfkissen-ca-80-x-80-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ebb5530eb86321c0/federn-und-daunen-kopfkissen-ca-80-x-80-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ebb7830eb86321c0/federn-und-daunen-kopfkissen-ca-80-x-80-cm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen | SL Kopfkissen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding > Pillows", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Inlays & Bettzubeh\u00f6r", "assortment4": "Kisseninlay, Daunen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/federn-und-daunen-kopfkissen-ca-80-x-80-cm-p400045110.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/federn-und-daunen-kopfkissen-ca-80-x-80-cm-p400045110.html"}}, {"tcm_article_number": 301364, "product_id": 400045111, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 48402, "ean": 4006083013643, "type": "generalArticle", "title": "Perkal-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe, Blau gestreift", "size": null, "color": "Blau gestreift", "material": "100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": ["kla17", "t_r", "bl_nb", "b_h", "r_nr", "w_mw_60", "tcm102"], "project_number": 72808, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Besonders softe Qualit\u00e4t ", "long": "Perkal-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe, Blau gestreift Leichtes Gewebe aus reiner Baumwolle. 2-farbig gewebt. Besonders softe Qualit\u00e4t. Saugf\u00e4hig und temperaturausgleichend. Mit Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen. Stoffbezogene Zierkn\u00f6pfe. 2-teilig.   Farbe:  Blau gestreift Ma\u00dfe:  1 Kissenbezug: ca. 80 x 80 cm 1 Bettbezug: ca. 135 x 200 cm Perkal Perkal ist ein leichtes Gewebe aus reiner Baumwolle. Das glatte, feine Material ist besonders soft und zeichnet sich durch eine hohe Saugf\u00e4higkeit sowie temperaturausgleichende Eigenschaften aus. Perkal ist ideal f\u00fcr warme Sommern\u00e4chte. Material 100% Baumwolle Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Besonders softe Qualit\u00e4t  Mit Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen", "structured": "Perkal-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe, Blau gestreift Leichtes Gewebe aus reiner Baumwolle. 2-farbig gewebt. Besonders softe Qualit\u00e4t. Saugf\u00e4hig und temperaturausgleichend. Mit Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen. Stoffbezogene Zierkn\u00f6pfe. 2-teilig.\n\n Farbe:\n Blau gestreift Ma\u00dfe:\n 1 Kissenbezug: ca. 80 x 80 cm\n1 Bettbezug: ca. 135 x 200 cm\n\nPerkal Perkal ist ein leichtes Gewebe aus reiner Baumwolle. Das glatte, feine Material ist besonders soft und zeichnet sich durch eine hohe Saugf\u00e4higkeit sowie temperaturausgleichende Eigenschaften aus. Perkal ist ideal f\u00fcr warme Sommern\u00e4chte.\n\nMaterial 100% Baumwolle\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ecc0f71699d321c0/perkal-bettwaesche-normalgroesse-blau-gestreift.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ecc0f71699d321c0/perkal-bettwaesche-normalgroesse-blau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/e553971699d321c0/perkal-bettwaesche-normalgroesse-blau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ecc1471699d321c0/perkal-bettwaesche-normalgroesse-blau-gestreift.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/40a559f9c86dce92/perkal-bettwaesche-normalgroesse-blau-gestreift.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bee782b699dc7a83/perkal-bettwaesche-normalgroesse-blau-gestreift.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen | SL Bettw\u00e4sche", "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Bettw\u00e4sche", "assortment4": "Perkal Bettw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/perkal-bettwaesche-normalgroesse-blau-gestreift-p400045111.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/perkal-bettwaesche-normalgroesse-blau-gestreift-p400045111.html"}}, {"tcm_article_number": 301375, "product_id": 400045114, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 48328, "ean": 4006083013759, "type": "generalArticle", "title": "2 Australien-Romane", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 72826, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "2 Romane in 1 Band", "long": "2 Australien-Romane Auf 832 Seiten vereint dieser Band gleich zwei Romane von Susan Peterson: \u00bbWenn der Eukalyptus bl\u00fcht\u00ab und \u00bbDie roten Bl\u00fcten der Sehnsucht\u00ab. Eine unterhaltsame Australien-Saga in zwei spannenden Abenteuern voller Lebensgl\u00fcck, Verzweiflung und Liebe rund um die Protagonistin Dorothea Schumann. 2 Romane in 1 Band", "structured": "2 Australien-Romane Auf 832 Seiten vereint dieser Band gleich zwei Romane von Susan Peterson: \u00bbWenn der Eukalyptus bl\u00fcht\u00ab und \u00bbDie roten Bl\u00fcten der Sehnsucht\u00ab. Eine unterhaltsame Australien-Saga in zwei spannenden Abenteuern voller Lebensgl\u00fcck, Verzweiflung und Liebe rund um die Protagonistin Dorothea Schumann."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ed72271eb9d321c0/2-australien-romane.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ed72271eb9d321c0/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1b3971f0ab32f23/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/43ce14787abdca82/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/466145c87abdca82/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4500f5c87abdca82/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/47dfa5c87abdca82/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/411397187abdca82/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/4be147187abdca82/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/411787187abdca82/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/411226a87abdca82/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-IMPORTED/47d4e9f9cabdca82/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-IMPORTED/427639f9cabdca82/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_12-IMPORTED/47de19f9cabdca82/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_13-IMPORTED/4110f849cabdca82/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_14-IMPORTED/4500f849cabdca82/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_15-IMPORTED/4be78849cabdca82/2-australien-romane.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_17-IMPORTED/4114e4787abdca82/2-australien-romane.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/40a0f84c69d9da82/2-australien-romane.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | N\u00fctzliches | SL Hobby", "google_shopping_api": "Media > Books", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Media", "assortment3": "B\u00fccher", "assortment4": "Sonstige B\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "8.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-australien-romane-p400045114.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-australien-romane-p400045114.html"}}, {"tcm_article_number": 301607, "product_id": 400045115, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 48321, "ean": 4006083016071, "type": "generalArticle", "title": "Funkwecker", "size": null, "color": "Silberfarben-wei\u00df", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico02", "ico77", "ico82", "ico12"], "project_number": 73759, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Beleuchtbares Zifferblatt ", "long": "Funkwecker Automatische Zeiteinstellung und -umstellung. Beleuchtbares Zifferblatt. Mit Snooze-Funktion und Crescendo-Alarm: ansteigender Weckton. Inkl. Batterie.   Farbe:  Silberfarben-wei\u00df Ma\u00dfe:  \u00d8 ca. 10 cm Pr\u00e4zision durch Funksteuerung Dieser Funkwecker wird von einer der genauesten Uhren der Welt gesteuert: einer C\u00e4sium-Atomuhr in Braunschweig, deren Gangunsicherheit eine Sekunde in drei\u00dfig Millionen Jahren betr\u00e4gt. \u00dcber einen speziellen Zeitsignalsender in der N\u00e4he von Frankfurt wird die exakte Zeit in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden per Funksignal ausgesendet und kann in einem Umkreis von etwa 1.500 km empfangen werden. Beleuchtbares Zifferblatt  Mit Snooze-Funktion und Crescendo-Alarm: ansteigender Weckton", "structured": "Funkwecker Automatische Zeiteinstellung und -umstellung. Beleuchtbares Zifferblatt. Mit Snooze-Funktion und Crescendo-Alarm: ansteigender Weckton. Inkl. Batterie.\n\n Farbe:\n Silberfarben-wei\u00df Ma\u00dfe:\n \u00d8 ca. 10 cm\n\nPr\u00e4zision durch Funksteuerung Dieser Funkwecker wird von einer der genauesten Uhren der Welt gesteuert: einer C\u00e4sium-Atomuhr in Braunschweig, deren Gangunsicherheit eine Sekunde in drei\u00dfig Millionen Jahren betr\u00e4gt. \u00dcber einen speziellen Zeitsignalsender in der N\u00e4he von Frankfurt wird die exakte Zeit in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden per Funksignal ausgesendet und kann in einem Umkreis von etwa 1.500 km empfangen werden."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ea0fa84f09d321c0/funkwecker.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ea0fa84f09d321c0/funkwecker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/efa639ff09d321c0/funkwecker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ee13984f09d321c0/funkwecker.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ee15584f09d321c0/funkwecker.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/427630687c7861c2/funkwecker.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Uhren | Technik | Haustechnik | SL Wecker", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Clocks > Alarm Clocks", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Unterhaltungselektronik", "assortment3": "Zeitmesser", "assortment4": "Wecker"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/funkwecker-p400045115.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/funkwecker-p400045115.html"}}, {"tcm_article_number": 301611, "product_id": 400045117, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 48315, "ean": 4006083016118, "type": "generalArticle", "title": "2 Strumpfhosen", "size": "S 36/38", "color": "Schwarz und navy im Set", "material": "87% Polyamid, 13% Elastan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mar206", "bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "tcm102"], "project_number": 72783, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Komfortbund \u2013 kein Einschn\u00fcren ", "long": "2 Strumpfhosen Softe Qualit\u00e4t \u2013 angenehm auf der Haut. Komfortbund aus sehr elastischem Piqu\u00e9 \u2013 kein Einschn\u00fcren. Mit extraflacher Zehennaht und verst\u00e4rkter Spitze. Baumwollzwickel. Formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort. 80 DEN.   Farbe:  Schwarz und navy im Set Material 87% Polyamid, 13% Elastan (LYCRA\u00ae) Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel W\u00e4schebeutel verwenden Komfortbund \u2013 kein Einschn\u00fcren  Formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort  80 DEN", "structured": "2 Strumpfhosen Softe Qualit\u00e4t \u2013 angenehm auf der Haut. Komfortbund aus sehr elastischem Piqu\u00e9 \u2013 kein Einschn\u00fcren. Mit extraflacher Zehennaht und verst\u00e4rkter Spitze. Baumwollzwickel. Formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort. 80 DEN.\n\n Farbe:\n Schwarz und navy im Set\n\nMaterial 87% Polyamid, 13% Elastan (LYCRA\u00ae)\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nW\u00e4schebeutel verwenden"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/efa636addab291c0/2-strumpfhosen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/efa636addab291c0/2-strumpfhosen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/e8d0f71ddab291c0/2-strumpfhosen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ebb6371ddab291c0/2-strumpfhosen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/e55226addab291c0/2-strumpfhosen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/771784772ea29a8a/2-strumpfhosen.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Str\u00fcmpfe & Co. | SL Strumpfhosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Hosiery", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Strumpfwaren", "assortment3": "Da. Strumpfwaren", "assortment4": "Da. Feinstrumpfhosen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-strumpfhosen-p400045117.html?dim1=38", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-strumpfhosen-p400045117.html?dim1=38"}}, {"tcm_article_number": 301327, "product_id": 400045118, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 48481, "ean": 4006083013278, "type": "generalArticle", "title": "Raumduft-Set \u00bbSpring Breeze\u00ab", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 73231, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Leichter und frischer Duft von Fr\u00fchjahrsbl\u00fcten ", "long": "Raumduft-Set \u00bbSpring Breeze\u00ab Glasvase mit Duftessenz und Weidenst\u00e4bchen f\u00fcr eine individuelle Duftintensit\u00e4t. Leichter und frischer Duft von Fr\u00fchjahrsbl\u00fcten. 8 Weidenst\u00e4bchen \u2013 davon 3 mit dekorativer Bl\u00fcte. Einfach in die Glasvase stellen. Die Duftintensit\u00e4t variiert mit der Menge der Duftessenz und der Anzahl an Weidenst\u00e4bchen. Ma\u00dfe:  Vase L x B x H ca. 6,5 x 6,5 x 7,5 cm   F\u00fcllmenge:  Ca. 150 ml Hinweise Anwendung:  Weidenst\u00e4bchen in die Glasvase stellen. Die Duftintensit\u00e4t variiert mit der Menge der Duftessenz und der Anzahl an Weidenst\u00e4bchen.    Warnhinweise:  Entz\u00fcndlich. Enth\u00e4lt Tetramethyl Acetyloctahydronaphthalenes. Kann allergische Reaktionen hervorrufen. Darf nicht in die H\u00e4nde von Kindern gelangen. Bei Verschlucken sofort \u00e4rztlichen Rat einholen und Verpackung oder Etikett vorzeigen. Dieses Produkt und seinen Beh\u00e4lter der Problemabfallentsorgung zuf\u00fchren. Ingredients:   Dipropylene Glycol Methyl Ether, Ethyl Alcohol, Aqua, Parfum  Verpackung bitte aufbewahren  Mindestens haltbar bis: 30.09.2015  Batch-Nr.: 30930 Leichter und frischer Duft von Fr\u00fchjahrsbl\u00fcten  8 Weidenst\u00e4bchen \u2013 davon 3 mit dekorativer Bl\u00fcte", "structured": "Raumduft-Set \u00bbSpring Breeze\u00ab Glasvase mit Duftessenz und Weidenst\u00e4bchen f\u00fcr eine individuelle Duftintensit\u00e4t. Leichter und frischer Duft von Fr\u00fchjahrsbl\u00fcten. 8 Weidenst\u00e4bchen \u2013 davon 3 mit dekorativer Bl\u00fcte. Einfach in die Glasvase stellen. Die Duftintensit\u00e4t variiert mit der Menge der Duftessenz und der Anzahl an Weidenst\u00e4bchen. Ma\u00dfe:\n Vase L x B x H ca. 6,5 x 6,5 x 7,5 cm\n\n F\u00fcllmenge:\n Ca. 150 ml\n\nHinweise Anwendung:\n Weidenst\u00e4bchen in die Glasvase stellen. Die Duftintensit\u00e4t variiert mit der Menge der Duftessenz und der Anzahl an Weidenst\u00e4bchen. \n\n Warnhinweise:\n Entz\u00fcndlich. Enth\u00e4lt Tetramethyl Acetyloctahydronaphthalenes. Kann allergische Reaktionen hervorrufen. Darf nicht in die H\u00e4nde von Kindern gelangen. Bei Verschlucken sofort \u00e4rztlichen Rat einholen und Verpackung oder Etikett vorzeigen. Dieses Produkt und seinen Beh\u00e4lter der Problemabfallentsorgung zuf\u00fchren. Ingredients:\n  Dipropylene Glycol Methyl Ether, Ethyl Alcohol, Aqua, Parfum\n\nVerpackung bitte aufbewahren\n\nMindestens haltbar bis: 30.09.2015\n\nBatch-Nr.: 30930"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ee1e147b186321c0/raumduft-set-spring-breeze.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ee1e147b186321c0/raumduft-set-spring-breeze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/e4e1447b186321c0/raumduft-set-spring-breeze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/e550f47b186321c0/raumduft-set-spring-breeze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ed74e47b186321c0/raumduft-set-spring-breeze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/e967847b186321c0/raumduft-set-spring-breeze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/efa6347b186321c0/raumduft-set-spring-breeze.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b5a5530b19ddce93/raumduft-set-spring-breeze.jpg"}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Pflege & Kosmetik | SL Wellness Wohlf\u00fchlen und Ambiente", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Home Fragrances", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Aromaprodukte", "assortment4": "Raumduft"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/raumduft-set-spring-breeze-p400045118.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/raumduft-set-spring-breeze-p400045118.html"}}, {"tcm_article_number": 301517, "product_id": 400045120, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 48581, "ean": 4006083015173, "type": "generalArticle", "title": "Umh\u00e4ngetasche", "size": null, "color": "Koralle\nFutter grau", "material": "Polyurethan\nFutter 65% Polyester, 35% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 73557, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochwertige Leder-Optik ", "long": "Umh\u00e4ngetasche Diese Tasche in der Farbe Koralle l\u00e4sst selbst an tr\u00fcben Tagen die Sonne aufgehen.    2 Tragevarianten  Die Umh\u00e4ngetasche bietet durch ihren l\u00e4ngenverstellbaren Trageriemen gleich 2 verschiedene Tragevarianten. Sie ist als Crossbag oder Schultertasche zu tragen. Die Umh\u00e4ngetasche in hochwertiger Leder-Optik hat innen ein helles Futter, damit man nicht lange nach Notizblock, Taschentuch und Co. suchen muss.    Farbe:  Koralle Futter grau   Material:  Polyurethan Futter 65% Polyester, 35% Baumwolle Ma\u00dfe:  Ca. 28 x 27 cm   Viele praktische F\u00e4cher:  Au\u00dfen Vorderseite: 1 kleines Rei\u00dfverschlussfach sowie 1 gro\u00dfe aufgesetzte Rei\u00dfverschlusstasche (innen mit breitem Steckfach, transparentem Fenster und Rahmen aus PU, 2-geteiltem Steckfach) Au\u00dfen R\u00fcckseite: 1 Steckfach mit Magnetdruckknopf Innen: 2 Steckf\u00e4cher und 1 Rei\u00dfverschlussfach Hochwertige Leder-Optik  Hauptfach mit Rei\u00dfverschluss  Schulterriemen l\u00e4ngenverstellbar", "structured": "Umh\u00e4ngetasche Diese Tasche in der Farbe Koralle l\u00e4sst selbst an tr\u00fcben Tagen die Sonne aufgehen. \n\n 2 Tragevarianten\n Die Umh\u00e4ngetasche bietet durch ihren l\u00e4ngenverstellbaren Trageriemen gleich 2 verschiedene Tragevarianten. Sie ist als Crossbag oder Schultertasche zu tragen. Die Umh\u00e4ngetasche in hochwertiger Leder-Optik hat innen ein helles Futter, damit man nicht lange nach Notizblock, Taschentuch und Co. suchen muss. \n\n Farbe:\n Koralle\nFutter grau\n\n Material:\n Polyurethan\nFutter 65% Polyester, 35% Baumwolle Ma\u00dfe:\n Ca. 28 x 27 cm\n\n Viele praktische F\u00e4cher:\n Au\u00dfen Vorderseite: 1 kleines Rei\u00dfverschlussfach sowie 1 gro\u00dfe aufgesetzte Rei\u00dfverschlusstasche (innen mit breitem Steckfach, transparentem Fenster und Rahmen aus PU, 2-geteiltem Steckfach)\nAu\u00dfen R\u00fcckseite: 1 Steckfach mit Magnetdruckknopf\nInnen: 2 Steckf\u00e4cher und 1 Rei\u00dfverschlussfach"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4664e2bebea86e92/umhaengetasche.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4664e2bebea86e92/umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/427559ff0ea86e92/umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4a52284f0ea86e92/umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4276384f0ea86e92/umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4272247ebea86e92/umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/44b6371ebea86e92/umhaengetasche.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/44b636aebea86e92/umhaengetasche.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b36fa30699dc7a83/umhaengetasche.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Accessoires | SL Handtaschen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Handbags, Wallets & Cases > Handbags", "retargeting": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment1": "Ladies Wear & Accessoires", "assortment2": "Damen Taschen", "assortment3": "Da. Taschen", "assortment4": "Da. Kunststofftaschen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/umhaengetasche-p400045120.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/umhaengetasche-p400045120.html"}}]