[{"tcm_article_number": 370229, "product_id": 400130622, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99273, "ean": 4006083702295, "type": "generalArticle", "title": "Jacquard-Tafeldecke, ca. 275 x 150 cm", "size": null, "color": "Goldfarben", "material": "60% Polyester, 40% Baumwolle", "pattern": "Jacquard", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 97827, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Eingewebtes Muster mit seidigem Glanz", "long": "Jacquard-Tafeldecke, ca. 275 x 150 cm Tischdecken und Tafeldecken f\u00fcr festliche MomenteBesonders zu Weihnachten wird ja gerne etwas mehr aufgetischt \u2013 und da darf der Tisch nat\u00fcrlich ebenso gerne zur festlichen Tafel werden. Diese Tischdecke ist eine wunderbare Basis f\u00fcr einen liebevoll gedeckten Tisch: Sie ist in hochwertiger Baumwoll-Mischqualit\u00e4t gefertigt und ihr eingewebtes Muster schimmert mit einem seidigen Glanz. F\u00fcr festliche Momente im Kreise der Familie oder mit Freunden. Farbe: Goldfarben Material: 60% Polyester, 40% Baumwolle Ma\u00dfe: Ca. 275 x 150 cm Eingewebtes Muster mit seidigem Glanz|Hochwertige Baumwoll-Mischqualitat|Ideal f\u00fcr festliche Tafeln", "structured": "Jacquard-Tafeldecke, ca. 275 x 150 cm Tischdecken und Tafeldecken f\u00fcr festliche MomenteBesonders zu Weihnachten wird ja gerne etwas mehr aufgetischt \u2013 und da darf der Tisch nat\u00fcrlich ebenso gerne zur festlichen Tafel werden. Diese Tischdecke ist eine wunderbare Basis f\u00fcr einen liebevoll gedeckten Tisch: Sie ist in hochwertiger Baumwoll-Mischqualit\u00e4t gefertigt und ihr eingewebtes Muster schimmert mit einem seidigen Glanz. F\u00fcr festliche Momente im Kreise der Familie oder mit Freunden. Farbe: Goldfarben Material: 60% Polyester, 40% Baumwolle Ma\u00dfe: Ca. 275 x 150 cm Eingewebtes Muster mit seidigem Glanz|Hochwertige Baumwoll-Mischqualitat|Ideal f\u00fcr festliche Tafeln"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4721e84ddb09dc42/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4721e84ddb09dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/428059fddb09dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/433b184ddb09dc42/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Table Linens > Tablecloths", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Tischtextilien", "assortment3": "Tischdecken", "assortment4": "Tisch- & Tafeldecke"}, "price": {"old_amount": "19.99", "amount": "14.61", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jacquard-tafeldecke-ca-275-x-150-cm-p400130622.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jacquard-tafeldecke-ca-275-x-150-cm-p400130622.html"}}, {"tcm_article_number": 370233, "product_id": 400130624, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99277, "ean": 4006083702332, "type": "generalArticle", "title": "Urbaner Rucksack mit Kapuze", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98828, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Integrierte Kapuze sch\u00fctzt vor \u00fcberraschenden Regenschauern", "long": "Urbaner Rucksack mit Kapuze Design mit K\u00f6pfchenDieser moderne Rucksack verbindet urbanes Design mit einem cleveren Extra: einer integrierten Kapuze. Die kommt direkt mit einem Visor und Gummizug daher und ist bei Nichtgebrauch unsichtbar im Rucksack verstaubar. Die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung h\u00e4lt nicht nur trocken, sondern ist zudem schmutzabweisend.Mehr als ein Schutz vor \u00fcberraschenden RegenschauernDas wasserdichte Material des Rucksacks macht aus ihm das perfekte Gadget f\u00fcr Fahrradfahrten oder andere Outdoor-Aktivit\u00e4ten. Um den Tragekomfort zu gew\u00e4hrleisten, wurden das R\u00fcckenteil sowie die verstellbaren Schulterriemen gepolstert. Ein Rolltop-Verschluss mit individuell einstellbarem Verschlussband dient als modischer Hingucker und dazu, dass der Inhalt des Rucksacks gut verstaut bleibt. Farbe: Schwarz Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 40 x 58 cm Gewicht: Ca. 560 g Tragkraft: Max. 8 kg F\u00fcllmenge: Max. 15 l Integrierte Kapuze sch\u00fctzt vor \u00fcberraschenden Regenschauern|Wasserdichtes Material|Kapuze ist bei Nichtgebrauch unsichtbar verstaubar|Perfekt zum Fahrradfahren und bei jeglichen Outdoor-Aktivit\u00e4ten|Urbanes Design", "structured": "Urbaner Rucksack mit Kapuze Design mit K\u00f6pfchenDieser moderne Rucksack verbindet urbanes Design mit einem cleveren Extra: einer integrierten Kapuze. Die kommt direkt mit einem Visor und Gummizug daher und ist bei Nichtgebrauch unsichtbar im Rucksack verstaubar. Die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung h\u00e4lt nicht nur trocken, sondern ist zudem schmutzabweisend.Mehr als ein Schutz vor \u00fcberraschenden RegenschauernDas wasserdichte Material des Rucksacks macht aus ihm das perfekte Gadget f\u00fcr Fahrradfahrten oder andere Outdoor-Aktivit\u00e4ten. Um den Tragekomfort zu gew\u00e4hrleisten, wurden das R\u00fcckenteil sowie die verstellbaren Schulterriemen gepolstert. Ein Rolltop-Verschluss mit individuell einstellbarem Verschlussband dient als modischer Hingucker und dazu, dass der Inhalt des Rucksacks gut verstaut bleibt. Farbe: Schwarz Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Ca. 40 x 58 cm Gewicht: Ca. 560 g Tragkraft: Max. 8 kg F\u00fcllmenge: Max. 15 l Integrierte Kapuze sch\u00fctzt vor \u00fcberraschenden Regenschauern|Wasserdichtes Material|Kapuze ist bei Nichtgebrauch unsichtbar verstaubar|Perfekt zum Fahrradfahren und bei jeglichen Outdoor-Aktivit\u00e4ten|Urbanes Design"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa335cb145329e2/urbaner-rucksack-mit-kapuze.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4aa335cb145329e2/urbaner-rucksack-mit-kapuze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4445f84aa45329e2/urbaner-rucksack-mit-kapuze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/1f821db1ea9db35/urbaner-rucksack-mit-kapuze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/29af1df0f132b35/urbaner-rucksack-mit-kapuze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/68ee1df0f132b35/urbaner-rucksack-mit-kapuze.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/4721e9faa45329e2/urbaner-rucksack-mit-kapuze.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires | Sport & Freizeit | Taschen & Co. | Mode f\u00fcr Sie | Taschen & Co.", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Cycling", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Sporttaschen & Rucks\u00e4cke", "assortment4": "Sport- & Fahrradtaschen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "34.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/urbaner-rucksack-mit-kapuze-p400130624.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/urbaner-rucksack-mit-kapuze-p400130624.html"}}, {"tcm_article_number": 370255, "product_id": 400130626, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99295, "ean": 4006083702554, "type": "generalArticle", "title": "6 Kaffeel\u00f6ffel", "size": null, "color": "Silberfarben", "material": "Edelstahl 18/10", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99025, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hochglanzpolierter Edelstahl 18/10", "long": "6 Kaffeel\u00f6ffel Eine schlichte Zierde: Dieses Kaffeebesteck geh\u00f6rt zu jeder Kuchentafel! Und auch wenn aus dem Kuchen mal ein Eis oder anderes Dessert wird, sind die silberfarbenen Kaffeel\u00f6ffel und Kuchengabeln zur Hand. Bestehend aus hochglanzpolierten Edelstahl 18/10, sind sie die perfekte Erg\u00e4nzung f\u00fcr jedes Porzellanservice. Farbe: Silberfarben Material: Edelstahl 18/10 Ma\u00dfe: L\u00e4nge je ca. 14 cm Hochglanzpolierter Edelstahl 18/10|Schlichtes Design \u2013 perfekt zu jedem Porzellanservice", "structured": "6 Kaffeel\u00f6ffel Eine schlichte Zierde: Dieses Kaffeebesteck geh\u00f6rt zu jeder Kuchentafel! Und auch wenn aus dem Kuchen mal ein Eis oder anderes Dessert wird, sind die silberfarbenen Kaffeel\u00f6ffel und Kuchengabeln zur Hand. Bestehend aus hochglanzpolierten Edelstahl 18/10, sind sie die perfekte Erg\u00e4nzung f\u00fcr jedes Porzellanservice. Farbe: Silberfarben Material: Edelstahl 18/10 Ma\u00dfe: L\u00e4nge je ca. 14 cm Hochglanzpolierter Edelstahl 18/10|Schlichtes Design \u2013 perfekt zu jedem Porzellanservice"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472721d69ab9dc42/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/472721d69ab9dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/45faa3069ab9dc42/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4b1690669ab9dc42/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Flatware", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "Bestecke", "assortment3": "Servierbesteck", "assortment4": "Kuchengabeln u. Kaffeel\u00f6ffel 6er"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/6-kaffeeloeffel-p400130626.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/6-kaffeeloeffel-p400130626.html"}}, {"tcm_article_number": 370308, "product_id": 400130644, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99346, "ean": 4006083703087, "type": "generalArticle", "title": "Boots", "size": "33", "color": "Braun", "material": "Obermaterial, Innenmaterial und Decksohle 100% Polyester\nLaufsohle Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99029, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit weichem Teddypl\u00fcsch-Futter", "long": "Boots Schuhe und Stiefel f\u00fcr KinderGanz sch\u00f6n weich und ganz sch\u00f6n cool: Diese Boots in l\u00e4ssiger Lederoptik sind mit weichem Teddypl\u00fcsch-Futter ausgestattet und besonders angenehm tragbar. Die Kinderschuhe haben Laufsohlen mit rutschhemmendem Profil, die auch auf glattem Untergrund f\u00fcr einen sicheren Schritt sorgen. Farbe: Braun Material: Obermaterial, Innenmaterial und Decksohle 100% PolyesterLaufsohle Kunststoff Mit weichem Teddypl\u00fcsch-Futter|Laufsohle mit rutschhemmendem Profil|In Raulederoptik", "structured": "Boots Schuhe und Stiefel f\u00fcr KinderGanz sch\u00f6n weich und ganz sch\u00f6n cool: Diese Boots in l\u00e4ssiger Lederoptik sind mit weichem Teddypl\u00fcsch-Futter ausgestattet und besonders angenehm tragbar. Die Kinderschuhe haben Laufsohlen mit rutschhemmendem Profil, die auch auf glattem Untergrund f\u00fcr einen sicheren Schritt sorgen. Farbe: Braun Material: Obermaterial, Innenmaterial und Decksohle 100% PolyesterLaufsohle Kunststoff Mit weichem Teddypl\u00fcsch-Futter|Laufsohle mit rutschhemmendem Profil|In Raulederoptik"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e289faa5e32c42/boots.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e289faa5e32c42/boots.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4aa1e47b15e32c42/boots.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4aa699faa5e32c42/boots.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/45f281daa5e32c42/boots.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/4b13347b15e32c42/boots.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Schuhe | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Schuhe", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Shoes", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Schuhe/Str\u00fcmpfe", "assortment4": "Ki./KK. Schuhe"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "29.23", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/boots-p400130644.html?dim1=33", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/boots-p400130644.html?dim1=33"}}, {"tcm_article_number": 370317, "product_id": 400130645, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99348, "ean": 4006083703179, "type": "generalArticle", "title": "Badenia Elektrischer Lattenrost, ca. 100 x 200", "size": null, "color": "Birke naturfarben", "material": "Federholzleisten Birkenholz\nAu\u00dfenkappen und H\u00e4rteregulierungen Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99030, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit 5 Liegezonen f\u00fcr besonderen Komfort", "long": "Badenia Elektrischer Lattenrost, ca. 100 x 200 Der elektrische Lattenrost ist das absolute Luxus-Feature f\u00fcr den sch\u00f6nsten Ort der Welt. Er stattet jedes passende Bett mit einem elektrisch verstellbaren Kopf- und Fu\u00dfteil aus, das sich einfach per Fernbedienung steuern l\u00e4sst. So kann man sich auf Kopfdruck aufrichten lassen oder die Schlaffl\u00e4che einebnen. Schlafkomfort dank f\u00fcnf LiegezonenZus\u00e4tzlich liefert der elektrische Antrieb einen eher praktischen Vorteil. Er erleichtert den Zugriff auf den Bettkasten beziehungsweise den Stauraum unter dem Bett. Doch dieser Lattenrost ist auch \u00fcber seinen elektrischen Blockmotor ein echtes Premium-Produkt \u2013 mit f\u00fcnf Liegezonen sorgt der Rost f\u00fcr optimalen Schlafkomfort und echte Erholung. Einziger Nachteil: Man m\u00f6chte fast gar nicht mehr aufstehen. Farbe: Birke naturfarben Material: Federholzleisten BirkenholzAu\u00dfenkappen und H\u00e4rteregulierungen Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 200 x 18 x 100 cm Gewicht: Ca. 27 kg Tragkraft: Max. 120 kg  Technische Details: 2 Motoren (1x Kopfteil, 1x Fu\u00dfteil), je 4.500 Nm Sonstige Hinweise: Lieferung bis zur 1. verschlossenen T\u00fcrInselbelieferung m\u00f6glichGarantie:Garantiegeber: BadeniaHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: gesetzliche Gew\u00e4hrleistungR\u00e4umlicher Geltungsbereich: D/ATHersteller-Artikel-Nummer: 03629080132 Mit 5 Liegezonen f\u00fcr besonderen Komfort|Elektrisch verstellbares Kopf- und Fu\u00dfteil \u2013 bequem per Fernbedienung|Einfaches Hochheben des Fu\u00dfteils \u2013 Zugriff auf den Bettkasten oder Stauraum unter dem Bett|Mit Blockmotor", "structured": "Badenia Elektrischer Lattenrost, ca. 100 x 200 Der elektrische Lattenrost ist das absolute Luxus-Feature f\u00fcr den sch\u00f6nsten Ort der Welt. Er stattet jedes passende Bett mit einem elektrisch verstellbaren Kopf- und Fu\u00dfteil aus, das sich einfach per Fernbedienung steuern l\u00e4sst. So kann man sich auf Kopfdruck aufrichten lassen oder die Schlaffl\u00e4che einebnen. Schlafkomfort dank f\u00fcnf LiegezonenZus\u00e4tzlich liefert der elektrische Antrieb einen eher praktischen Vorteil. Er erleichtert den Zugriff auf den Bettkasten beziehungsweise den Stauraum unter dem Bett. Doch dieser Lattenrost ist auch \u00fcber seinen elektrischen Blockmotor ein echtes Premium-Produkt \u2013 mit f\u00fcnf Liegezonen sorgt der Rost f\u00fcr optimalen Schlafkomfort und echte Erholung. Einziger Nachteil: Man m\u00f6chte fast gar nicht mehr aufstehen. Farbe: Birke naturfarben Material: Federholzleisten BirkenholzAu\u00dfenkappen und H\u00e4rteregulierungen Kunststoff Ma\u00dfe: B x H x T ca. 200 x 18 x 100 cm Gewicht: Ca. 27 kg Tragkraft: Max. 120 kg  Technische Details: 2 Motoren (1x Kopfteil, 1x Fu\u00dfteil), je 4.500 Nm Sonstige Hinweise: Lieferung bis zur 1. verschlossenen T\u00fcrInselbelieferung m\u00f6glichGarantie:Garantiegeber: BadeniaHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: gesetzliche Gew\u00e4hrleistungR\u00e4umlicher Geltungsbereich: D/ATHersteller-Artikel-Nummer: 03629080132 Mit 5 Liegezonen f\u00fcr besonderen Komfort|Elektrisch verstellbares Kopf- und Fu\u00dfteil \u2013 bequem per Fernbedienung|Einfaches Hochheben des Fu\u00dfteils \u2013 Zugriff auf den Bettkasten oder Stauraum unter dem Bett|Mit Blockmotor"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444aa2b9c5eea852/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444aa2b9c5eea852/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/405aa2b9c5eea852/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Furniture > Beds & Accessories > Mattress Foundations", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Inlays & Bettzubeh\u00f6r", "assortment4": "Lattenrost"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "429.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-02-18", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/badenia-elektrischer-lattenrost-ca-100-x-200-p400130645.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/badenia-elektrischer-lattenrost-ca-100-x-200-p400130645.html"}}, {"tcm_article_number": 370321, "product_id": 400130646, "webshop_product_id": 400142583, "td_order_number": 99352, "ean": 4006083703216, "type": "generalArticle", "title": "irisette\u00ae-Hybrid-Matratze, H2, 140 x 200 cm", "size": null, "color": "Wei\u00df mit blauen Tragegriffen", "material": "Bezug 36% Polyester, 35% Lyocell (TENCEL\u2122), 29% Polyamid\nWattierung 100% Polyester\nSchaum Polyurethan (PUR)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99031, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Verbindet die besten Schlaftechnologien \u2013 Taschenfederkern und Kaltschaum", "long": "irisette\u00ae-Hybrid-Matratze, H2, 140 x 200 cm Wer beim Kauf einer Matratze falsch liegt, kann danach erst recht nicht richtig liegen. Um die ideale Basis f\u00fcr eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf zu bieten, wurden bei dieser Matratze deshalb die beiden besten Matratzensysteme verbunden \u2013 ohne dabei irgendwelche Kompromisse zu machen. Im Gegenteil.Exklusiv bei TchiboDie exklusiv von irisette\u00ae f\u00fcr Tchibo entwickelte Hybridmatratze vereint die hervorragende Luftzirkulation einer Taschenfederkern-Matratze mit der optimalen K\u00f6rperanpassung eines punktelastischen Kaltschaumkerns. Die Matratze ist in sieben Liegezonen aufgeteilt und in drei H\u00e4rtegraden erh\u00e4ltlich. Sie hat an jeder Seite zwei Griffe, mit denen das regelm\u00e4\u00dfige Wenden problemlos von der Hand geht, und ein teilbarer, abnehmbarer Bezug geh\u00f6rt auch dazu. Farbe: Wei\u00df mit blauen Tragegriffen Material: Bezug 36% Polyester, 35% Lyocell (TENCEL\u2122), 29% PolyamidWattierung 100% PolyesterSchaum Polyurethan (PUR) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 200 x 24 x 140 cmKernh\u00f6he ca. 20 cm Gewicht: Ca. 35 kg Sonstige Hinweise: Anlieferbedingung: frei bis zur ersten verschlossenen T\u00fcr. Inselbelieferung m\u00f6glichGarantie:Garantiegeber: Badenia Bettcomfort GmbH & Co. KGNiederschopfheimer Str. 177948 FriesenheimDeutschlandwww.badenia-bettcomfort.deHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: gesetzliche Gew\u00e4hrleistungR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Verbindet die besten Schlaftechnologien \u2013 Taschenfederkern und Kaltschaum|Hervorragende Luftzirkulation des Taschenfederkerns gepaart mit der optimalen K\u00f6rperanpassung des punktelastischen Kaltschaumkerns|4 praktische Wendegriffe|Teilbarer und abnehmbarer Bezug|7 Liegezonen|irisette\u00ae \u2013 exklusiv entwickelt f\u00fcr Tchibo", "structured": "irisette\u00ae-Hybrid-Matratze, H2, 140 x 200 cm Wer beim Kauf einer Matratze falsch liegt, kann danach erst recht nicht richtig liegen. Um die ideale Basis f\u00fcr eine gute Nacht und einen erholsamen Schlaf zu bieten, wurden bei dieser Matratze deshalb die beiden besten Matratzensysteme verbunden \u2013 ohne dabei irgendwelche Kompromisse zu machen. Im Gegenteil.Exklusiv bei TchiboDie exklusiv von irisette\u00ae f\u00fcr Tchibo entwickelte Hybridmatratze vereint die hervorragende Luftzirkulation einer Taschenfederkern-Matratze mit der optimalen K\u00f6rperanpassung eines punktelastischen Kaltschaumkerns. Die Matratze ist in sieben Liegezonen aufgeteilt und in drei H\u00e4rtegraden erh\u00e4ltlich. Sie hat an jeder Seite zwei Griffe, mit denen das regelm\u00e4\u00dfige Wenden problemlos von der Hand geht, und ein teilbarer, abnehmbarer Bezug geh\u00f6rt auch dazu. Farbe: Wei\u00df mit blauen Tragegriffen Material: Bezug 36% Polyester, 35% Lyocell (TENCEL\u2122), 29% PolyamidWattierung 100% PolyesterSchaum Polyurethan (PUR) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 200 x 24 x 140 cmKernh\u00f6he ca. 20 cm Gewicht: Ca. 35 kg Sonstige Hinweise: Anlieferbedingung: frei bis zur ersten verschlossenen T\u00fcr. Inselbelieferung m\u00f6glichGarantie:Garantiegeber: Badenia Bettcomfort GmbH & Co. KGNiederschopfheimer Str. 177948 FriesenheimDeutschlandwww.badenia-bettcomfort.deHerstellergarantie: 2 JahreGarantieumfang: gesetzliche Gew\u00e4hrleistungR\u00e4umlicher Geltungsbereich: Deutschland und \u00d6sterreich Verbindet die besten Schlaftechnologien \u2013 Taschenfederkern und Kaltschaum|Hervorragende Luftzirkulation des Taschenfederkerns gepaart mit der optimalen K\u00f6rperanpassung des punktelastischen Kaltschaumkerns|4 praktische Wendegriffe|Teilbarer und abnehmbarer Bezug|7 Liegezonen|irisette\u00ae \u2013 exklusiv entwickelt f\u00fcr Tchibo"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e5f47b1dcea852/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/41e5f47b1dcea852/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4691e47b1dcea852/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Matratzen", "assortment4": "Matratzen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "583.90", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-17", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/irisette-hybrid-matratze-h2-p400142583.html?dim1=R30", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/irisette-hybrid-matratze-h2-p400142583.html?dim1=R30"}}, {"tcm_article_number": 370295, "product_id": 400130647, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99341, "ean": 4006083702950, "type": "generalArticle", "title": "Jeans", "size": "32/32", "color": "Dunkelblau", "material": "99% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 1% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98863, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort", "long": "Jeans Die Jeans ist und bleibt der Inbegriff eines l\u00e4ssigen Outfits und geh\u00f6rt als Klassiker in jeden Kleiderschrank \u2013 gerne auch in verschiedenen Varianten. Diese hier ist im traditionellen 5-Pocket-Style gehalten und gerade geschnitten. Die Hose hat einen Rei\u00dfverschluss und liegt mit ihrem hohen Anteil an Bio-Baumwolle besonders angenehm auf der Haut. Elasthan verleiht der Jeans ihre Formbest\u00e4ndigkeit und sorgt f\u00fcr einen perfekten Sitz sowie zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelblau Material: 99% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 1% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 85 cm Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|5-Pocket-Style|Gerader Schnitt|Mit Rei\u00dfverschluss|Mit Bio-Baumwolle", "structured": "Jeans Die Jeans ist und bleibt der Inbegriff eines l\u00e4ssigen Outfits und geh\u00f6rt als Klassiker in jeden Kleiderschrank \u2013 gerne auch in verschiedenen Varianten. Diese hier ist im traditionellen 5-Pocket-Style gehalten und gerade geschnitten. Die Hose hat einen Rei\u00dfverschluss und liegt mit ihrem hohen Anteil an Bio-Baumwolle besonders angenehm auf der Haut. Elasthan verleiht der Jeans ihre Formbest\u00e4ndigkeit und sorgt f\u00fcr einen perfekten Sitz sowie zus\u00e4tzlichen Tragekomfort. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Dunkelblau Material: 99% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 1% Elasthan (LYCRA\u00ae) Ma\u00dfe: Innenbeinl\u00e4nge ca. 85 cm Mit Elasthan: formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz, hoher Tragekomfort|5-Pocket-Style|Gerader Schnitt|Mit Rei\u00dfverschluss|Mit Bio-Baumwolle GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b63052bddab32e93/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/b63052bddab32e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/b0fb12bddab32e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/b785f6addab32e93/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/bfa056addab32e93/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Hosen", "assortment4": "He. Hose, lang"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "34.11", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W22", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-23"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jeans-p400130647.html?dim1=3232", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jeans-p400130647.html?dim1=3232"}}, {"tcm_article_number": 370269, "product_id": 400130648, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99335, "ean": 4006083702691, "type": "generalArticle", "title": "Kurzarm-Hemd", "size": "M 39/40", "color": "Dunkelblau-blau-rot-wei\u00df kariert", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)", "pattern": "Print", "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98843, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Mit Kent-Kragen", "long": "Kurzarm-Hemd Der Klassiker f\u00fcr die Freizeit: Mit diesem Kurzarm-Hemd ist auch bei besonders warmen Temperaturen f\u00fcr einen stilvollen Look gesorgt. Es hat eine Modern-Fit-Passform, einen modischen Kent-Kragen und eine Brusttasche auf der linken Seite. Unten hat das Herrenhemd einen abgerundeten Saum, Kragen und Knopfleiste sind mit einem Chambray-Besatz verziert. Das Garment-washed-Verfahren verpasst dem aus reiner Bio-Baumwolle gefertigten Shirt einen leichten Used-Look. Passform: Leicht taillierter Rumpf mit ausreichender Bewegungsfreiheit Farbe: Dunkelblau-blau-rot-wei\u00df kariert Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm Mit Kent-Kragen|Modern Fit|Garment washed \u2013 leichter Used-Look|Mit Brusttasche|Abgerundeter Saum", "structured": "Kurzarm-Hemd Der Klassiker f\u00fcr die Freizeit: Mit diesem Kurzarm-Hemd ist auch bei besonders warmen Temperaturen f\u00fcr einen stilvollen Look gesorgt. Es hat eine Modern-Fit-Passform, einen modischen Kent-Kragen und eine Brusttasche auf der linken Seite. Unten hat das Herrenhemd einen abgerundeten Saum, Kragen und Knopfleiste sind mit einem Chambray-Besatz verziert. Das Garment-washed-Verfahren verpasst dem aus reiner Bio-Baumwolle gefertigten Shirt einen leichten Used-Look. Passform: Leicht taillierter Rumpf mit ausreichender Bewegungsfreiheit Farbe: Dunkelblau-blau-rot-wei\u00df kariert Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 80 cm Mit Kent-Kragen|Modern Fit|Garment washed \u2013 leichter Used-Look|Mit Brusttasche|Abgerundeter Saum GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/709aa2bf0b0dcc4a/kurzarm-hemd.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/709aa2bf0b0dcc4a/kurzarm-hemd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/7ca6930f0b0dcc4a/kurzarm-hemd.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/7481e30f0b0dcc4a/kurzarm-hemd.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hemden", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Shirts & Tops", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Hemden", "assortment4": "He. Hemd, kurzarm"}, "price": {"old_amount": "17.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kurzarm-hemd-p400130648.html?dim1=40", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kurzarm-hemd-p400130648.html?dim1=40"}}, {"tcm_article_number": 370268, "product_id": 400130649, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99334, "ean": 4006083702684, "type": "generalArticle", "title": "N\u00e4hbuch: \u00bbAlles selbst gen\u00e4ht\u00ab", "size": null, "color": null, "material": "FSC\u00ae-zertifiziertes Papier", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98684, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "\u00dcber 40 Modelle f\u00fcr Deko & Praktisches, Geschenke & Accessoires", "long": "N\u00e4hbuch: \u00bbAlles selbst gen\u00e4ht\u00ab Ein bisschen Inspiration gef\u00e4llig? Das Buch \u00bbAlles selbst gen\u00e4ht\u00ab h\u00e4lt, was es verspricht, und bietet Anf\u00e4ngern sowie leicht Fortgeschrittenen gleicherma\u00dfen vielf\u00e4ltige Vorlagen, Ideen und Anleitungen zum N\u00e4hen und zur Handarbeit. Au\u00dferdem gibt es einen \u00fcbergeordneten Teil mit N\u00e4hbasics zum Nachschlagen und Auffrischen des eigenen Wissens.Mit SchnittmusternAuf 128 Seiten finden sich \u00fcber 40 Modelle aus den unterschiedlichsten Bereichen: Soetwa praktische Ordnungshelfer, sch\u00f6ne Dekoration, Niedliches f\u00fcr die Kleinen und Geschenke f\u00fcr jeden Anlass. Allen Modellen sind Schnittmuster in Originalgr\u00f6\u00dfe beigef\u00fcgt, die auch als Download zur Verf\u00fcgung stehen. Material: FSC\u00ae-zertifiziertes Papier Ma\u00dfe: Ca. 22 x 22 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Schnittmusterbogen   \u00dcber 40 Modelle f\u00fcr Deko & Praktisches, Geschenke & Accessoires|Hardcover mit 128 Seiten|Inkl. Schnittmusterbogen in Originalgr\u00f6\u00dfe|Alle Schnittmuster auch als Download verf\u00fcgbar|Alle Modelle mit Angabe zum Schwierigkeitsgrad \u2013 f\u00fcr Anf\u00e4nger und leicht Fortgeschrittene", "structured": "N\u00e4hbuch: \u00bbAlles selbst gen\u00e4ht\u00ab Ein bisschen Inspiration gef\u00e4llig? Das Buch \u00bbAlles selbst gen\u00e4ht\u00ab h\u00e4lt, was es verspricht, und bietet Anf\u00e4ngern sowie leicht Fortgeschrittenen gleicherma\u00dfen vielf\u00e4ltige Vorlagen, Ideen und Anleitungen zum N\u00e4hen und zur Handarbeit. Au\u00dferdem gibt es einen \u00fcbergeordneten Teil mit N\u00e4hbasics zum Nachschlagen und Auffrischen des eigenen Wissens.Mit SchnittmusternAuf 128 Seiten finden sich \u00fcber 40 Modelle aus den unterschiedlichsten Bereichen: Soetwa praktische Ordnungshelfer, sch\u00f6ne Dekoration, Niedliches f\u00fcr die Kleinen und Geschenke f\u00fcr jeden Anlass. Allen Modellen sind Schnittmuster in Originalgr\u00f6\u00dfe beigef\u00fcgt, die auch als Download zur Verf\u00fcgung stehen. Material: FSC\u00ae-zertifiziertes Papier Ma\u00dfe: Ca. 22 x 22 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Schnittmusterbogen   \u00dcber 40 Modelle f\u00fcr Deko & Praktisches, Geschenke & Accessoires|Hardcover mit 128 Seiten|Inkl. Schnittmusterbogen in Originalgr\u00f6\u00dfe|Alle Schnittmuster auch als Download verf\u00fcgbar|Alle Modelle mit Angabe zum Schwierigkeitsgrad \u2013 f\u00fcr Anf\u00e4nger und leicht Fortgeschrittene"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4335f6a87f1329e2/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4335f6a87f1329e2/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4446971879d86072/naehbuch-alles-selbst-genaeht.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/41e056ab1f1c71c2/naehbuch-alles-selbst-genaeht.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fcd828472b0b09e4/naehbuch-alles-selbst-genaeht.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/874446a69b0ea9eb/naehbuch-alles-selbst-genaeht.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/835336a69b0ea9eb/naehbuch-alles-selbst-genaeht.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f79c39f72b0b09e4/naehbuch-alles-selbst-genaeht.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | N\u00fctzliches", "google_shopping_api": "Media > Books", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Media", "assortment3": "B\u00fccher", "assortment4": "Sonstige B\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.80", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W18", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC98-25"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/naehbuch-alles-selbst-genaeht-p400130649.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/naehbuch-alles-selbst-genaeht-p400130649.html"}}]