[{"tcm_article_number": 309910, "product_id": 400065436, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 52387, "ean": 4006083099104, "type": "generalArticle", "title": "7-Zonen-Kaltschaummatratze, ca. 140 x 200 cm", "size": null, "color": null, "material": "Bezug und Wattierung 100% Polyester\nKern 100% Polyurethan", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_nb", "r_nr", "w_fw_60", "kma174", "tcm102"], "project_number": 77709, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Angepasst an die Anatomie des K\u00f6rpers \u2013 f\u00fcr hohen Schlafkomfort ", "long": "7-Zonen-Kaltschaummatratze, ca. 140 x 200 cm Einfach besser schlafen. Diese Matratze hat \u2013 angepasst an die Anatomie des K\u00f6rpers \u2013 sieben Zonen f\u00fcr eine anatomisch korrekte, punktuelle St\u00fctzung des K\u00f6rpers mit optimaler Druckverteilung und sorgt so f\u00fcr hohen Schlafkomfort. Der Kern mit offenporiger Zellstruktur sorgt f\u00fcr optimale Bel\u00fcftung und Feuchtigkeitsregulierung \u2013 f\u00fcr ein angenehmes Schlafklima. Diese Matratze wird mit einem mittleren H\u00e4rtegrad eingestuft. Material:  Bezug und Wattierung 100% Polyester Kern 100% Polyurethan   Ma\u00dfe:  Ca. 140 x 200 cm H\u00f6he ca. 16 cm   Hinweis:  Der H\u00e4rtegrad 2 dieser Kaltschaummatratze entspricht einem mittleren H\u00e4rtegrad und ist f\u00fcr Menschen mit einem K\u00f6rpergewicht bis ca. 80 kg ausgelegt Pflege Bezug Weitere Pflegeanweisungen:  Von rechts mit geschlossenem Rei\u00dfverschluss waschen und trocknen Mindestvolumen der Waschmaschine 7 kg Mindestvolumen des Trockners 10 kg Angepasst an die Anatomie des K\u00f6rpers \u2013 f\u00fcr hohen Schlafkomfort  7 Zonen f\u00fcr eine anatomisch korrekte, punktuelle St\u00fctzung des K\u00f6rpers mit optimaler Druckverteilung  Angenehmes Schlafklima \u2013 optimale Bel\u00fcftung und Feuchtigkeitsregulierung durch Kern mit offenporiger Zellstruktur  H\u00e4rtegrad 2: Mittel", "structured": "7-Zonen-Kaltschaummatratze, ca. 140 x 200 cm Einfach besser schlafen. Diese Matratze hat \u2013 angepasst an die Anatomie des K\u00f6rpers \u2013 sieben Zonen f\u00fcr eine anatomisch korrekte, punktuelle St\u00fctzung des K\u00f6rpers mit optimaler Druckverteilung und sorgt so f\u00fcr hohen Schlafkomfort. Der Kern mit offenporiger Zellstruktur sorgt f\u00fcr optimale Bel\u00fcftung und Feuchtigkeitsregulierung \u2013 f\u00fcr ein angenehmes Schlafklima. Diese Matratze wird mit einem mittleren H\u00e4rtegrad eingestuft. Material:\n Bezug und Wattierung 100% Polyester\nKern 100% Polyurethan\n\n Ma\u00dfe:\n Ca. 140 x 200 cm\nH\u00f6he ca. 16 cm\n\n Hinweis:\n Der H\u00e4rtegrad 2 dieser Kaltschaummatratze entspricht einem mittleren H\u00e4rtegrad und ist f\u00fcr Menschen mit einem K\u00f6rpergewicht bis ca. 80 kg ausgelegt\n\nPflege Bezug Weitere Pflegeanweisungen:\n Von rechts mit geschlossenem Rei\u00dfverschluss waschen und trocknen\nMindestvolumen der Waschmaschine 7 kg\nMindestvolumen des Trockners 10 kg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4a5fa9f72b0f1b32/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4a5fa9f72b0f1b32/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/450390672b0f1b32/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4114e0672b0f1b32/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4a5e10672b0f1b32/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4660f9f72b0f1b32/.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8566330c6862907b/7-zonen-kaltschaummatratze-ca-140-x-200-cm.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen | SL Matratzen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettwaren", "assortment3": "Matratzen", "assortment4": "Matratzen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "119.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/7-zonen-kaltschaummatratze-ca-140-x-200-cm-p400065436.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/7-zonen-kaltschaummatratze-ca-140-x-200-cm-p400065436.html"}}, {"tcm_article_number": 475199, "product_id": 400065516, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 53352, "ean": 4046234751994, "type": "coffee", "title": "Milchschaum Komposition", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Feiner Milchschaum im Handumdrehen", "long": "Leckerer Milchschaum im Handumdrehen Mit der Milchschaumkomposition von Tchibo kreieren Sie k\u00f6stliche Milchkaffee-Spezialit\u00e4ten. Cremiger Milchschaum ges\u00fc\u00dft und einfach zubereitet.  Die Anwendung ist ganz einfach: Eine Portion Milchschaum Komposition in ein Glas bzw. eine Tasse f\u00fcllen. Mit hei\u00dfem Wasser aufgie\u00dfen, verr\u00fchren und nach Belieben mit frisch zubereitetem Kaffee oder Espresso auff\u00fcllen. Pro Portion Milchschaum ben\u00f6tigen Sie nur einen Beutel (18g) der Tchibo Milchschaum Komposition. Produktdetails     Tchibo GmbH  \u00dcberseering 18  D-22297 Hamburg    K\u00fchl und trocken lagern. Feiner Milchschaum im Handumdrehen Praktische Portionsbeutel f\u00fcr individuelle Kaffeekreationen", "structured": "Leckerer Milchschaum im Handumdrehen Mit der Milchschaumkomposition von Tchibo kreieren Sie k\u00f6stliche Milchkaffee-Spezialit\u00e4ten. Cremiger Milchschaum ges\u00fc\u00dft und einfach zubereitet.\n\nDie Anwendung ist ganz einfach: Eine Portion Milchschaum Komposition in ein Glas bzw. eine Tasse f\u00fcllen. Mit hei\u00dfem Wasser aufgie\u00dfen, verr\u00fchren und nach Belieben mit frisch zubereitetem Kaffee oder Espresso auff\u00fcllen. Pro Portion Milchschaum ben\u00f6tigen Sie nur einen Beutel (18g) der Tchibo Milchschaum Komposition. Produktdetails\n  \n\nTchibo GmbH\n\n\u00dcberseering 18\n\nD-22297 Hamburg\n\n\n\nK\u00fchl und trocken lagern.\n\nMilchschaumkomposition - N\u00e4hrwertangaben Zutaten\n MAGERMILCHPULVER (50%), S\u00dcSSMOLKENPULVER, Zucker, Glukosesirup, ganz geh\u00e4rtetes Kokosfett, Stabilisatoren: E340, E339, MILCHEIWEISS\n\n\n\n Inhalt\n 10 x 18 g = 180 g"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN/466e11df0459d9e2/milchschaum-komposition.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN/466e11df0459d9e2/milchschaum-komposition.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b2d0f309c9db0a83/milchschaum-komposition.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "2.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-20", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": true}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/milchschaum-komposition-p400065516.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/milchschaum-komposition-p400065516.html"}}, {"tcm_article_number": 313260, "product_id": 400065517, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 57017, "ean": 4006083132603, "type": "generalArticle", "title": "2 Deko-V\u00f6gel", "size": null, "color": "Wei\u00df-grau", "material": "Lasiertes Holz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 78931, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Aus lasiertem Holz", "long": "2 Deko-V\u00f6gel Dieses niedliche Vogelp\u00e4rchen freut sich besonders stilvoll auf Ostern. Die beiden Figuren aus lasiertem Holz verleihen der Dekoration einen nat\u00fcrlichen Charme. Farbe:  Wei\u00df-grau   Material:  Lasiertes Holz   Ma\u00dfe:  H\u00f6he gro\u00df ca. 18 cm, klein ca. 10 cm Aus lasiertem Holz", "structured": "2 Deko-V\u00f6gel Dieses niedliche Vogelp\u00e4rchen freut sich besonders stilvoll auf Ostern. Die beiden Figuren aus lasiertem Holz verleihen der Dekoration einen nat\u00fcrlichen Charme. Farbe:\n Wei\u00df-grau\n\n Material:\n Lasiertes Holz\n\n Ma\u00dfe:\n H\u00f6he gro\u00df ca. 18 cm, klein ca. 10 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee14719ceab0073/2-deko-voegel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee14719ceab0073/2-deko-voegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b413984b1eab0073/2-deko-voegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b77fa84b1eab0073/2-deko-voegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/bee0f479ceab0073/2-deko-voegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bee78479ceab0073/2-deko-voegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/bee145c9ceab0073/2-deko-voegel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b1bfa5c9ceab0073/2-deko-voegel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b776371aadc9d073/2-deko-voegel.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration | SL Osterdeko", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Figurines", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Saisondeko", "assortment3": "Saisondeko Ostern & Fr\u00fchling", "assortment4": "Dekofiguren, Ostern & Fr\u00fchling"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-deko-voegel-p400065517.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-deko-voegel-p400065517.html"}}, {"tcm_article_number": 313253, "product_id": 400065519, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 57116, "ean": 4006083132535, "type": "generalArticle", "title": "6 Glas-Ostereier", "size": null, "color": "Je 2x lila, rosa und taupe \u2013 3x Glanz-Optik und 3x Matt-Optik mit Dekor", "material": "Glas", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 78937, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit B\u00e4ndchen zum Aufh\u00e4ngen ", "long": "6 Glas-Ostereier Diese sechs Deko-Ostereier zum Aufh\u00e4ngen sind eine edle Zierde an fr\u00fchlingshaften Bl\u00fctenzweigen. Drei haben einen sanften Glanz, drei sind matt gehalten und h\u00fcbsch verziert. Farbe:    Je 2x lila, rosa und taupe \u2013 3x Glanz-Optik und 3x Matt-Optik mit Dekor   Material:  Glas   Ma\u00dfe:    H\u00f6he je ca. 7 cm Mit B\u00e4ndchen zum Aufh\u00e4ngen  3x Glanz-Optik und 3x Matt-Optik mit Dekor", "structured": "6 Glas-Ostereier Diese sechs Deko-Ostereier zum Aufh\u00e4ngen sind eine edle Zierde an fr\u00fchlingshaften Bl\u00fctenzweigen. Drei haben einen sanften Glanz, drei sind matt gehalten und h\u00fcbsch verziert. Farbe:\n  \nJe 2x lila, rosa und taupe \u2013 3x Glanz-Optik und 3x Matt-Optik mit Dekor\n\n Material:\n Glas\n\n Ma\u00dfe:\n  \nH\u00f6he je ca. 7 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5e14787eab0073/6-glas-ostereier.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bf5e14787eab0073/6-glas-ostereier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b1b55849ceab0073/6-glas-ostereier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b36224787eab0073/6-glas-ostereier.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b1b784787eab0073/6-glas-ostereier.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b36fa1daadc9d073/6-glas-ostereier.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration | SL Osterdeko", "google_shopping_api": "Arts & Entertainment > Hobbies & Creative Arts > Arts & Crafts", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Creative Crafting", "assortment3": "Basteln", "assortment4": "Bastel-Artikel"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-04-05", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/6-glas-ostereier-p400065519.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/6-glas-ostereier-p400065519.html"}}, {"tcm_article_number": 313240, "product_id": 400065520, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 56512, "ean": 4006083132405, "type": "generalArticle", "title": "Bodyforming-Sporttight", "size": "S 36/38", "color": "Schwarz", "material": "85% Polyester, 15% Elastan (LYCRA\u00ae)\nEins\u00e4tze 90% Polyester, 10% Elastan (LYCRA\u00ae)\nPower-Mesh 77% Polyamid, 23% Elastan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_40", "mar206", "tcm102", "kla12"], "project_number": 78284, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Figurformend durch Power-Mesh-Eins\u00e4tze und hohen Elastan-Anteil ", "long": "Bodyforming-Sporttight Funktional & figurformend  Diese Sporthose hat dank Power-Mesh-Eins\u00e4tzen und hohem Elastan-Anteil einen figurformenden Effekt und bietet gleichzeitig \u2013 durch ihren elastischen, doppellagigen Bund \u2013 einen angenehmen Tragekomfort. Der funktionale Materialmix mit DryActive by miDori und Elastan ist atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend und garantiert h\u00f6here Elastizit\u00e4t, perfekte Passform und Formbest\u00e4ndigkeit.   Sportlicher Schnitt  F\u00fcr einen formvollendeten Auftritt beim Training sorgen \u2013 neben den Power-Mesh-Eins\u00e4tzen an Po- und Seitenpartien \u2013 die Seitenstreifen sowie modische, kontrastfarbige Eins\u00e4tze. Farbe:    Schwarz   Material:    85% Polyester, 15% Elastan (LYCRA\u00ae) Eins\u00e4tze 90% Polyester, 10% Elastan (LYCRA\u00ae) Power-Mesh 77% Polyamid, 23% Elastan (LYCRA\u00ae)   Ma\u00dfe:  Schrittl\u00e4nge ca. 76 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Figurformend durch Power-Mesh-Eins\u00e4tze und hohen Elastan-Anteil  Atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend  K\u00f6rpernahe Passform \u2013 sitzt wie eine zweite Haut", "structured": "Bodyforming-Sporttight Funktional & figurformend\n Diese Sporthose hat dank Power-Mesh-Eins\u00e4tzen und hohem Elastan-Anteil einen figurformenden Effekt und bietet gleichzeitig \u2013 durch ihren elastischen, doppellagigen Bund \u2013 einen angenehmen Tragekomfort. Der funktionale Materialmix mit DryActive by miDori und Elastan ist atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend und garantiert h\u00f6here Elastizit\u00e4t, perfekte Passform und Formbest\u00e4ndigkeit.\n\n Sportlicher Schnitt\n F\u00fcr einen formvollendeten Auftritt beim Training sorgen \u2013 neben den Power-Mesh-Eins\u00e4tzen an Po- und Seitenpartien \u2013 die Seitenstreifen sowie modische, kontrastfarbige Eins\u00e4tze. Farbe:\n  \nSchwarz\n\n Material:\n  \n85% Polyester, 15% Elastan (LYCRA\u00ae)\nEins\u00e4tze 90% Polyester, 10% Elastan (LYCRA\u00ae)\nPower-Mesh 77% Polyamid, 23% Elastan (LYCRA\u00ae)\n\n Ma\u00dfe:\n Schrittl\u00e4nge ca. 76 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\n\nDRYACTIVE PLUS-GEWEBE Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gewebe mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/427391d695e86072/bodyforming-sporttight.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/427391d695e86072/bodyforming-sporttight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/47d786a695e86072/bodyforming-sporttight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/44b222b695e86072/bodyforming-sporttight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/411782b695e86072/bodyforming-sporttight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/4a5e12b695e86072/bodyforming-sporttight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/466635c87eaea1c2/bodyforming-sporttight.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/43c785c695e86072/bodyforming-sporttight.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie | SL Sporthosen f\ufffdr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Sporthose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/bodyforming-sporttight-p400065520.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/bodyforming-sporttight-p400065520.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 313248, "product_id": 400065522, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 57157, "ean": 4006083132481, "type": "generalArticle", "title": "Herren-3/4-Lauftight", "size": "S 44/46", "color": "Dunkelblau", "material": "90% Polyamid, 10% Elastan (LYCRA\u00ae)\nMesh 91% Polyester, 9% Elastan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "ico244", "mar206", "tcm102", "sym451"], "project_number": 76786, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend ", "long": "Herren-3/4-Lauftight Hoher Tragekomfort  Perfekte Laufbekleidung ist die, die man beim Training kaum sp\u00fcrt. So wie diese atmungsaktive und feuchtigkeitstransportierende \u00be-Lauftight. Sie hat extraflache N\u00e4hte sowie Mesheins\u00e4tze in den Kniekehlen. Der Elastan-Anteil sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit und perfekten Sitz bei voller Bewegungsfreiheit. Durch den innenliegenden Kordelzug sitzt die Sporthose immer genau richtig. Sie liegt nah am K\u00f6rper an und bietet dadurch keinen Windwiderstand.   Funktionale Details  Damit Rucksack und Tasche beim Laufen zu Hause bleiben k\u00f6nnen, ist die Trainingshose auf der R\u00fcckseite mit einer Schl\u00fcssel- und Kleingeldtasche versehen. Reflektorprints sorgen f\u00fcr gute Sichtbarkeit bei Dunkelheit und schlechtem Wetter. Farbe:    Dunkelblau   Material:    90% Polyamid, 10% Elastan (LYCRA\u00ae) Mesh 91% Polyester, 9% Elastan (LYCRA\u00ae) Pflege Weitere Pflegeanweisungen:    Colorwaschmittel Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend  Formbest\u00e4ndig, perfekter Sitz bei voller Bewegungsfreiheit  Ges\u00e4\u00dftasche mit gewendet verarbeitetem Rei\u00dfverschluss  Reflektorprints", "structured": "Herren-3/4-Lauftight Hoher Tragekomfort\n Perfekte Laufbekleidung ist die, die man beim Training kaum sp\u00fcrt. So wie diese atmungsaktive und feuchtigkeitstransportierende \u00be-Lauftight. Sie hat extraflache N\u00e4hte sowie Mesheins\u00e4tze in den Kniekehlen. Der Elastan-Anteil sorgt f\u00fcr Formbest\u00e4ndigkeit und perfekten Sitz bei voller Bewegungsfreiheit. Durch den innenliegenden Kordelzug sitzt die Sporthose immer genau richtig. Sie liegt nah am K\u00f6rper an und bietet dadurch keinen Windwiderstand.\n\n Funktionale Details\n Damit Rucksack und Tasche beim Laufen zu Hause bleiben k\u00f6nnen, ist die Trainingshose auf der R\u00fcckseite mit einer Schl\u00fcssel- und Kleingeldtasche versehen. Reflektorprints sorgen f\u00fcr gute Sichtbarkeit bei Dunkelheit und schlechtem Wetter. Farbe:\n  \nDunkelblau\n\n Material:\n  \n90% Polyamid, 10% Elastan (LYCRA\u00ae)\nMesh 91% Polyester, 9% Elastan (LYCRA\u00ae)\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n  \nColorwaschmittel\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\n\nDRYACTIVE PLUS-GESTRICK Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gestrick mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450fa84729d9d072/herren-3-4-lauftight.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/450fa84729d9d072/herren-3-4-lauftight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/44be106729d9d072/herren-3-4-lauftight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/40a149f729d9d072/herren-3-4-lauftight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/44b0f9f729d9d072/herren-3-4-lauftight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/40a2284729d9d072/herren-3-4-lauftight.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7066371b186869ea/herren-3-4-lauftight.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Ihn | SL Sporthosen f\ufffdr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportoberbekleidung", "assortment4": "He. Sporthose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/herren-3-4-lauftight-p400065522.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/herren-3-4-lauftight-p400065522.html?dim1=01"}}, {"tcm_article_number": 313263, "product_id": 400065523, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 57224, "ean": 4006083132634, "type": "generalArticle", "title": "Funktionscap", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Obermaterial und Mesh 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_30", "ico244", "tcm102"], "project_number": 78180, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Optimale Luftzirkulation durch Mesheins\u00e4tze ", "long": "Funktionscap Dieses Cap sieht cool aus und ist perfekt f\u00fcr schwei\u00dftreibenden Sport im Freien. Denn zum einen ist es ein super Sonnenschutz und zum anderen sorgen die Mesheins\u00e4tze und das atmungsaktive, feuchtigkeitstransportierende Material daf\u00fcr, dass man beim Training stets einen k\u00fchlen Kopf bewahrt. Durch das elastische Innenband und einen Klettverschluss zur Weitenregulierung sitzt das Funktionscap perfekt \u2013 auch wenn man beim Training Vollgas gibt. Farbe:    Schwarz   Material:    Obermaterial und Mesh 100% Polyester   Ma\u00dfe:    Einheitsgr\u00f6\u00dfe F\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 58 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Optimale Luftzirkulation durch Mesheins\u00e4tze  Atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend  Klettverschluss zur Weitenregulierung  Einheitsgr\u00f6\u00dfe", "structured": "Funktionscap Dieses Cap sieht cool aus und ist perfekt f\u00fcr schwei\u00dftreibenden Sport im Freien. Denn zum einen ist es ein super Sonnenschutz und zum anderen sorgen die Mesheins\u00e4tze und das atmungsaktive, feuchtigkeitstransportierende Material daf\u00fcr, dass man beim Training stets einen k\u00fchlen Kopf bewahrt. Durch das elastische Innenband und einen Klettverschluss zur Weitenregulierung sitzt das Funktionscap perfekt \u2013 auch wenn man beim Training Vollgas gibt. Farbe:\n  \nSchwarz\n\n Material:\n  \nObermaterial und Mesh 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n  \nEinheitsgr\u00f6\u00dfe\nF\u00fcr einen Kopfumfang von ca. 58 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\n\nDRYACTIVE PLUS-GEWEBE Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gewebe mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee0f9f87f19dc43/funktionscap.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee0f9f87f19dc43/funktionscap.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b2d220687f19dc43/funktionscap.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b774e0687f19dc43/funktionscap.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b1b229f87f19dc43/funktionscap.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/beefa47dd9d9dc43/funktionscap.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires | Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie | SL Sportm\u00fctzen und Co. f\u00fcr Ihn | SL Sportm\u00fctzen und Co. f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing Accessories > Hats", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportaccessoires", "assortment4": "He. Sportkopfbedeckungen/T\u00fccher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/funktionscap-p400065523.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/funktionscap-p400065523.html"}}, {"tcm_article_number": 313134, "product_id": 400065524, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 57505, "ean": 4006083131347, "type": "generalArticle", "title": "Sammeltasse mit Echtgold-Dekor", "size": null, "color": null, "material": "Porzellan und Gold", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "tcm102"], "project_number": 79868, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ein Schmuckst\u00fcck aus Qualit\u00e4tsporzellan ", "long": "Sammeltasse mit Echtgold-Dekor Diese Sammeltasse ist mit edlem Echtgold-Dekor verziert. Das Schmuckst\u00fcck besteht aus Qualit\u00e4tsporzellan und geh\u00f6rt zur limitierten Sammler-Edition von Tchibo.   Material:  Porzellan und Gold F\u00fcllmenge:  Ca. 350 ml Eine besondere Tasse f\u00fcr den besonderen Moment Kaffee wird auf der ganzen Welt getrunken, er steht gleicherma\u00dfen f\u00fcr Genuss und Kultur. Aus diesem Grund hat Tchibo diesem besonderen Getr\u00e4nk eine eigene Tassen-Kollektion gewidmet. Stellen Sie sich Ihre individuelle Sammlung zusammen und zelebrieren Sie Ihren pers\u00f6nlichen Genuss-Moment. Ein Schmuckst\u00fcck aus Qualit\u00e4tsporzellan  Limitierte Edition", "structured": "Sammeltasse mit Echtgold-Dekor Diese Sammeltasse ist mit edlem Echtgold-Dekor verziert. Das Schmuckst\u00fcck besteht aus Qualit\u00e4tsporzellan und geh\u00f6rt zur limitierten Sammler-Edition von Tchibo.\n\n Material:\n Porzellan und Gold F\u00fcllmenge:\n Ca. 350 ml\n\nEine besondere Tasse f\u00fcr den besonderen Moment Kaffee wird auf der ganzen Welt getrunken, er steht gleicherma\u00dfen f\u00fcr Genuss und Kultur. Aus diesem Grund hat Tchibo diesem besonderen Getr\u00e4nk eine eigene Tassen-Kollektion gewidmet. Stellen Sie sich Ihre individuelle Sammlung zusammen und zelebrieren Sie Ihren pers\u00f6nlichen Genuss-Moment."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4500f6aaaabdc1c2/sammeltasse-mit-echtgold-dekor.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4500f6aaaabdc1c2/sammeltasse-mit-echtgold-dekor.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/83a552bb1b032dfb/sammeltasse-mit-echtgold-dekor.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | Besteck & Geschirr | SL Geschirr", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Tableware > Drinkware > Tumblers", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "GPK", "assortment3": "GPK Service", "assortment4": "Trinkbecher"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/sammeltasse-mit-echtgold-dekor-p400065524.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/sammeltasse-mit-echtgold-dekor-p400065524.html"}}, {"tcm_article_number": 313259, "product_id": 400065526, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 57068, "ean": 4006083132597, "type": "generalArticle", "title": "2 Deko-H\u00fchner", "size": null, "color": "Lila und grau", "material": "Holz und Wollfilz", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 78930, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Aus Holz und Wollfilz", "long": "2 Deko-H\u00fchner Diese flauschigen zwei verleihen der Oster-Dekoration einen nat\u00fcrlichen Charme. Die beiden H\u00fchner bestehen aus Holz und sind mit Wollfilz umwickelt. Farbe:    Lila und grau   Material:  Holz und Wollfilz   Ma\u00dfe:    H\u00f6he gro\u00df ca. 23 cm, klein ca. 17 cm Aus Holz und Wollfilz", "structured": "2 Deko-H\u00fchner Diese flauschigen zwei verleihen der Oster-Dekoration einen nat\u00fcrlichen Charme. Die beiden H\u00fchner bestehen aus Holz und sind mit Wollfilz umwickelt. Farbe:\n  \nLila und grau\n\n Material:\n Holz und Wollfilz\n\n Ma\u00dfe:\n  \nH\u00f6he gro\u00df ca. 23 cm, klein ca. 17 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b2d789f9ceab0073/2-deko-huehner.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b2d789f9ceab0073/2-deko-huehner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b3663309ceab0073/2-deko-huehner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bee141d9ceab0073/2-deko-huehner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b41391d9ceab0073/2-deko-huehner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b5a22069ceab0073/2-deko-huehner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/bee14069ceab0073/2-deko-huehner.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/b1be1069ceab0073/2-deko-huehner.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b770f30aadc9d073/2-deko-huehner.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration | SL Osterdeko", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Seasonal & Holiday Decorations", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Saisondeko", "assortment3": "Saisondeko Ostern & Fr\u00fchling", "assortment4": "Dekoanh\u00e4nger, Ostern & Fr\u00fchling"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-deko-huehner-p400065526.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-deko-huehner-p400065526.html"}}]