[{"tcm_article_number": 495502, "product_id": 400130716, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99309, "ean": 4046234955026, "type": "generalArticle", "title": "Philips EP5365/10 5000 Serie Kaffeevollautomat, silber (inkl. Gratis-Kaffee)", "size": null, "color": "Silber", "material": null, "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 0, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Sechs qualitativ hochwertige Kaffeespezialit\u00e4ten - leicht w\u00e4hlbar \u00fcber die intuitive Benutzeroberfl\u00e4che", "long": "Philips EP5365/10 5000 Serie Kaffeevollautomat, silber Die Philips 5000er Serie setzt neue Ma\u00dfst\u00e4be in ihrer Klasse: hochwertige Edelstahlfront vereint mit innovativer Technologie wie dem AquaClean Filter \u2013 erleben Sie mit der Philips Kaffeegenuss in Ihrem Zuhause! Produktdetails:  Modellnummer: EP5365/10  Ma\u00dfe (B x T x H): ca. 29 x 49,7 x 46,5 cm  Kapazit\u00e4t Wassertank: 1,8 l  Kapazit\u00e4t Bohnenbeh\u00e4lter: 250 g  Farbe: Silber  Geh\u00e4usematerial: Edelstahl Elegantes Design mit beeindruckender Kaffeequalit\u00e4t. Zaubern Sie cremigen Cappuccino und Latte Macchiato auf Knopfdruck. Erstklassiger Kaffee aus frischen Bohnen  Garantiert gleichbleibende Leistung f\u00fcr 20.000 Tassen  Hei\u00dfer Kaffee ab der ersten Tasse dank schnell aufheizendem Boiler  Der Aromaschutz h\u00e4lt Ihre Bohnen l\u00e4nger frisch      Eine Vielfalt an Kaffee genau nach Ihrem Geschmack  Passen Sie die F\u00fcllmenge individuell an, und w\u00e4hlen Sie aus 5 Aromast\u00e4rken und 5 Mahlgradeinstellungen  Bearbeiten und speichern Sie Ihr pers\u00f6nliches Benutzerprofil  Genie\u00dfen Sie 6 Kaffeespezialit\u00e4ten auf Knopfdruck  Bei allen Getr\u00e4nken, einschlie\u00dflich Espresso, Kaffee und Americano, lassen sich St\u00e4rke, Temperatur und Menge individuell einstellen  Glatter Milchschaum aus dem Milchaufsch\u00e4umer  Einfaches Anwenden und Reinigen f\u00fcr t\u00e4glichen Genuss  Sichtbare Hygiene, dank vollst\u00e4ndig herausnehmbarer Br\u00fchgruppe  Bis zu 5.000 Tassen ohne Entkalken dank AquaClean Filter  Nach jedem Gebrauch l\u00e4uft dank der Schnellreinigungsfunktion frische Milch nach  Sechs qualitativ hochwertige Kaffeespezialit\u00e4ten - leicht w\u00e4hlbar \u00fcber die intuitive Benutzeroberfl\u00e4che Cremiger Cappuccino und Latte Macchiato auf Knopfdruck dank abnehmbarer, hygienischer Milchkaraffe Kaffeemenge, -st\u00e4rke und Temperatur nach pers\u00f6nlichen Vorlieben w\u00e4hlen und speichern Einfache Reinigung dank herausnehmbarer Br\u00fchgruppe Inklusive 1kg Barista Espresso und 1kg Barista Caff\u00e8 Crema", "structured": "Philips EP5365/10 5000 Serie Kaffeevollautomat, silber Die Philips 5000er Serie setzt neue Ma\u00dfst\u00e4be in ihrer Klasse: hochwertige Edelstahlfront vereint mit innovativer Technologie wie dem AquaClean Filter \u2013 erleben Sie mit der Philips Kaffeegenuss in Ihrem Zuhause! Produktdetails:\n Modellnummer: EP5365/10\n\nMa\u00dfe (B x T x H): ca. 29 x 49,7 x 46,5 cm\n\nKapazit\u00e4t Wassertank: 1,8 l\n\nKapazit\u00e4t Bohnenbeh\u00e4lter: 250 g\n\nFarbe: Silber\n\nGeh\u00e4usematerial: Edelstahl\n\nElegantes Design mit beeindruckender Kaffeequalit\u00e4t. Zaubern Sie cremigen Cappuccino und Latte Macchiato auf Knopfdruck. Erstklassiger Kaffee aus frischen Bohnen\n Garantiert gleichbleibende Leistung f\u00fcr 20.000 Tassen\n\nHei\u00dfer Kaffee ab der ersten Tasse dank schnell aufheizendem Boiler\n\nDer Aromaschutz h\u00e4lt Ihre Bohnen l\u00e4nger frisch\n\n \n\n Eine Vielfalt an Kaffee genau nach Ihrem Geschmack\n Passen Sie die F\u00fcllmenge individuell an, und w\u00e4hlen Sie aus 5 Aromast\u00e4rken und 5 Mahlgradeinstellungen\n\nBearbeiten und speichern Sie Ihr pers\u00f6nliches Benutzerprofil\n\nGenie\u00dfen Sie 6 Kaffeespezialit\u00e4ten auf Knopfdruck\n\nBei allen Getr\u00e4nken, einschlie\u00dflich Espresso, Kaffee und Americano, lassen sich St\u00e4rke, Temperatur und Menge individuell einstellen\n\nGlatter Milchschaum aus dem Milchaufsch\u00e4umer\n Einfaches Anwenden und Reinigen f\u00fcr t\u00e4glichen Genuss\n Sichtbare Hygiene, dank vollst\u00e4ndig herausnehmbarer Br\u00fchgruppe\n\nBis zu 5.000 Tassen ohne Entkalken dank AquaClean Filter\n\nNach jedem Gebrauch l\u00e4uft dank der Schnellreinigungsfunktion frische Milch nach\n\n\nMahlwerk aus 100% Keramik Keramik sorgt f\u00fcr dauerhafte Leistung und leisen Betrieb, ohne dass sich das Material abnutzt. Dies bedeutet, dass Sie immer frisch gemahlenen Kaffee wie beim ersten Mal genie\u00dfen k\u00f6nnen. So erhalten Sie f\u00fcr mehr als 20.000 Tassen das Beste aus Ihren Bohnen.\n\nEinfache Reinigung dank herausnehmbarer Br\u00fchgruppe Die Br\u00fchgruppe ist das Herz jedes Kaffeevollautomatens und sollte regelm\u00e4\u00dfig gereinigt werden. Die komplett herausnehmbare Br\u00fchgruppe erm\u00f6glicht Ihnen eine gr\u00fcndliche Reinigung, indem Sie sie einfach unter flie\u00dfendem Wasser absp\u00fclen k\u00f6nnen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ba699ff05eeaf25/philips-5000er-ep5365-10-kaffeevollautomat-silber-inkl-gratis-kaffee.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ba699ff05eeaf25/philips-5000er-ep5365-10-kaffeevollautomat-silber-inkl-gratis-kaffee.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/381e06f05eeaf25/philips-5000er-ep5365-10-kaffeevollautomat-silber-inkl-gratis-kaffee.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/622806f05eeaf25/philips-5000er-ep5365-10-kaffeevollautomat-silber-inkl-gratis-kaffee.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/793306f05eeaf25/philips-5000er-ep5365-10-kaffeevollautomat-silber-inkl-gratis-kaffee.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/a1b106f05eeaf25/philips-5000er-ep5365-10-kaffeevollautomat-silber-inkl-gratis-kaffee.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/15aa06f05eeaf25/philips-5000er-ep5365-10-kaffeevollautomat-silber-inkl-gratis-kaffee.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/ba729ff05eeaf25/philips-5000er-ep5365-10-kaffeevollautomat-silber-inkl-gratis-kaffee.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/155f9ff05eeaf25/philips-5000er-ep5365-10-kaffeevollautomat-silber-inkl-gratis-kaffee.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/38332bf05eeaf25/philips-5000er-ep5365-10-kaffeevollautomat-silber-inkl-gratis-kaffee.jpg"}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": null, "assortment2": null, "assortment3": null, "assortment4": null}, "price": {"old_amount": "559.00", "amount": "419.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/philips-ep5365-10-5000-serie-kaffeevollautomat-silber-inkl-gratis-kaffee-p400130716.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/philips-ep5365-10-5000-serie-kaffeevollautomat-silber-inkl-gratis-kaffee-p400130716.html"}}, {"tcm_article_number": 370323, "product_id": 400130740, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99354, "ean": 4006083703230, "type": "generalArticle", "title": "Softshellmantel", "size": "36", "color": "Olivgr\u00fcn ", "material": "92% Polyester, 8% Elasthan\nFutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98980, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv durch Clima Protection System", "long": "Softshellmantel Raus in den Fr\u00fchling Mit diesem Softshellmantel ist man auch bei wechselhaftem Wetter gerne outdoor unterwegs, denn das Clima Protection System macht die Jacke winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv. Die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung wirkt zus\u00e4tzlich schmutzabweisend. Dank elastischem Obermaterial hat man einen hohen Tragekomfort bei optimaler Bewegungsfreiheit.Taillierter SchnittWeil das Wetter im Fr\u00fchling bekanntlich gerne unbest\u00e4ndig ist, h\u00e4lt der tailliert geschnittene Kapuzenmantel einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand und sch\u00fctzt dank dem hochschlie\u00dfenden 2-Wege-Rei\u00dfverschluss vor Wind und Wetter. Einpacken kann Frau \u00fcbrigens alles, was immer dabei sein muss \u2013 die 2 seitlichen Rei\u00dfverschluss-Taschen bieten sich ideal daf\u00fcr an. Eine gute Figur macht man dazu, denn durch einen Kordelzug in der Taille und Kapuze ist die Softshelljacke mit weichem Meshfutter perfekt auf einen zugeschnitten. Passform: normale Passform Farbe: Olivgr\u00fcn  Material: 92% Polyester, 8% ElasthanFutter 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 89 cm Winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv durch Clima Protection System|Mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|Elastisches Obermaterial f\u00fcr hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit|Hochschlie\u00dfender 2-Wege-Rei\u00dfverschluss", "structured": "Softshellmantel Raus in den Fr\u00fchling Mit diesem Softshellmantel ist man auch bei wechselhaftem Wetter gerne outdoor unterwegs, denn das Clima Protection System macht die Jacke winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv. Die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung wirkt zus\u00e4tzlich schmutzabweisend. Dank elastischem Obermaterial hat man einen hohen Tragekomfort bei optimaler Bewegungsfreiheit.Taillierter SchnittWeil das Wetter im Fr\u00fchling bekanntlich gerne unbest\u00e4ndig ist, h\u00e4lt der tailliert geschnittene Kapuzenmantel einer Wassers\u00e4ule bis 3.000 mm stand und sch\u00fctzt dank dem hochschlie\u00dfenden 2-Wege-Rei\u00dfverschluss vor Wind und Wetter. Einpacken kann Frau \u00fcbrigens alles, was immer dabei sein muss \u2013 die 2 seitlichen Rei\u00dfverschluss-Taschen bieten sich ideal daf\u00fcr an. Eine gute Figur macht man dazu, denn durch einen Kordelzug in der Taille und Kapuze ist die Softshelljacke mit weichem Meshfutter perfekt auf einen zugeschnitten. Passform: normale Passform Farbe: Olivgr\u00fcn  Material: 92% Polyester, 8% ElasthanFutter 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 89 cm Winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv durch Clima Protection System|Mit umweltschonender ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|Elastisches Obermaterial f\u00fcr hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit|Hochschlie\u00dfender 2-Wege-Rei\u00dfverschluss"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4443330ddf1329e2/softshellmantel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/4443330ddf1329e2/softshellmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b1056addf1329e2/softshellmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f79991df045861c4/softshellmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/fcdc330f045861c4/softshellmantel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "48.69", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W21", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC96-22"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/softshellmantel-p400130740.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/softshellmantel-p400130740.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 370342, "product_id": 400130741, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99357, "ean": 4006083703421, "type": "generalArticle", "title": "3-in-1-Funktionsparka und Steppjacke ", "size": "36", "color": "Schwarz", "material": "Parka 100% Polyester\nSteppjacke 100% Polyamid\nWattierung 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98987, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung", "long": "3-in-1-Funktionsparka und Steppjacke  Aller guten Dinge sind drei \u2013 auch bei frostigen TemperaturenHagel, Schnee, kalter Wind \u2013\u00a0manchmal ist eine Jacke im Winter einfach zu wenig. Dieser 3-in-1-Funktionsparka mit Steppjacke ist da die perfekte Alternative. Parka und Steppjacke sind jeweils einzeln oder in Kombination tragbar \u2013 einfach wie gemacht f\u00fcr jede Wetterlage. Doppelt schick und sch\u00f6n: die silberfarbenen Details auf dem Obermaterial beider Jacken.Smarte Features f\u00fcr mehr Bequemlicheit an kalten TagenBeide Teile sind dank der umweltschonenden ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung wasser- und schmutzabweisend und kommen mit zwei Eingrifftaschen daher, zus\u00e4tzlich ist der Parka mit Druckkn\u00f6pfen versehen. Der Funktionsparka ist in der Taille und an der Kapuze mit einem Kordelzug ausgestattet. Die Steppjacke hat einen Stehkragen und elastischen Saum an den \u00c4rmeln. Cooler Hingucker bei ihr: die Diamantsteppung.  Passform: normale Passform Farbe: Schwarz Material: Parka 100% PolyesterSteppjacke 100% PolyamidWattierung 100% Polyester Ma\u00dfe: Parka R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 96 cmSteppjacke R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 64 cm Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|3-in-1: Parka und Steppjacke jeweils einzeln oder in Kombination tragbar|Parka in der Taille und an der Kapuze mit Kordelzug |Steppjacke mit Stehkragen und elastischem Saum an den \u00c4rmeln|Steppjacke mit Diamantsteppung ", "structured": "3-in-1-Funktionsparka und Steppjacke  Aller guten Dinge sind drei \u2013 auch bei frostigen TemperaturenHagel, Schnee, kalter Wind \u2013\u00a0manchmal ist eine Jacke im Winter einfach zu wenig. Dieser 3-in-1-Funktionsparka mit Steppjacke ist da die perfekte Alternative. Parka und Steppjacke sind jeweils einzeln oder in Kombination tragbar \u2013 einfach wie gemacht f\u00fcr jede Wetterlage. Doppelt schick und sch\u00f6n: die silberfarbenen Details auf dem Obermaterial beider Jacken.Smarte Features f\u00fcr mehr Bequemlicheit an kalten TagenBeide Teile sind dank der umweltschonenden ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung wasser- und schmutzabweisend und kommen mit zwei Eingrifftaschen daher, zus\u00e4tzlich ist der Parka mit Druckkn\u00f6pfen versehen. Der Funktionsparka ist in der Taille und an der Kapuze mit einem Kordelzug ausgestattet. Die Steppjacke hat einen Stehkragen und elastischen Saum an den \u00c4rmeln. Cooler Hingucker bei ihr: die Diamantsteppung.  Passform: normale Passform Farbe: Schwarz Material: Parka 100% PolyesterSteppjacke 100% PolyamidWattierung 100% Polyester Ma\u00dfe: Parka R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 96 cmSteppjacke R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 64 cm Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|3-in-1: Parka und Steppjacke jeweils einzeln oder in Kombination tragbar|Parka in der Taille und an der Kapuze mit Kordelzug |Steppjacke mit Stehkragen und elastischem Saum an den \u00c4rmeln|Steppjacke mit Diamantsteppung "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444720687ea329e2/3-in-1-funktionsparka-und-steppjacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444720687ea329e2/3-in-1-funktionsparka-und-steppjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b1052b87ea329e2/3-in-1-funktionsparka-und-steppjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/9dd81d725e9da85/3-in-1-funktionsparka-und-steppjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/68af9f725e9da85/3-in-1-funktionsparka-und-steppjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/45f55cc6abeaa85/3-in-1-funktionsparka-und-steppjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/45f56a725e9da85/3-in-1-funktionsparka-und-steppjacke.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Outdoor | Mode f\u00fcr Sie | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "69.95", "amount": "68.19", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-in-1-funktionsparka-und-steppjacke-p400130741.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-in-1-funktionsparka-und-steppjacke-p400130741.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 370330, "product_id": 400130742, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99355, "ean": 4006083703308, "type": "generalArticle", "title": "Funktionsparka", "size": "36", "color": "Beige-grau", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98984, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung", "long": "Funktionsparka Schick und funktionell Jedes Jahr wieder hat der Parka sein modisches Comeback. Nat\u00fcrlich, weil er nicht nur schick, sondern auch praktisch ist. Wie dieses Modell im femininen Schnitt, das dank ecorepel\u00ae, einer umweltschonenden Impr\u00e4gnierung, schmutz- und wasserabweisend ist. Praktisch sind auch die 2 Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss, in denen sich alles Wichtige unterbringen l\u00e4sst. \u00c4u\u00dferlich eher unauff\u00e4llig, entfaltet sich auf dem Innenfutter des Funktionsparkas ein h\u00fcbscher Alloverprint. Sportliche Details erg\u00e4nzen die Outdoorjacke, die sich mittels Kordelzug in der Taille und Kapuze individuell der Weite anpassen kann.  Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Beige-grau Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 92 cm Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|2 aufgesetzte Eingrifftaschen mit seitlichem Rei\u00dfverschluss|Innenfutter mit Alloverprint| Taille und Kapuze mit Kordelzug|Sportliche Details ", "structured": "Funktionsparka Schick und funktionell Jedes Jahr wieder hat der Parka sein modisches Comeback. Nat\u00fcrlich, weil er nicht nur schick, sondern auch praktisch ist. Wie dieses Modell im femininen Schnitt, das dank ecorepel\u00ae, einer umweltschonenden Impr\u00e4gnierung, schmutz- und wasserabweisend ist. Praktisch sind auch die 2 Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss, in denen sich alles Wichtige unterbringen l\u00e4sst. \u00c4u\u00dferlich eher unauff\u00e4llig, entfaltet sich auf dem Innenfutter des Funktionsparkas ein h\u00fcbscher Alloverprint. Sportliche Details erg\u00e4nzen die Outdoorjacke, die sich mittels Kordelzug in der Taille und Kapuze individuell der Weite anpassen kann.  Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Beige-grau Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 92 cm Wasser- und schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung|2 aufgesetzte Eingrifftaschen mit seitlichem Rei\u00dfverschluss|Innenfutter mit Alloverprint| Taille und Kapuze mit Kordelzug|Sportliche Details "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469aa1db1f1329e2/funktionsparka.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/469aa1db1f1329e2/funktionsparka.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4b13330b1f1329e2/funktionsparka.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/45d82b9cabc7a85/funktionsparka.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/9dee2b9cabc7a85/funktionsparka.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "49.95", "amount": "38.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/funktionsparka-p400130742.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/funktionsparka-p400130742.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 370337, "product_id": 400130743, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99356, "ean": 4006083703377, "type": "generalArticle", "title": "Funktions-Sweatjacke", "size": "XS 32/34", "color": "Blau meliert ", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98985, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus-Ausr\u00fcstung", "long": "Funktions-Sweatjacke Die letzten Wintertage stehen an. Zeit, wieder rauszugehen und aktiv zu sein! Diese Funktions-Sweatjacke ist der perfekte Begleiter bei den Vors\u00e4tzen. Das Geheimrezept: die schnell trocknende DryActive Plus-Ausr\u00fcstung der Jacke. Das DryActive Plus-System bef\u00f6rdert K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen \u2013 so kann die Haut atmen, bleibt trocken und k\u00fchlt nicht so schnell aus. Die weich angeraute Innenseite der Funktionsjacke sorgt gleichzeitig f\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeisolierung. Die Sweatjacke hat zwei seitliche Eingrifftaschen und einen durchgehenden Rei\u00dfverschluss in der Front. Passend dazu ist der Stehkragen mit einem Kordelzug ausgestattet.  Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Blau meliert  Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 69 cm Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus-Ausr\u00fcstung|Optimale W\u00e4rmeisolierung durch weich angeraute Innenseite|2 seitliche Eingrifftaschen und durchgehender Frontrei\u00dfverschluss|Stehkragen mit Kordelzug", "structured": "Funktions-Sweatjacke Die letzten Wintertage stehen an. Zeit, wieder rauszugehen und aktiv zu sein! Diese Funktions-Sweatjacke ist der perfekte Begleiter bei den Vors\u00e4tzen. Das Geheimrezept: die schnell trocknende DryActive Plus-Ausr\u00fcstung der Jacke. Das DryActive Plus-System bef\u00f6rdert K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen \u2013 so kann die Haut atmen, bleibt trocken und k\u00fchlt nicht so schnell aus. Die weich angeraute Innenseite der Funktionsjacke sorgt gleichzeitig f\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeisolierung. Die Sweatjacke hat zwei seitliche Eingrifftaschen und einen durchgehenden Rei\u00dfverschluss in der Front. Passend dazu ist der Stehkragen mit einem Kordelzug ausgestattet.  Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Blau meliert  Material: 100% Polyester Ma\u00dfe: R\u00fcckenl\u00e4nge ca. 69 cm Atmungsaktiv, feuchtigkeitstransportierend und schnelltrocknend durch DryActive Plus-Ausr\u00fcstung|Optimale W\u00e4rmeisolierung durch weich angeraute Innenseite|2 seitliche Eingrifftaschen und durchgehender Frontrei\u00dfverschluss|Stehkragen mit Kordelzug DRYACTIVE PLUS-GESTRICK Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gestrick mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/405281d9cea329e2/funktions-sweatjacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/405281d9cea329e2/funktions-sweatjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/41e1e9f9cea329e2/funktions-sweatjacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4695f069cea329e2/funktions-sweatjacke.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Sportmidlayer"}, "price": {"old_amount": "29.95", "amount": "29.23", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/funktions-sweatjacke-p400130743.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/funktions-sweatjacke-p400130743.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 370347, "product_id": 400130744, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99358, "ean": 4006083703476, "type": "generalArticle", "title": "Hybridmantel", "size": "XS 32/34", "color": "Grau meliert\nH\u00fcftpartie schwarz", "material": "52% Polyester, 48% Baumwolle\nEinsatz 100% Polyamid", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 98991, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Kombination aus windabweisender Web- und Baumwoll-Mischqualit\u00e4t", "long": "Hybridmantel Sport trifft StilBei diesem l\u00e4nger geschnittenen Hybridmantel schlagen die Herzen aller Modefans h\u00f6her, denn schwarze sportliche Details in Kombination mit grauen Elementen verleihen dem Mantel einen modernen Look.Modischer Schutz mit pfiffigen DetailsDoch der Damen-Mantel kann nat\u00fcrlich mehr, als nur gut auszusehen: Zwei gro\u00dfe Eingrifftaschen bieten eine Menge Platz, um Handy, Schl\u00fcsselbund und Co. immer griffbereit zu haben. Und falls einem der kalte Wind um die Ohren bl\u00e4st, l\u00e4sst er sich ganz leicht mit der Kapuze abhalten. Ein Kordelzug fixiert diese zus\u00e4tzlich, sodass der Kopf auch wirklich gut gesch\u00fctzt ist.Materialien spielen hier eine tragende RolleDurch die Kombination aus windabweisender Web- und Baumwoll-Mischqualit\u00e4t ist der Mantel der beste Partner, um sich dem Wetter zu stellen. Leichte Materialien und ein 2-Wege-Rei\u00dfverschluss-System verst\u00e4rken zudem den Tragekomfort und f\u00fchren dazu, dass man den Mantel am liebsten gar nicht mehr ausziehen m\u00f6chte. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Grau meliertH\u00fcftpartie schwarz Material: 52% Polyester, 48% BaumwolleEinsatz 100% Polyamid Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 84 cm Kombination aus windabweisender Web- und Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|Zweifarbig|L\u00e4nger geschnitten|Schwarze, sportliche Details |2 gro\u00dfe Eingrifftaschen ", "structured": "Hybridmantel Sport trifft StilBei diesem l\u00e4nger geschnittenen Hybridmantel schlagen die Herzen aller Modefans h\u00f6her, denn schwarze sportliche Details in Kombination mit grauen Elementen verleihen dem Mantel einen modernen Look.Modischer Schutz mit pfiffigen DetailsDoch der Damen-Mantel kann nat\u00fcrlich mehr, als nur gut auszusehen: Zwei gro\u00dfe Eingrifftaschen bieten eine Menge Platz, um Handy, Schl\u00fcsselbund und Co. immer griffbereit zu haben. Und falls einem der kalte Wind um die Ohren bl\u00e4st, l\u00e4sst er sich ganz leicht mit der Kapuze abhalten. Ein Kordelzug fixiert diese zus\u00e4tzlich, sodass der Kopf auch wirklich gut gesch\u00fctzt ist.Materialien spielen hier eine tragende RolleDurch die Kombination aus windabweisender Web- und Baumwoll-Mischqualit\u00e4t ist der Mantel der beste Partner, um sich dem Wetter zu stellen. Leichte Materialien und ein 2-Wege-Rei\u00dfverschluss-System verst\u00e4rken zudem den Tragekomfort und f\u00fchren dazu, dass man den Mantel am liebsten gar nicht mehr ausziehen m\u00f6chte. Passform: Liegt locker am K\u00f6rper Farbe: Grau meliertH\u00fcftpartie schwarz Material: 52% Polyester, 48% BaumwolleEinsatz 100% Polyamid Ma\u00dfe: Gesamtl\u00e4nge ca. 84 cm Kombination aus windabweisender Web- und Baumwoll-Mischqualit\u00e4t|Zweifarbig|L\u00e4nger geschnitten|Schwarze, sportliche Details |2 gro\u00dfe Eingrifftaschen "}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/428b19fb145329e2/hybridmantel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/428b19fb145329e2/hybridmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/4333384b145329e2/hybridmantel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/4aa0584b145329e2/hybridmantel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Sportmidlayer"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hybridmantel-p400130744.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hybridmantel-p400130744.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 370427, "product_id": 400130769, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99421, "ean": 4006083704275, "type": "generalArticle", "title": "Waschbeckenunterschrank mit 2 gro\u00dfen T\u00fcren", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Deckelplatte, Griffe und Stollen Kiefern-Massivholz\nT\u00fcren, Einlegeboden und Seitenf\u00fcllung mitteldichte Holzfaserplatte (MDF), lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99035, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Ein Element unserer maritimen Badm\u00f6belserie", "long": "Waschbeckenunterschrank mit 2 gro\u00dfen T\u00fcren Der Platz unter dem Waschbecken ist einfach pr\u00e4destiniert daf\u00fcr, ihn mit einem Unterschrank nutzbar zu machen. Vom Stauraum im Schrank ganz abgesehen, erzeugt das M\u00f6belst\u00fcck ein angenehmes Raumgef\u00fchl und sorgt daf\u00fcr, dass der Waschtisch sich stimmig in den Raum einf\u00fcgt. Mit Beinen und Rahmen aus MassivholzSo zum Beispiel mit diesem Waschbeckenunterschrank. Das Element unserer maritimen Badm\u00f6belserie steht mit seinem Rahmen und den Beinen aus Massivholz ausgesprochen solide. Es hat zwei gro\u00dfe T\u00fcren, einen Siphonausschnitt und bietet dank des variabel einsetzbaren Einlegebodens einen anpassbaren, gro\u00dfz\u00fcgigen Stauraum. Farbe: Wei\u00df Material: Deckelplatte, Griffe und Stollen Kiefern-MassivholzT\u00fcren, Einlegeboden und Seitenf\u00fcllung mitteldichte Holzfaserplatte (MDF), lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 60 x 53 x 38 cmBreite Siphonausschnitt ca. 7 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung  Tragkraft: Deckelplatte, Einlegeboden und Unterboden je max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer maritimen Badm\u00f6belserie|Inkl. variabel einsetzbaren Einlegebodens \u2013 bietet viel Stauraum|Mit Siphonausschnitt |Massivholzrahmen und -beine sorgen f\u00fcr einen soliden Stand", "structured": "Waschbeckenunterschrank mit 2 gro\u00dfen T\u00fcren Der Platz unter dem Waschbecken ist einfach pr\u00e4destiniert daf\u00fcr, ihn mit einem Unterschrank nutzbar zu machen. Vom Stauraum im Schrank ganz abgesehen, erzeugt das M\u00f6belst\u00fcck ein angenehmes Raumgef\u00fchl und sorgt daf\u00fcr, dass der Waschtisch sich stimmig in den Raum einf\u00fcgt. Mit Beinen und Rahmen aus MassivholzSo zum Beispiel mit diesem Waschbeckenunterschrank. Das Element unserer maritimen Badm\u00f6belserie steht mit seinem Rahmen und den Beinen aus Massivholz ausgesprochen solide. Es hat zwei gro\u00dfe T\u00fcren, einen Siphonausschnitt und bietet dank des variabel einsetzbaren Einlegebodens einen anpassbaren, gro\u00dfz\u00fcgigen Stauraum. Farbe: Wei\u00df Material: Deckelplatte, Griffe und Stollen Kiefern-MassivholzT\u00fcren, Einlegeboden und Seitenf\u00fcllung mitteldichte Holzfaserplatte (MDF), lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 60 x 53 x 38 cmBreite Siphonausschnitt ca. 7 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Montagematerial und -anleitung  Tragkraft: Deckelplatte, Einlegeboden und Unterboden je max. 10 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer maritimen Badm\u00f6belserie|Inkl. variabel einsetzbaren Einlegebodens \u2013 bietet viel Stauraum|Mit Siphonausschnitt |Massivholzrahmen und -beine sorgen f\u00fcr einen soliden Stand"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8743384f0b09de9b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8743384f0b09de9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/881696aebb09de9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/86f2871aac7b007b/waschbeckenunterschrank-mit-2-grossen-tueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/8595f6aaac7b007b/waschbeckenunterschrank-mit-2-grossen-tueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/fcdee30ebdc9d854/waschbeckenunterschrank-mit-2-grossen-tueren.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/fd6f52bebdc9d854/waschbeckenunterschrank-mit-2-grossen-tueren.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Bad", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage > Vanities > Bathroom Vanities", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Badm\u00f6bel", "assortment4": "Waschbeckenunterschrank, Bad"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "79.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/waschbeckenunterschrank-mit-2-grossen-tueren-p400130769.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/waschbeckenunterschrank-mit-2-grossen-tueren-p400130769.html"}}, {"tcm_article_number": 370430, "product_id": 400130772, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99424, "ean": 4006083704305, "type": "generalArticle", "title": "Beistellschrank mit Klappdeckel-Fach", "size": null, "color": "Korpus und Griff wei\u00df\nT\u00fcr grau", "material": "Unterboden, Griff, Stollen, Mittelboden und seitliche Leisten Kiefern-Massivholz\nDeckelplatte, T\u00fcren, Seitenf\u00fcllung, R\u00fcckwand und Einlegeboden mitteldichte Holzfaserplatte (MDF), lackiert", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99038, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ein Element unserer maritimen Badm\u00f6belserie", "long": "Beistellschrank mit Klappdeckel-Fach Beim Fertigmachen alles griffbereit zu haben, geh\u00f6rt wohl zu den wichtigsten Voraussetzungen f\u00fcr einen guten Start in den Tag. Genau in solchen Momenten zeigt dieser Beistellschrank mit Klappdeckel-Fach, was er kann. Das Element unserer maritimen Badm\u00f6belserie eignet sich perfekt daf\u00fcr, Bodylotions, Parfums und Co. bereitzuhalten. Komfortabel von oben bef\u00fcllbares KlappenfachDer niedrige Schrank f\u00fcr das Badezimmer hat ein von oben bef\u00fcllbares Klappdeckel-Fach, das durch ein hochwertiges Metall-Klappenscharnier gegen ungewolltes Zuklappen gesichert ist. Darunter ist in einem offenen Fach und hinter einer T\u00fcr noch mehr Platz f\u00fcr alles, was im Bad gebraucht wird. F\u00fcr einen soliden Stand ist das M\u00f6bel mit einem Rahmen und Beinen aus Massivholz gefertigt. Farbe: Korpus und Griff wei\u00dfT\u00fcr grau Material: Unterboden, Griff, Stollen, Mittelboden und seitliche Leisten Kiefern-MassivholzDeckelplatte, T\u00fcren, Seitenf\u00fcllung, R\u00fcckwand und Einlegeboden mitteldichte Holzfaserplatte (MDF), lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 38 x 68,5 x 28 cmH\u00f6he Stauraumfach ca. 15,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Tragkraft Deckelplatte max. 10 kgKlappenfach, Mittelboden und Unterboden je max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer maritimen Badm\u00f6belserie|Komfortabel von oben bef\u00fcllbares Klappdeckel-Fach|Hochwertiges Metall-Klappenscharnier verhindert ungewolltes Zuklappen des Deckels|1 offenes Fach sowie 1 gro\u00dfes Fach mit T\u00fcr bieten zus\u00e4tzlich viel Stauraum|Massivholzrahmen und -beine sorgen f\u00fcr einen soliden Stand", "structured": "Beistellschrank mit Klappdeckel-Fach Beim Fertigmachen alles griffbereit zu haben, geh\u00f6rt wohl zu den wichtigsten Voraussetzungen f\u00fcr einen guten Start in den Tag. Genau in solchen Momenten zeigt dieser Beistellschrank mit Klappdeckel-Fach, was er kann. Das Element unserer maritimen Badm\u00f6belserie eignet sich perfekt daf\u00fcr, Bodylotions, Parfums und Co. bereitzuhalten. Komfortabel von oben bef\u00fcllbares KlappenfachDer niedrige Schrank f\u00fcr das Badezimmer hat ein von oben bef\u00fcllbares Klappdeckel-Fach, das durch ein hochwertiges Metall-Klappenscharnier gegen ungewolltes Zuklappen gesichert ist. Darunter ist in einem offenen Fach und hinter einer T\u00fcr noch mehr Platz f\u00fcr alles, was im Bad gebraucht wird. F\u00fcr einen soliden Stand ist das M\u00f6bel mit einem Rahmen und Beinen aus Massivholz gefertigt. Farbe: Korpus und Griff wei\u00dfT\u00fcr grau Material: Unterboden, Griff, Stollen, Mittelboden und seitliche Leisten Kiefern-MassivholzDeckelplatte, T\u00fcren, Seitenf\u00fcllung, R\u00fcckwand und Einlegeboden mitteldichte Holzfaserplatte (MDF), lackiert Ma\u00dfe: B x H x T ca. 38 x 68,5 x 28 cmH\u00f6he Stauraumfach ca. 15,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: Tragkraft Deckelplatte max. 10 kgKlappenfach, Mittelboden und Unterboden je max. 5 kg Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer maritimen Badm\u00f6belserie|Komfortabel von oben bef\u00fcllbares Klappdeckel-Fach|Hochwertiges Metall-Klappenscharnier verhindert ungewolltes Zuklappen des Deckels|1 offenes Fach sowie 1 gro\u00dfes Fach mit T\u00fcr bieten zus\u00e4tzlich viel Stauraum|Massivholzrahmen und -beine sorgen f\u00fcr einen soliden Stand"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89a1e3072ea9de9b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/89a1e3072ea9de9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/803b17172ea9de9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/5c85a2b72dcab9e6/beistellschrank-mit-klappdeckel-fach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/5fe823072dcab9e6/beistellschrank-mit-klappdeckel-fach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f0eee2bebdc9d854/beistellschrank-mit-klappdeckel-fach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/5e5af5c87abab9e6/beistellschrank-mit-klappdeckel-fach.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/f62d86aebdc9d854/beistellschrank-mit-klappdeckel-fach.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | Bad", "google_shopping_api": "Furniture > Cabinets & Storage", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Badm\u00f6bel", "assortment4": "Schrank, Bad"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "79.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/beistellschrank-mit-klappdeckel-fach-p400130772.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/beistellschrank-mit-klappdeckel-fach-p400130772.html"}}, {"tcm_article_number": 370433, "product_id": 400130773, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 99427, "ean": 4006083704336, "type": "generalArticle", "title": "Stapel- und h\u00e4ngbares Eckregal", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Gestell 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Kiefern-Massivholz\nB\u00f6den 100% FSC\u00ae-zertifizierte mitteldichte Holzfaserplatte (MDF)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 99041, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ein Element unserer maritimen Badm\u00f6belserie", "long": "Stapel- und h\u00e4ngbares Eckregal Regal f\u00fcr die Ecke im BadezimmerUm Zimmerecken nutzbar zu machen, ist dieses stapel- und h\u00e4ngbare Eckregal eine einfache sowie clevere L\u00f6sung. Das Element unserer maritimen Badm\u00f6belserie kann sowohl auf dem Boden stehend als auch h\u00e4ngend an der Wand befestigt werden. Es ist aus FSC\u00ae-zertifiziertem Holz gefertigt und kann bei Bedarf mit zus\u00e4tzlichen Regalen zur Regalwand erweitert werden.  Farbe: Wei\u00df Material: Gestell 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Kiefern-MassivholzB\u00f6den 100% FSC\u00ae-zertifizierte mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 36,5 x 80 x 31,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: B\u00f6den je max. 10 kg Technische Details: Artikel ist stapelbar Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer maritimen Badm\u00f6belserie|Regal kann auf den Boden gestellt oder an die Wand geh\u00e4ngt werden|Mit zus\u00e4tzlichen Regalen zu 1 Regalwand erweiterbar|Schafft zus\u00e4tzlichen Stauraum in Ecken|Aus FSC\u00ae-zertifiziertem Holz", "structured": "Stapel- und h\u00e4ngbares Eckregal Regal f\u00fcr die Ecke im BadezimmerUm Zimmerecken nutzbar zu machen, ist dieses stapel- und h\u00e4ngbare Eckregal eine einfache sowie clevere L\u00f6sung. Das Element unserer maritimen Badm\u00f6belserie kann sowohl auf dem Boden stehend als auch h\u00e4ngend an der Wand befestigt werden. Es ist aus FSC\u00ae-zertifiziertem Holz gefertigt und kann bei Bedarf mit zus\u00e4tzlichen Regalen zur Regalwand erweitert werden.  Farbe: Wei\u00df Material: Gestell 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Kiefern-MassivholzB\u00f6den 100% FSC\u00ae-zertifizierte mitteldichte Holzfaserplatte (MDF) Ma\u00dfe: B x H x T ca. 36,5 x 80 x 31,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Wandbefestigung, Montagematerial und -anleitung Tragkraft: B\u00f6den je max. 10 kg Technische Details: Artikel ist stapelbar Sonstige Hinweise: Artikel wird zerlegt geliefertLieferung in 1 Packst\u00fcck Ein Element unserer maritimen Badm\u00f6belserie|Regal kann auf den Boden gestellt oder an die Wand geh\u00e4ngt werden|Mit zus\u00e4tzlichen Regalen zu 1 Regalwand erweiterbar|Schafft zus\u00e4tzlichen Stauraum in Ecken|Aus FSC\u00ae-zertifiziertem Holz GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/881284772ea9de9b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/881284772ea9de9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/86f1e4772ea9de9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/859b15c72ea9de9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/835694772ea9de9b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/32ee71dd45dca85/stapel-und-haengbares-eckregal.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/68d871dd45dca85/stapel-und-haengbares-eckregal.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Shelving > Bookcases & Standing Shelves", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Badm\u00f6bel", "assortment4": "Standregal, Bad"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/stapel-und-haengbares-eckregal-p400130773.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/stapel-und-haengbares-eckregal-p400130773.html"}}]