[{"tcm_article_number": 315184, "product_id": 400068909, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 58053, "ean": 4006083151840, "type": "generalArticle", "title": "2 Verdunkelungs-Vorhangschals", "size": null, "color": "Grau-Melange", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_sw", "r_nr", "w_mw_30", "tcm102"], "project_number": 79981, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Lichtundurchl\u00e4ssig \u2013 mit beschichteter R\u00fcckseite. ", "long": "2 Verdunkelungs-Vorhangschals Lichtundurchl\u00e4ssig \u2013 f\u00fcr optimale Abdunkelung    Auch wenn die Tage immer l\u00e4nger werden, sorgen diese Vorh\u00e4nge mit ihrer lichtundurchl\u00e4ssig beschichteten R\u00fcckseite zur Schlafenszeit f\u00fcr ein angenehm dunkles Wohlf\u00fchlambiente. Die Tunnelzug-Aufh\u00e4ngung unterst\u00fctzt den Abdunkelungseffekt noch zus\u00e4tzlich, weil hier \u2013 anders, als zum Beispiel bei Aufh\u00e4ngeschlaufen \u2013 kein Lichtstrahl hindurchschl\u00fcpfen kann.    Fensterfertig konfektioniert \u2013 sofort aufh\u00e4ngbar  Die Gardinen sind fensterfertig konfektioniert und k\u00f6nnen sofort aufgeh\u00e4ngt werden: Durch die Tunnelzug-Aufh\u00e4ngung sind sie perfekt f\u00fcr klassische Gardinenstangen geeignet. Farbe:    Grau-Melange   Material:    100% Polyester   Ma\u00dfe:    Je Vorhang ca. 140 x 245 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Beschichtung nicht b\u00fcgeln Lichtundurchl\u00e4ssig \u2013 mit beschichteter R\u00fcckseite.  Fensterfertig konfektioniert \u2013 sofort aufh\u00e4ngbar  Optimale Abdunkelung durch Tunnelzug-Aufh\u00e4ngung", "structured": "2 Verdunkelungs-Vorhangschals Lichtundurchl\u00e4ssig \u2013 f\u00fcr optimale Abdunkelung\n  \nAuch wenn die Tage immer l\u00e4nger werden, sorgen diese Vorh\u00e4nge mit ihrer lichtundurchl\u00e4ssig beschichteten R\u00fcckseite zur Schlafenszeit f\u00fcr ein angenehm dunkles Wohlf\u00fchlambiente. Die Tunnelzug-Aufh\u00e4ngung unterst\u00fctzt den Abdunkelungseffekt noch zus\u00e4tzlich, weil hier \u2013 anders, als zum Beispiel bei Aufh\u00e4ngeschlaufen \u2013 kein Lichtstrahl hindurchschl\u00fcpfen kann. \n\n Fensterfertig konfektioniert \u2013 sofort aufh\u00e4ngbar\n Die Gardinen sind fensterfertig konfektioniert und k\u00f6nnen sofort aufgeh\u00e4ngt werden: Durch die Tunnelzug-Aufh\u00e4ngung sind sie perfekt f\u00fcr klassische Gardinenstangen geeignet. Farbe:\n  \nGrau-Melange\n\n Material:\n  \n100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n  \nJe Vorhang ca. 140 x 245 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Beschichtung nicht b\u00fcgeln"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b0f2bb1f1abdf3/2-verdunkelungs-vorhangschals.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b0f2bb1f1abdf3/2-verdunkelungs-vorhangschals.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf5556ab1f1abdf3/2-verdunkelungs-vorhangschals.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b00222bb1f1abdf3/2-verdunkelungs-vorhangschals.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b36392beb45b0df3/2-verdunkelungs-vorhangschals.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration | Haus & Garten | Accessoires & Ambiente", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Window Treatments > Curtains & Drapes", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Dekorationstextilien", "assortment3": "Gardinen", "assortment4": "Vorhangschals"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "39.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-verdunkelungs-vorhangschals-p400068909.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-verdunkelungs-vorhangschals-p400068909.html"}}, {"tcm_article_number": 315424, "product_id": 400068912, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59759, "ean": 4006083154247, "type": "generalArticle", "title": "Spareribs- und Bratenhalter", "size": null, "color": null, "material": "Edelstahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico155", "ico16", "tcm102", "ico29"], "project_number": 80435, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "F\u00fcr handels\u00fcbliche Grills mit Deckel geeignet ", "long": "Spareribs- und Bratenhalter Doppelt lecker! Dieser vielseitige Grillhelfer ist beidseitig verwendbar: Die unterteilte Seite ist ideal f\u00fcr kleineres Grillgut wie zum Beispiel Spareribs, H\u00e4hnchenkeulen oder Toast, die andere bietet Platz f\u00fcr ganze Braten.    Einfache Anwendung  Der Spareribs- und Bratenhalter ist f\u00fcr handels\u00fcbliche Grills mit Deckel geeignet und kann auch im Backofen verwendet werden. Die Holzgriffe mit Silikoneinlage k\u00f6nnen einfach ein- und ausgehakt werden und sind ein praktischer Hitzeschutz beim Platzieren auf dem Grill sowie beim Herunternehmen. Material:    Edelstahl   Ma\u00dfe:    B x H x T (ohne Griffe) ca. 28 x 8 x 12 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bedienungsanleitung   Hinweis:  Bei Verwendung auf dem Grill oder im Backofen Holzgriffe abnehmen F\u00fcr handels\u00fcbliche Grills mit Deckel geeignet  Beidseitig verwendbar \u2013 zum indirekten Grillen  Auch f\u00fcr den Backofen geeignet", "structured": "Spareribs- und Bratenhalter Doppelt lecker! Dieser vielseitige Grillhelfer ist beidseitig verwendbar: Die unterteilte Seite ist ideal f\u00fcr kleineres Grillgut wie zum Beispiel Spareribs, H\u00e4hnchenkeulen oder Toast, die andere bietet Platz f\u00fcr ganze Braten. \n\n Einfache Anwendung\n Der Spareribs- und Bratenhalter ist f\u00fcr handels\u00fcbliche Grills mit Deckel geeignet und kann auch im Backofen verwendet werden. Die Holzgriffe mit Silikoneinlage k\u00f6nnen einfach ein- und ausgehakt werden und sind ein praktischer Hitzeschutz beim Platzieren auf dem Grill sowie beim Herunternehmen. Material:\n  \nEdelstahl\n\n Ma\u00dfe:\n  \nB x H x T (ohne Griffe) ca. 28 x 8 x 12 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bedienungsanleitung\n\n Hinweis:\n Bei Verwendung auf dem Grill oder im Backofen Holzgriffe abnehmen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1ff1e6a8786b09e1/spareribs-und-bratenhalter.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/1ff1e6a8786b09e1/spareribs-und-bratenhalter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/1d2335c8786b09e1/spareribs-und-bratenhalter.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/1a55f718786b09e1/spareribs-und-bratenhalter.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/76afa9ff0b0abdfa/spareribs-und-bratenhalter.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Grillen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Appliance Accessories > Outdoor Grill Accessories", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Grillger\u00e4te & Zubeh\u00f6r", "assortment3": "Grillwerkzeug/-zubeh\u00f6r", "assortment4": "Grillhelfer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/spareribs-und-bratenhalter-p400068912.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/spareribs-und-bratenhalter-p400068912.html"}}, {"tcm_article_number": 315091, "product_id": 400068914, "webshop_product_id": 400075738, "td_order_number": 57992, "ean": 4006083150911, "type": "generalArticle", "title": "2 Paar Socken, blau meliert und Rautenmuster", "size": "41-43", "color": "Blau meliert und Rautenmuster", "material": "75% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 23% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "sym340", "mar328", "tcm102"], "project_number": 77832, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Rutschfestes, gedoppeltes B\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren ", "long": "2 Paar Socken, blau meliert und Rautenmuster Weiche Bio-Baumwoll-Mischqualit\u00e4t  Nat\u00fcrlich angenehm zu tragen sind diese Socken in weicher Bio-Baumwoll-Mischqualit\u00e4t. Sie haben eine extraflache Zehennaht, ein rutschfestes, gedoppeltes B\u00fcndchen, das nicht einschn\u00fcrt, und jeweils verst\u00e4rkte Spitzen- und Fersenpartien. Farbe:   Blau meliert und Rautenmuster   Material:  75% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 23% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae) Pflege Rutschfestes, gedoppeltes B\u00fcndchen \u2013 kein Einschn\u00fcren  Weiche Baumwoll-Mischqualit\u00e4t  2 Paar", "structured": "2 Paar Socken, blau meliert und Rautenmuster Weiche Bio-Baumwoll-Mischqualit\u00e4t\n Nat\u00fcrlich angenehm zu tragen sind diese Socken in weicher Bio-Baumwoll-Mischqualit\u00e4t. Sie haben eine extraflache Zehennaht, ein rutschfestes, gedoppeltes B\u00fcndchen, das nicht einschn\u00fcrt, und jeweils verst\u00e4rkte Spitzen- und Fersenpartien. Farbe: \n Blau meliert und Rautenmuster\n\n Material:\n 75% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 23% Polyamid, 2% Elasthan (LYCRA\u00ae)\n\nPflege\n\nKann ein Kleidungsst\u00fcck Wasser sparen? Mit Bio-Baumwolle ja! Denn beim Anbau von Bio-Baumwolle werden ausschlie\u00dflich nat\u00fcrliche D\u00fcnger und Pflanzenschutzmittel verwendet. Und das wiederum erh\u00e4lt die Fruchtbarkeit des Bodens, sch\u00fctzt die Gesundheit der Menschen und spart Wasser \u2013 umgerechnet ganze 434 Liter pro T-Shirt.\n\n\u00dcbrigens: 86% der Baumwolle f\u00fcr unsere Textilien stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit sparen wir umgerechnet mehr als 198 Millionen Badewannen voll mit Wasser.\n\n\n\nReicht das? \n\nEs ist ein gro\u00dfer Schritt in die richtige Richtung. Aber wir m\u00f6chten noch mehr erreichen \u2013 f\u00fcr das Einkommen und die Arbeitsbedingungen der Farmer und f\u00fcr die Natur. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/88e4e06aadcf1e9b/2-paar-socken-blau-meliert-und-rautenmuster.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/88e4e06aadcf1e9b/2-paar-socken-blau-meliert-und-rautenmuster.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/821fa30aadcf1e9b/2-paar-socken-blau-meliert-und-rautenmuster.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/87b0f1daadcf1e9b/2-paar-socken-blau-meliert-und-rautenmuster.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/860fa1daadcf1e9b/2-paar-socken-blau-meliert-und-rautenmuster.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/ad3699f87459de97/2-paar-socken-blau-meliert-und-rautenmuster.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Str\u00fcmpfe & Co.", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Underwear & Socks > Socks", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Strumpfwaren", "assortment3": "He. Strumpfwaren", "assortment4": "He. Str\u00fcmpfe, Casual"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-paar-socken-p400075738.html?dim2=43&dim1=br18", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-paar-socken-p400075738.html?dim2=43&dim1=br18"}}, {"tcm_article_number": 315313, "product_id": 400068915, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59750, "ean": 4006083153134, "type": "generalArticle", "title": "Raumduft-Set \u00bbZarte Baumwollbl\u00fcte\u00ab", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["sym452", "tcm102"], "project_number": 80151, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Glasvase mit 150 ml Duftessenz und Bl\u00fcte ", "long": "Raumduft-Set \u00bbZarte Baumwollbl\u00fcte\u00ab Mit dem zarten Duft der Baumwollbl\u00fcte bringt dieses Raumduft-Set angenehme Frische ins Haus. Durch den integrierten Docht l\u00e4sst sich die Duftintensit\u00e4t ganz nach Geschmack variieren. Ma\u00dfe:  Dochtl\u00e4nge ca. 10 cm   Inhalt:  150 ml Duftessenz   Ingredients:    Dipropylene Glycol Methyl Ether, Ethyl Alcohol, Aqua, Parfum Hinweise Anwendung:    Die Glasvase mit der Duftessenz f\u00fcllen und den Docht der Bl\u00fcte eintauchen. Die Duftintensit\u00e4t variiert mit der Menge der Duftessenz. Warnhinweise:  Fl\u00fcssigkeit und Dampf entz\u00fcndbar Sch\u00e4dlich f\u00fcr Wasserorganismen, mit langfristiger Wirkung Enth\u00e4lt Butylphenyl Methylpropional, Cyclamen Aldehyde, Amyl Cinnamal, Citronellol, Geraniol, Acetylcedrene, Hydroxyisohexyl 3-Cyclohexene Carboxaldehyde, Tetramethyl Acetyloctahydronaphthalenes Kann allergische Reaktionen hervorrufen Ist \u00e4rztlicher Rat erforderlich, Verpackung oder Kennzeichnungsetikett bereithalten Darf nicht in die H\u00e4nde von Kindern gelangen Von Hitze, hei\u00dfen Oberfl\u00e4chen, Funken, offenen Flammen sowie anderen Z\u00fcndquellenarten fernhalten Nicht rauchen Inhalt/Beh\u00e4lter gem\u00e4\u00df den \u00f6rtlichen/regionalen/nationalen/internationalen Vorschriften der Entsorgung zuf\u00fchren  Glasvase mit 150 ml Duftessenz und Bl\u00fcte  Mit integriertem Docht f\u00fcr eine individuelle Duftintensit\u00e4t", "structured": "Raumduft-Set \u00bbZarte Baumwollbl\u00fcte\u00ab Mit dem zarten Duft der Baumwollbl\u00fcte bringt dieses Raumduft-Set angenehme Frische ins Haus. Durch den integrierten Docht l\u00e4sst sich die Duftintensit\u00e4t ganz nach Geschmack variieren. Ma\u00dfe:\n Dochtl\u00e4nge ca. 10 cm\n\n Inhalt:\n 150 ml Duftessenz\n\n Ingredients:\n  \nDipropylene Glycol Methyl Ether, Ethyl Alcohol, Aqua, Parfum\n\nHinweise Anwendung:\n  \nDie Glasvase mit der Duftessenz f\u00fcllen und den Docht der Bl\u00fcte eintauchen. Die Duftintensit\u00e4t variiert mit der Menge der Duftessenz. Warnhinweise:\n Fl\u00fcssigkeit und Dampf entz\u00fcndbar\nSch\u00e4dlich f\u00fcr Wasserorganismen, mit langfristiger Wirkung\nEnth\u00e4lt Butylphenyl Methylpropional, Cyclamen Aldehyde, Amyl Cinnamal, Citronellol, Geraniol, Acetylcedrene, Hydroxyisohexyl 3-Cyclohexene Carboxaldehyde, Tetramethyl Acetyloctahydronaphthalenes\nKann allergische Reaktionen hervorrufen\nIst \u00e4rztlicher Rat erforderlich, Verpackung oder Kennzeichnungsetikett bereithalten\nDarf nicht in die H\u00e4nde von Kindern gelangen\nVon Hitze, hei\u00dfen Oberfl\u00e4chen, Funken, offenen Flammen sowie anderen Z\u00fcndquellenarten fernhalten\nNicht rauchen\nInhalt/Beh\u00e4lter gem\u00e4\u00df den \u00f6rtlichen/regionalen/nationalen/internationalen Vorschriften der Entsorgung zuf\u00fchren\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b631dddc7abdf3/raumduft-set-zarte-baumwollbluete.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1b631dddc7abdf3/raumduft-set-zarte-baumwollbluete.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b364e1dddc7abdf3/raumduft-set-zarte-baumwollbluete.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bf54e1dddc7abdf3/raumduft-set-zarte-baumwollbluete.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b41551dddc7abdf3/raumduft-set-zarte-baumwollbluete.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b36781dddc7abdf3/raumduft-set-zarte-baumwollbluete.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b5a0f47aa5eb0df3/raumduft-set-zarte-baumwollbluete.jpg"}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Pflege & Kosmetik", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Home Fragrances", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Aromaprodukte", "assortment4": "Raumduft"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "7.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/raumduft-set-zarte-baumwollbluete-p400068915.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/raumduft-set-zarte-baumwollbluete-p400068915.html"}}, {"tcm_article_number": 314486, "product_id": 400068916, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59347, "ean": 4006083144866, "type": "generalArticle", "title": "Jersey-Spannbettlaken, Extragr\u00f6\u00dfe, hellblau", "size": null, "color": "Hellblau", "material": "100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_h", "r_nr", "w_mw_60", "sym340", "tcm102", "kla17"], "project_number": 80000, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weich und anschmiegsam ", "long": "Jersey-Spannbettlaken, Extragr\u00f6\u00dfe, hellblau Die perfekte Basis f\u00fcr eine gute Nacht: Das Bettlaken aus reinem Bio-Baumwoll-Jersey ist weich, anschmiegsam und besonders saugf\u00e4hig. Der Rundum-Gummizug sorgt daf\u00fcr, dass sich das Spannbetttuch einfach aufziehen l\u00e4sst und faltenfrei sitzt. Farbe:  Hellblau   Material:  100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100)   Ma\u00dfe:  Extragr\u00f6\u00dfe f\u00fcr Matratzen von 180 x 200 bis 200 x 200 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Weich und anschmiegsam  Besonders saugf\u00e4hig  Rundum-Gummizug: einfach zu beziehen, faltenfreier Sitz", "structured": "Jersey-Spannbettlaken, Extragr\u00f6\u00dfe, hellblau Die perfekte Basis f\u00fcr eine gute Nacht: Das Bettlaken aus reinem Bio-Baumwoll-Jersey ist weich, anschmiegsam und besonders saugf\u00e4hig. Der Rundum-Gummizug sorgt daf\u00fcr, dass sich das Spannbetttuch einfach aufziehen l\u00e4sst und faltenfrei sitzt. Farbe:\n Hellblau\n\n Material:\n 100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100)\n\n Ma\u00dfe:\n Extragr\u00f6\u00dfe f\u00fcr Matratzen von 180 x 200 bis 200 x 200 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b006384f0f1abdf3/jersey-spannbettlaken-extragroesse-hellblau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b006384f0f1abdf3/jersey-spannbettlaken-extragroesse-hellblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b36fa9ff0f1abdf3/jersey-spannbettlaken-extragroesse-hellblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bf50f84f0f1abdf3/jersey-spannbettlaken-extragroesse-hellblau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b5a63477245b0df3/jersey-spannbettlaken-extragroesse-hellblau.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Spannbettlaken", "assortment4": "Jersey Spannbettlaken"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jersey-spannbettlaken-extragroesse-hellblau-p400068916.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jersey-spannbettlaken-extragroesse-hellblau-p400068916.html"}}, {"tcm_article_number": 315317, "product_id": 400068917, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59436, "ean": 4006083153172, "type": "generalArticle", "title": "Kopfkissenspray, \u00bbLavendel\u00ab", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 80221, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Schlaff\u00f6rdernd durch \u00e4therische \u00d6le ", "long": "Kopfkissenspray, \u00bbLavendel\u00ab Was so gut duftet, muss einfach guttun! Dieses Lavendel-Kopfkissenspray mit hochwertigen \u00e4therischen \u00d6len wirkt ausgleichend, entspannend und schlaff\u00f6rdernd. Die Hautvertr\u00e4glichkeit wurde selbstverst\u00e4ndlich dermatologisch best\u00e4tigt.   Auch als Raum- und Kleidungsspray verwendbar  Als Raumspray verwendet, sorgt es f\u00fcr ein angenehmes Raumklima, aber auch als Textilspray entfaltet es seinen wohltuenden Effekt. Durch den Pumpzerst\u00e4uber l\u00e4sst sich das Spray einfach und gro\u00dffl\u00e4chig verteilen.   Einfache Anwendung  Das Kopfkissen leicht bespr\u00fchen. Der wohltuende Duft breitet sich aus und kann somit einen erholsamen Schlaf unterst\u00fctzen. Vor dem Spr\u00fchen erst an unauff\u00e4lliger Stelle testen. Inhalt:    Ca. 150 ml   Ingredients:  Aqua, Alcohol Denat., PEG-40 Hydrogenated Castor Oil, Parfum, Lavandula Angustifolia Herb Oil*, Citrus Aurantium Amara Flower Extract*, Anthemis Nobilis Flower Oil*, Rosa Damascena Flower Oil*, Lavandula Hybrida Grosso Herb Oil*, Benzyl Benzoate*, Citronellol*, Coumarin*, Geraniol*, Limonene*, Linalool* * Bestandteile des Parf\u00fcm\u00f6ls   Warnhinweise:  Entz\u00fcndlich Darf nicht in die H\u00e4nde von Kindern gelangen Von Z\u00fcndquellen fernhalten \u2013 nicht rauchen Bei Verschlucken sofort \u00e4rztlichen Rat einholen und Verpackung oder Etikett vorzeigen Nur in gut gel\u00fcfteten Bereichen verwenden Dieses Produkt und seinen Beh\u00e4lter der Problemabfallentsorgung zuf\u00fchren  Schlaff\u00f6rdernd durch \u00e4therische \u00d6le  Wirkt ausgleichend und entspannend  Auch als Raum- und Kleidungsspray verwendbar", "structured": "Kopfkissenspray, \u00bbLavendel\u00ab Was so gut duftet, muss einfach guttun! Dieses Lavendel-Kopfkissenspray mit hochwertigen \u00e4therischen \u00d6len wirkt ausgleichend, entspannend und schlaff\u00f6rdernd. Die Hautvertr\u00e4glichkeit wurde selbstverst\u00e4ndlich dermatologisch best\u00e4tigt.\n\n Auch als Raum- und Kleidungsspray verwendbar\n Als Raumspray verwendet, sorgt es f\u00fcr ein angenehmes Raumklima, aber auch als Textilspray entfaltet es seinen wohltuenden Effekt. Durch den Pumpzerst\u00e4uber l\u00e4sst sich das Spray einfach und gro\u00dffl\u00e4chig verteilen.\n\n Einfache Anwendung\n Das Kopfkissen leicht bespr\u00fchen. Der wohltuende Duft breitet sich aus und kann somit einen erholsamen Schlaf unterst\u00fctzen. Vor dem Spr\u00fchen erst an unauff\u00e4lliger Stelle testen. Inhalt:\n  \nCa. 150 ml\n\n Ingredients:\n Aqua, Alcohol Denat., PEG-40 Hydrogenated Castor Oil, Parfum, Lavandula Angustifolia Herb Oil*, Citrus Aurantium Amara Flower Extract*, Anthemis Nobilis Flower Oil*, Rosa Damascena Flower Oil*, Lavandula Hybrida Grosso Herb Oil*, Benzyl Benzoate*, Citronellol*, Coumarin*, Geraniol*, Limonene*, Linalool*\n* Bestandteile des Parf\u00fcm\u00f6ls\n\n Warnhinweise:\n Entz\u00fcndlich\nDarf nicht in die H\u00e4nde von Kindern gelangen\nVon Z\u00fcndquellen fernhalten \u2013 nicht rauchen\nBei Verschlucken sofort \u00e4rztlichen Rat einholen und Verpackung oder Etikett vorzeigen\nNur in gut gel\u00fcfteten Bereichen verwenden\nDieses Produkt und seinen Beh\u00e4lter der Problemabfallentsorgung zuf\u00fchren\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6c0f2bddeaabdf3/kopfkissenspray-lavendel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b6c0f2bddeaabdf3/kopfkissenspray-lavendel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b41fa6addeaabdf3/kopfkissenspray-lavendel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b5a787169f1eac43/kopfkissenspray-lavendel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b1b637169f1eac43/kopfkissenspray-lavendel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/b2dfa7169f1eac43/kopfkissenspray-lavendel.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b00e15c69f1eac43/kopfkissenspray-lavendel.jpg"}, "category": {"default": "Beauty & Wellness | Gesundheit", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Home Fragrances", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gesundheit & Wellbeing", "assortment3": "Aromaprodukte", "assortment4": "Duftsprays"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "4.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kopfkissenspray-lavendel-p400068917.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kopfkissenspray-lavendel-p400068917.html"}}, {"tcm_article_number": 314547, "product_id": 400068918, "webshop_product_id": 400076038, "td_order_number": 57946, "ean": 4006083145474, "type": "generalArticle", "title": "Renforc\u00e9-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Wei\u00df-blau-rot kariert", "material": "100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_h", "r_nr", "w_mw_60", "sym340", "tcm102", "kla17"], "project_number": 79537, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Besonders weich und glatt ", "long": "Renforc\u00e9-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe Renforc\u00e9 hei\u00dft der Stoff, aus dem die Tr\u00e4ume sind. Diese hochwertige Baumwoll-Qualit\u00e4t ist besonders weich und glatt und zeichnet sich durch eine hohe Feuchtigkeitsaufnahme aus. Weil Renforc\u00e9-Bettw\u00e4sche dar\u00fcber hinaus temperaturausgleichende Eigenschaften besitzt, ist sie f\u00fcr kalte genauso wie f\u00fcr warme N\u00e4chte geeignet.    Mit Rei\u00dfverschl\u00fcssen  Die Bettw\u00e4sche ist mit praktischen Rei\u00dfverschl\u00fcssen versehen, so dass Decken- und Kopfkissenbezug ruck, zuck auf- und abgezogen sind. Farbe:    Wei\u00df-blau-rot kariert   Material:    100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100)   Ma\u00dfe:  1 Kissenbezug: ca. 80 x 80 cm 1 Bettbezug: ca. 135 x 200 cm Pflege Besonders weich und glatt  Saugf\u00e4hig und temperaturausgleichend  Mit Rei\u00dfverschluss \u2013 einfach und schnell zu beziehen  2-teilig", "structured": "Renforc\u00e9-Bettw\u00e4sche, Normalgr\u00f6\u00dfe Renforc\u00e9 hei\u00dft der Stoff, aus dem die Tr\u00e4ume sind. Diese hochwertige Baumwoll-Qualit\u00e4t ist besonders weich und glatt und zeichnet sich durch eine hohe Feuchtigkeitsaufnahme aus. Weil Renforc\u00e9-Bettw\u00e4sche dar\u00fcber hinaus temperaturausgleichende Eigenschaften besitzt, ist sie f\u00fcr kalte genauso wie f\u00fcr warme N\u00e4chte geeignet. \n\n Mit Rei\u00dfverschl\u00fcssen\n Die Bettw\u00e4sche ist mit praktischen Rei\u00dfverschl\u00fcssen versehen, so dass Decken- und Kopfkissenbezug ruck, zuck auf- und abgezogen sind. Farbe:\n  \nWei\u00df-blau-rot kariert\n\n Material:\n  \n100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100)\n\n Ma\u00dfe:\n 1 Kissenbezug: ca. 80 x 80 cm\n1 Bettbezug: ca. 135 x 200 cm\n\nPflege"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee396aaaf1abdf3/renforce-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/bee396aaaf1abdf3/renforce-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b36fa71aaf1abdf3/renforce-bettwaesche-normalgroesse.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/bf5fa71aaf1abdf3/renforce-bettwaesche-normalgroesse.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/bf5fa71eb45b0df3/renforce-bettwaesche-normalgroesse.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen | SL Bettw\u00e4sche", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Bettw\u00e4sche", "assortment4": "Renforc\u00e9 Bettw\u00e4sche"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/renforce-bettwaesche-p400076038.html?dim1=10", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/renforce-bettwaesche-p400076038.html?dim1=10"}}, {"tcm_article_number": 314492, "product_id": 400068921, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59427, "ean": 4006083144927, "type": "generalArticle", "title": "Jersey-Spannbettlaken, Extragr\u00f6\u00dfe, dunkelblau", "size": null, "color": "Dunkelblau", "material": "100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_h", "r_nr", "w_mw_60", "sym340", "tcm102", "kla17"], "project_number": 80000, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weich und anschmiegsam ", "long": "Jersey-Spannbettlaken, Extragr\u00f6\u00dfe, dunkelblau Die perfekte Basis f\u00fcr eine gute Nacht: Das Bettlaken aus reinem Bio-Baumwoll-Jersey ist weich, anschmiegsam und besonders saugf\u00e4hig. Der Rundum-Gummizug sorgt daf\u00fcr, dass sich das Spannbetttuch einfach aufziehen l\u00e4sst und faltenfrei sitzt. Farbe:  Dunkelblau   Material:  100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100)   Ma\u00dfe:  Extragr\u00f6\u00dfe f\u00fcr Matratzen von 180 x 200 bis 200 x 200 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Weich und anschmiegsam  Besonders saugf\u00e4hig  Rundum-Gummizug: einfach zu beziehen, faltenfreier Sitz", "structured": "Jersey-Spannbettlaken, Extragr\u00f6\u00dfe, dunkelblau Die perfekte Basis f\u00fcr eine gute Nacht: Das Bettlaken aus reinem Bio-Baumwoll-Jersey ist weich, anschmiegsam und besonders saugf\u00e4hig. Der Rundum-Gummizug sorgt daf\u00fcr, dass sich das Spannbetttuch einfach aufziehen l\u00e4sst und faltenfrei sitzt. Farbe:\n Dunkelblau\n\n Material:\n 100% Baumwolle (\u00f6kologisch angebaut, OCS 100)\n\n Ma\u00dfe:\n Extragr\u00f6\u00dfe f\u00fcr Matratzen von 180 x 200 bis 200 x 200 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Mit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b412284c6eaabdf3/jersey-spannbettlaken-extragroesse-dunkelblau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b412284c6eaabdf3/jersey-spannbettlaken-extragroesse-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/b6ce106c6eaabdf3/jersey-spannbettlaken-extragroesse-dunkelblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b774e9fc6eaabdf3/jersey-spannbettlaken-extragroesse-dunkelblau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b6c39476945b0df3/jersey-spannbettlaken-extragroesse-dunkelblau.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Spannbettlaken", "assortment4": "Jersey Spannbettlaken"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/jersey-spannbettlaken-extragroesse-dunkelblau-p400068921.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/jersey-spannbettlaken-extragroesse-dunkelblau-p400068921.html"}}, {"tcm_article_number": 315391, "product_id": 400068922, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 59390, "ean": 4006083153912, "type": "generalArticle", "title": "Stehleuchte", "size": null, "color": "Wei\u00df", "material": "Lackiertes Metall\nBodenschonende Kunststoff-F\u00fc\u00dfe", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["dpr01", "tcm102", "ico02", "tuev28"], "project_number": 80292, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Leuchtenkopf individuell einstellbar ", "long": "Stehleuchte Spot an f\u00fcr ein angenehmes Wohngef\u00fchl! Diese Stehlampe spendet mit ihrer warmwei\u00df leuchtenden LED stimmungsvolles, behagliches Licht. Der Leuchtenkopf l\u00e4sst sich individuell verstellen. Und weil man die Beine in Einzelteile zerlegen kann, ist die Lampe, sollte sie einmal nicht ben\u00f6tigt werden, platzsparend zu verstauen. Farbe:    Wei\u00df   Material:  Lackiertes Metall Bodenschonende Kunststoff-F\u00fc\u00dfe   Ma\u00dfe:    H\u00f6he ca. 150 cm \u00d8 Leuchtenkopf ca. 28 cm Kabell\u00e4nge ca. 3 m   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Bedienungsanleitung   Hinweis:  Diese Leuchte ist geeignet f\u00fcr Leuchtmittel der Energieklassen: A++ bis E Vorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung Lange Lebensdauer  Informationen zum Leuchtmittel Inkl. LED-Leuchtmittel \u00e0 7 Watt \u2013 leuchtet warmwei\u00df: 15.000 Schaltzyklen. 3.000 K Farbtemperatur. Keine Anlaufzeit. Nicht dimmbar. H\u00f6he ca. 118 mm, \u00d8 ca. 60 mm. Leuchtmittelfassung E27. Dieses Leuchtmittel darf nicht \u00fcber den Hausm\u00fcll entsorgt werden. Infos zur Entsorgung sowie Sammelstellen in Ihrer N\u00e4he unter www.tchibo.de Bemessungsleistungsaufnahme: 0,7 Bemessungslichtstrom in Lumen: 476 Bemessungslebensdauer in Std.: 15.000 Elektrischer Leistungsfaktor: > 0,5 Lampenlichtstromerhalt am Ende der Nennlebensdauer in Lumen: 0,7 Z\u00fcndzeit: < 1 Sek. Farbwiedergabe Ra (CRI): \u2265 80 Farbkonsistenz: \u2264 6  Leuchtenkopf individuell einstellbar  Aus lackiertem Metall", "structured": "Stehleuchte Spot an f\u00fcr ein angenehmes Wohngef\u00fchl! Diese Stehlampe spendet mit ihrer warmwei\u00df leuchtenden LED stimmungsvolles, behagliches Licht. Der Leuchtenkopf l\u00e4sst sich individuell verstellen. Und weil man die Beine in Einzelteile zerlegen kann, ist die Lampe, sollte sie einmal nicht ben\u00f6tigt werden, platzsparend zu verstauen. Farbe:\n  \nWei\u00df\n\n Material:\n Lackiertes Metall\nBodenschonende Kunststoff-F\u00fc\u00dfe\n\n Ma\u00dfe:\n  \nH\u00f6he ca. 150 cm\n\u00d8 Leuchtenkopf ca. 28 cm\nKabell\u00e4nge ca. 3 m\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Bedienungsanleitung\n\n Hinweis:\n Diese Leuchte ist geeignet f\u00fcr Leuchtmittel der Energieklassen: A++ bis E\n\nVorteile der LED-Technologie Niedriger Energieverbrauch durch geringe W\u00e4rmeentwicklung\nLange Lebensdauer\n\n\nInformationen zum Leuchtmittel Inkl. LED-Leuchtmittel \u00e0 7 Watt \u2013 leuchtet warmwei\u00df: 15.000 Schaltzyklen. 3.000 K Farbtemperatur. Keine Anlaufzeit. Nicht dimmbar. H\u00f6he ca. 118 mm, \u00d8 ca. 60 mm. Leuchtmittelfassung E27. Dieses Leuchtmittel darf nicht \u00fcber den Hausm\u00fcll entsorgt werden. Infos zur Entsorgung sowie Sammelstellen in Ihrer N\u00e4he unter www.tchibo.de Bemessungsleistungsaufnahme: 0,7\nBemessungslichtstrom in Lumen: 476\nBemessungslebensdauer in Std.: 15.000\nElektrischer Leistungsfaktor: > 0,5\nLampenlichtstromerhalt am Ende der Nennlebensdauer in Lumen: 0,7\nZ\u00fcndzeit: < 1 Sek.\nFarbwiedergabe Ra (CRI): \u2265 80\nFarbkonsistenz: \u2264 6\n"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1bfa06f0eaf1853/stehleuchte.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b1bfa06f0eaf1853/stehleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bf56330f0eaf1853/stehleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b41391df0eaf1853/stehleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/beefa1df0eaf1853/stehleuchte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bf53906f0eaf1853/stehleuchte.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b2d0f47695e29a83/stehleuchte.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Lampen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lighting > Lamps", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Beleuchtung", "assortment3": "Stehleuchte", "assortment4": "Standleuchte"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "39.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/stehleuchte-p400068922.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/stehleuchte-p400068922.html"}}]