[{"tcm_article_number": 336406, "product_id": 400097047, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76271, "ean": 4006083364066, "type": "generalArticle", "title": "Anzucht-Set \u00bbSprossen\u00ab", "size": null, "color": "Schale transparent\nSieb silberfarben", "material": "Schale Glas\nSieb Edelstahl 18/10\nSaatgut Kresse, Senf, Rucola", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla21", "ico16", "tcm102"], "project_number": 88918, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Einfach und schnell frische Sprossen und Keimlinge selber ziehen ", "long": "Anzucht-Set \u00bbSprossen\u00ab F\u00fcr das gewisse Etwas zur Kr\u00f6nung von Suppen, Salaten und Broten: Mit frischen Sprossen garniert, werden selbst einfache Gerichte zum Highlight. Frischer als mit diesem Anzucht-Set lassen sich die drei Sorten Saatgut Rucola, Kresse und Senf nicht genie\u00dfen. Aus den jeweils etwa 25 g Saatgut-Samen k\u00f6nnen in der dekorativen Glasschale \u2013 mit Sieb f\u00fcr optimale Bew\u00e4sserung \u2013 einfach und schnell Keimlinge gezogen werden.    Aufzucht ganz einfach  Schon nach sieben bis zehn Tagen k\u00f6nnen Ruccola und Senf geerntet werden, w\u00e4hrend Kresse sogar schon nach f\u00fcnf bis acht Tagen verarbeitet werden kann. Die Aussaat ist \u00fcber das ganze Jahr hinweg m\u00f6glich und die Anzucht der Pflanzen sehr simpel: Zum Keimen braucht das Suppengr\u00fcn bestenfalls einen dunklen Standort. Zur Weiterkultur f\u00fchlen sich die Kr\u00e4uter an hellen Standorten ohne pralle Sonneneinstrahlung besonders wohl. Idealerweise herrscht f\u00fcr das Wachstum Zimmertemperatur. Farbe:  Schale transparent Sieb silberfarben   Material:  Schale Glas Sieb Edelstahl 18/10 Saatgut Kresse, Senf, Rucola   Ma\u00dfe:  Schale \u00d8 ca. 14,5 cm, H\u00f6he ca. 3 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Aussaatanleitung Inkl. Bedienungsanleitung Edelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig. Einfach und schnell frische Sprossen und Keimlinge selber ziehen  Inkl. 3 Sorten Saatgut: Kresse, Senf und Rucola \u2013 je ca. 25 g  Rucola und Senf: Ernte nach 7\u201310 Tagen  Kresse: Ernte nach 5\u20138 Tagen  Ideal zum Garnieren von z.B. Suppen, Salaten und Broten  Aussaat ganzj\u00e4hrig  Standort: zum Keimen dunkel, f\u00fcr die Weiterkultur m\u00f6glichst hell, keine pralle Sonne, Zimmertemperatur   Mit dekorativer Glasschale und Sieb f\u00fcr optimale Bew\u00e4sserung", "structured": "Anzucht-Set \u00bbSprossen\u00ab F\u00fcr das gewisse Etwas zur Kr\u00f6nung von Suppen, Salaten und Broten: Mit frischen Sprossen garniert, werden selbst einfache Gerichte zum Highlight. Frischer als mit diesem Anzucht-Set lassen sich die drei Sorten Saatgut Rucola, Kresse und Senf nicht genie\u00dfen. Aus den jeweils etwa 25 g Saatgut-Samen k\u00f6nnen in der dekorativen Glasschale \u2013 mit Sieb f\u00fcr optimale Bew\u00e4sserung \u2013 einfach und schnell Keimlinge gezogen werden. \n\n Aufzucht ganz einfach\n Schon nach sieben bis zehn Tagen k\u00f6nnen Ruccola und Senf geerntet werden, w\u00e4hrend Kresse sogar schon nach f\u00fcnf bis acht Tagen verarbeitet werden kann. Die Aussaat ist \u00fcber das ganze Jahr hinweg m\u00f6glich und die Anzucht der Pflanzen sehr simpel: Zum Keimen braucht das Suppengr\u00fcn bestenfalls einen dunklen Standort. Zur Weiterkultur f\u00fchlen sich die Kr\u00e4uter an hellen Standorten ohne pralle Sonneneinstrahlung besonders wohl. Idealerweise herrscht f\u00fcr das Wachstum Zimmertemperatur. Farbe:\n Schale transparent\nSieb silberfarben\n\n Material:\n Schale Glas\nSieb Edelstahl 18/10\nSaatgut Kresse, Senf, Rucola\n\n Ma\u00dfe:\n Schale \u00d8 ca. 14,5 cm, H\u00f6he ca. 3 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Aussaatanleitung\nInkl. Bedienungsanleitung\n\nEdelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444691d9cdcb0a82/anzucht-set-sprossen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/444691d9cdcb0a82/anzucht-set-sprossen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/859726aaa869ddfb/anzucht-set-sprossen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/8592871aa869ddfb/anzucht-set-sprossen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/89a332baa869ddfb/anzucht-set-sprossen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/8357230aa869ddfb/anzucht-set-sprossen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/835b171aa869ddfb/anzucht-set-sprossen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-CENSHARE/82e446aaa869ddfb/anzucht-set-sprossen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/ad36984c6b0c7df7/anzucht-set-sprossen.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Ideen f\u00fcr den Garten", "google_shopping_api": "Home & Garden > Plants", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Garten-Saatgut", "assortment4": "Pflanzset"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "5.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/anzucht-set-sprossen-p400097047.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/anzucht-set-sprossen-p400097047.html"}}, {"tcm_article_number": 336407, "product_id": 400097049, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76276, "ean": 4006083364073, "type": "generalArticle", "title": "Saatband \u00bbSchneckenschreck\u00ab", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 88919, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ungebeizt und ohne Einsatz von Gentechnik gez\u00fcchtet ", "long": "Saatband \u00bbSchneckenschreck\u00ab Nat\u00fcrlicher Schutz gegen Schnecken  Das Saatband \u00bbSchneckenschreck\u00ab enth\u00e4lt die Samen ausgew\u00e4hlter Blumen und Kr\u00e4uter wie Schafgarbe, Ringelblume und Salbei als nat\u00fcrlichen Schutz gegen Schnecken.   Leichte Aussaat \u2013 kein Vereinzeln  Mit dem Saatband ist das S\u00e4en kinderleicht: einfach das Saatband an der Perforation abtrennen, auslegen und gie\u00dfen \u2013 das Vereinzeln der Pfl\u00e4nzchen ist nicht notwendig.   Anleitung f\u00fcr Saatb\u00e4nder  1. Ziehen Sie auf der feinkr\u00fcmelig hergerichteten Beetfl\u00e4che ca. 1 bis 1,5 cm tiefe Rillen im Abstand von ca. 25 cm. 2. Trennen Sie die Saatb\u00e4nder an der Perforation, schneiden Sie die gew\u00fcnschte L\u00e4nge ab und legen Sie es in die vorbereitete Rille. 3. Wichtig: W\u00e4ssern Sie die noch offene Rille gut, damit das Saatband einen guten Bodenanschluss bekommt. 4. Schlie\u00dfen Sie die Rille und dr\u00fccken Sie die Erde gut an. W\u00e4ssern Sie ein zweites Mal. 5. Lassen Sie die Saatstelle niemals austrocknen.    Details zu Anzucht und Saatgut  Standort: sonnig, humoser, lockerer Boden Ungebeizt und ohne Einsatz von Gentechnik gez\u00fcchtet Mindestens haltbar bis: 16.03.2020  Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 5 m Je ca. 1,65 m Ungebeizt und ohne Einsatz von Gentechnik gez\u00fcchtet  5 Meter Saatband  Mit Schafgarbe, Ringelblume und Salbei \u2013 halten Schnecken fern", "structured": "Saatband \u00bbSchneckenschreck\u00ab Nat\u00fcrlicher Schutz gegen Schnecken\n Das Saatband \u00bbSchneckenschreck\u00ab enth\u00e4lt die Samen ausgew\u00e4hlter Blumen und Kr\u00e4uter wie Schafgarbe, Ringelblume und Salbei als nat\u00fcrlichen Schutz gegen Schnecken.\n\n Leichte Aussaat \u2013 kein Vereinzeln\n Mit dem Saatband ist das S\u00e4en kinderleicht: einfach das Saatband an der Perforation abtrennen, auslegen und gie\u00dfen \u2013 das Vereinzeln der Pfl\u00e4nzchen ist nicht notwendig.\n\n Anleitung f\u00fcr Saatb\u00e4nder\n 1. Ziehen Sie auf der feinkr\u00fcmelig hergerichteten Beetfl\u00e4che ca. 1 bis 1,5 cm tiefe Rillen im Abstand von ca. 25 cm.\n2. Trennen Sie die Saatb\u00e4nder an der Perforation, schneiden Sie die gew\u00fcnschte L\u00e4nge ab und legen Sie es in die vorbereitete Rille.\n3. Wichtig: W\u00e4ssern Sie die noch offene Rille gut, damit das Saatband einen guten Bodenanschluss bekommt.\n4. Schlie\u00dfen Sie die Rille und dr\u00fccken Sie die Erde gut an. W\u00e4ssern Sie ein zweites Mal.\n5. Lassen Sie die Saatstelle niemals austrocknen.\n \n Details zu Anzucht und Saatgut\n Standort: sonnig, humoser, lockerer Boden\nUngebeizt und ohne Einsatz von Gentechnik gez\u00fcchtet\nMindestens haltbar bis: 16.03.2020\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 5 m\nJe ca. 1,65 m"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a51336aaaab9dc47/saatband-schneckenschreck.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a51336aaaab9dc47/saatband-schneckenschreck.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/afe0571ddb0c7df7/saatband-schneckenschreck.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Ideen f\u00fcr den Garten", "google_shopping_api": "Home & Garden > Plants > Seeds", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Garten-Saatgut", "assortment4": "Saatgut einzeln"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "3.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/saatband-schneckenschreck-p400097049.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/saatband-schneckenschreck-p400097049.html"}}, {"tcm_article_number": 336409, "product_id": 400097051, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76278, "ean": 4006083364097, "type": "generalArticle", "title": "Saatband \u00bbGartenkr\u00e4uter\u00ab", "size": null, "color": null, "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 88919, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ungebeizt und ohne Einsatz von Gentechnik gez\u00fcchtet ", "long": "Saatband \u00bbGartenkr\u00e4uter\u00ab Aromatische Kr\u00e4utermischung   Wohlschmeckende Kr\u00e4uter sind nicht nur im Kochtopf eine Bereicherung. Das Saatband \u00bbGartenkr\u00e4uter\u00ab enth\u00e4lt die Samen besonders aromatischer Kr\u00e4uter. Basilikum, Petersilie und Salatrauke k\u00f6nnen zum Verfeinern verschiedener Gerichte oder Brotaufstriche verwendet werden.   Leichte Aussaat \u2013 kein Vereinzeln  Mit dem Saatband ist das S\u00e4en kinderleicht: einfach das Saatband an der Perforation abtrennen, auslegen und gie\u00dfen \u2013 das Vereinzeln der Pfl\u00e4nzchen ist nicht notwendig.   Anleitung f\u00fcr Saatb\u00e4nder  1. Ziehen Sie auf der feinkr\u00fcmelig hergerichteten Beetfl\u00e4che ca. 1 bis 1,5 cm tiefe Rillen im Abstand von ca. 25 cm. 2. Trennen Sie die Saatb\u00e4nder an der Perforation, schneiden Sie die gew\u00fcnschte L\u00e4nge ab und legen Sie es in die vorbereitete Rille. 3. Wichtig: W\u00e4ssern Sie die noch offene Rille gut, damit das Saatband einen guten Bodenanschluss bekommt. 4. Schlie\u00dfen Sie die Rille und dr\u00fccken Sie die Erde gut an. W\u00e4ssern Sie ein zweites Mal. 5. Lassen Sie die Saatstelle niemals austrocknen.    Details zu Anzucht und Saatgut  Standort: sonnig, n\u00e4hrstoffreicher, humoser Boden Ungebeizt und ohne Einsatz von Gentechnik gez\u00fcchtet Mindestens haltbar bis: 16.03.2020  Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 5 m Je ca. 1,65 m Ungebeizt und ohne Einsatz von Gentechnik gez\u00fcchtet  5 Meter Saatband  Kr\u00e4utermischung aus Basilikum, Petersilie und Salatrauke", "structured": "Saatband \u00bbGartenkr\u00e4uter\u00ab Aromatische Kr\u00e4utermischung \n Wohlschmeckende Kr\u00e4uter sind nicht nur im Kochtopf eine Bereicherung. Das Saatband \u00bbGartenkr\u00e4uter\u00ab enth\u00e4lt die Samen besonders aromatischer Kr\u00e4uter. Basilikum, Petersilie und Salatrauke k\u00f6nnen zum Verfeinern verschiedener Gerichte oder Brotaufstriche verwendet werden.\n\n Leichte Aussaat \u2013 kein Vereinzeln\n Mit dem Saatband ist das S\u00e4en kinderleicht: einfach das Saatband an der Perforation abtrennen, auslegen und gie\u00dfen \u2013 das Vereinzeln der Pfl\u00e4nzchen ist nicht notwendig.\n\n Anleitung f\u00fcr Saatb\u00e4nder\n 1. Ziehen Sie auf der feinkr\u00fcmelig hergerichteten Beetfl\u00e4che ca. 1 bis 1,5 cm tiefe Rillen im Abstand von ca. 25 cm.\n2. Trennen Sie die Saatb\u00e4nder an der Perforation, schneiden Sie die gew\u00fcnschte L\u00e4nge ab und legen Sie es in die vorbereitete Rille.\n3. Wichtig: W\u00e4ssern Sie die noch offene Rille gut, damit das Saatband einen guten Bodenanschluss bekommt.\n4. Schlie\u00dfen Sie die Rille und dr\u00fccken Sie die Erde gut an. W\u00e4ssern Sie ein zweites Mal.\n5. Lassen Sie die Saatstelle niemals austrocknen.\n \n Details zu Anzucht und Saatgut\n Standort: sonnig, n\u00e4hrstoffreicher, humoser Boden\nUngebeizt und ohne Einsatz von Gentechnik gez\u00fcchtet\nMindestens haltbar bis: 16.03.2020\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 5 m\nJe ca. 1,65 m"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a51aa2baaab9dc47/saatband-gartenkraeuter.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a51aa2baaab9dc47/saatband-gartenkraeuter.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/aa4052bddb0c7df7/saatband-gartenkraeuter.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Ideen f\u00fcr den Garten", "google_shopping_api": "Home & Garden > Plants > Seeds", "retargeting": "Specialties & Novelties", "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Gartenausstattung", "assortment3": "Garten-Saatgut", "assortment4": "Saatgut einzeln"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "3.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/saatband-gartenkraeuter-p400097051.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/saatband-gartenkraeuter-p400097051.html"}}, {"tcm_article_number": 335783, "product_id": 400097053, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76289, "ean": 4006083357839, "type": "generalArticle", "title": "3-in-1-Eierschneider", "size": null, "color": "Wei\u00df-orange-gelb", "material": "Geh\u00e4use Kunststoff\nAnti-Slip-Ring Silikon\nDr\u00e4hte Edelstahl 18/10", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico16", "tcm102"], "project_number": 88485, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "3 unterschiedliche Eins\u00e4tze zum Schneiden von Spalten, Scheiben und H\u00e4lften ", "long": "3-in-1-Eierschneider Praktischer, kompakter Eierschneider  Ein vielseitiger K\u00fcchenhelfer \u2013 nicht nur f\u00fcr das Fr\u00fchst\u00fccks-Ei: Der 3-in-1-Eierschneider aus robustem Kunststoff hat drei unterschiedliche Eins\u00e4tze zum Schneiden von Spalten, Scheiben und H\u00e4lften und ist dar\u00fcber hinaus auch hervorragend geeignet zum Schneiden von Mozzarella, Pilzen, Erdbeeren oder anderen Zutaten. Die Schneidedr\u00e4hte sind aus hochwertigem Edelstahl 18/10. Das K\u00fcchenger\u00e4t ist sp\u00fclmaschinengeeignet und platzsparend in der Aufbewahrung. Farbe:  Wei\u00df-orange-gelb   Material:  Geh\u00e4use Kunststoff Anti-Slip-Ring Silikon Dr\u00e4hte Edelstahl 18/10   Ma\u00dfe:  \u00d8 ca. 10,5 cm H\u00f6he ca. 5,5 cm 3 unterschiedliche Eins\u00e4tze zum Schneiden von Spalten, Scheiben und H\u00e4lften  Schneidedr\u00e4hte aus Edelstahl 18/10  Auch f\u00fcr Mozzarella, Pilze, Erdbeeren o.\u00c4. geeignet", "structured": "3-in-1-Eierschneider Praktischer, kompakter Eierschneider\n Ein vielseitiger K\u00fcchenhelfer \u2013 nicht nur f\u00fcr das Fr\u00fchst\u00fccks-Ei: Der 3-in-1-Eierschneider aus robustem Kunststoff hat drei unterschiedliche Eins\u00e4tze zum Schneiden von Spalten, Scheiben und H\u00e4lften und ist dar\u00fcber hinaus auch hervorragend geeignet zum Schneiden von Mozzarella, Pilzen, Erdbeeren oder anderen Zutaten. Die Schneidedr\u00e4hte sind aus hochwertigem Edelstahl 18/10. Das K\u00fcchenger\u00e4t ist sp\u00fclmaschinengeeignet und platzsparend in der Aufbewahrung. Farbe:\n Wei\u00df-orange-gelb\n\n Material:\n Geh\u00e4use Kunststoff\nAnti-Slip-Ring Silikon\nDr\u00e4hte Edelstahl 18/10\n\n Ma\u00dfe:\n \u00d8 ca. 10,5 cm\nH\u00f6he ca. 5,5 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a92721dddea86df7/3-in-1-eierschneider.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a92721dddea86df7/3-in-1-eierschneider.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/afe2871ddea86df7/3-in-1-eierschneider.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/abf1e6addea86df7/3-in-1-eierschneider.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/afeb16addea86df7/3-in-1-eierschneider.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/a89442bddea86df7/3-in-1-eierschneider.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/a4ab12bddea86df7/3-in-1-eierschneider.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/afe5f30ddea86df7/3-in-1-eierschneider.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/a92285cf0b0c7df7/3-in-1-eierschneider.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Kitchen Tools & Utensils", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenausstattung", "assortment3": "K\u00fcchenhelfer", "assortment4": "K\u00fcchenzubereitungshelfer"}, "price": {"old_amount": "6.99", "amount": "6.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2019-12-22", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-in-1-eierschneider-p400097053.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-in-1-eierschneider-p400097053.html"}}, {"tcm_article_number": 336707, "product_id": 400097054, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76481, "ean": 4006083367074, "type": "generalArticle", "title": "2 Garten-Konsolentische", "size": null, "color": "Gestell schwarz\nTischplatte betongrau", "material": "Gestell pulverbeschichteter Stahl\nFaserzementplatte 70% Sand, 20% Polyester, 10% Zement", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 89257, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Platten aus Faserzement in Beton-Optik ", "long": "2 Garten-Konsolentische Witterungsbest\u00e4ndige Gartenm\u00f6bel  Diese beiden Konsolentische mit Platten aus Faserzement in Beton-Optik trotzen jeder Witterung. Sie sind UV- und witterungsbest\u00e4ndig und perfekt f\u00fcr den Au\u00dfenbereich, k\u00f6nnen aber auch im Indoor-Bereich zum Einsatz kommen. Gro\u00dfer und kleiner Tisch sind ineinander stapelbar und somit besonders platzsparend. Mit ihren h\u00f6henverstellbaren Bodenschonern stehen die Tische auch auf unebenem Boden stabil und hinterlassen keine Spuren. Farbe:  Gestell schwarz Tischplatte betongrau   Material:  Gestell pulverbeschichteter Stahl Faserzementplatte 70% Sand, 20% Polyester, 10% Zement   Ma\u00dfe:  Gro\u00df B x H x T ca. 85 x 65 x 31 cm Klein B x H x T ca. 71 x 55 x 23 cm   Gewicht:  Gesamt ca. 22 kg    Tragkraft:  Je max. 65 kg   Zubeh\u00f6r:  Inkl. h\u00f6henverstellbarer Bodenschoner, Montagematerial und- anleitung   Hinweise:  Artikel wird zerlegt geliefert Lieferung in 1 Packst\u00fcck M\u00f6bel in Beton-Optik Unsere Tische im Beton-Look zeichnen sich durch hohe Outdoor-Tauglichkeit aus. Die strapazierf\u00e4hige, kratzfeste Platte aus Faserzement ist wetterfest und widersteht Sonne, Regen und Frost. Ein spezieller Lack verleiht ihr die moderne Beton-Optik, die perfekt zu Geflecht- und Holzm\u00f6beln passt. Platten aus Faserzement in Beton-Optik  UV- und witterungsbest\u00e4ndig   Besonders platzsparend \u2013 2er-Set ineinander stapelbar  Auch f\u00fcr den Indoor-Bereich", "structured": "2 Garten-Konsolentische Witterungsbest\u00e4ndige Gartenm\u00f6bel\n Diese beiden Konsolentische mit Platten aus Faserzement in Beton-Optik trotzen jeder Witterung. Sie sind UV- und witterungsbest\u00e4ndig und perfekt f\u00fcr den Au\u00dfenbereich, k\u00f6nnen aber auch im Indoor-Bereich zum Einsatz kommen. Gro\u00dfer und kleiner Tisch sind ineinander stapelbar und somit besonders platzsparend. Mit ihren h\u00f6henverstellbaren Bodenschonern stehen die Tische auch auf unebenem Boden stabil und hinterlassen keine Spuren. Farbe:\n Gestell schwarz\nTischplatte betongrau\n\n Material:\n Gestell pulverbeschichteter Stahl\nFaserzementplatte 70% Sand, 20% Polyester, 10% Zement\n\n Ma\u00dfe:\n Gro\u00df B x H x T ca. 85 x 65 x 31 cm\nKlein B x H x T ca. 71 x 55 x 23 cm\n\n Gewicht:\n Gesamt ca. 22 kg\n\n  Tragkraft:\n Je max. 65 kg\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. h\u00f6henverstellbarer Bodenschoner, Montagematerial und- anleitung\n\n Hinweise:\n Artikel wird zerlegt geliefert\nLieferung in 1 Packst\u00fcck\n\nM\u00f6bel in Beton-Optik Unsere Tische im Beton-Look zeichnen sich durch hohe Outdoor-Tauglichkeit aus. Die strapazierf\u00e4hige, kratzfeste Platte aus Faserzement ist wetterfest und widersteht Sonne, Regen und Frost. Ein spezieller Lack verleiht ihr die moderne Beton-Optik, die perfekt zu Geflecht- und Holzm\u00f6beln passt."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/abf0571b1f132df7/2-garten-konsolentische.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/abf0571b1f132df7/2-garten-konsolentische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ad3b106aaf132df7/2-garten-konsolentische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/a51059faaf132df7/2-garten-konsolentische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/a926984aaf132df7/2-garten-konsolentische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/ae51e84aaf132df7/2-garten-konsolentische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/a890547b1f132df7/2-garten-konsolentische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/aa4b147b1f132df7/2-garten-konsolentische.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/ac8055cb1f132df7/2-garten-konsolentische.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/a92725cc6abb0df7/2-garten-konsolentische.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel", "google_shopping_api": "Home & Garden > Lawn & Garden > Gardening > Gardening Accessories > Potting Benches", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Anzucht", "assortment4": "Pflanztisch"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "149.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-garten-konsolentische-p400097054.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-garten-konsolentische-p400097054.html"}}, {"tcm_article_number": 336734, "product_id": 400097055, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76225, "ean": 4006083367340, "type": "generalArticle", "title": "Gartenm\u00f6bel-Set", "size": null, "color": "Geflecht beige-grau\nBez\u00fcge grau", "material": null, "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["w_mw_30", "tcm102"], "project_number": 89303, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Ideal f\u00fcr kleine Fl\u00e4chen wie Balkon oder Terrasse ", "long": "Gartenm\u00f6bel-Set Sofa, Tisch und Hocker f\u00fcr Garten, Balkon und Terrasse  Viel Platz auf kleiner Fl\u00e4che: Dieses Gartenm\u00f6bel-Set ist ideal auch f\u00fcr kleine Fl\u00e4chen auf dem Balkon oder der Terrasse geeignet. Es besteht aus einem 2er-Sofa mit Tisch und einem Hocker, der sich platzsparend unter dem Tisch verstauen l\u00e4sst. Die Gartenm\u00f6bel sind aus pflegeleichtem sowie UV- und witterungsbest\u00e4ndigem Polyrattangeflecht gefertigt. Der Tisch hat eine Glasplatte. Die Bez\u00fcge sind abnehmbar und waschbar. Farbe:  Geflecht beige-grau Bez\u00fcge grau   Materal:  Geflecht Polyrattan Metallteile pulverbeschichtetes Aluminium Kissenf\u00fcllung und -bez\u00fcge 100% Polyester Tischplatte Glas   Ma\u00dfe:  Sofa B x H x T ca. 134 x 69 x 65 cm Tisch B x H x T ca. 126 x 65 x 65 cm Hocker B x H x T ca. 38 x 38 x 38 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. 1 Sitzkissen und 2 R\u00fcckenkissen   Hinweis:  Anlieferung erfolgt teilmontiert Pflege Kissenbez\u00fcge Ideal f\u00fcr kleine Fl\u00e4chen wie Balkon oder Terrasse  Aus pflegeleichtem Polyrattangeflecht \u2013 UV- und witterungsbest\u00e4ndig  Inkl. Sitz- und R\u00fcckenkissen \u2013 Bez\u00fcge abnehmbar und waschbar", "structured": "Gartenm\u00f6bel-Set Sofa, Tisch und Hocker f\u00fcr Garten, Balkon und Terrasse\n Viel Platz auf kleiner Fl\u00e4che: Dieses Gartenm\u00f6bel-Set ist ideal auch f\u00fcr kleine Fl\u00e4chen auf dem Balkon oder der Terrasse geeignet. Es besteht aus einem 2er-Sofa mit Tisch und einem Hocker, der sich platzsparend unter dem Tisch verstauen l\u00e4sst. Die Gartenm\u00f6bel sind aus pflegeleichtem sowie UV- und witterungsbest\u00e4ndigem Polyrattangeflecht gefertigt. Der Tisch hat eine Glasplatte. Die Bez\u00fcge sind abnehmbar und waschbar. Farbe:\n Geflecht beige-grau\nBez\u00fcge grau\n\n Materal:\n Geflecht Polyrattan\nMetallteile pulverbeschichtetes Aluminium\nKissenf\u00fcllung und -bez\u00fcge 100% Polyester\nTischplatte Glas\n\n Ma\u00dfe:\n Sofa B x H x T ca. 134 x 69 x 65 cm\nTisch B x H x T ca. 126 x 65 x 65 cm\nHocker B x H x T ca. 38 x 38 x 38 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. 1 Sitzkissen und 2 R\u00fcckenkissen\n\n Hinweis:\n Anlieferung erfolgt teilmontiert\n\nPflege Kissenbez\u00fcge"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a89282baa5e32df7/dining-lounge-set.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a89282baa5e32df7/dining-lounge-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ae5aa84694532df7/dining-lounge-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/aa45f47aa5e32df7/dining-lounge-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ad3b147aa5e32df7/dining-lounge-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/abf055caa5e32df7/dining-lounge-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/ac87271aa5e32df7/dining-lounge-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/a897271aa5e32df7/dining-lounge-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/a89b171aa5e32df7/dining-lounge-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/a4a5f6aaa5e32df7/dining-lounge-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/ad3336aaa5e32df7/dining-lounge-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-IMPORTED/afe5f84694532df7/dining-lounge-set.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/a51691debab86df7/dining-lounge-set.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Furniture Sets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "M\u00f6bel-Set, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "699.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "29.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/gartenmoebel-set-p400097055.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/gartenmoebel-set-p400097055.html"}}, {"tcm_article_number": 336788, "product_id": 400097056, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76558, "ean": 4006083367883, "type": "generalArticle", "title": "Lounge-Sessel mit Fu\u00dfteil", "size": null, "color": "Dunkelgrau", "material": "Rahmen pulverbeschichteter, phosphatierter Stahl\nGeflecht PP-Polyester-Gemisch", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 89382, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Fu\u00dfteil platzsparend unter dem Sessel verstaubar ", "long": "Lounge-Sessel mit Fu\u00dfteil Witterungsbest\u00e4ndige Gartenm\u00f6bel  Dieser Sessel bringt Lounge-Atmosph\u00e4re in den Garten. Das offene, hochwertige Textilgeflecht ist einzigartig im Design, UV- und witterungsbest\u00e4ndig. Die Beine sind 2-fach beschichtet und besonders wetterbest\u00e4ndig.    Lounge-Sessel mit Fu\u00dfteil  Durch seine Gr\u00f6\u00dfe ist der Sessel auch f\u00fcr kleine Balkone und Terrassen bestens geeignet. Das Fu\u00dfteil ist platzsparend unter dem Sessel verstaubar. Farbe:  Dunkelgrau   Material:  Rahmen pulverbeschichteter, phosphatierter Stahl Geflecht PP-Polyester-Gemisch   Ma\u00dfe:  Sessel B x H x T ca. 65 x 71 x 68 cm Fu\u00dfteil B x H x T ca. 60 x 34 x 51 cm Sitzh\u00f6he ca. 42,5 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Montagematerial und -anleitung   Hinweis:  Artikel wird zerlegt geliefert Textilgeflecht Die M\u00f6bel aus Textilgeflecht verbinden modernes Design mit bester Outdoor-Qualit\u00e4t. Das Material ist dauerhaft elastisch und bietet auch ohne Kissen einen gem\u00fctlichen Sitzplatz. Aufgrund der UV- und Witterungsbest\u00e4ndigkeit kann das schnelltrocknende Geflecht ganzj\u00e4hrig drau\u00dfen bleiben. Fu\u00dfteil platzsparend unter dem Sessel verstaubar  Offenes, hochwertiges Textilgeflecht in einzigartigem Design  UV- und witterungsbest\u00e4ndig  Ideal auch f\u00fcr kleine Balkone und Terrassen", "structured": "Lounge-Sessel mit Fu\u00dfteil Witterungsbest\u00e4ndige Gartenm\u00f6bel\n Dieser Sessel bringt Lounge-Atmosph\u00e4re in den Garten. Das offene, hochwertige Textilgeflecht ist einzigartig im Design, UV- und witterungsbest\u00e4ndig. Die Beine sind 2-fach beschichtet und besonders wetterbest\u00e4ndig. \n\n Lounge-Sessel mit Fu\u00dfteil\n Durch seine Gr\u00f6\u00dfe ist der Sessel auch f\u00fcr kleine Balkone und Terrassen bestens geeignet. Das Fu\u00dfteil ist platzsparend unter dem Sessel verstaubar. Farbe:\n Dunkelgrau\n\n Material:\n Rahmen pulverbeschichteter, phosphatierter Stahl\nGeflecht PP-Polyester-Gemisch\n\n Ma\u00dfe:\n Sessel B x H x T ca. 65 x 71 x 68 cm\nFu\u00dfteil B x H x T ca. 60 x 34 x 51 cm\nSitzh\u00f6he ca. 42,5 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Montagematerial und -anleitung\n\n Hinweis:\n Artikel wird zerlegt geliefert\n\nTextilgeflecht Die M\u00f6bel aus Textilgeflecht verbinden modernes Design mit bester Outdoor-Qualit\u00e4t. Das Material ist dauerhaft elastisch und bietet auch ohne Kissen einen gem\u00fctlichen Sitzplatz. Aufgrund der UV- und Witterungsbest\u00e4ndigkeit kann das schnelltrocknende Geflecht ganzj\u00e4hrig drau\u00dfen bleiben."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/afeaa7169f132df7/lounge-sessel-mit-fussteil-dunkelgrau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/afeaa7169f132df7/lounge-sessel-mit-fussteil-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/a92057172ab86c47/lounge-sessel-mit-fussteil-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/afeaa8472f132df7/lounge-sessel-mit-fussteil-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/afe5f4769f132df7/lounge-sessel-mit-fussteil-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/ac8334769f132df7/lounge-sessel-mit-fussteil-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/a92055c69f132df7/lounge-sessel-mit-fussteil-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/a92285c69f132df7/lounge-sessel-mit-fussteil-dunkelgrau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/ad31e7169f132df7/lounge-sessel-mit-fussteil-dunkelgrau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/ae5284772ab86c47/lounge-sessel-mit-fussteil-dunkelgrau.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "200.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-04-29", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "FULL_RANGE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lounge-sessel-mit-fussteil-p400097056.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lounge-sessel-mit-fussteil-p400097056.html"}}, {"tcm_article_number": 334757, "product_id": 400097058, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76054, "ean": 4006083347571, "type": "generalArticle", "title": "Hochlehner-Gartenstuhl", "size": null, "color": "Bespannung grau-taupe", "material": "Gestell FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz\nBespannung 70% PVC, 30% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 89153, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Besonders bequem durch 6fach verstellbare R\u00fcckenlehne ", "long": "Hochlehner-Gartenstuhl Komfortabler Stuhl mit verstellbarer R\u00fcckenlehne  Mit diesem Hochlehner wird jeder Platz im Garten zum Lieblingsplatz: Seine R\u00fcckenlehne l\u00e4sst sich au\u00dfer in die Grundposition in sechs verschiedene Positionen bringen, was ihn besonders bequem macht.   Witterungsbest\u00e4ndige Gartenm\u00f6bel  Der Stuhl hat ein Gestell aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz und eine Textilbespannung aus speziellem Outdoorgewebe. Dadurch wird er formstabil, wasserdurchl\u00e4ssig, schnell trocknend und UV-best\u00e4ndig. Bei Nichtgebrauch ist der Gartenstuhl klappbar und platzsparend verstaubar. Farbe:  Bespannung grau-taupe   Material:  Gestell FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz Bespannung 70% PVC, 30% Polyester   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 60 x 107 x 71 cm Sitzh\u00f6he ca. 45 cm Armlehnen H\u00f6he je ca. 68 cm   Zubeh\u00f6r:  Inkl. Pflegeanleitung GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Akazienholz Gro\u00dfe Z\u00e4higkeit, Biegsamkeit und eine hohe Witterungsbest\u00e4ndigkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Holz f\u00fcr M\u00f6bel im Au\u00dfenbereich. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat. Besonders bequem durch 6fach verstellbare R\u00fcckenlehne  Wasserdurchl\u00e4ssige, schnell trocknende und  Aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz  UV-best\u00e4ndige Textilbespannung", "structured": "Hochlehner-Gartenstuhl Komfortabler Stuhl mit verstellbarer R\u00fcckenlehne\n Mit diesem Hochlehner wird jeder Platz im Garten zum Lieblingsplatz: Seine R\u00fcckenlehne l\u00e4sst sich au\u00dfer in die Grundposition in sechs verschiedene Positionen bringen, was ihn besonders bequem macht.\n\n Witterungsbest\u00e4ndige Gartenm\u00f6bel\n Der Stuhl hat ein Gestell aus hochwertigem, FSC\u00ae-zertifiziertem Akazienholz und eine Textilbespannung aus speziellem Outdoorgewebe. Dadurch wird er formstabil, wasserdurchl\u00e4ssig, schnell trocknend und UV-best\u00e4ndig. Bei Nichtgebrauch ist der Gartenstuhl klappbar und platzsparend verstaubar. Farbe:\n Bespannung grau-taupe\n\n Material:\n Gestell FSC\u00ae-zertifiziertes Akazienholz\nBespannung 70% PVC, 30% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 60 x 107 x 71 cm\nSitzh\u00f6he ca. 45 cm\nArmlehnen H\u00f6he je ca. 68 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Pflegeanleitung\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nAkazienholz Gro\u00dfe Z\u00e4higkeit, Biegsamkeit und eine hohe Witterungsbest\u00e4ndigkeit machen Akazienholz zu einem perfekten Holz f\u00fcr M\u00f6bel im Au\u00dfenbereich. Die elegante Farbe und individuelle Maserung machen jedes St\u00fcck zu einem Unikat."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5ae280669b0b0f26/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/5ae280669b0b0f26/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5985f5c69b0b0f26/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5ef727169b0b0f26/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/5ef337169b0b0f26/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/5835f6a69b0b0f26/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/5c2722b69b0b0f26/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/5efaa2b69b0b0f26/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/5ae1e3069b0b0f26/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/51a691d69b0b0f26/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/501aa1d69b0b0f26/hochlehner-gartenstuhl.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-IMPORTED/51a054769b0b0f26/hochlehner-gartenstuhl.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5f4b10672b0b0f26/hochlehner-gartenstuhl.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Gartenm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Seating > Outdoor Chairs", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "Stuhl, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "99.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "9.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/hochlehner-gartenstuhl-p400097058.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/hochlehner-gartenstuhl-p400097058.html"}}, {"tcm_article_number": 335886, "product_id": 400097060, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 76056, "ean": 4006083358867, "type": "generalArticle", "title": "Aluminium-Pfanne, \u00d8 ca. 28 cm", "size": null, "color": "Wei\u00df-gr\u00fcn", "material": "Aluminium mit Keramik-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae CK2\nGriff mit Silikonummantelung", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["ico06", "ico402", "kma495", "ico16", "tcm102", "ico25", "ico23", "ico24"], "project_number": 88573, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Keramik-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae CK2: besonders hitzebest\u00e4ndig, ideal f\u00fcr fettarmes Braten, vermindert Anbrennen und Festsetzen und ist leicht zu reinigen ", "long": "Aluminium-Pfanne, \u00d8 ca. 28 cm Pfanne mit hochwertiger Keramik-Antihaftbeschichtung  Diese hochwertige Aluminium-Pfanne ist mit der Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae CK2 mit Keramikpartikelverst\u00e4rkung ausger\u00fcstet: Sie ist besonders hitzebest\u00e4ndig, ideal f\u00fcr fettarmes Braten, vermindert Anbrennen und Festsetzen und erm\u00f6glicht eine leichte Reinigung. Dank des hohen Randes ist die Pfanne ideal f\u00fcr gr\u00f6\u00dfere Mengen Bratgut und zum Schwenken.   Vielseitiges und robustes Kochgeschirr  Die Pfanne hat eine robuste, schneid- und kratzfeste Au\u00dfen-Emaillierung und Oberfl\u00e4che sowie einen Stielgriff mit Silikonummantelung und Flammschutz. Sie ist sp\u00fclmaschinengeeignet, backofengeeignet bis 180 \u00b0C und f\u00fcr alle Herdarten geeignet \u2013 ausgenommen Induktion. Die Schutzhaube ist dauerhaft als Kratzschutz verwendbar. F\u00fcr eine lange Haltbarkeit der Pfanne empfiehlt es sich, die beiliegende Pflegeanleitung zu beachten. Farbe:  Wei\u00df-gr\u00fcn   Material:  Aluminium mit Keramik-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae CK2 Griff mit Silikonummantelung   Ma\u00dfe:  \u00d8 ca. 28 cm   Zubeh\u00f6r:   Inkl. Pflegeanleitung Mit Keramik-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae CK2: besonders hitzebest\u00e4ndig, ideal f\u00fcr fettarmes Braten, vermindert Anbrennen und Festsetzen und ist leicht zu reinigen  F\u00fcr alle Herdarten geeignet, ausgenommen Induktion  Mit hohem Rand \u2013 ideal zur Aufnahme gr\u00f6\u00dferer Mengen an Bratgut und zum Schwenken  Robuste Au\u00dfen-Emaillierung sowie Oberfl\u00e4che \u2013 schneid- und kratzfest", "structured": "Aluminium-Pfanne, \u00d8 ca. 28 cm Pfanne mit hochwertiger Keramik-Antihaftbeschichtung\n Diese hochwertige Aluminium-Pfanne ist mit der Qualit\u00e4ts-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae CK2 mit Keramikpartikelverst\u00e4rkung ausger\u00fcstet: Sie ist besonders hitzebest\u00e4ndig, ideal f\u00fcr fettarmes Braten, vermindert Anbrennen und Festsetzen und erm\u00f6glicht eine leichte Reinigung. Dank des hohen Randes ist die Pfanne ideal f\u00fcr gr\u00f6\u00dfere Mengen Bratgut und zum Schwenken.\n\n Vielseitiges und robustes Kochgeschirr\n Die Pfanne hat eine robuste, schneid- und kratzfeste Au\u00dfen-Emaillierung und Oberfl\u00e4che sowie einen Stielgriff mit Silikonummantelung und Flammschutz. Sie ist sp\u00fclmaschinengeeignet, backofengeeignet bis 180 \u00b0C und f\u00fcr alle Herdarten geeignet \u2013 ausgenommen Induktion. Die Schutzhaube ist dauerhaft als Kratzschutz verwendbar. F\u00fcr eine lange Haltbarkeit der Pfanne empfiehlt es sich, die beiliegende Pflegeanleitung zu beachten. Farbe:\n Wei\u00df-gr\u00fcn\n\n Material:\n Aluminium mit Keramik-Antihaftbeschichtung GREBLON\u00ae CK2\nGriff mit Silikonummantelung\n\n Ma\u00dfe:\n \u00d8 ca. 28 cm\n\n Zubeh\u00f6r:\n  Inkl. Pflegeanleitung"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a4a1e71ebf186df7/aluminium-pfanne-o-ca-28-cm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a4a1e71ebf186df7/aluminium-pfanne-o-ca-28-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ad3b147ebf186df7/aluminium-pfanne-o-ca-28-cm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/abf335cebf186df7/aluminium-pfanne-o-ca-28-cm.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/a51b1309cb0c7df7/aluminium-pfanne-o-ca-28-cm.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchenhelfer", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Cookware & Bakeware > Bakeware > Broiling Pans", "retargeting": "Kitchen & Table", "assortment1": "Kitchen & Table", "assortment2": "K\u00fcchenzubereitung", "assortment3": "Kochgeschirr", "assortment4": "Pfanne"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "20.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-04-05", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/aluminium-pfanne-o-ca-28-cm-p400097060.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/aluminium-pfanne-o-ca-28-cm-p400097060.html"}}]