[{"tcm_article_number": 326598, "product_id": 400086862, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 70219, "ean": 4006083265981, "type": "generalArticle", "title": "2 Badehosen", "size": "98/104", "color": "Dunkelblau mit Hai-Motiv und hellblau-dunkelblau-wei\u00df mit Streifen", "material": "82% Polyamid, 18% Elasthan (LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122)\nFutter 88% Polyester, 12% Elasthan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["mar331", "bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 85096, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit der Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122: noch chlorresistenter und UV-best\u00e4ndiger", "long": "2 Badehosen Badehose eingepackt und ab an den Strand! Das Set beinhaltet zwei maritime Kinder-Badehosen mit unterf\u00fctterter Vorderseite. Mit der Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 sind sie noch chlorresistenter und UV-best\u00e4ndiger. Au\u00dferdem sind sie strapazierf\u00e4hig, behalten ihre Form und trocknen schnell. Der elastische Bund sorgt im Wasser und an Land f\u00fcr einen guten Sitz. Farbe:  Dunkelblau mit Hai-Motiv und hellblau-dunkelblau-wei\u00df mit Streifen   Material:  82% Polyamid, 18% Elasthan (LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122) Futter 88% Polyester, 12% Elasthan (LYCRA\u00ae) LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 Die Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 f\u00fcr optimale Passform und Formbest\u00e4ndigkeit. Sie ist best\u00e4ndiger als andere Elasthane gegen Chlor, UV-Strahlen, Hitze und \u00d6le, wie sie in Sonnenschutzmitteln enthalten sein k\u00f6nnen, und eignet sich dadurch ausgesprochen gut f\u00fcr Badebekleidung. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Nach Gebrauch in Chlor- oder Salzwasser in klarem Wasser aussp\u00fclen Mit der Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122: noch chlorresistenter und UV-best\u00e4ndiger", "structured": "2 Badehosen Badehose eingepackt und ab an den Strand! Das Set beinhaltet zwei maritime Kinder-Badehosen mit unterf\u00fctterter Vorderseite. Mit der Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 sind sie noch chlorresistenter und UV-best\u00e4ndiger. Au\u00dferdem sind sie strapazierf\u00e4hig, behalten ihre Form und trocknen schnell. Der elastische Bund sorgt im Wasser und an Land f\u00fcr einen guten Sitz. Farbe:\n Dunkelblau mit Hai-Motiv und hellblau-dunkelblau-wei\u00df mit Streifen\n\n Material:\n 82% Polyamid, 18% Elasthan (LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122)\nFutter 88% Polyester, 12% Elasthan (LYCRA\u00ae)\n\nLYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 Die Faser LYCRA\u00ae XTRA LIFE\u2122 f\u00fcr optimale Passform und Formbest\u00e4ndigkeit. Sie ist best\u00e4ndiger als andere Elasthane gegen Chlor, UV-Strahlen, Hitze und \u00d6le, wie sie in Sonnenschutzmitteln enthalten sein k\u00f6nnen, und eignet sich dadurch ausgesprochen gut f\u00fcr Badebekleidung.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nNach Gebrauch in Chlor- oder Salzwasser in klarem Wasser aussp\u00fclen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/72b4e84ddab32e9a/2-badehosen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/72b4e84ddab32e9a/2-badehosen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7304e9fddab32e9a/2-badehosen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/76ae19fddab32e9a/2-badehosen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7c5fa7169abb0e9a/2-badehosen.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Bademoden | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Bademoden", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Swimwear", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Tag- & Nachtw\u00e4sche", "assortment4": "Ki./KK. Badebekleidung"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-badehosen-p400086862.html?dim1=104", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-badehosen-p400086862.html?dim1=104"}}, {"tcm_article_number": 325665, "product_id": 400086863, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 69962, "ean": 4006083256651, "type": "generalArticle", "title": "Blouson in Leder-Optik", "size": "M 48/50", "color": "Schwarz", "material": "85% Viskose, 15% Polyester\nBeschichtung 100% Polyurethan\nFutter 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_nb", "r_nr", "w_fw_30", "tcm102"], "project_number": 84610, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hochschlie\u00dfender Kragen ", "long": "Blouson in Leder-Optik Seine hochwertige Leder-Optik und markante Details wie der hochschlie\u00dfende Kragen und die Rippstrickb\u00fcndchen an Kragen, Saum und \u00c4rmelabschl\u00fcssen machen diesen Blouson zu einer beliebten Herrenjacke. Er ist mit zahlreichen Taschen ausgestattet, innen befinden sich zwei davon, au\u00dfen hat die Jacke zwei Brusttaschen und zwei Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss. Das Taftfutter erleichtert das An- und Ausziehen des Blousons und erh\u00f6ht den Tragekomfort. Farbe:  Schwarz   Material:  85% Viskose, 15% Polyester Beschichtung 100% Polyurethan Futter 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 69 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Hochschlie\u00dfender Kragen  Rippstrickb\u00fcndchen an Kragen, Saum und \u00c4rmelabschl\u00fcssen   Mit Taftfutter  Normale Passform", "structured": "Blouson in Leder-Optik Seine hochwertige Leder-Optik und markante Details wie der hochschlie\u00dfende Kragen und die Rippstrickb\u00fcndchen an Kragen, Saum und \u00c4rmelabschl\u00fcssen machen diesen Blouson zu einer beliebten Herrenjacke. Er ist mit zahlreichen Taschen ausgestattet, innen befinden sich zwei davon, au\u00dfen hat die Jacke zwei Brusttaschen und zwei Eingrifftaschen mit Rei\u00dfverschluss. Das Taftfutter erleichtert das An- und Ausziehen des Blousons und erh\u00f6ht den Tragekomfort. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n 85% Viskose, 15% Polyester\nBeschichtung 100% Polyurethan\nFutter 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 69 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nRei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/860635ceb9ddc1cb/blouson-in-leder-optik.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/860635ceb9ddc1cb/blouson-in-leder-optik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/88ee184f09ddc1cb/blouson-in-leder-optik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/8216347eb9ddc1cb/blouson-in-leder-optik.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/860395ceb9ddc1cb/blouson-in-leder-optik.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8605547ebb0ea1cb/blouson-in-leder-optik.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Jacken & M\u00e4ntel", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Jacken & M\u00e4ntel", "assortment4": "He. Jacke Microfaser, Outdoor"}, "price": {"old_amount": "49.95", "amount": "49.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/blouson-in-leder-optik-p400086863.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/blouson-in-leder-optik-p400086863.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 327024, "product_id": 400086864, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 70032, "ean": 4006083270244, "type": "generalArticle", "title": "3-teiliges Gartenm\u00f6bel-Set", "size": null, "color": "Dunkelgrau\nStuhlbespannug hellgrau", "material": "Pulverbeschichteter und verzinkter Stahl", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 85232, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "2 Klappst\u00fchle und 1 Klapptisch in modernem Look ", "long": "3-teiliges Gartenm\u00f6bel-Set Das dreiteilige Set besteht aus zwei Klappst\u00fchlen und einem Klapptisch in modernem Look, l\u00e4sst sich platzsparend verstauen und ist dadurch ideal geeignet f\u00fcr lauschige Ecken im Garten oder f\u00fcr Balkon und Terrasse. Farbe:  Dunkelgrau Stuhlbespannug hellgrau   Material:  Pulverbeschichteter und verzinkter Stahl    Ma\u00dfe:  St\u00fchle B x H x T je ca. 44 x 80 x 53 cm Tisch B x H x T ca. 55 x 55 x 70 cm   Traglast:  Max. 120 kg   Hinweise:  Lieferung in 1 Packst\u00fcck Anlieferung montiert 2 Klappst\u00fchle und 1 Klapptisch in modernem Look  Platzsparend zusammenklappbar \u2013 ideal f\u00fcr kleine Fl\u00e4chen", "structured": "3-teiliges Gartenm\u00f6bel-Set Das dreiteilige Set besteht aus zwei Klappst\u00fchlen und einem Klapptisch in modernem Look, l\u00e4sst sich platzsparend verstauen und ist dadurch ideal geeignet f\u00fcr lauschige Ecken im Garten oder f\u00fcr Balkon und Terrasse. Farbe:\n Dunkelgrau\nStuhlbespannug hellgrau\n\n Material:\n Pulverbeschichteter und verzinkter Stahl\n\n\n Ma\u00dfe:\n St\u00fchle B x H x T je ca. 44 x 80 x 53 cm\nTisch B x H x T ca. 55 x 55 x 70 cm\n\n Traglast:\n Max. 120 kg\n\n Hinweise:\n Lieferung in 1 Packst\u00fcck\nAnlieferung montiert"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c5fa0687c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/7c5fa0687c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/730226a87c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/76a556a87c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/72b392b87c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/730632b87c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/7c5552b87c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/71d633087c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/771e13087c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/771551d87c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_9-IMPORTED/706390687c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_10-IMPORTED/75ce19f9cc7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_11-IMPORTED/75c78849cc7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_12-IMPORTED/7de144787c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_13-IMPORTED/72be14787c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_14-IMPORTED/7714e5c87c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_15-IMPORTED/706e15c87c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_16-IMPORTED/76a4e7187c7dcc4a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/71d552bdd86abb3a/3-teiliges-gartenmoebel-set.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Ideen f\u00fcr den Garten", "google_shopping_api": "Furniture > Outdoor Furniture > Outdoor Furniture Sets", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "Gartenm\u00f6bel", "assortment3": "Gartenm\u00f6bel", "assortment4": "M\u00f6bel-Set, Garten"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "79.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-teiliges-gartenmoebel-set-p400086864.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-teiliges-gartenmoebel-set-p400086864.html"}}, {"tcm_article_number": 326496, "product_id": 400086865, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 70227, "ean": 4006083264960, "type": "generalArticle", "title": "Frottier-Kombi", "size": "86/92", "color": "Jacke hellblau-dunkelblau-wei\u00df mit Streifen\nHose dunkelblau mit Hai-Motiv", "material": "Frottier 85% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 15% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_sw", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 85095, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hautsympathisch durch hohen Bio-Baumwoll-Anteil ", "long": "Frottier-Kombi Zweiteiler mit Kapuzenpulli und kurzer Hose  Diese Frottier-Kombi aus Pulli und Hose ist hautsympathisch durch ihren hohen Anteil an Bio-Baumwolle und \u00fcberzeugt mit angenehm weicher Qualit\u00e4t. Der Pullover mit Kapuze und K\u00e4ngurutasche l\u00e4dt zum Kuscheln ein und die Hose mit elastischem Bund und zwei Eingrifftaschen hat auch beim Toben guten Halt. Farbe:  Jacke hellblau-dunkelblau-wei\u00df mit Streifen Hose dunkelblau mit Hai-Motiv   Material:  Frottier 85% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 15% Polyester GUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Auf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen Von links b\u00fcgeln Hautsympathisch durch hohen Bio-Baumwoll-Anteil  Angenehm weiche Qualit\u00e4t  2-teilig", "structured": "Frottier-Kombi Zweiteiler mit Kapuzenpulli und kurzer Hose\n Diese Frottier-Kombi aus Pulli und Hose ist hautsympathisch durch ihren hohen Anteil an Bio-Baumwolle und \u00fcberzeugt mit angenehm weicher Qualit\u00e4t. Der Pullover mit Kapuze und K\u00e4ngurutasche l\u00e4dt zum Kuscheln ein und die Hose mit elastischem Bund und zwei Eingrifftaschen hat auch beim Toben guten Halt. Farbe:\n Jacke hellblau-dunkelblau-wei\u00df mit Streifen\nHose dunkelblau mit Hai-Motiv\n\n Material:\n Frottier 85% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau), 15% Polyester\n\nGUT GEMACHT GUT GEMACHT von Tchibo zeigt dir, dass dieses Produkt im Ganzen oder in Teilen nachhaltig ist. Mit dem Kauf dieses Produktes bringst du etwas Gutes ins Rollen \u2013 so kommen wir einer verantwortungsvollen Welt gemeinsam einen Schritt n\u00e4her. Entdecke deine nachhaltige Seite. www.tchibo.de/GUT-GEMACHT\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Auf links und mit \u00e4hnlichen Farben waschen\nVon links b\u00fcgeln\n\nKann ein Kleidungsst\u00fcck Wasser sparen? Mit Bio-Baumwolle ja! Denn beim Anbau von Bio-Baumwolle werden ausschlie\u00dflich nat\u00fcrliche D\u00fcnger und Pflanzenschutzmittel verwendet. Und das wiederum erh\u00e4lt die Fruchtbarkeit des Bodens, sch\u00fctzt die Gesundheit der Menschen und spart Wasser \u2013 umgerechnet ganze 434 Liter pro T-Shirt.\n\n\u00dcbrigens: 86% der Baumwolle f\u00fcr unsere Textilien stammen bereits heute aus nachhaltigeren Quellen. Damit sparen wir umgerechnet mehr als 198 Millionen Badewannen voll mit Wasser.\n\n\n\nReicht das? \n\nEs ist ein gro\u00dfer Schritt in die richtige Richtung. Aber wir m\u00f6chten noch mehr erreichen \u2013 f\u00fcr das Einkommen und die Arbeitsbedingungen der Farmer und f\u00fcr die Natur. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ae51e71c645ea9e7/frottier-kombi.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/ae51e71c645ea9e7/frottier-kombi.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ac85f848745ea9e7/frottier-kombi.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ac87247c645ea9e7/frottier-kombi.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/a892847c645ea9e7/frottier-kombi.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/a895f5cc645ea9e7/frottier-kombi.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/ae5aa5cc645ea9e7/frottier-kombi.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/730fa2b69abb0e9a/frottier-kombi.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Hosen | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Shirts", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Swimwear", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Tag- & Nachtw\u00e4sche", "assortment4": "Ki./KK. Badebekleidung"}, "price": {"old_amount": "24.95", "amount": "16.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/frottier-kombi-p400086865.html?dim1=92", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/frottier-kombi-p400086865.html?dim1=92"}}, {"tcm_article_number": 324731, "product_id": 400086866, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 69972, "ean": 4006083247314, "type": "generalArticle", "title": "Shorts mit G\u00fcrtel, hellblau", "size": "48", "color": "Hellblau", "material": "Hose 100% Baumwolle\nG\u00fcrtel 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_h", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102", "kla17"], "project_number": 84598, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weicher Baumwoll-Twill mit leicht aufgerauter Oberfl\u00e4che ", "long": "Shorts mit G\u00fcrtel, hellblau Bei diesen Shorts im Chino-Style setzt der farblich passende, abnehmbare Textilg\u00fcrtel einen zus\u00e4tzlichen modischen Akzent. Auch der Innenbund hat das gewisse Etwas, er ist mit einem weichen Chambray-Besatz und einer kontrastfarbigen Naht versehen.   Garment-Waschung  Die kurze Sommerhose aus Baumwoll-Twill ist garment washed. Diese besondere Waschung verleiht ihr einen angenehm weichen Griff. Die Gefahr des Einlaufens wird reduziert. Farbe:  Hellblau   Material:  Hose 100% Baumwolle G\u00fcrtel 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Innenbeinl\u00e4nge ca. 29 cm G\u00fcrtell\u00e4nge (bei Gr\u00f6\u00dfe 54) ca. 120 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Weicher Baumwoll-Twill mit leicht aufgerauter Oberfl\u00e4che  Garment washed: einlaufgesch\u00fctzt, angenehm weicher Griff   Herausnehmbarer Textilg\u00fcrtel", "structured": "Shorts mit G\u00fcrtel, hellblau Bei diesen Shorts im Chino-Style setzt der farblich passende, abnehmbare Textilg\u00fcrtel einen zus\u00e4tzlichen modischen Akzent. Auch der Innenbund hat das gewisse Etwas, er ist mit einem weichen Chambray-Besatz und einer kontrastfarbigen Naht versehen.\n\n Garment-Waschung\n Die kurze Sommerhose aus Baumwoll-Twill ist garment washed. Diese besondere Waschung verleiht ihr einen angenehm weichen Griff. Die Gefahr des Einlaufens wird reduziert. Farbe:\n Hellblau\n\n Material:\n Hose 100% Baumwolle\nG\u00fcrtel 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Innenbeinl\u00e4nge ca. 29 cm\nG\u00fcrtell\u00e4nge (bei Gr\u00f6\u00dfe 54) ca. 120 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/51a4471eb4532df6/shorts-mit-guertel-hellblau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/51a4471eb4532df6/shorts-mit-guertel-hellblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/5c25f5ceb4532df6/shorts-mit-guertel-hellblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/5ae335ceb4532df6/shorts-mit-guertel-hellblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/730226ab15e86c4a/shorts-mit-guertel-hellblau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/75c556ab15e86c4a/shorts-mit-guertel-hellblau.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/5b50584f04532df6/shorts-mit-guertel-hellblau.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Hosen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Hosen", "assortment4": "He. Hose, kurz"}, "price": {"old_amount": "27.95", "amount": "20.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/shorts-mit-guertel-hellblau-p400086866.html?dim1=48", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/shorts-mit-guertel-hellblau-p400086866.html?dim1=48"}}, {"tcm_article_number": 327193, "product_id": 400086867, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 70039, "ean": 4006083271937, "type": "generalArticle", "title": "Fahrradklingel mit Kompass", "size": null, "color": "Schwarz", "material": "Aluminium\nBefestigung Kunststoff", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 85680, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Kugelkompass fl\u00fcssigkeitsgelagert \u2013 aus nahezu jedem Blickwinkel ablesbar ", "long": "Fahrradklingel mit Kompass Mit der Fahrradklingel zuverl\u00e4ssig navigieren? Der integrierte Kugelkompass macht es m\u00f6glich! Der Kompass ist fl\u00fcssigkeitsgelagert und aus nahezu jedem Blickwinkel ablesbar. Die Klingel mit gefedertem Klingelknopf erzeugt einen klaren lauten Ton und l\u00e4sst sich an allen g\u00e4ngigen Fahrradlenkern mit einem Durchmesser von 22,2 bis 25,4 cm befestigen. Farbe:  Schwarz   Material:  Aluminium Befestigung Kunststoff   Hinweis:  F\u00fcr Fahrradlenker mit \u00d8 von 22,2 bis 25,4 cm Kugelkompass fl\u00fcssigkeitsgelagert \u2013 aus nahezu jedem Blickwinkel ablesbar  Passend f\u00fcr g\u00e4ngige Fahrradlenker mit einem \u00d8 von 22,2 bis 25,4 cm  Gefederter Klingelknopf", "structured": "Fahrradklingel mit Kompass Mit der Fahrradklingel zuverl\u00e4ssig navigieren? Der integrierte Kugelkompass macht es m\u00f6glich! Der Kompass ist fl\u00fcssigkeitsgelagert und aus nahezu jedem Blickwinkel ablesbar. Die Klingel mit gefedertem Klingelknopf erzeugt einen klaren lauten Ton und l\u00e4sst sich an allen g\u00e4ngigen Fahrradlenkern mit einem Durchmesser von 22,2 bis 25,4 cm befestigen. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n Aluminium\nBefestigung Kunststoff\n\n Hinweis:\n F\u00fcr Fahrradlenker mit \u00d8 von 22,2 bis 25,4 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/71de12b87eab0c4a/fahrradklingel-mit-kompass.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/71de12b87eab0c4a/fahrradklingel-mit-kompass.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/72be16a87eab0c4a/fahrradklingel-mit-kompass.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/7714e2b87eab0c4a/fahrradklingel-mit-kompass.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/7712230b15e9dc4a/fahrradklingel-mit-kompass.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Accessoires", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Cycling > Bicycle Accessories", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Fahrr\u00e4der & Zubeh\u00f6r", "assortment4": "Fahrradzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "3.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/fahrradklingel-mit-kompass-p400086867.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/fahrradklingel-mit-kompass-p400086867.html"}}, {"tcm_article_number": 326904, "product_id": 400086868, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 70166, "ean": 4006083269040, "type": "generalArticle", "title": "Selbstaufblasende Isomatte", "size": null, "color": "Dunkelblau mit blau-gr\u00fcnem Muster", "material": "100% Polyester, innen PU-beschichtet\nPolsterung PU-Schaum\nBeutel 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 85066, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Hervorragende Isolation gegen Feuchtigkeit und Bodenk\u00e4lte ", "long": "Selbstaufblasende Isomatte Selbstaufblasend und komfortabel  Mit dieser Isomatte werden die N\u00e4chte beim Zelten noch gem\u00fctlicher. Die bequeme Isomatte bietet eine hervorragende Isolation gegen Feuchtigkeit und Bodenk\u00e4lte und bl\u00e4st sich ganz von selbst auf. Dazu muss nur das Ventil ge\u00f6ffnet werden. Die Camping-Matte entfaltet dann schnell ihr volles Volumen. Der Ventildeckel ist fixiert und kann nicht verloren gehen.   Strapazierf\u00e4hig und beidseitig verwendbar  Egal welche der beiden Seiten man w\u00e4hlt, die Matte ist rundum strapazierf\u00e4hig, wasser- und schmutzabweisend. Nach dem Gebrauch wird sie mit ge\u00f6ffnetem Ventil fest zusammengerollt, so dass die Luft entweichen kann. Anschlie\u00dfend wird das Ventil verschlossen und die Matte mit den beiden Klettb\u00e4ndern fixiert. Dann wartet sie im Aufbewahrungsbeutel verstaut auf den n\u00e4chsten Campingurlaub. Farbe:  Dunkelblau mit blau-gr\u00fcnem Muster   Material:  100% Polyester, innen PU-beschichtet Polsterung PU-Schaum Beutel 100% Polyester   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 65 x 4 x 180 cm Packma\u00df \u00d8 ca. 18 cm, L\u00e4nge ca. 32 cm   Gewicht:  Ca. 1,4 kg   Belastbarkeit:    Ca. 100 kg    Zubeh\u00f6r:  Inkl. Aufbewahrungsbeutel   Hinweis:  Feucht abwischbar Hervorragende Isolation gegen Feuchtigkeit und Bodenk\u00e4lte  Strapazierf\u00e4hig und wasserabweisend  Wendbar  Inkl. Aufbewahrungsbeutel mit Kordelzug und Stopper", "structured": "Selbstaufblasende Isomatte Selbstaufblasend und komfortabel\n Mit dieser Isomatte werden die N\u00e4chte beim Zelten noch gem\u00fctlicher. Die bequeme Isomatte bietet eine hervorragende Isolation gegen Feuchtigkeit und Bodenk\u00e4lte und bl\u00e4st sich ganz von selbst auf. Dazu muss nur das Ventil ge\u00f6ffnet werden. Die Camping-Matte entfaltet dann schnell ihr volles Volumen. Der Ventildeckel ist fixiert und kann nicht verloren gehen.\n\n Strapazierf\u00e4hig und beidseitig verwendbar\n Egal welche der beiden Seiten man w\u00e4hlt, die Matte ist rundum strapazierf\u00e4hig, wasser- und schmutzabweisend. Nach dem Gebrauch wird sie mit ge\u00f6ffnetem Ventil fest zusammengerollt, so dass die Luft entweichen kann. Anschlie\u00dfend wird das Ventil verschlossen und die Matte mit den beiden Klettb\u00e4ndern fixiert. Dann wartet sie im Aufbewahrungsbeutel verstaut auf den n\u00e4chsten Campingurlaub. Farbe:\n Dunkelblau mit blau-gr\u00fcnem Muster\n\n Material:\n 100% Polyester, innen PU-beschichtet\nPolsterung PU-Schaum\nBeutel 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n B x H x T ca. 65 x 4 x 180 cm\nPackma\u00df \u00d8 ca. 18 cm, L\u00e4nge ca. 32 cm\n\n Gewicht:\n Ca. 1,4 kg\n\n Belastbarkeit:\n  \nCa. 100 kg \n\n Zubeh\u00f6r:\n Inkl. Aufbewahrungsbeutel\n\n Hinweis:\n Feucht abwischbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/72b5571c686abc4a/selbstaufblasende-isomatte.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/72b5571c686abc4a/selbstaufblasende-isomatte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/7475547c686abc4a/selbstaufblasende-isomatte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/72b395cc686abc4a/selbstaufblasende-isomatte.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/706e15cc686abc4a/selbstaufblasende-isomatte.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/75c1484ddf1b0c4a/.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Schlafen", "google_shopping_api": "Sporting Goods > Outdoor Recreation > Camping & Hiking", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Campingausr\u00fcstung & Zubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-22", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/selbstaufblasende-isomatte-p400086868.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/selbstaufblasende-isomatte-p400086868.html"}}, {"tcm_article_number": 325789, "product_id": 400086870, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 70045, "ean": 4006083257894, "type": "generalArticle", "title": "Lederschuhe", "size": "42", "color": "Braun\nSohle und Schn\u00fcrsenkel wei\u00df", "material": "Obermaterial und Decksohle Vollrindsleder\nFutter 100% Polyester\nLaufsohle TPR", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mat33", "tcm102"], "project_number": 84620, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Hochwertiges Vollrindsleder mit Vintage-Effekt ", "long": "Lederschuhe Lederschuhe mit Vintage-Effekt  Diese klassischen Bootsschuhe aus hochwertigem Vollrindsleder mit Vintage-Effekt vereinen Komfort und zeitlosen Stil. Die flexible Laufsohle der Schuhe passt sich immer perfekt an den Fu\u00df an und sorgt f\u00fcr ein angenehmes Laufgef\u00fchl \u2013 an Deck und an Land. Ausgestattet mit Lederschn\u00fcrsenkeln und Lederdecksohle ist mit diesem Schuhwerk h\u00f6chster Tragekomfort garantiert. Farbe:  Braun Sohle und Schn\u00fcrsenkel wei\u00df   Material:  Obermaterial und Decksohle Vollrindsleder Futter 100% Polyester Laufsohle TPR Warenkunde Echtes Leder  Hochwertiges Echtleder \u2013 verleiht jedem Produkt einen einzigartigen Charakter.   Vollrindsleder \u2013 feinstes Leder in bester Qualit\u00e4t  Vollrindsleder ist der nach der Haarseite gelegene obere Teil der Haut. Dieser Teil des Leders ist der hochwertigste. Vollrindsleder zeichnet sich durch ein dichtes Fasergewebe und damit durch hohe Festigkeit, Belastbarkeit und Geschmeidigkeit aus. Mehr als ein Dutzend Produktionsschritte sind notwendig, um aus dem Naturprodukt die Grundlage f\u00fcr ein kleines Schmuckst\u00fcck zu machen. Hochwertiges Vollrindsleder mit Vintage-Effekt  Flexible Laufsohle  Mit Lederschn\u00fcrsenkeln und Lederdecksohle", "structured": "Lederschuhe Lederschuhe mit Vintage-Effekt\n Diese klassischen Bootsschuhe aus hochwertigem Vollrindsleder mit Vintage-Effekt vereinen Komfort und zeitlosen Stil. Die flexible Laufsohle der Schuhe passt sich immer perfekt an den Fu\u00df an und sorgt f\u00fcr ein angenehmes Laufgef\u00fchl \u2013 an Deck und an Land. Ausgestattet mit Lederschn\u00fcrsenkeln und Lederdecksohle ist mit diesem Schuhwerk h\u00f6chster Tragekomfort garantiert. Farbe:\n Braun\nSohle und Schn\u00fcrsenkel wei\u00df\n\n Material:\n Obermaterial und Decksohle Vollrindsleder\nFutter 100% Polyester\nLaufsohle TPR\n\nWarenkunde Echtes Leder\n Hochwertiges Echtleder \u2013 verleiht jedem Produkt einen einzigartigen Charakter.\n\n Vollrindsleder \u2013 feinstes Leder in bester Qualit\u00e4t\n Vollrindsleder ist der nach der Haarseite gelegene obere Teil der Haut. Dieser Teil des Leders ist der hochwertigste. Vollrindsleder zeichnet sich durch ein dichtes Fasergewebe und damit durch hohe Festigkeit, Belastbarkeit und Geschmeidigkeit aus. Mehr als ein Dutzend Produktionsschritte sind notwendig, um aus dem Naturprodukt die Grundlage f\u00fcr ein kleines Schmuckst\u00fcck zu machen."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a92051d879d9dc47/lederschuhe.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/a92051d879d9dc47/lederschuhe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/afe6971879d9dc47/lederschuhe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ac83371879d9dc47/lederschuhe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/a51446a879d9dc47/lederschuhe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/abfb16a879d9dc47/lederschuhe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/a89442b879d9dc47/lederschuhe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_6-IMPORTED/aa4b12b879d9dc47/lederschuhe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_7-IMPORTED/a4a5f30879d9dc47/lederschuhe.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_8-IMPORTED/a92b130879d9dc47/lederschuhe.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/84d4e069cf1ab1cb/lederschuhe.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Schuhe", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Shoes", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Schuhe", "assortment3": "He. Schuhe", "assortment4": "He. Halbschuh"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "49.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "CLASSICSHOP", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/lederschuhe-p400086870.html?dim1=42", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/lederschuhe-p400086870.html?dim1=42"}}, {"tcm_article_number": 325659, "product_id": 400086871, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 69916, "ean": 4006083256590, "type": "generalArticle", "title": "Wendeweste", "size": "M 48/50", "color": "1 Seite dunkelblau, 1 Seite blau", "material": "100% Polyamid\nWattierung 100% Polyester", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_w", "r_nr", "w_fw_30", "tcm102"], "project_number": 84611, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Besonders leichte Qualit\u00e4t ", "long": "Wendeweste Ob an der See, an k\u00fchleren Sommerabenden oder in der \u00dcbergangszeit, die gesteppte Weste spendet angenehme W\u00e4rme bei geringem Gewicht. Sie hat eine weiche, w\u00e4rmende Wattierung, die bis in den Stehkragen reicht. Armausschnitt, Taschen und Saum sind aufw\u00e4ndig paspeliert.   1 Weste \u2013 2 Looks  Heute blau und morgen dunkelblau, je nach Laune oder aktueller Himmelsfarbe. Diese Steppweste sorgt mit verschiedenfarbigen Seiten f\u00fcr Abwechslung. Beide Seiten sind mit Eingrifftaschen ausgestattet. Farbe:  1 Seite dunkelblau, 1 Seite blau   Material:  100% Polyamid Wattierung 100% Polyester   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 72 cm Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Rei\u00dfverschluss vor dem Waschen schlie\u00dfen  Im Trockner mit Tennisb\u00e4llen trocknen Besonders leichte Qualit\u00e4t  W\u00e4rmende Wattierung  Wendbar \u2013 1 Seite dunkelblau, 1 Seite blau  2 Eingrifftaschen auf jeder Seite", "structured": "Wendeweste Ob an der See, an k\u00fchleren Sommerabenden oder in der \u00dcbergangszeit, die gesteppte Weste spendet angenehme W\u00e4rme bei geringem Gewicht. Sie hat eine weiche, w\u00e4rmende Wattierung, die bis in den Stehkragen reicht. Armausschnitt, Taschen und Saum sind aufw\u00e4ndig paspeliert.\n\n 1 Weste \u2013 2 Looks\n Heute blau und morgen dunkelblau, je nach Laune oder aktueller Himmelsfarbe. Diese Steppweste sorgt mit verschiedenfarbigen Seiten f\u00fcr Abwechslung. Beide Seiten sind mit Eingrifftaschen ausgestattet. Farbe:\n 1 Seite dunkelblau, 1 Seite blau\n\n Material:\n 100% Polyamid\nWattierung 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 72 cm\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Rei\u00dfverschluss vor dem Waschen schlie\u00dfen \nIm Trockner mit Tennisb\u00e4llen trocknen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/abf445c699db0df7/wendeweste.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/abf445c699db0df7/wendeweste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/a4a059f729db0df7/wendeweste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/a51b19f729db0df7/wendeweste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/a515f84729db0df7/wendeweste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/a51b184729db0df7/wendeweste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/a893347699db0df7/wendeweste.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/8210f9ff0b0ea1cb/wendeweste.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Ihn | Outdoor", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Vests", "retargeting": "Mens Wear and Accessoires", "assortment1": "Mens Wear and Accessoires", "assortment2": "Herren Oberbekleidung", "assortment3": "He. Westen", "assortment4": "He. Weste, Outdoor"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "29.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/wendeweste-p400086871.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/wendeweste-p400086871.html?dim1=02"}}]