[{"tcm_article_number": 305336, "product_id": 400055319, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51280, "ean": 4006083053366, "type": "generalArticle", "title": "Regenmantel, petrol", "size": "36", "color": "Petrol", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "ico229", "ico230", "ico231", "ico233", "tcm102"], "project_number": 74557, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit High-Performance-Beschichtung ", "long": "Regenmantel, petrol Mit seiner auff\u00e4lligen Farbe ist dieser funktionale Regenmantel auch modisch ein Highlight. Er ist wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Laminat und versiegelte N\u00e4hte \u2013 das Material h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung verleiht dem Mantel zudem schmutzabweisende Eigenschaften. Funktionale Details:  Weitenverstellbare Kapuze mit kleinem Schirm 2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz Windschutzleiste mit Kn\u00f6pfen 2 Pattentaschen mit Knopfverschluss Meshfutter im Rumpfbereich f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima Innenliegender Taillen-Kordelzug mit Stoppern zur Weitenregulierung \u00c4rmel mit Riegel zur Weitenregulierung Rei\u00dfverschluss-Innentasche  Farbe:  Petrol   Material:  100% Polyester   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 94 cm Mit High-Performance-Beschichtung Funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen. Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Auf links waschen Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Mit High-Performance-Beschichtung  Schmutzabweisend durch umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung  Normale Passform", "structured": "Regenmantel, petrol Mit seiner auff\u00e4lligen Farbe ist dieser funktionale Regenmantel auch modisch ein Highlight. Er ist wasserdicht, winddicht und atmungsaktiv durch High-Performance-Laminat und versiegelte N\u00e4hte \u2013 das Material h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Die umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung verleiht dem Mantel zudem schmutzabweisende Eigenschaften. Funktionale Details:\n Weitenverstellbare Kapuze mit kleinem Schirm\n2-Wege-Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz\nWindschutzleiste mit Kn\u00f6pfen\n2 Pattentaschen mit Knopfverschluss\nMeshfutter im Rumpfbereich f\u00fcr ein ausgewogenes K\u00f6rperklima\nInnenliegender Taillen-Kordelzug mit Stoppern zur Weitenregulierung\n\u00c4rmel mit Riegel zur Weitenregulierung\nRei\u00dfverschluss-Innentasche\n Farbe:\n Petrol\n\n Material:\n 100% Polyester\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 94 cm\n\nMit High-Performance-Beschichtung Funktioniert wie eine zweite Haut: Die atmungsaktive Beschichtung verhindert das Eindringen von Wassertropfen und leitet K\u00f6rperfeuchtigkeit nach au\u00dfen.\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nAuf links waschen\nRei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/abf723069ea9d1c7/regenmantel-petrol.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/abf723069ea9d1c7/regenmantel-petrol.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/ac81e7169ea9d1c7/regenmantel-petrol.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/ae5aa7169ea9d1c7/regenmantel-petrol.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/ad3446a69ea9d1c7/regenmantel-petrol.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/a921e6a69ea9d1c7/regenmantel-petrol.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/a925f2b69ea9d1c7/regenmantel-petrol.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/a4a334769ea9d1c7/regenmantel-petrol.jpg"}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Sie | Outdoor | SL Outdoorjacken f\u00fcr Sie | SL Outdoorjacken f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Funktionsoutdoorjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "39.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/regenmantel-petrol-p400055319.html?dim1=36", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/regenmantel-petrol-p400055319.html?dim1=36"}}, {"tcm_article_number": 306498, "product_id": 400055320, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51558, "ean": 4006083064980, "type": "generalArticle", "title": "Dekokissen-Bezug", "size": null, "color": "Vorderseite braun-beige\nR\u00fcckseite wei\u00df", "material": "100% Baumwolle", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla17", "t_r", "bl_nb", "b_h", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 74569, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Vorderseite dekorativ bedruckt ", "long": "Dekokissen-Bezug Wie man es dreht und wendet, dieser quadratische Dekokissen-Bezug sieht einfach von allen Seiten schick aus. Die Vorderseite ist in vier verschiedenen Braun- und Beige-T\u00f6nen bedruckt, die R\u00fcckseite strahlt in reinem Wei\u00df.   Praktisches Design  Der dekorative Kissenbezug l\u00e4sst sich mit einem nahtfeinen Rei\u00dfverschluss an der unteren Naht \u00f6ffnen und schlie\u00dfen. Nun fehlt nur noch ein flauschiges Kissen zum Bef\u00fcllen!   Farbe:  Vorderseite braun-beige R\u00fcckseite wei\u00df Ma\u00dfe:  Ca. 50 x 50 cm Material 100% Baumwolle Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Auf links waschen und b\u00fcgeln Vorderseite dekorativ bedruckt  Quadratisch  Mit nahtfeinem Rei\u00dfverschluss", "structured": "Dekokissen-Bezug Wie man es dreht und wendet, dieser quadratische Dekokissen-Bezug sieht einfach von allen Seiten schick aus. Die Vorderseite ist in vier verschiedenen Braun- und Beige-T\u00f6nen bedruckt, die R\u00fcckseite strahlt in reinem Wei\u00df.\n\n Praktisches Design\n Der dekorative Kissenbezug l\u00e4sst sich mit einem nahtfeinen Rei\u00dfverschluss an der unteren Naht \u00f6ffnen und schlie\u00dfen. Nun fehlt nur noch ein flauschiges Kissen zum Bef\u00fcllen!\n\n Farbe:\n Vorderseite braun-beige\nR\u00fcckseite wei\u00df Ma\u00dfe:\n Ca. 50 x 50 cm\n\nMaterial 100% Baumwolle\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Auf links waschen und b\u00fcgeln"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/40ae147f0b0c7f22/dekokissen-bezug.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/40ae147f0b0c7f22/dekokissen-bezug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4501484ddb0c7f22/dekokissen-bezug.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/43c0f2bc6b086f22/dekokissen-bezug.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/450632bc65eea1c2/dekokissen-bezug.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration | SL Dekokissen", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Throw Pillows", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Dekorationstextilien", "assortment3": "Dekokissen", "assortment4": "Dekokissen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "6.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/dekokissen-bezug-p400055320.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/dekokissen-bezug-p400055320.html"}}, {"tcm_article_number": 306382, "product_id": 400055321, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 52941, "ean": 4006083063822, "type": "generalArticle", "title": "3/4-Sporttight", "size": "XS 32/34", "color": "Dunkelpetrol", "material": "86% Polyester, 14% Elastan (LYCRA\u00ae)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["mar206", "bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "ico229", "tcm102", "sym451"], "project_number": 75434, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend ", "long": "3/4-Sporttight Diese 3/4-Sporttight ist ideal f\u00fcr das Lauftraining in der \u00dcbergangszeit. Sie ist aus atmungsaktivem und feuchtigkeitstransportierendem Material gefertigt, Elastan sorgt f\u00fcr einen formbest\u00e4ndigen, perfekten Sitz bei voller Bewegungsfreiheit.   Praktische Details  Der bequeme, breite Bund l\u00e4sst sich mit einem innenliegenden Kordelzug in der Weite regulieren. Ein Reflektorprint an jedem Beinabschluss sorgt f\u00fcr bessere Sichtbarkeit.   Farbe:  Dunkelpetrol Material 86% Polyester, 14% Elastan (LYCRA\u00ae) Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend  Bequemer, breiter Bund mit innenliegendem Kordelzug zur Weitenregulierung  K\u00f6rpernahe Passform", "structured": "3/4-Sporttight Diese 3/4-Sporttight ist ideal f\u00fcr das Lauftraining in der \u00dcbergangszeit. Sie ist aus atmungsaktivem und feuchtigkeitstransportierendem Material gefertigt, Elastan sorgt f\u00fcr einen formbest\u00e4ndigen, perfekten Sitz bei voller Bewegungsfreiheit.\n\n Praktische Details\n Der bequeme, breite Bund l\u00e4sst sich mit einem innenliegenden Kordelzug in der Weite regulieren. Ein Reflektorprint an jedem Beinabschluss sorgt f\u00fcr bessere Sichtbarkeit.\n\n Farbe:\n Dunkelpetrol\n\nMaterial 86% Polyester, 14% Elastan (LYCRA\u00ae)\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\n\nDRYACTIVE PLUS-GESTRICK Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gestrick mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4a5636ac6c786b32/3-4-sporttight.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4a5636ac6c786b32/3-4-sporttight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/47d7871c6c786b32/3-4-sporttight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4bee171c6c786b32/3-4-sporttight.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/4be0f6ac6c786b32/3-4-sporttight.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b5a78849cc729e93/3-4-sporttight.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie | SL Sporthosen f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Sporthose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "14.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/3-4-sporttight-p400055321.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/3-4-sporttight-p400055321.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 306230, "product_id": 400055323, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 52939, "ean": 4006083062306, "type": "generalArticle", "title": "Thermo-Lauftight, schwarz", "size": "XS 32/34", "color": "Schwarz", "material": "92% Polyester, 8% Elastan (LYCRA\u00ae BLACK)", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_fw_40", "ico229", "mar207", "tcm102", "sym451"], "project_number": 75432, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend ", "long": "Thermo-Lauftight, schwarz Diese Thermo-Lauftight sch\u00fctzt vor allem dann, wenn es drau\u00dfen richtig kalt ist. F\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeisolierung sorgt ihre Innenseite, die weich angeraut ist.   Hoher Tragekomfort  Die Lauftight hat einen bequemen Gummibund mit innenliegendem Kordelzug zur Weitenregulierung. Die Materialzusammensetzung mit Elastan bietet einen formbest\u00e4ndigen, perfekten Sitz bei voller Bewegungsfreiheit.   Praktische Details  Die Beinabschl\u00fcsse sind mit Reflektoren und kontrastfarbig unterlegten Rei\u00dfverschl\u00fcssen versehen \u2013 die Innenseite mit einer rutschhemmenden Silikonbeschichtung. Seitlich hat die Laufhose eine praktische Rei\u00dfverschlusstasche. Farbe:  Schwarz   Material:  92% Polyester, 8% Elastan (LYCRA\u00ae BLACK) Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Feinwaschmittel Keinen Weichsp\u00fcler verwenden Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Rei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen Atmungsaktiv und feuchtigkeitstransportierend  Optimale W\u00e4rmeisolierung durch weich angeraute Innenseite  K\u00f6rpernahe Passform", "structured": "Thermo-Lauftight, schwarz Diese Thermo-Lauftight sch\u00fctzt vor allem dann, wenn es drau\u00dfen richtig kalt ist. F\u00fcr eine optimale W\u00e4rmeisolierung sorgt ihre Innenseite, die weich angeraut ist.\n\n Hoher Tragekomfort\n Die Lauftight hat einen bequemen Gummibund mit innenliegendem Kordelzug zur Weitenregulierung. Die Materialzusammensetzung mit Elastan bietet einen formbest\u00e4ndigen, perfekten Sitz bei voller Bewegungsfreiheit.\n\n Praktische Details\n Die Beinabschl\u00fcsse sind mit Reflektoren und kontrastfarbig unterlegten Rei\u00dfverschl\u00fcssen versehen \u2013 die Innenseite mit einer rutschhemmenden Silikonbeschichtung. Seitlich hat die Laufhose eine praktische Rei\u00dfverschlusstasche. Farbe:\n Schwarz\n\n Material:\n 92% Polyester, 8% Elastan (LYCRA\u00ae BLACK)\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Feinwaschmittel\nKeinen Weichsp\u00fcler verwenden\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen\nRei\u00dfverschl\u00fcsse vor dem Waschen schlie\u00dfen\n\nDRYACTIVE PLUS-GESTRICK Sportliche H\u00f6chstleistung kann nur bei einer konstanten  K\u00f6rpertemperatur erzielt werden. \n\n\n\nDurch die DryActive Plus-Ausr\u00fcstung wird K\u00f6rperfeuchtigkeit  aufgenommen, jedoch nicht gespeichert, sondern an die  Textilau\u00dfenseite geleitet, wo sie schnell verdunstet. So bleibt der K\u00f6rper auch bei k\u00f6rperlicher Anstrengung angenehm trocken und k\u00fchlt nicht aus.\n\n\n\n1. Luft\n\n2. Faser mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n3. Gestrick mit DryActive Plus-Ausr\u00fcstung\n\n4. K\u00f6rperfeuchtigkeit"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4a55547c6c786b32/thermo-lauftight-schwarz.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/4a55547c6c786b32/thermo-lauftight-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/427399f87c786b32/thermo-lauftight-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/466789f87c786b32/thermo-lauftight-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/427228487c786b32/thermo-lauftight-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/466558487c786b32/thermo-lauftight-schwarz.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-IMPORTED/40ae18487c786b32/thermo-lauftight-schwarz.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/40a0f1d87c786b32/thermo-lauftight-schwarz.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Sie | SL Sporthosen f\u00fcr Sie", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Damen", "assortment3": "Da. Sportoberbekleidung", "assortment4": "Da. Sporthose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/thermo-lauftight-schwarz-p400055323.html?dim1=09", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/thermo-lauftight-schwarz-p400055323.html?dim1=09"}}, {"tcm_article_number": 305288, "product_id": 400055324, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51674, "ean": 4006083052888, "type": "generalArticle", "title": "Herren-Softshelljacke", "size": "M 48/50", "color": "Grau meliert", "material": "100% Polyester\nMembran 100% Polyurethan\nFutter 100% Polyester (Microfleece)", "pattern": null, "gender": "male", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla10", "bl_nb", "t_nt", "b_w", "r_nr", "w_mw_40", "ico229", "ico231", "ico233", "tcm102"], "project_number": 74507, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Mit Clima Protection System ", "long": "Herren-Softshelljacke Einfach wunderbar f\u00fcr Wind und Wetter. Das leichte, elastische Softshell-Obermaterial vereint hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit. F\u00fcr noch mehr Wohlgef\u00fchl hat diese gerade geschnittene Jacke ein angenehm weiches, w\u00e4rmendes Microfleecefutter \u2013 eine Antipilling-Ausr\u00fcstung verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen.     Funktionales Softshell-Material  Die Softshelljacke ist winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv durch Clima Protection System und h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Dar\u00fcber hinaus sorgt eine umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung daf\u00fcr, dass Schmutz vom Obermaterial einfach abperlt. Farbe:  Grau meliert   Material:  100% Polyester Membran 100% Polyurethan Futter 100% Polyester (Microfleece)   Ma\u00dfe:  Gesamtl\u00e4nge ca. 75 cm   Funktionale Details:  Weitenverstellbare Kapuze Unterlegter Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz 1 Rei\u00dfverschluss-Brusttasche 2 Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen mit Fleecefutter \u00c4rmel mit Klettverschluss zur Weitenregulierung Saum mit Tunnelzug und Stopper zur Weitenregulierung Leicht verl\u00e4ngerte R\u00fcckenpartie  Clima Protection System Wasserabweisend und winddicht: verhindert Ausk\u00fchlen \u2013 Feuchtigkeit kann entweichen und K\u00f6rperw\u00e4rme bleibt erhalten. Softshell Softshell-Kleidung ist die ideale Erg\u00e4nzung zum klassischen Zwiebelprinzip. Sie sorgt f\u00fcr ein konstantes K\u00f6rperklima und bietet hohen Tragekomfort bei geringem Gewicht. Das weiche, elastische Material bietet optimale Bewegungsfreiheit und ist ideal f\u00fcr Aktivit\u00e4ten im Freien, bei denen Kleidung nicht schwer sein sollte und stark beansprucht werden kann. Softshell-Kleidung sch\u00fctzt vor Wind und K\u00e4lte. Pflege Mit Clima Protection System  Winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv   Normale Passform, gerader Schnitt", "structured": "Herren-Softshelljacke Einfach wunderbar f\u00fcr Wind und Wetter. Das leichte, elastische Softshell-Obermaterial vereint hohen Tragekomfort und optimale Bewegungsfreiheit. F\u00fcr noch mehr Wohlgef\u00fchl hat diese gerade geschnittene Jacke ein angenehm weiches, w\u00e4rmendes Microfleecefutter \u2013 eine Antipilling-Ausr\u00fcstung verhindert die Bildung von Faserkn\u00f6tchen.  \n\n Funktionales Softshell-Material\n Die Softshelljacke ist winddicht, wasserabweisend und atmungsaktiv durch Clima Protection System und h\u00e4lt einer Wassers\u00e4ule von 3.000 mm stand. Dar\u00fcber hinaus sorgt eine umweltschonende ecorepel\u00ae-Impr\u00e4gnierung daf\u00fcr, dass Schmutz vom Obermaterial einfach abperlt. Farbe:\n Grau meliert\n \nMaterial:\n 100% Polyester\nMembran 100% Polyurethan\nFutter 100% Polyester (Microfleece)\n\n Ma\u00dfe:\n Gesamtl\u00e4nge ca. 75 cm\n \nFunktionale Details:\n Weitenverstellbare Kapuze\nUnterlegter Rei\u00dfverschluss mit Kinnschutz\n1 Rei\u00dfverschluss-Brusttasche\n2 Rei\u00dfverschluss-Eingrifftaschen mit Fleecefutter\n\u00c4rmel mit Klettverschluss zur Weitenregulierung\nSaum mit Tunnelzug und Stopper zur Weitenregulierung\nLeicht verl\u00e4ngerte R\u00fcckenpartie\n\n\nClima Protection System Wasserabweisend und winddicht: verhindert Ausk\u00fchlen \u2013 Feuchtigkeit kann entweichen und K\u00f6rperw\u00e4rme bleibt erhalten.\n\nSoftshell Softshell-Kleidung ist die ideale Erg\u00e4nzung zum klassischen Zwiebelprinzip. Sie sorgt f\u00fcr ein konstantes K\u00f6rperklima und bietet hohen Tragekomfort bei geringem Gewicht. Das weiche, elastische Material bietet optimale Bewegungsfreiheit und ist ideal f\u00fcr Aktivit\u00e4ten im Freien, bei denen Kleidung nicht schwer sein sollte und stark beansprucht werden kann. Softshell-Kleidung sch\u00fctzt vor Wind und K\u00e4lte.\n\nPflege\n\nTime to Detox? Besonders in der Herstellung von Regenkleidung kommen immer noch sch\u00e4dliche Chemikalien zum Einsatz, um die Materialien wasserfest zu machen. \n\nUnsere Alternative: Die umweltschonende Impr\u00e4gnierung ecorepel\u00ae. Die Impr\u00e4gnierung ist frei von PFC und biologisch abbaubar und legt sich in einem sehr d\u00fcnnen Film um die Textilfaser. Ganz nach dem Vorbild der Natur perlen Wassertropfen und w\u00e4ssriger Schmutz, wie Schlamm und Matsch, einfach ab. \n\n\u00dcbrigens: Die atmungsaktive Impr\u00e4gnierung und der weiche Griff bleiben auch nach dem Waschen erhalten."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b2d0f2bddb032f23/herren-softshelljacke.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/b2d0f2bddb032f23/herren-softshelljacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/bee1471ddb032f23/herren-softshelljacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/b77e171ddb032f23/herren-softshelljacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/b2d4e6addb032f23/herren-softshelljacke.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/bf5fa6addb032f23/herren-softshelljacke.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/72bfa8472dc86dfa/herren-softshelljacke.jpg"}, "category": {"default": "Sport & Freizeit | Sportmode f\u00fcr Ihn | SL Outdoorjacken f\u00fcr Ihn", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Outerwear > Coats & Jackets", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Textilien Herren", "assortment3": "He. Sportoberbekleidung", "assortment4": "He. Sportjacke"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "49.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/herren-softshelljacke-p400055324.html?dim1=02", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/herren-softshelljacke-p400055324.html?dim1=02"}}, {"tcm_article_number": 305246, "product_id": 400055325, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51474, "ean": 4006083052468, "type": "generalArticle", "title": "Kaffeedose, braun, 500 g", "size": null, "color": "Deckel braun\nDose silber, mattiert", "material": "Deckel aus ABS-Kunststoff, mit Silikon-Dichtungsring\nDose aus Edelstahl 18/10", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["kla21", "ico06", "ico16", "tcm102"], "project_number": 75068, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Dichtschlie\u00dfender Deckel f\u00fcr langanhaltende Frische und langanhaltendes Aroma ", "long": "Kaffeedose, braun, 500 g Hier bleibt das Aroma, wo es hingeh\u00f6rt! Diese Kaffeedose aus hochwertigem Edelstahl 18/10 ist die ideale Aufbewahrungsm\u00f6glichkeit f\u00fcr Kaffeebohnen oder -pulver. Sie hat einen dichtschlie\u00dfenden Deckel, der Frische und Aroma lange bewahrt. In die Vorratsdose passen etwa 500 g Kaffee. Nach dem Gebrauch kann die Kaffeedose ganz einfach in der Sp\u00fclmaschine gereinigt werden.   Farbe:  Deckel braun Dose silber, mattiert   Material:  Deckel aus ABS-Kunststoff, mit Silikon-Dichtungsring Dose aus Edelstahl 18/10 Ma\u00dfe:  H\u00f6he ca. 18 cm \u00d8 ca. 11,6 cm   F\u00fcllmenge:  Ca. 500 g Kaffee Aufbewahrungstipp Frisch gemahlener Kaffee duftet verf\u00fchrerisch! Damit er sein k\u00f6stliches Aroma lange bewahrt, sollte er dunkel und luftdicht aufbewahrt werden. Noch besser: den Kaffee bald aufbrauchen und immer gleich f\u00fcr frischen Nachschub sorgen! Edelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig. Dichtschlie\u00dfender Deckel f\u00fcr langanhaltende Frische und langanhaltendes Aroma  Passend f\u00fcr 500 g Kaffee  Sp\u00fclmaschinengeeignet", "structured": "Kaffeedose, braun, 500 g Hier bleibt das Aroma, wo es hingeh\u00f6rt! Diese Kaffeedose aus hochwertigem Edelstahl 18/10 ist die ideale Aufbewahrungsm\u00f6glichkeit f\u00fcr Kaffeebohnen oder -pulver. Sie hat einen dichtschlie\u00dfenden Deckel, der Frische und Aroma lange bewahrt. In die Vorratsdose passen etwa 500 g Kaffee. Nach dem Gebrauch kann die Kaffeedose ganz einfach in der Sp\u00fclmaschine gereinigt werden.\n\n Farbe:\n Deckel braun\nDose silber, mattiert\n\n Material:\n Deckel aus ABS-Kunststoff, mit Silikon-Dichtungsring\nDose aus Edelstahl 18/10 Ma\u00dfe:\n H\u00f6he ca. 18 cm\n\u00d8 ca. 11,6 cm\n\n F\u00fcllmenge:\n Ca. 500 g Kaffee\n\nAufbewahrungstipp Frisch gemahlener Kaffee duftet verf\u00fchrerisch! Damit er sein k\u00f6stliches Aroma lange bewahrt, sollte er dunkel und luftdicht aufbewahrt werden. Noch besser: den Kaffee bald aufbrauchen und immer gleich f\u00fcr frischen Nachschub sorgen!\n\nEdelstahl 18/10 Speziell veredelter Stahl mit langer Lebensdauer: rostfrei, pflegeleicht, form- und hitzebest\u00e4ndig."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/427e15cebabc7f22/kaffeedose-braun-500-g.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/427e15cebabc7f22/kaffeedose-braun-500-g.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4be5547ebabc7f22/kaffeedose-braun-500-g.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/4a5fa47ebabc7f22/kaffeedose-braun-500-g.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b36635caaf1f19e3/kaffeedose-braun-500-g.jpg"}, "category": {"default": "K\u00fcche & Haushalt | K\u00fcchentechnik | SL Dosen und Aufbewahrung | SL Kaffeekompetenzartikel", "google_shopping_api": "Home & Garden > Kitchen & Dining > Food Storage", "retargeting": "Kaffeekompetenz", "assortment1": "Kaffeekompetenz", "assortment2": "Kaffeekompetenz", "assortment3": "Kaffeezubereitungszubeh\u00f6r", "assortment4": "Kaffeedose"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "9.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "COFFEE", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/kaffeedose-braun-500-g-p400055325.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/kaffeedose-braun-500-g-p400055325.html"}}, {"tcm_article_number": 306447, "product_id": 400055326, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51541, "ean": 4006083064478, "type": "generalArticle", "title": "Beistelltisch \u00bbTeekiste\u00ab", "size": null, "color": "Holz naturfarben\nLeisten silberfarben\nDruck braun", "material": "Sperrholz, klar lackiert\nLeisten aus Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 74952, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Belastbar bis zu 10 kg ", "long": "Beistelltisch \u00bbTeekiste\u00ab Ein entspannter Morgen beginnt mit einer Tasse Tee. Noch dampfend kann sie auf diesem wunderbaren Beistelltisch im Teekisten-Look abgestellt werden. Besonders gut macht sich der Beistelltisch aus klar lackiertem Schichtholz mit Metallleisten im Wohnzimmer \u2013 direkt neben dem Sofa.   Einfacher Aufbau  Eine Aufbauanleitung f\u00fcr den au\u00dfergew\u00f6hnlichen Couchtisch ist im Lieferumfang enthalten. Farbe:  Holz naturfarben Leisten silberfarben Druck braun   Material:  Sperrholz, klar lackiert Leisten aus Metall   Ma\u00dfe:  B x H x T ca. 33 x 53 x 33 cm   Tragkraft:  Max. 10 kg Belastbar bis zu 10 kg  Klar lackiertes Schichtholz mit Metallleisten  Inkl. Aufbauanleitung", "structured": "Beistelltisch \u00bbTeekiste\u00ab Ein entspannter Morgen beginnt mit einer Tasse Tee. Noch dampfend kann sie auf diesem wunderbaren Beistelltisch im Teekisten-Look abgestellt werden. Besonders gut macht sich der Beistelltisch aus klar lackiertem Schichtholz mit Metallleisten im Wohnzimmer \u2013 direkt neben dem Sofa.\n\n Einfacher Aufbau\n Eine Aufbauanleitung f\u00fcr den au\u00dfergew\u00f6hnlichen Couchtisch ist im Lieferumfang enthalten. Farbe:\n Holz naturfarben\nLeisten silberfarben\nDruck braun\n \nMaterial:\n Sperrholz, klar lackiert\nLeisten aus Metall\n \nMa\u00dfe:\n B x H x T ca. 33 x 53 x 33 cm\n\n Tragkraft:\n Max. 10 kg"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44b4e6ac6b086f22/beistelltisch-teekiste.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44b4e6ac6b086f22/beistelltisch-teekiste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4be5547c6b086f22/beistelltisch-teekiste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/40a395cc6b086f22/beistelltisch-teekiste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/43c4e5cc6b086f22/beistelltisch-teekiste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-IMPORTED/44b1471c6b086f22/beistelltisch-teekiste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_5-IMPORTED/44b3971c6b086f22/beistelltisch-teekiste.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_7-IMPORTED/b2dfa1d87c786c43/beistelltisch-teekiste.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/b2dfa2b728686c43/beistelltisch-teekiste.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | M\u00f6bel | SL Wohnzimmerm\u00f6bel", "google_shopping_api": "Furniture > Tables > Accent Tables > End Tables", "retargeting": "Furniture & Lighting", "assortment1": "Furniture & Lighting", "assortment2": "M\u00f6bel", "assortment3": "Wohnzimmerm\u00f6bel", "assortment4": "Beistelltisch, Wohnzimmer"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "24.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/beistelltisch-teekiste-p400055326.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/beistelltisch-teekiste-p400055326.html"}}, {"tcm_article_number": 306480, "product_id": 400055327, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51437, "ean": 4006083064805, "type": "generalArticle", "title": "2 Dekoschalen", "size": null, "color": "Kupferfarben", "material": "Pulverbeschichtetes, lackiertes Metall", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": ["tcm102"], "project_number": 76055, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "In Blattform mit dekorativer Blattstruktur", "long": "2 Dekoschalen Diese Schalen bieten viele stilvolle Dekom\u00f6glichkeiten und machen sich gut zum Beispiel auf dem Couchtisch. Sie sind aus lackiertem Metall \u2013 ihre interessante Optik wird auch durch die leicht unebenen Kanten unterstrichen. Die Schalen k\u00f6nnen schonend mit einem feuchten Tuch abgewischt werden und sollten nicht in die Sp\u00fclmaschine.   Farbe:  Kupferfarben   Material:    Pulverbeschichtetes, lackiertes Metall Ma\u00dfe:  2 Gr\u00f6\u00dfen im Set: ca. 35 x 12 cm und ca. 20 x 8 cm In Blattform mit dekorativer Blattstruktur", "structured": "2 Dekoschalen Diese Schalen bieten viele stilvolle Dekom\u00f6glichkeiten und machen sich gut zum Beispiel auf dem Couchtisch. Sie sind aus lackiertem Metall \u2013 ihre interessante Optik wird auch durch die leicht unebenen Kanten unterstrichen. Die Schalen k\u00f6nnen schonend mit einem feuchten Tuch abgewischt werden und sollten nicht in die Sp\u00fclmaschine.\n\n Farbe:\n Kupferfarben\n\n Material:\n  \nPulverbeschichtetes, lackiertes Metall Ma\u00dfe:\n 2 Gr\u00f6\u00dfen im Set: ca. 35 x 12 cm und ca. 20 x 8 cm"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44b4e2b87f1b0f22/2-dekoschalen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/44b4e2b87f1b0f22/2-dekoschalen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/4110f6a87f1b0f22/2-dekoschalen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/466e16a87f1b0f22/2-dekoschalen.jpg"], "isolated": "http://www.tchibo.de/newmedia/art_img/CLUSTER_DESKTOP_HALF-IMPORTED/47d0f47b1f1b01c2/2-dekoschalen.jpg"}, "category": {"default": "Haus & Garten | Dekoration | SL Dekoschalen/ Dekogl\u00e4ser und Co.", "google_shopping_api": "Home & Garden > Decor > Decorative Bowls", "retargeting": "Decoration & Interior", "assortment1": "Decoration & Interior", "assortment2": "Deko & Accessoires", "assortment3": "Sonst. Wohnaccessoires", "assortment4": "Dekoschale"}, "price": {"old_amount": "9.99", "amount": "9.00", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/2-dekoschalen-p400055327.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/2-dekoschalen-p400055327.html"}}, {"tcm_article_number": 306306, "product_id": 400055328, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 51574, "ean": 4006083063068, "type": "generalArticle", "title": "Fleecehose, blau", "size": "86/92", "color": "Blau", "material": "100% Polyester", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "kids", "energy_efficiency": null, "logos": ["t_r", "bl_nb", "b_nb", "r_nr", "w_mw_40", "tcm102"], "project_number": 75110, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Weiches, w\u00e4rmendes Microfleece ", "long": "Fleecehose, blau Ob unter der Regenhose oder als Kuschelhose f\u00fcr zu Hause \u2013 diese Fleecehose ist weich, w\u00e4rmend und richtig gem\u00fctlich. Sie hat ein elastisches B\u00fcndchen, bequeme Flatlock-N\u00e4hte und ist innen weich angeraut und flauschig. Das Material aus Microfleece ist mit einer Antipilling-Ausr\u00fcstung ausgestattet, die die Bildung von Faserkn\u00f6tchen verhindert. Farbe:  Blau   Material:  100% Polyester Pflege Weitere Pflegeanweisungen:  Colorwaschmittel Mit \u00e4hnlichen Farben waschen Weiches, w\u00e4rmendes Microfleece  Flauschige, weich angeraute Innenseite  Elastisches B\u00fcndchen", "structured": "Fleecehose, blau Ob unter der Regenhose oder als Kuschelhose f\u00fcr zu Hause \u2013 diese Fleecehose ist weich, w\u00e4rmend und richtig gem\u00fctlich. Sie hat ein elastisches B\u00fcndchen, bequeme Flatlock-N\u00e4hte und ist innen weich angeraut und flauschig. Das Material aus Microfleece ist mit einer Antipilling-Ausr\u00fcstung ausgestattet, die die Bildung von Faserkn\u00f6tchen verhindert. Farbe:\n Blau\n\n Material:\n 100% Polyester\n\nPflege Weitere Pflegeanweisungen:\n Colorwaschmittel\nMit \u00e4hnlichen Farben waschen"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/411552b87459df22/fleecehose-blau.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-IMPORTED/411552b87459df22/fleecehose-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-IMPORTED/411396a87459df22/fleecehose-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-IMPORTED/43c146a87459df22/fleecehose-blau.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-IMPORTED/427222b87459df22/fleecehose-blau.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": "Mode f\u00fcr Jungen | Hosen | Mode f\u00fcr M\u00e4dchen | Hosen | SL Hosen f\u00fcr Jungen | SL Hosen f\u00fcr M\u00e4dchen", "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Clothing > Pants", "retargeting": "Baby & Kids", "assortment1": "Baby & Kids", "assortment2": "Ki. / KK. Textil", "assortment3": "Ki./KK. Oberbekleidung", "assortment4": "Ki./KK. Hosen"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "5.95", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-01-23", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/fleecehose-blau-p400055328.html?dim1=92", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/fleecehose-blau-p400055328.html?dim1=92"}}]