[{"tcm_article_number": 379387, "product_id": 400139916, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107563, "ean": 4006083793873, "type": "generalArticle", "title": "Flanell-Spannbettlaken, Normalgr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Grau-wei\u00df kariert", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) ", "pattern": "Kariert", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100324, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Kuschelig weich und w\u00e4rmend", "long": "Flanell-Spannbettlaken, Normalgr\u00f6\u00dfe Kuschelig weich und angenehm w\u00e4rmend \u2013 auf diesem Bettlaken aus Flanell schl\u00e4ft man besonders erholsam. Ein hochwertig gewebtes Dessin im grau-wei\u00dfen Karomuster verleiht dem Laken einen besonderen Look. Die angeraute, reine Baumwolle ist hautsympathisch und GOTS zertifiziert. Dank des Gummizuges an Kopf- und Fu\u00dfende ist das Spannbettlaken einfach zu beziehen. Im Handumdrehen gelingt damit ein faltenfreier Sitz.Geeignet f\u00fcr Matratzen mit einer H\u00f6he von bis zu 25 cm Farbe: Grau-wei\u00df kariert Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)  Ma\u00dfe: F\u00fcr Matratzen von 90 x 190 bis 100 x 200 cm Kuschelig weich und w\u00e4rmend|Angeraute, reine Baumwolle|Saugf\u00e4hig und hautsympathisch|Gummizug an Kopf- und Fu\u00dfende \u2013 einfach zu beziehen, faltenfreier Sitz |Hochwertig gewebtes Karo-Dessin", "structured": "Flanell-Spannbettlaken, Normalgr\u00f6\u00dfe Kuschelig weich und angenehm w\u00e4rmend \u2013 auf diesem Bettlaken aus Flanell schl\u00e4ft man besonders erholsam. Ein hochwertig gewebtes Dessin im grau-wei\u00dfen Karomuster verleiht dem Laken einen besonderen Look. Die angeraute, reine Baumwolle ist hautsympathisch und GOTS zertifiziert. Dank des Gummizuges an Kopf- und Fu\u00dfende ist das Spannbettlaken einfach zu beziehen. Im Handumdrehen gelingt damit ein faltenfreier Sitz.Geeignet f\u00fcr Matratzen mit einer H\u00f6he von bis zu 25 cm Farbe: Grau-wei\u00df kariert Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)  Ma\u00dfe: F\u00fcr Matratzen von 90 x 190 bis 100 x 200 cm Kuschelig weich und w\u00e4rmend|Angeraute, reine Baumwolle|Saugf\u00e4hig und hautsympathisch|Gummizug an Kopf- und Fu\u00dfende \u2013 einfach zu beziehen, faltenfreier Sitz |Hochwertig gewebtes Karo-Dessin Ist GOTS gleich Bio? Der Global Organic Textile Standard, kurz GOTS, ist sogar noch mehr: In Produkten mit dem GOTS-Zertifikat steckt wie beim Bio-Siegel Baumwolle aus \u00f6kologischem Anbau. Dar\u00fcber hinaus wird in der gesamten Produktionskette auf die Einhaltung von Umwelt- und Sozialkriterien geachtet. Dazu z\u00e4hlt bspw. auch, dass Deine Kleidung ohne gef\u00e4hrliche Chemikalien und andere kritische Zus\u00e4tze hergestellt wird. \n\n\u00dcbrigens: Ein Gro\u00dfteil unserer Bettw\u00e4sche, Bettlaken, Handt\u00fccher sowie Baby- und Kinderbekleidung aus Baumwolle ist bereits GOTS-zertifiziert.\n\n\n\nReicht das? Die GOTS-Zertifizierung ist zwar ein riesiger Schritt. Wir setzen uns aber zus\u00e4tzlich f\u00fcr die Sicherstellung existenzsichernder L\u00f6hne sowie die tats\u00e4chliche Einhaltung der GOTS-Kriterien in allen Produktionsstufen ein. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit. Was ist der Gr\u00fcne Knopf? Der Gru\u0308ne Knopf ist ein staatliches Siegel, das sozial und  \u00f6kologisch hergestellte Textilien kennzeichnet. Das Unternehmen als Ganzes muss nachweisen, dass es die Risiken in seiner Lieferkette kennt und Verantwortung fu\u0308r diese u\u0308bernimmt. \n\nZudem werden die einzelnen Produkte gepru\u0308ft, ob sie den sozialen und \u00f6kologischen  Anforderungen entsprechen. Die Anforderungen des Gru\u0308nen Knopfes decken in der ersten Phase die Produktionsstufen \u201eZuschneiden und N\u00e4hen\u201c sowie \u201eBleichen und F\u00e4rben\u201c ab \u2013 die sozialen und \u00f6kologischen Herausforderungen sind hier besonders gro\u00df.  Weitere werden folgen.\n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit  und   \n\nwww.gruener-knopf.de"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8590506b1b02907b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8590506b1b02907b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/8742806b1b02907b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/8595f06b1b02907b/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Spannbettlaken", "assortment4": "Biber Spannbettlaken"}, "price": {"old_amount": "0.00", "amount": "17.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/flanell-spannbettlaken-normalgroesse-p400139916.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/flanell-spannbettlaken-normalgroesse-p400139916.html"}}, {"tcm_article_number": 379386, "product_id": 400139917, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107562, "ean": 4006083793866, "type": "generalArticle", "title": "24 Aquarell-Buntstifte in der Dose, inkl. Pinsel", "size": null, "color": "Mehrfarbig", "material": "Pinselstiel 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Birkenholz\nStifte 100% FSC\u00ae-zertifiziertes Pappelholz\nDose Zinnblech", "pattern": null, "gender": null, "age": null, "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100323, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Weiche, farbintensive Minen f\u00fcr brillante Malergebnisse", "long": "24 Aquarell-Buntstifte in der Dose, inkl. Pinsel Auf die Farben, fertig, losSollen es bunte Bilder, stimmungsvolle Szenerien oder fantasievolle Farbverl\u00e4ufe werden? Mit diesen Buntstiften ist alles malbar. Sie sind nicht nur f\u00fcr die einfache Malerei, sondern speziell f\u00fcr Aquarelle geeignet. Ihre weichen, aber \u00e4u\u00dferst bruchfesten Minen sind wasservermalbar und besonders farbintensiv. So erzeugen die 24 Wasserfarben brillante Ergebnisse in den leuchtendsten Farben, die sich mit dem mitgelieferten Pinsel hervorragend mischen lassen. F\u00fcr eine gute Umweltbilanz sind die Stifte und Pinsel aus FSC\u00ae-zertifiziertem Holz gefertigt. Und in der praktischen Metallbox sind sie sicher verwahrt, um \u00fcberallhin mitgenommen zu werden. Farbe: Mehrfarbig Material: Pinselstiel 100% FSC\u00ae-zertifiziertes BirkenholzStifte 100% FSC\u00ae-zertifiziertes PappelholzDose Zinnblech Ma\u00dfe: L\u00e4nge Pinsel ca. 17,5 cm, Gr\u00f6\u00dfe 6L\u00e4nge Stifte je ca. 17,5 cm, \u00d8 je ca. 7 mmH\u00f6he Box ca. 18,5 cm, \u00d8 ca. 4,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inklusive Aufbewahrungsdose und Pinsel (Gr\u00f6\u00dfe 6) Gebrauchsanweisung: Stifte sind bruchfestFarben sind wischfest, lichtfest und hochpigmentiert Verwendbar auf jedem Typ von Papier oder Pappe und sogar auf Tonkeramik, Stein oder satiniertem Glas Weiche, farbintensive Minen f\u00fcr brillante Malergebnisse|Wasservermalbar|Stifte und Pinsel aus FSC\u00ae-zertifiziertem Holz|Praktische Dose zur sicheren Aufbewahrung", "structured": "24 Aquarell-Buntstifte in der Dose, inkl. Pinsel Auf die Farben, fertig, losSollen es bunte Bilder, stimmungsvolle Szenerien oder fantasievolle Farbverl\u00e4ufe werden? Mit diesen Buntstiften ist alles malbar. Sie sind nicht nur f\u00fcr die einfache Malerei, sondern speziell f\u00fcr Aquarelle geeignet. Ihre weichen, aber \u00e4u\u00dferst bruchfesten Minen sind wasservermalbar und besonders farbintensiv. So erzeugen die 24 Wasserfarben brillante Ergebnisse in den leuchtendsten Farben, die sich mit dem mitgelieferten Pinsel hervorragend mischen lassen. F\u00fcr eine gute Umweltbilanz sind die Stifte und Pinsel aus FSC\u00ae-zertifiziertem Holz gefertigt. Und in der praktischen Metallbox sind sie sicher verwahrt, um \u00fcberallhin mitgenommen zu werden. Farbe: Mehrfarbig Material: Pinselstiel 100% FSC\u00ae-zertifiziertes BirkenholzStifte 100% FSC\u00ae-zertifiziertes PappelholzDose Zinnblech Ma\u00dfe: L\u00e4nge Pinsel ca. 17,5 cm, Gr\u00f6\u00dfe 6L\u00e4nge Stifte je ca. 17,5 cm, \u00d8 je ca. 7 mmH\u00f6he Box ca. 18,5 cm, \u00d8 ca. 4,5 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inklusive Aufbewahrungsdose und Pinsel (Gr\u00f6\u00dfe 6) Gebrauchsanweisung: Stifte sind bruchfestFarben sind wischfest, lichtfest und hochpigmentiert Verwendbar auf jedem Typ von Papier oder Pappe und sogar auf Tonkeramik, Stein oder satiniertem Glas Weiche, farbintensive Minen f\u00fcr brillante Malergebnisse|Wasservermalbar|Stifte und Pinsel aus FSC\u00ae-zertifiziertem Holz|Praktische Dose zur sicheren Aufbewahrung GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8590530b1b0299eb/24-aquarell-buntstifte-in-der-dose-inkl-pinsel.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8590530b1b0299eb/24-aquarell-buntstifte-in-der-dose-inkl-pinsel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/881051db1b0299eb/24-aquarell-buntstifte-in-der-dose-inkl-pinsel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/f795a479cabab074/24-aquarell-buntstifte-in-der-dose-inkl-pinsel.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f15c3479cabab074/24-aquarell-buntstifte-in-der-dose-inkl-pinsel.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": null, "retargeting": null, "assortment1": "Specialties & Novelties", "assortment2": "Creative Crafting", "assortment3": "Malen", "assortment4": "Malen - Kids"}, "price": {"old_amount": "7.99", "amount": "7.79", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-08", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": "GLOBAL", "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/24-aquarell-buntstifte-in-der-dose-inkl-pinsel-p400139917.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/24-aquarell-buntstifte-in-der-dose-inkl-pinsel-p400139917.html"}}, {"tcm_article_number": 379388, "product_id": 400139918, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107564, "ean": 4006083793880, "type": "generalArticle", "title": "Flanell-Spannbettlaken, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe", "size": null, "color": "Grau-wei\u00df kariert", "material": "100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau) ", "pattern": "Kariert", "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100324, "visibility": "ARCHIVE", "has_no_productview": true, "description": {"default": "Kuschelig weich und w\u00e4rmend", "long": "Flanell-Spannbettlaken, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe Kuschelig weich und angenehm w\u00e4rmend \u2013 auf diesem Bettlaken aus Flanell schl\u00e4ft man besonders erholsam. Ein hochwertig gewebtes Dessin im grau-wei\u00dfen Karomuster verleiht dem Laken einen besonderen Look. Die angeraute, reine Baumwolle ist hautsympathisch und GOTS zertifiziert. Dank des Gummizuges an Kopf- und Fu\u00dfende ist das Spannbettlaken einfach zu beziehen. Im Handumdrehen gelingt damit ein faltenfreier Sitz.Geeignet f\u00fcr Matratzen mit einer H\u00f6he von bis zu 25 cm Farbe: Grau-wei\u00df kariert Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)  Ma\u00dfe: F\u00fcr Matratzen von 140 x 200 bis 160 x 200 cm Kuschelig weich und w\u00e4rmend|Angeraute, reine Baumwolle|Saugf\u00e4hig und hautsympathisch|Gummizug an Kopf- und Fu\u00dfende \u2013 einfach zu beziehen, faltenfreier Sitz |Hochwertig gewebtes Karo-Dessin", "structured": "Flanell-Spannbettlaken, \u00dcbergr\u00f6\u00dfe Kuschelig weich und angenehm w\u00e4rmend \u2013 auf diesem Bettlaken aus Flanell schl\u00e4ft man besonders erholsam. Ein hochwertig gewebtes Dessin im grau-wei\u00dfen Karomuster verleiht dem Laken einen besonderen Look. Die angeraute, reine Baumwolle ist hautsympathisch und GOTS zertifiziert. Dank des Gummizuges an Kopf- und Fu\u00dfende ist das Spannbettlaken einfach zu beziehen. Im Handumdrehen gelingt damit ein faltenfreier Sitz.Geeignet f\u00fcr Matratzen mit einer H\u00f6he von bis zu 25 cm Farbe: Grau-wei\u00df kariert Material: 100% Baumwolle (aus \u00f6kologischem Anbau)  Ma\u00dfe: F\u00fcr Matratzen von 140 x 200 bis 160 x 200 cm Kuschelig weich und w\u00e4rmend|Angeraute, reine Baumwolle|Saugf\u00e4hig und hautsympathisch|Gummizug an Kopf- und Fu\u00dfende \u2013 einfach zu beziehen, faltenfreier Sitz |Hochwertig gewebtes Karo-Dessin Ist GOTS gleich Bio? Der Global Organic Textile Standard, kurz GOTS, ist sogar noch mehr: In Produkten mit dem GOTS-Zertifikat steckt wie beim Bio-Siegel Baumwolle aus \u00f6kologischem Anbau. Dar\u00fcber hinaus wird in der gesamten Produktionskette auf die Einhaltung von Umwelt- und Sozialkriterien geachtet. Dazu z\u00e4hlt bspw. auch, dass Deine Kleidung ohne gef\u00e4hrliche Chemikalien und andere kritische Zus\u00e4tze hergestellt wird. \n\n\u00dcbrigens: Ein Gro\u00dfteil unserer Bettw\u00e4sche, Bettlaken, Handt\u00fccher sowie Baby- und Kinderbekleidung aus Baumwolle ist bereits GOTS-zertifiziert.\n\n\n\nReicht das? Die GOTS-Zertifizierung ist zwar ein riesiger Schritt. Wir setzen uns aber zus\u00e4tzlich f\u00fcr die Sicherstellung existenzsichernder L\u00f6hne sowie die tats\u00e4chliche Einhaltung der GOTS-Kriterien in allen Produktionsstufen ein. Mehr erfahren: tchibo.de/nachhaltigkeit GEMEINSAM RICHTIG WAS BEWEGEN Wir alle tragen eine gemeinsame Verantwortung f\u00fcr die Welt, in der wir heute und morgen leben. Deswegen setzen wir uns bei Tchibo seit \u00fcber 14 Jahren daf\u00fcr ein, unsere Produkte fair herzustellen \u2013 mit Respekt f\u00fcr unsere Umwelt und f\u00fcr die Menschen, mit denen wir zusammenarbeiten. An vielen Stellen ist uns dies schon gelungen. Darauf sind wir stolz.\n\n\n\nGleichzeitig wissen wir, dass wir noch einiges zu tun haben \u2013 das jedoch gelingt uns nicht allein, sondern nur gemeinsam. Gemeinsam mit den Menschen, die unsere Produkte herstellen, und gemeinsam mit Ihnen \u2013 unseren Kunden, die unsere Produkte f\u00fcr sich entdecken.\n\nWas genau in dieser Kollektion nachhaltig ist und woran wir noch arbeiten, erkl\u00e4ren wir hier und unter tchibo.de/nachhaltigkeit. Was ist der Gr\u00fcne Knopf? Der Gru\u0308ne Knopf ist ein staatliches Siegel, das sozial und  \u00f6kologisch hergestellte Textilien kennzeichnet. Das Unternehmen als Ganzes muss nachweisen, dass es die Risiken in seiner Lieferkette kennt und Verantwortung fu\u0308r diese u\u0308bernimmt. \n\nZudem werden die einzelnen Produkte gepru\u0308ft, ob sie den sozialen und \u00f6kologischen  Anforderungen entsprechen. Die Anforderungen des Gru\u0308nen Knopfes decken in der ersten Phase die Produktionsstufen \u201eZuschneiden und N\u00e4hen\u201c sowie \u201eBleichen und F\u00e4rben\u201c ab \u2013 die sozialen und \u00f6kologischen Herausforderungen sind hier besonders gro\u00df.  Weitere werden folgen.\n\nMehr erfahren: tchibo.de/Nachhaltigkeit  und   \n\nwww.gruener-knopf.de"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8740584b1b02907b/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/8740584b1b02907b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/89a5f30b1b02907b/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/835725c9cb02907b/.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Home & Garden > Linens & Bedding > Bedding", "retargeting": "Sleeping / Heimtex", "assortment1": "Sleeping / Heimtex", "assortment2": "Bettw\u00e4sche", "assortment3": "Spannbettlaken", "assortment4": "Biber Spannbettlaken"}, "price": {"old_amount": "22.95", "amount": "19.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": false, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": false, "affiliate": false, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/flanell-spannbettlaken-uebergroesse-p400139918.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/flanell-spannbettlaken-uebergroesse-p400139918.html"}}, {"tcm_article_number": 379391, "product_id": 400139919, "webshop_product_id": 400154478, "td_order_number": 107567, "ean": 4006083793910, "type": "generalArticle", "title": "Ohrstecker verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen", "size": null, "color": "Ohrstecker silberfarben\nSteine grau", "material": "Messing, rhodiniert\nSteine Swarovski\u00ae Kristalle\nStifte Titan", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100327, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen", "long": "Ohrstecker verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen Da steckt Eleganz drin: In diesen Ohrsteckern sind echte Swarovski\u00ae Kristalle verarbeitet. Die glitzernden Solit\u00e4re sind in die silberfarbenen Ohrringe eingefasst und haben einen leichten Spielraum, um sich am Ohrl\u00e4ppchen zu bewegen. So funkeln die kristallinen Steine noch mehr und machen den Modeschmuck zu einem echten Blickfang.   Farbe: Ohrstecker silberfarbenSteine grau Material: Messing, rhodiniertSteine Swarovski\u00ae KristalleStifte Titan Ma\u00dfe: Ohrstecker H\u00f6he je ca. 13,5 mm\u00d8 Steine je ca. 8\u20138,5 mmStiftl\u00e4nge je ca. 10 mm Verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen", "structured": "Ohrstecker verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen Da steckt Eleganz drin: In diesen Ohrsteckern sind echte Swarovski\u00ae Kristalle verarbeitet. Die glitzernden Solit\u00e4re sind in die silberfarbenen Ohrringe eingefasst und haben einen leichten Spielraum, um sich am Ohrl\u00e4ppchen zu bewegen. So funkeln die kristallinen Steine noch mehr und machen den Modeschmuck zu einem echten Blickfang.   Farbe: Ohrstecker silberfarbenSteine grau Material: Messing, rhodiniertSteine Swarovski\u00ae KristalleStifte Titan Ma\u00dfe: Ohrstecker H\u00f6he je ca. 13,5 mm\u00d8 Steine je ca. 8\u20138,5 mmStiftl\u00e4nge je ca. 10 mm Verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen Kristalle von Swarovski\u00ae Kristalle von Swarovski\u00ae verzaubern mit ihrem faszinierenden Glanz und ihrer hohen Brillanz. Durch den perfekten Schliff reflektieren sie das Licht an jeder Facette und verleihen mit ihrem Funkeln strahlenden Glamour! Wenn Sie auf die Auszeichnung \u201eVeredelt mit Kristallen von Swarovski\u00ae\u201c achten, erhalten Sie ein besonders hochwertiges Produkt. Swarovski\u00ae ist eine eingetragene Marke der Swarovski AG."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aef4184b1ea32e97/ohrstecker-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aef4184b1ea32e97/ohrstecker-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ad9f584b1ea32e97/ohrstecker-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Earrings", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Modeschmuck", "assortment4": "MS-Ohrschmuck"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "8.76", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ohrstecker-verziert-mit-swarovski-kristallen-p400154478.html?dim1=ab77", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ohrstecker-verziert-mit-swarovski-kristallen-p400154478.html?dim1=ab77"}}, {"tcm_article_number": 379390, "product_id": 400139920, "webshop_product_id": 400154460, "td_order_number": 107566, "ean": 4006083793903, "type": "generalArticle", "title": "Solit\u00e4r-Kette verziert mit Swarovski\u00ae Kristall", "size": null, "color": "Kette silberfarben\nStein grau", "material": "Messing, rhodiniert\nStein Swarovski\u00ae Kristall", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100325, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Verziert mit Swarovski\u00ae Kristall", "long": "Solit\u00e4r-Kette verziert mit Swarovski\u00ae Kristall Das besondere Funkeln und Glitzern der Weihnachtszeit in einem Schmuckst\u00fcck festzuhalten, ist Swarovski\u00ae mit dieser silberfarbenen Halskette gelungen. Der Anh\u00e4nger besteht aus einem einzelnen Kristall, der so sch\u00f6n strahlt und gl\u00e4nzt wie die Spitze auf dem Christbaum. Der Solit\u00e4r wirkt f\u00fcr sich und damit er immer ins richtige Licht ger\u00fcckt wird, ist die Kette in der L\u00e4nge verstellbar. Sie setzt bei jedem Look einen Akzent mit klassischer Eleganz. Farbe: Kette silberfarbenStein grau Material: Messing, rhodiniertStein Swarovski\u00ae Kristall Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge ca. 45 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. 42 cmH\u00f6he Anh\u00e4nger ca. 14 mm\u00d8 Stein ca. 8 mm Verziert mit Swarovski\u00ae Kristall|L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm", "structured": "Solit\u00e4r-Kette verziert mit Swarovski\u00ae Kristall Das besondere Funkeln und Glitzern der Weihnachtszeit in einem Schmuckst\u00fcck festzuhalten, ist Swarovski\u00ae mit dieser silberfarbenen Halskette gelungen. Der Anh\u00e4nger besteht aus einem einzelnen Kristall, der so sch\u00f6n strahlt und gl\u00e4nzt wie die Spitze auf dem Christbaum. Der Solit\u00e4r wirkt f\u00fcr sich und damit er immer ins richtige Licht ger\u00fcckt wird, ist die Kette in der L\u00e4nge verstellbar. Sie setzt bei jedem Look einen Akzent mit klassischer Eleganz. Farbe: Kette silberfarbenStein grau Material: Messing, rhodiniertStein Swarovski\u00ae Kristall Ma\u00dfe: Kettenl\u00e4nge ca. 45 cm, Zwischen\u00f6se bei ca. 42 cmH\u00f6he Anh\u00e4nger ca. 14 mm\u00d8 Stein ca. 8 mm Verziert mit Swarovski\u00ae Kristall|L\u00e4ngenverstellbar von 42 bis 45 cm Kristalle von Swarovski\u00ae Kristalle von Swarovski\u00ae verzaubern mit ihrem faszinierenden Glanz und ihrer hohen Brillanz. Durch den perfekten Schliff reflektieren sie das Licht an jeder Facette und verleihen mit ihrem Funkeln strahlenden Glamour! Wenn Sie auf die Auszeichnung \u201eVeredelt mit Kristallen von Swarovski\u00ae\u201c achten, erhalten Sie ein besonders hochwertiges Produkt. Swarovski\u00ae ist eine eingetragene Marke der Swarovski AG."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ab5411dddea32e97/solitaer-kette-verziert-mit-swarovski-kristall.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ab5411dddea32e97/solitaer-kette-verziert-mit-swarovski-kristall.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ad99906ddea32e97/solitaer-kette-verziert-mit-swarovski-kristall.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/af45a1dddea32e97/solitaer-kette-verziert-mit-swarovski-kristall.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Necklaces", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Modeschmuck", "assortment4": "MS-Ketten"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "12.99", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/solitaer-kette-verziert-mit-swarovski-kristall-p400154460.html?dim1=ab77", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/solitaer-kette-verziert-mit-swarovski-kristall-p400154460.html?dim1=ab77"}}, {"tcm_article_number": 379393, "product_id": 400139921, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107569, "ean": 4006083793934, "type": "generalArticle", "title": "Ring-Set verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen", "size": "17", "color": "Ringe silberfarben\nSteine 1x violett, 1x hellgrau, 1x rosa", "material": "Messing, rhodiniert\nSteine Swarovski\u00ae Kristalle", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100329, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Set aus 3 Ringen", "long": "Ring-Set verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen Etwas mehr Funkeln in den Alltag zu bringen, geht mit diesen filigranen Ringen jeden Tag. Das dreiteilige Set \u00fcberrascht immer wieder aufs Neue mit seinem Farbspiel, denn wenn sich das Licht in den Swarovski\u00ae Kristallen bricht, entstehen wunderbare Glitzereffekte. Daf\u00fcr sorgen auch die unterschiedlichen Farben der Steine. Ob violetter, hellgrauer oder rosafarbener Kristall \u2013 die drei silberfarbenen Ringe lassen sich einzeln oder in Kombination am Finger tragen. Schmuck war nie abwechslungsreicher. Farbe: Ringe silberfarbenSteine 1x violett, 1x hellgrau, 1x rosa Material: Messing, rhodiniertSteine Swarovski\u00ae Kristalle Ma\u00dfe: Ringbreite je ca. 2,5 mm\u00d8 Stein violett ca. 8 mm, rosa ca. 7 mm, hellgrau ca. 5 mm Set aus 3 Ringen|Einzeln oder in Kombination tragbar", "structured": "Ring-Set verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen Etwas mehr Funkeln in den Alltag zu bringen, geht mit diesen filigranen Ringen jeden Tag. Das dreiteilige Set \u00fcberrascht immer wieder aufs Neue mit seinem Farbspiel, denn wenn sich das Licht in den Swarovski\u00ae Kristallen bricht, entstehen wunderbare Glitzereffekte. Daf\u00fcr sorgen auch die unterschiedlichen Farben der Steine. Ob violetter, hellgrauer oder rosafarbener Kristall \u2013 die drei silberfarbenen Ringe lassen sich einzeln oder in Kombination am Finger tragen. Schmuck war nie abwechslungsreicher. Farbe: Ringe silberfarbenSteine 1x violett, 1x hellgrau, 1x rosa Material: Messing, rhodiniertSteine Swarovski\u00ae Kristalle Ma\u00dfe: Ringbreite je ca. 2,5 mm\u00d8 Stein violett ca. 8 mm, rosa ca. 7 mm, hellgrau ca. 5 mm Set aus 3 Ringen|Einzeln oder in Kombination tragbar Kristalle von Swarovski\u00ae Kristalle von Swarovski\u00ae verzaubern mit ihrem faszinierenden Glanz und ihrer hohen Brillanz. Durch den perfekten Schliff reflektieren sie das Licht an jeder Facette und verleihen mit ihrem Funkeln strahlenden Glamour! Wenn Sie auf die Auszeichnung \u201eVeredelt mit Kristallen von Swarovski\u00ae\u201c achten, erhalten Sie ein besonders hochwertiges Produkt. Swarovski\u00ae ist eine eingetragene Marke der Swarovski AG."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aaec38469f132e97/ring-set-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/aaec38469f132e97/ring-set-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/af4411d69f132e97/ring-set-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/9db40672eaea9e5/ring-set-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/73417172c7299e5/ring-set-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/86ee7172c7299e5/ring-set-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Rings", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Modeschmuck", "assortment4": "MS-Ring"}, "price": {"old_amount": "14.99", "amount": "9.74", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ring-set-verziert-mit-swarovski-kristallen-p400139921.html?dim1=17", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ring-set-verziert-mit-swarovski-kristallen-p400139921.html?dim1=17"}}, {"tcm_article_number": 379392, "product_id": 400139922, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107568, "ean": 4006083793927, "type": "generalArticle", "title": "Ohrh\u00e4nger verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen", "size": null, "color": "Ohrh\u00e4nger silberfarben\nSteine grau", "material": "Messing, rhodiniert\nHaken 925er Silber\nSteine Swarovski\u00ae Kristalle\nStopper Silikon", "pattern": null, "gender": "female", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100328, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen", "long": "Ohrh\u00e4nger verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen Sich einzuhaken, ist besonders sch\u00f6n. Sch\u00f6nheit einhaken kann man mit diesen eleganten Ohrh\u00e4ngern aber auch. Der graue Swarovski\u00ae Kristall, der als Solit\u00e4r an den silberfarbenen Ohrringen befestigt ist, funkelt geheimnisvoll im Glanz der Lichter. Der Modeschmuck ist ein idealer Begleiter f\u00fcr festliche Anl\u00e4sse, da er dem Look das gewisse Etwas verleiht.  Farbe: Ohrh\u00e4nger silberfarbenSteine grau Material: Messing, rhodiniertHaken 925er SilberSteine Swarovski\u00ae KristalleStopper Silikon Ma\u00dfe: L\u00e4nge Haken je ca. 17,5 mmH\u00f6he Steine je ca. 16 mm Verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen", "structured": "Ohrh\u00e4nger verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen Sich einzuhaken, ist besonders sch\u00f6n. Sch\u00f6nheit einhaken kann man mit diesen eleganten Ohrh\u00e4ngern aber auch. Der graue Swarovski\u00ae Kristall, der als Solit\u00e4r an den silberfarbenen Ohrringen befestigt ist, funkelt geheimnisvoll im Glanz der Lichter. Der Modeschmuck ist ein idealer Begleiter f\u00fcr festliche Anl\u00e4sse, da er dem Look das gewisse Etwas verleiht.  Farbe: Ohrh\u00e4nger silberfarbenSteine grau Material: Messing, rhodiniertHaken 925er SilberSteine Swarovski\u00ae KristalleStopper Silikon Ma\u00dfe: L\u00e4nge Haken je ca. 17,5 mmH\u00f6he Steine je ca. 16 mm Verziert mit Swarovski\u00ae Kristallen Kristalle von Swarovski\u00ae Kristalle von Swarovski\u00ae verzaubern mit ihrem faszinierenden Glanz und ihrer hohen Brillanz. Durch den perfekten Schliff reflektieren sie das Licht an jeder Facette und verleihen mit ihrem Funkeln strahlenden Glamour! Wenn Sie auf die Auszeichnung \u201eVeredelt mit Kristallen von Swarovski\u00ae\u201c achten, erhalten Sie ein besonders hochwertiges Produkt. Swarovski\u00ae ist eine eingetragene Marke der Swarovski AG."}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ab5f584aaf132e97/ohrhaenger-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ab5f584aaf132e97/ohrhaenger-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/af4d89faaf132e97/ohrhaenger-verziert-mit-swarovski-kristallen.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Apparel & Accessories > Jewelry > Earrings", "retargeting": "Jewelry & Watches", "assortment1": "Jewelry & Watches", "assortment2": "Schmuck", "assortment3": "Modeschmuck", "assortment4": "MS-Ohrschmuck"}, "price": {"old_amount": "12.99", "amount": "8.76", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "4.95", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": "2020-W20", "subshop": "THEMEWORLDS", "order_channel_code": "CC90-26"}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/ohrhaenger-verziert-mit-swarovski-kristallen-p400139922.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/ohrhaenger-verziert-mit-swarovski-kristallen-p400139922.html"}}, {"tcm_article_number": 379400, "product_id": 400139923, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107571, "ean": 4006083794009, "type": "generalArticle", "title": "Skibrille mit magnetischen Wechselscheiben", "size": null, "color": "Rahmen schwarz\nWechselscheiben 1x silberfarben, 1x ros\u00e9", "material": "Rahmen 100% thermoplastisches Polyurethan (TPU)\nScheiben 100% Polycarbonat (PC)\nKopfband 60% Nylon, 20% Kunststoff (Terylen), 20% Latex\nPolsterung Schaumstoff\nAufbewahrungsbeutel Polyester (Mikrofaser)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100333, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Inkl. 2 Scheiben \u2013 1x ros\u00e9 f\u00fcr Schnee und Nebel, 1x verspiegelt f\u00fcr Sonnenschein", "long": "Skibrille mit magnetischen Wechselscheiben Bei Ski- und Snowboard-Equipment ist jedes Detail wichtig \u2013 aber ohne die richtige Brille braucht man sich gar nicht erst in den Lift zu setzen. Und mit dieser hier hat man gleich zwei davon.F\u00fcr jedes Wetter bereitDie Skibrille hat eine verspiegelte Scheibe der Filterkategorie S3 f\u00fcr Bilderbuchwetter und eine ros\u00e9farbene Scheibe der Filterkategorie S2 f\u00fcr Nicht-ganz-so-Bilderbuchwetter. Beide Polycarbonat-Scheiben haben innen eine Antibeschlag-Beschichtung, bieten einen hundertprozentigen UV-Schutz und lassen sich kinderleicht wechseln: einfach die eine abnehmen und die andere aufsetzen. Dank Magnethaftung sitzen sie jederzeit perfekt.Mit PolsterungDie Sonnenbrille hat eine Schaumstoffpolsterung f\u00fcr h\u00f6chsten Tragekomfort, die Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen sorgen f\u00fcr die n\u00f6tige Luftzirkulation und das elastische Kopfband mit Antirutsch-Silikoneins\u00e4tzen l\u00e4sst sich f\u00fcr einen optimalen Sitz verstellen. Das durchgehende, rahmenlose Design bietet eine ungehinderte und freie Sicht und der Microfaser-Aufbewahrungsbeutel dient auch als Brillenputztuch. Temperaturbest\u00e4ndig ist die Brille von \u201340 \u00b0C bis +40 \u00b0C. Farbe: Rahmen schwarzWechselscheiben 1x silberfarben, 1x ros\u00e9 Material: Rahmen 100% thermoplastisches Polyurethan (TPU)Scheiben 100% Polycarbonat (PC)Kopfband 60% Nylon, 20% Kunststoff (Terylen), 20% LatexPolsterung SchaumstoffAufbewahrungsbeutel Polyester (Mikrofaser) Ma\u00dfe: Ca. 18 x 10 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Wechselscheiben und Gebrauchsanweisung Gewicht: Ca. 170 g Gebrauchsanweisung: Temperaturbest\u00e4ndig von \u201340\u00b0 C bis +40\u00b0 CImportant consumer information: These goggles meets the requirements of the harmonized standard EN 174:2001 and the Europ\u00e4ischen PSA-regulation (EU) 2016/425. The goggles should be kept in the microfibre bag to protect them from damage. Do not use screen or window cleaner, solvents or aggressive detergents. Do not touch or rub the inside of the lenses with your hands. If necessary, rub gently with a soft moist cloth. Otherwise, you may destroy the anti-fog coating. The use of a double lens guarantees optimum protection from harmful UV rays. The lens is tough but care should nevertheless be taken to avoid heavy knocks and impacts. Do not use the snow goggles when driving. Do not alter the original parts. Place the goggles over the eye area and pull the band over the head/helmet. The band\u2019s size can be altered. Change the size of the headband so that the goggles sit comfortably over the eye area and there is no restriction. Secure the headband in the helmet\u2018s headband grip.Wichtige Verbraucherinformationen: entspricht den Anforderungen der harmonisierten Norm EN174:2001 und der Europ\u00e4ischen PSA-Verordnung (EU) 2016/425. Zum Schutz vor Besch\u00e4digungen sollte die Brille im Microfaser-Beutel aufbewahrt werden. Keine Scheibenreiniger, L\u00f6sungsmittel oder aggressiven Reinigungsmittel verwenden. Die Innenseite der Scheibe nicht mit den H\u00e4nden ber\u00fchren oder reiben. Wenn n\u00f6tig, mit weichem, feuchtem Lappen leicht reiben. Andernfalls kann die Antibeschlag-Beschichtung zerst\u00f6rt werden. Die Doppelverglasung garantiert optimalen Schutz vor sch\u00e4dlichen UV-Strahlen. Die Scheibe ist stabil, jedoch Vorsicht bei Schlag- oder Sto\u00dfeinwirkung. Die Schneebrille nicht im Stra\u00dfenverkehr benutzen. Keine Ver\u00e4nderung der Originalteile. Brille auf der Augenpartie platzieren und Band \u00fcber den Kopf/Helm ziehen. Das Band kann in der Gr\u00f6\u00dfe ver\u00e4ndert werden. Stellen Sie die Kopfbandgr\u00f6\u00dfe so ein, dass die Brille sauber auf der Augenpartie sitzt und nicht einschneidet. Fixieren Sie das Kopfband in der Kopfband-Fixierung des Helmes. Inkl. 2 Scheiben \u2013 1x ros\u00e9 f\u00fcr Schnee und Nebel, 1x verspiegelt f\u00fcr Sonnenschein|Kinderleichter Scheibenwechsel: einfach Scheibe abheben und die andere aufsetzen|Ros\u00e9farbene Scheibe: Filterkategorie S2 \u2013 mittelheller Sonnenschutzfilter f\u00fcr Schnee und Nebel|Verspiegelte Scheibe: Filterkategorie S3 \u2013 f\u00fcr \u00fcberwiegend Sonnenschein|Polycarbonat-Scheiben mit 100% UV-Schutz", "structured": "Skibrille mit magnetischen Wechselscheiben Bei Ski- und Snowboard-Equipment ist jedes Detail wichtig \u2013 aber ohne die richtige Brille braucht man sich gar nicht erst in den Lift zu setzen. Und mit dieser hier hat man gleich zwei davon.F\u00fcr jedes Wetter bereitDie Skibrille hat eine verspiegelte Scheibe der Filterkategorie S3 f\u00fcr Bilderbuchwetter und eine ros\u00e9farbene Scheibe der Filterkategorie S2 f\u00fcr Nicht-ganz-so-Bilderbuchwetter. Beide Polycarbonat-Scheiben haben innen eine Antibeschlag-Beschichtung, bieten einen hundertprozentigen UV-Schutz und lassen sich kinderleicht wechseln: einfach die eine abnehmen und die andere aufsetzen. Dank Magnethaftung sitzen sie jederzeit perfekt.Mit PolsterungDie Sonnenbrille hat eine Schaumstoffpolsterung f\u00fcr h\u00f6chsten Tragekomfort, die Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen sorgen f\u00fcr die n\u00f6tige Luftzirkulation und das elastische Kopfband mit Antirutsch-Silikoneins\u00e4tzen l\u00e4sst sich f\u00fcr einen optimalen Sitz verstellen. Das durchgehende, rahmenlose Design bietet eine ungehinderte und freie Sicht und der Microfaser-Aufbewahrungsbeutel dient auch als Brillenputztuch. Temperaturbest\u00e4ndig ist die Brille von \u201340 \u00b0C bis +40 \u00b0C. Farbe: Rahmen schwarzWechselscheiben 1x silberfarben, 1x ros\u00e9 Material: Rahmen 100% thermoplastisches Polyurethan (TPU)Scheiben 100% Polycarbonat (PC)Kopfband 60% Nylon, 20% Kunststoff (Terylen), 20% LatexPolsterung SchaumstoffAufbewahrungsbeutel Polyester (Mikrofaser) Ma\u00dfe: Ca. 18 x 10 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. 2 Wechselscheiben und Gebrauchsanweisung Gewicht: Ca. 170 g Gebrauchsanweisung: Temperaturbest\u00e4ndig von \u201340\u00b0 C bis +40\u00b0 CImportant consumer information: These goggles meets the requirements of the harmonized standard EN 174:2001 and the Europ\u00e4ischen PSA-regulation (EU) 2016/425. The goggles should be kept in the microfibre bag to protect them from damage. Do not use screen or window cleaner, solvents or aggressive detergents. Do not touch or rub the inside of the lenses with your hands. If necessary, rub gently with a soft moist cloth. Otherwise, you may destroy the anti-fog coating. The use of a double lens guarantees optimum protection from harmful UV rays. The lens is tough but care should nevertheless be taken to avoid heavy knocks and impacts. Do not use the snow goggles when driving. Do not alter the original parts. Place the goggles over the eye area and pull the band over the head/helmet. The band\u2019s size can be altered. Change the size of the headband so that the goggles sit comfortably over the eye area and there is no restriction. Secure the headband in the helmet\u2018s headband grip.Wichtige Verbraucherinformationen: entspricht den Anforderungen der harmonisierten Norm EN174:2001 und der Europ\u00e4ischen PSA-Verordnung (EU) 2016/425. Zum Schutz vor Besch\u00e4digungen sollte die Brille im Microfaser-Beutel aufbewahrt werden. Keine Scheibenreiniger, L\u00f6sungsmittel oder aggressiven Reinigungsmittel verwenden. Die Innenseite der Scheibe nicht mit den H\u00e4nden ber\u00fchren oder reiben. Wenn n\u00f6tig, mit weichem, feuchtem Lappen leicht reiben. Andernfalls kann die Antibeschlag-Beschichtung zerst\u00f6rt werden. Die Doppelverglasung garantiert optimalen Schutz vor sch\u00e4dlichen UV-Strahlen. Die Scheibe ist stabil, jedoch Vorsicht bei Schlag- oder Sto\u00dfeinwirkung. Die Schneebrille nicht im Stra\u00dfenverkehr benutzen. Keine Ver\u00e4nderung der Originalteile. Brille auf der Augenpartie platzieren und Band \u00fcber den Kopf/Helm ziehen. Das Band kann in der Gr\u00f6\u00dfe ver\u00e4ndert werden. Stellen Sie die Kopfbandgr\u00f6\u00dfe so ein, dass die Brille sauber auf der Augenpartie sitzt und nicht einschneidet. Fixieren Sie das Kopfband in der Kopfband-Fixierung des Helmes. Inkl. 2 Scheiben \u2013 1x ros\u00e9 f\u00fcr Schnee und Nebel, 1x verspiegelt f\u00fcr Sonnenschein|Kinderleichter Scheibenwechsel: einfach Scheibe abheben und die andere aufsetzen|Ros\u00e9farbene Scheibe: Filterkategorie S2 \u2013 mittelheller Sonnenschutzfilter f\u00fcr Schnee und Nebel|Verspiegelte Scheibe: Filterkategorie S3 \u2013 f\u00fcr \u00fcberwiegend Sonnenschein|Polycarbonat-Scheiben mit 100% UV-Schutz"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/bfa7206b186eab33/.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/bfa7206b186eab33/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/b78339fb186eab33/.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/fd6c35cdd86f1854/skibrille-mit-magnetischen-wechselscheiben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_3-CENSHARE/f234171dd86f1854/skibrille-mit-magnetischen-wechselscheiben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_4-CENSHARE/f62415cdd86f1854/skibrille-mit-magnetischen-wechselscheiben.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_5-CENSHARE/f62b471dd86f1854/skibrille-mit-magnetischen-wechselscheiben.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Outdoor Sportzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/skibrille-mit-magnetischen-wechselscheiben-p400139923.html", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/skibrille-mit-magnetischen-wechselscheiben-p400139923.html"}}, {"tcm_article_number": 379397, "product_id": 400139924, "webshop_product_id": 0, "td_order_number": 107570, "ean": 4006083793972, "type": "generalArticle", "title": "In-Mould-Ski- und -Snowboardhelm", "size": "S (51-55cm)", "color": "Schwarz", "material": "Geh\u00e4use au\u00dfen Polycarbonat (PC)\nGeh\u00e4use innen Polystyrol (K\u00fcgelchen) (EPS)\nPolsterung, Kinnriemen und Verschluss 100% Polyamid (PA)", "pattern": null, "gender": "unisex", "age": "adults", "energy_efficiency": null, "logos": [], "project_number": 100332, "visibility": "ALL", "has_no_productview": false, "description": {"default": "Besonders leicht und sto\u00dffest", "long": "In-Mould-Ski- und -Snowboardhelm Beim Ski- oder Snowboardfahren sollte man sich \u00fcber eine sichere Ausr\u00fcstung keine gro\u00dfen Gedanken mehr machen m\u00fcssen \u2013 vorher schon. Und mit diesem zeitgem\u00e4\u00dfen In-Mould-Schutzhelm ist man da auf der richtigen Seite.Perfekter SitzDer Skihelm ist bei aller Sto\u00dffestigkeit dennoch besonders leicht und angenehm zu tragen. 14 Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen sorgen bei Pisten-Action f\u00fcr eine optimale Luftzirkulation, vier davon lassen sich mit Schiebern regulieren. \u00dcber einen Drehknopf kann das Helmband stufenlos angepasst werden, bis der Helm sitzt wie eine Eins. Die Ohren- und Kinnpolster kann man nach Belieben abnehmen, das gepolsterte Helmfutter ist herausnehmbar und waschbar. Mit seiner Soft-Touch-Oberfl\u00e4che in matter Optik macht der Helm dar\u00fcber hinaus auch optisch einiges her. Er entspricht der EN 1077:2007 und ist verwendbar bis Juli 2024. Farbe: Schwarz Material: Geh\u00e4use au\u00dfen Polycarbonat (PC)Geh\u00e4use innen Polystyrol (K\u00fcgelchen) (EPS)Polsterung, Kinnriemen und Verschluss 100% Polyamid (PA) Ma\u00dfe: Kopfumfang Gr. S: 51\u201355 cmKopfumfang Gr. M: 55\u201359 cmKopfumfang Gr. L: 59\u201362 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gewicht: Gr. S ca. 420 gGr. M ca. 450 gGr. L ca. 480 g Warnhinweise: Verwendbar bis 07/2024Herstellungsdatum: 07/2019 Besonders leicht und sto\u00dffest|Perfekter Sitz: Drehknopf zum stufenlosen Verstellen des Helmbandes |Optimale Luftzirkulation durch 14 Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen: 4 davon mit Schieber |Gepolstertes Futter \u2013 herausnehmbar und waschbar|Ohren- und Kinnpolster abnehmbar", "structured": "In-Mould-Ski- und -Snowboardhelm Beim Ski- oder Snowboardfahren sollte man sich \u00fcber eine sichere Ausr\u00fcstung keine gro\u00dfen Gedanken mehr machen m\u00fcssen \u2013 vorher schon. Und mit diesem zeitgem\u00e4\u00dfen In-Mould-Schutzhelm ist man da auf der richtigen Seite.Perfekter SitzDer Skihelm ist bei aller Sto\u00dffestigkeit dennoch besonders leicht und angenehm zu tragen. 14 Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen sorgen bei Pisten-Action f\u00fcr eine optimale Luftzirkulation, vier davon lassen sich mit Schiebern regulieren. \u00dcber einen Drehknopf kann das Helmband stufenlos angepasst werden, bis der Helm sitzt wie eine Eins. Die Ohren- und Kinnpolster kann man nach Belieben abnehmen, das gepolsterte Helmfutter ist herausnehmbar und waschbar. Mit seiner Soft-Touch-Oberfl\u00e4che in matter Optik macht der Helm dar\u00fcber hinaus auch optisch einiges her. Er entspricht der EN 1077:2007 und ist verwendbar bis Juli 2024. Farbe: Schwarz Material: Geh\u00e4use au\u00dfen Polycarbonat (PC)Geh\u00e4use innen Polystyrol (K\u00fcgelchen) (EPS)Polsterung, Kinnriemen und Verschluss 100% Polyamid (PA) Ma\u00dfe: Kopfumfang Gr. S: 51\u201355 cmKopfumfang Gr. M: 55\u201359 cmKopfumfang Gr. L: 59\u201362 cm Inhalt / Zubeh\u00f6r: Inkl. Gebrauchsanweisung Gewicht: Gr. S ca. 420 gGr. M ca. 450 gGr. L ca. 480 g Warnhinweise: Verwendbar bis 07/2024Herstellungsdatum: 07/2019 Besonders leicht und sto\u00dffest|Perfekter Sitz: Drehknopf zum stufenlosen Verstellen des Helmbandes |Optimale Luftzirkulation durch 14 Bel\u00fcftungs\u00f6ffnungen: 4 davon mit Schieber |Gepolstertes Futter \u2013 herausnehmbar und waschbar|Ohren- und Kinnpolster abnehmbar"}, "image": {"default": "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac2826a87b0eae97/in-mould-ski-und-snowboardhelm.jpg", "gallery": ["https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_HD-CENSHARE/ac2826a87b0eae97/in-mould-ski-und-snowboardhelm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_1-CENSHARE/ab5b42b87b0eae97/in-mould-ski-und-snowboardhelm.jpg", "https://www.tchibo.de/newmedia/art_img/MAIN_ALT_HD_2-CENSHARE/af4ee7187b0eae97/in-mould-ski-und-snowboardhelm.jpg"], "isolated": null}, "category": {"default": null, "google_shopping_api": "Sporting Goods > Exercise & Fitness", "retargeting": "Active", "assortment1": "Active", "assortment2": "Active Equipment", "assortment3": "Outdoor Sportger\u00e4te & Campingausr\u00fcstung", "assortment4": "Outdoor Sportzubeh\u00f6r"}, "price": {"old_amount": "39.95", "amount": "38.98", "currency": "EUR"}, "delivery": {"amount": "0.00", "currency": "EUR", "date": "2020-07-07", "affiliate_delivery_possible": true, "depot_delivery_possible": false}, "availability": {"default": true, "affiliate": true, "back_in_stock": false}, "planning": {"week": null, "subshop": null, "order_channel_code": null}, "url": {"default": "https://www.tchibo.de/in-mould-ski-und-snowboardhelm-p400139924.html?dim1=01", "mobile": "https://www.tchibo.de/m/in-mould-ski-und-snowboardhelm-p400139924.html?dim1=01"}}]